{"message": "Rencontre avec Dodo La Saumure : \u00abJe ne connais pas #DSK, mais j'aurais aim\u00e9 le rencontrer \u00bb http://bit.ly/xsc2yb #carlton", "polarity": "objective"}
{"message": "Gal\u00e8re du dimanche matin: sur DSK,Marthe, 6 ans : \"il veut faire des calins \u00e0 tout le monde, pourquoi il pas \u00eatre pr\u00e9sident?\". Parce que!", "polarity": "negative"}
{"message": "2011 ann\u00e9e noire pour la PQR, seuls 2 quotidiens r\u00e9gionaux n'ont pas vu leurs ventes baisser\u2026 Tout le \"palmar\u00e8s\" ici : http://bit.ly/yFuLml", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Le proc\u00e8s civil de l'affaire #DSK, dans le Bronx, n'aura pas lieu avant fin 2012 ou d\u00e9but 2013\" (un des avocats)", "polarity": "objective"}
{"message": "Heureusement que le candidat n'est pas DSK car les lettres DSK sur cet objet (distribu\u00e9 au Bourget) \u00e7'e\u00fbt \u00e9t\u00e9 bizarre", "polarity": "negative"}
{"message": "A voir ce soir sur Fr3 l'excellent doc sur l'affaire du #Carlton #dsk @France3tv: L'affaire du Carlton : doc. Inedit http://nord-pas-de-calais.france3.fr/info/carlton--un-documentaire-inedit-sur-france-3-72159701.html", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce matin pour semer des photographes, #DSK n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 foncer en sens interdit au volant de sa mini. #gareauxpv", "polarity": "objective"}
{"message": "et ben, @n_km a choisi sa ligne de porte parole : entre mensonge (Hulot) et calomnie (DSK). C\u00e0 ne vous grandit pas, Madame. #NKM", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand DSK ne voulait pas \u00abrater\u00bb les journalistes \u00abtous des pourris\u00bb. http://bit.ly/xTCfZA", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK n'adore pas les journalistes http://www.arretsurimages.net/vite.php?id=13226 #litote #touspourris", "polarity": "negative"}
{"message": "La garde \u00e0 vue de DSK termin\u00e9e, pas de mise en examen http://bit.ly/yR4LJf", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO #DSK ressort libre apr\u00e8s 34h de garde \u00e0 vue \u00e0 #Lille - #carlton http://nord-pas-de-calais.france3.fr/evenements/webactus/", "polarity": "objective"}
{"message": "Le 28 mars mise en examen pour prox\u00e9n\u00e9tisme aggrav\u00e9 et recel d\u2019abus de biens sociaux. #DSK #AUBRY #MARRAKECH #fh2012 http://bit.ly/x0EIHy 05", "polarity": "objective"}
{"message": "Garde \u00e0 vue de #DSK termin\u00e9e, pas de mise en examen avant mars http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2012/02/22/97001-20120222FILWWW00517-la-garde-a-vue-de-dsk-terminee-pas-de-mise-en-examen.php", "polarity": "objective"}
{"message": "RMC : DSK n'en a pas fini avec la justice: Dominique Strauss-Kahn est sorti libre, mercredi, de sa longue garde ... http://bit.ly/y1IcLi", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy: Hollande n'\u00e9tait \"pas le candidat que les socialistes voulaient, ils voulaient DSK\": ... http://j.mp/zq0VcU #Maroc #Maghreb", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy : \"Ce n'est pas Hollande que le PS voulait, c'est DSK !\" http://bit.ly/yqVXPm", "polarity": "objective"}
{"message": "Nicolas #Sarkozy : \"Ce n'est pas Hollande que le PS voulait, c'est DSK !\" http://www.lepoint.fr/tiny/1-1434676 via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "#Sarkozy: les socialistes voulaient DSK, pas le \"rigolo\" d' #Hollande. http://www.ladepeche.fr/article/2012/02/24/1291286-sarkozy-le-ps-voulait-dsk-pas-hollande-le-rigolo.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon Sarkozy: \"le PS voulait DSK,pas Hollande le rigolo\". Une chose est s\u00fbre,les Fran\u00e7ais ne veulent plus de \"Sarko le demago\" #FH2012", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande est candidat suite au pbl de DSK et il esp\u00e8re \u00eatre \u00e9lu par antisarkosysme. La France n'a pas besoin d'un Pr\u00e9sident par d\u00e9faut !", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous pensez quoi de l'affaire DSK? Coupable ou innocent? Mme diallo myto ou pas? #fouinysondage", "polarity": "objective"}
{"message": "A Cambridge, DSK n\u2019est pas le bienvenu: Entre l\u2019affaire du Sofitel et celle du Carlton, Dominique Strauss-Kahn... http://bit.ly/wbxcdx", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand @NicolasSarkozy attaque DSK, @anne_sinclair tranche dans le vif : \"\u00c7a ne m\u00e9rite m\u00eame pas qu'on y r\u00e9ponde\". http://www.canalplus.fr/c-infos-documentaires/pid2438-c-le-boucan-du-jour.html?vid=607915 #LGJ", "polarity": "mixed"}
{"message": "Depardieu dans le r\u00f4le de DSK : \"Je ne l'aime pas, donc je vais le faire\" http://www.lemonde.fr/societe/article/2012/03/14/depardieu-dans-le-role-de-dsk-je-ne-l-aime-pas-donc-je-vais-le-faire_1669124_3224.html#xtor=AL-32280258 via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Nouvelles saillies de G\u00e9rard Depardieu sur une t\u00e9l\u00e9vision suisse : \"Je n'aime pas trop les Fran\u00e7ais...\" (vid\u00e9o) http://bit.ly/zKvQ0Z", "polarity": "objective"}
{"message": "Depardieu n'aime pas DSK et les Fran\u00e7ais http://bit.ly/zmyF6J", "polarity": "objective"}
{"message": "G\u00e9rard Depardieu jouera DSK parce qu'il \"ne l'aime pas\" http://bit.ly/xamjGF", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand soudain, l'\u00e9vidence. C'est pas Depardieu qui devrait jouer DSK dans un film, c'est Bernard Tapie.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sarkozy risque donc d'\u00eatre r\u00e9\u00e9lu gr\u00e2ce \u00e0 DSK + Toulouse, 2 faits divers comme on en a JAMAIS eu auparavant. Comment tu veux pas \u00eatre parano?", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy a eu au plus faible moment de son mandat 2 fait divers de ouf: DSK et Toulouse. Comment ne pas \u00eatre parano sur sa r\u00e9\u00e9lection!", "polarity": "negative"}
{"message": "Bient\u00f4t 1 1/2 h de debats. Le camp #dsk sous le feu des questions du juge. Les avocats de N Diallo n'ont pas encore dit un mot... #immunit\u00e9", "polarity": "objective"}
{"message": "Le juge tacle avocat de #dsk. Vous \u00eates ok pour dire que ce qui s'est pass\u00e9 avec N Diallo n'est pas la mission 1re d'un chef du FMI ? #ouch", "polarity": "negative"}
{"message": "Le coup de gr\u00e2ce ? Le juge hausse le ton : pourquoi #DSK n'a pas invoqu\u00e9 l'immunit\u00e9 ds la proc\u00e9dure p\u00e9nale ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Je ne comprends toujours pas comment le programme de Sarkozy a pu passer de la djellaba de Mohamed Merah au slip de DSK.", "polarity": "mixed"}
{"message": "L\u2019affaire Carlton prend une tournure politique - POLITIQUE - France 3 R\u00e9gions - France 3: http://bit.ly/Hr5LL5 via @AddThis #FHollande #DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK n'est pas un libertin mais un homme brutal http://bit.ly/HqgvN6 A lire sur @courrierinter", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Banon-DSK : Hollande affirme ne pas conna\u00eetre les faits \"dans le d\u00e9tail\" http://www.lemonde.fr/dsk/article/2011/07/05/affaire-banon-dsk-hollande-ne-connait-pas-les-faits-dans-le-detail_1544788_1522571.html#xtor=AL-32280258 via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK n'aurait sans doute pas commis l'erreur mexicaine de Hollande car elle signe son inexp\u00e9rience en Relations Internationales", "polarity": "negative"}
{"message": "BFM TV \u00e0 l'instant : \"Ce matin DSK a gliss\u00e9 \u00e9galement son bulletin dans l'urne.\" J'ai ri, je ne sais pas pourquoi. Les nerfs sans doute.", "polarity": "negative"}
{"message": "L'effet papillon. \u2014 Le second tour aurait \u00e9t\u00e9 diff\u00e9rent si DSK n'avait pas tir\u00e9 un coup et si Mohammed Merah n'avait pas tir\u00e9 sept coups.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sarkozy : \"Je ne veux pas d'une gauche qui voulait mettre #DSK \u00e0 l'Elys\u00e9e...\". Pas comme s'il l'avait soutenu pour sa nomination au FMI :p", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Je n'accepterai pas de le\u00e7ons de morale d'une gauche qui voulait installer DSK \u00e0 l'Elys\u00e9e\" dit celui qui l'a install\u00e9 au FMI.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Je ne pensais pas qu'ils iraient aussi loin\" accuse #DSK. Sans en dire plus sur ce \"ils\".> http://lelab.europe1.fr/t/theorie-du-complot-dominique-strauss-kahn-ne-pensait-pas-qu-ils-iraient-si-loin-2168 (via The @Guardian)", "polarity": "objective"}
{"message": "Les d\u00e9clarations de DSK d\u00e9montre aux \u00e9ventuels nostalgiques qu'il n'avait vraiment pas l'\u00e9toffe d'un chef d'\u00e9tat. Nom d'une pipe !!", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je ne suis pas NKM.En quoi l'intervention de DSK qui vise le camp de NS aurait-elle oblig\u00e9 FH \u00e0 faire\" diversion grossi\u00e8re\" avec Kfi?", "polarity": "mixed"}
{"message": "La connerie de Dray avec #DSK fournit aux m\u00e9dias un pr\u00e9texte pour ne pas parler de #Kadhafi / @mediapart", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Figaro - Flash Actu : DSK n'a pas donn\u00e9 d'interview au Guardian http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2012/04/29/97001-20120429FILWWW00038-dsk-n-a-pas-donne-d-interview-au-guardian.php via @le_figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Royal, Valls et Moscovici fuient pour ne pas croiser DSK. Avant ces gens \u00e9taient \"amis\". Mais \u00e7a, c'\u00e9tait avant... http://huff.to/IBgoep", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK n'a pas donn\u00e9 d'itw au Guardian et selon #LeMonde, la source M\u00e9diapart ne vaut pas l'euro qu'il demande pour lire leur article...", "polarity": "negative"}
{"message": "Quelqu'un pour signaler \u00e0 Sarkozy que l'affaire DSK 1. ne concerne pas le PS, 2. n'est pas un scandale d'\u00c9tat ? http://bit.ly/J1Pqyg #FH2012", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK n'est pas dans la campagne, il n'a pas \u00e0 y revenir, de quelque mani\u00e8re que ce soit. #DimanchePlus #FH2012", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande renvoie Dray et #DSK dans les cordes: \"il n'a pas \u00e0 \u00eatre dans des images qui laisseraient entendre qu'il revient (dans la vie pol)\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois #Hollande \u00e0 Dimanche+ : #DSK \"n'est plus dans la vie politique\" et \"n'a pas \u00e0 y revenir\" http://lemde.fr/zwDccP", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande : #DSK n'a pas a revenir dans la campagne pr\u00e9sidentielle http://lelab.europe1.fr/t/pour-hollande-dsk-n-a-pas-a-revenir-dans-la-campagne-2183 #crucifixion", "polarity": "negative"}
{"message": "Hey @DSK, Nadine Morano fait une petite f\u00eate ce soir, vous ne voulez pas y aller? Vous y seriez tellement \u00e0 votre place... pour une fois!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Selon plusieurs t\u00e9moins pr\u00e9sents hier a l'anniversaire de J.Dray des proches de Hollande ont salu\u00e9 DSK et n'ont pas chercher a fuir... (1)", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande: \"DSK n'est plus dans la vie politique fran\u00e7aise et n'a pas \u00e0 y revenir\" #affaireDSK http://www.jeanmarcmorandini.com/article-285785-francois-hollande-dsk-n-est-plus-dans-la-vie-politique-francaise-et-n-a-pas-a-y-revenir.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire du Carlton de Lille: Pour DSK, les soir\u00e9es libertines n'\u00e9taient pas organis\u00e9es \u00e0 son intention http://bit.ly/IM8xyZ", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce matin, partialit\u00e9 incroyable d'Eur 1 \u00e0 6h. Extraits NS pas FH, Cop\u00e9 et d\u00e9menti sur M\u00e9diapart, DSK \u00e0 toutes les sauces. Rien \u00e0 autre camp", "polarity": "negative"}
{"message": "Carlton de Lille : DSK assure avoir cru \u00e0 du libertinage, pas de la prostitution http://bit.ly/Kqk3l0", "polarity": "objective"}
{"message": "France Inter ce matin mettait sur le m\u00eame plan le document de Mediapart et le d\u00eener avec DSK, genre 1 partout. Pourtant pas la m\u00eame chose.", "polarity": "negative"}
{"message": "Pr\u00e9sidentielle en direct: Sarkozy attaque Moscovici et Valls sur DSK... Hollande ne n\u00e9gociera pas avec Bayrou...... http://bit.ly/KqwLAd", "polarity": "objective"}
{"message": "Forte tentation m\u00e9diatique de mettre sur le mm plan DSK et le financement ill\u00e9gal de la campagne 07 de NS. Ce n'est pas du temps de parole.", "polarity": "mixed"}
{"message": "150 invit\u00e9s pour DSK et Thomas Hollande qui fait campagne pour son p\u00e8re y \u00e9tait, et F.Hollande le savait pas.Honte \u00e0 vous de mentir.", "polarity": "negative"}
{"message": "Royal qui quitte l'anniversaire de Dray parce que DSK est l\u00e0... \u00c7a va, vu ta gueule il va pas te violer hein...", "polarity": "negative"}
{"message": "Si l'#UMP et @nk_m n'ont plus que DSK comme argument politique, alors on ne devrait pas avoir de probl\u00e8me #FH2012", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK n'\u00e9chappera pas \u00e0 un proc\u00e8s civil http://bit.ly/KoGVw7", "polarity": "objective"}
{"message": "Face aux attaques sur l'anniv de Dray avec DSK, la gauche a eu la dignit\u00e9 de ne pas rappeler les voyages de Fr\u00e9d\u00e9ric Mitterrand en Tha\u00eflande", "polarity": "mixed"}
{"message": "Royal : Sarkozy ne \u00abdoit pas \u00e9chapper \u00e0 son bilan\u00bb F.hollande non plus, son bilan Corr\u00e9zien? sa soir\u00e9e de samedi pour DSK, car il a menti.", "polarity": "negative"}
{"message": "Point DSK de Sarkozy: \"Je ne prendrai pas de le\u00e7on d'un parti qui a voulu se retrouver avec enthousiasme derri\u00e8re DSK\" http://www.liberation.fr/politiques/2012/05/01/commentez-le-debat-royal-sarkozy-de-2007-avec-libe_815535", "polarity": "objective"}
{"message": "\"je ne connaissais pas la vie priv\u00e9e de DSK\" - \"Ponce Pilate\" #pluscestgrosplus\u00e7apasse #AvecSarkozy", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy a g\u00e2ch\u00e9 la cartouche DSK... il aurait du sortir sa fiche BANON ... trop classe .. il ne l'a pas fait", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@B_Roger_Petit: Sur DSK @NicolasSarkozy pris \u00e0 son propre piege par @fhollande. Pas possible de dire comment il conna\u00eet la vie priv\u00e9e\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Les angles d'attaque choisis d'entr\u00e9e par @NicolasSarkozy ce matin (DSK, \"Flanby\") montrent qu'il sait qu'il n'a pas gagn\u00e9 hier soir.", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Roue de Secours du PS, n'a pas tenu son rang, comment en \u00eatre surpis en singeant Tonton et DSK il s'est ridiculis\u00e9 ! #NS2012 #fh2012", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@fhollande a \u00e9t\u00e9 11 ans premier secr\u00e9taire du PS, et a affirm\u00e9 qu'il ne connaissait pas la vie de DSK ! \" #LGJ", "polarity": "mixed"}
{"message": "En 10 ans, Hollande n'a pas \u00e9t\u00e9 capable de moraliser le PS (Guerini, dsk,..) comment va-t-il faire en 5 ans pour la #France ?#Bayrou", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande ne connaissait pas la vie privee de dsk maintenant il la connait alors pourquoi son etat major etait samedi a l anniversaire de dsk", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Parties fines\", \"Sc\u00e8nes bestiales,\"brutalit\u00e9s sexuelles,\"Viols en r\u00e9union\" au Carlton. Mais heureusement FH ne \"connait pas\" DSK #Carlton", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande peut remercier Valls (comme ministre de l'immigration) de lui avoir dit de ne pas venir \u00e0 l'anniversaire de Dray car DSK y \u00e9tait.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Hollande nie avoir eu vent de la soir\u00e9e avant sa diffusion sur Internet, ne pouvait pas en ignorer l'organisation\" http://www.lexpress.fr/tiny/1110859", "polarity": "objective"}
{"message": "Il est beau le PS hein Hollande, Ha ouiiiiii vous connaissez pas DSK !! Vile menteur @hollande !!! #JeVoteNS http://actu.orange.fr/france/affaire-du-carlton-examen-d-une-ordonnance-pour-des-faits-presumes-de-viol-afp_589960.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour sa 17 eme accusation de viol, DSK explique \u00e0 nouveau que les victimes ne sont pas cr\u00e9dibles http://www.europe1.fr/France/Carlton-DSK-nie-toute-violence-sur-des-femmes-1068509/", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire DSK: pas de plainte pour viol \u00e0 Washington http://bit.ly/Kk2S1M", "polarity": "objective"}
{"message": "Franchement, DSK aurait pas eu toutes ces histoires, \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 notre pr\u00e9sident.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je ne veux pas casser l'ambiance mais \"l'affaire #DSK\" c'\u00e9tait il y a un an jour pour jour et \u00e7a a peut-\u00eatre changer l'histoire de la France", "polarity": "objective"}
{"message": "Lang sur la condamnation d'Ayrault: \"Tout ca n'est pas grave\" C'est lui qui avait dit \"Y a pas mort d'homme\" dans l'affaire DSK? #retraite", "polarity": "mixed"}
{"message": "Honte sur lui  Tiens, je n'avais pas vu \"DSK r\u00e9clame un million de dollars \u00e0 Nafissatou Diallo\" http://www.slate.fr/lien/55003/dsk-diallo-million", "polarity": "negative"}
{"message": "DSK demande 1 million de dollars \u00e0 une femme de m\u00e9nage, je ne sais pas ce que ce mec a dans la t\u00eate pour avoir aussi peu de dignit\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "La plainte de DSK qu'a pu consulter @BrigitteDusseau ne manque pas de piquant. On y apprend que... (1)", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy s'est-il assur\u00e9 qu'il ne croiserait pas DSK \u00e0 Marrakech?", "polarity": "objective"}
{"message": "Je ne comprend m\u00eame pas pourquoi ce fameux Chris Bieber pr\u00e9tend avoir des fans.. Il veut juste les p\u00e9cho, DSK n\u00b02.", "polarity": "negative"}
{"message": "Si certains n'aiment pas la France qu'ils ne se g\u00eanent pas pour la quitter ~ Sarko qui conna\u00eetra pas #LaG\u00eane&#x2708; Marrakech http://ow.ly/b2t5n", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand c'est pas fini, \u00e7a recommence... #DSK http://bit.ly/KcJips", "polarity": "mixed"}
{"message": "Lautre veux me clash\u00e9 salop mais il a travaill\u00e9 avec dsk regard\u00e9 sa PP violeur de de femme sans d\u00e9fense ta mm pas onte sorcier du village", "polarity": "negative"}
{"message": "Les avocats de #DSK contestent le fait qu'il ne puisse pas parler aux journalistes devant le tribunal de #Lille http://www.nordeclair.fr/Actualite/2012/05/23/le-controle-judiciaire-de-dsk-conteste-a.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "Viol : Faire l'amour \u00e0 une femme ne sachant pas qu'elle en a envie. #PetitLexiqueSocialiste #DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "Pol\u00e9mique #Lagarde : bizarre comme on peut s'insurger d'un propos qui n'a pas fait r\u00e9agir il y a qq mois quand il a \u00e9t\u00e9 prononc\u00e9 par #DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "Lagarde vient d\u00e9finitivement d'enterrer la cr\u00e9dibilit\u00e9 du FMI ce qe n'avait pas encore fait DSK malgr\u00e9 son couteau et surtout sa bite ! ^^", "polarity": "negative"}
{"message": ".@benoitHamon dans la navette fluviale nous fait du #DSK qui adorait ce moyen de transport, je le rappelle. Pas normal du tout..", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Bouches-du-Rh\u00f4ne : un candidat de l'UMP pr\u00eat \u00e0 se retirer en faveur du FN pour faire perdre le PS.\" Ce n'est pas DSK, camp diff\u00e9rent.", "polarity": "mixed"}
{"message": "A lire les \"bonnes feuilles\" du Bacqu\u00e9/Chemin sur les DSK, je sais que je ne le lirai pas. Et hop, une \u00e9conomie.", "polarity": "negative"}
{"message": "Portrait de #Valls ds le Point, vrai regard sur le r\u00f4le de son p\u00e8re. Au moins aussi int\u00e9ressant que la saga du couple DSK, ms pas de lien !", "polarity": "negative"}
{"message": "Carlton : la prostitu\u00e9e qui a mis DSK en cause ne s'est pas pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 la police http://bit.ly/LfNIMd", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire DSK : procureur et police ne veulent pas que Diallo ait acc\u00e8s au dossier http://bit.ly/LWG88c", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Les m\u00e9t\u00e8ques et le fric aux Etats-Unis, ce n\u2019est pas un probl\u00e8me, mais les femmes, ce n\u2019est pas pareil...\" http://www.lesinrocks.com/2012/06/13/actualite/les-strauss-kahn-livre-etonnant-et-detonnant-sur-dsk-11269581/", "polarity": "mixed"}
{"message": "eh bien .... \u00e7a ne va pas \u00eatre triste la fin judiciaire de Sarko! -) http://bit.ly/LNZNuo De quoi \"\u00e9changer\" avec DSK.", "polarity": "negative"}
{"message": "DSK et Gomis n'ont pas le m\u00eame maillot mais ont la m\u00eame passsion. #Violer", "polarity": "negative"}
{"message": "\"L\u2019Eternel ne veut pas la mort du p\u00e9cheur, mais qu\u2019il se repente et qu\u2019il vive\" pour #dsk http://www.crif.org/fr/tribune/dsk-lynch%C3%A9-veut-r%C3%A9habiliter-le-sacrifice-humain/31671?language=fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Voil\u00e0 ce que pense le nouveau pr\u00e9sident de l'AN du Pdt de la R\u00e9publique \"Si ce n\u2019est pas Aubry ou DSK, c\u2019est Apocalypse Now\" #bartolone", "polarity": "objective"}
{"message": "Programmes TV - DSK : TF1 ne censure pas la fiction - S\u00e9rie - Le Figaro TV http://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/article/serie/70292/dsk-tf1-ne-censure-pas-la-fiction.html via @TVMag", "polarity": "objective"}
{"message": "Je suis un peu perdu dans l'actu importante du jour. Carla, enceinte ou pas ? DSK et Sinclair, s\u00e9par\u00e9s ou pas ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand l'AFP embo\u00eete le pas de Closer et officialise la rupture DSK-Sinclair... - http://blogs.lexpress.fr/media/2012/07/03/quand-lafp-emboite-le-pas-de-closer-et-officialise-la-rupture-dsk-sinclair/ (via @sociablesite)", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Selon un proche de la famille, DSK traverse une tr\u00e8s mauvaise passe\" Ou pas de passe du tout en fait, and that's the problem. #LePoint", "polarity": "negative"}
{"message": "Filippetti en 2003 \"DSK est dangereux pour les femmes\". Elle n'h\u00e9sita pas \u00e0 le soutenir en 2011 avant le Sofitel. http://www.arretsurimages.net/contenu.php?id=5101", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00e0 ne pas rater ce soir sur #TF1 dans New York Unit\u00e9 Sp\u00e9ciale L'\u00e9pisode de l'affaire #DSK Je sens qu'on va bien Golri !!!", "polarity": "positive"}
{"message": "Vous aimez trop salir DSK alors qu'il ne l'a pas touch\u00e9 . Fiouh !", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'aime le \"qui a facilement 40 ans de moins que vous\"... On ne l'a certainement pas sortie \u00e0 DSK celle-ci ! #NYUS", "polarity": "positive"}
{"message": "L'affaire DSK j'y crois autant que l'attentat du 11 septembre ... c'est \u00e0 dire PAS DU TOUT. #ManipulationBonjour", "polarity": "negative"}
{"message": "\" Mes ex ne me comprenaient pas comme si j'\u00e9tais une poire et elles, des pommes.. Mais comme DSK, j'esp\u00e8re un jour trouver la bonne ! \"", "polarity": "mixed"}
{"message": "Depuis qu'il accusait NS de complot contre DSK Bartolone n'a pas chang\u00e9 il est toujours aussi con !!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Les #affairesduPS !!! Le changement n'est pas pour maintenant !!! http://bit.ly/Np7wyV #DSK #GUERINI #KUCHEIDA #Kaltenbach #hollande #PS", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce moment de l'ann\u00e9e o\u00f9 l'on n'a pas de scrupule \u00e0 mettre X, DSK et Wong Kar-wai dans un m\u00eame paragraphe.", "polarity": "negative"}
{"message": "Bient\u00f4t aussi une mission pour Lang et une autre pour Rocard ? Tiens, une mission DSK sur la drague \u00e7a serait pas mal sinon que normale...", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Figaro - France : Il y a un an : Hollande entendu dans l'affaire DSK-Banon http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2012/07/20/01016-20120720ARTFIG00373-il-y-a-un-an-hollande-entendu-dans-l-affaire-dsk-banon.php via @le_figaro PAS DE MELANGE PRIVE !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Figaro - Affaire DSK: Hollande n'\u00e9tait pas \u00e9tonn\u00e9 (Sapin) http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2012/07/23/97001-20120723FILWWW00252-affaire-dsk-hollande-n-etait-pas-etonne-sapin.php via @le_figaro Propos contraires \u00e0 la surprise du moment", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je ne regarde pas #ADP mais les tweets de mes amis m'amussent :-) #drole #humour #blagues #seconddegre :-)", "polarity": "positive"}
{"message": "\"@___DSK___: #CeMomentO\u00f9 tu colles une main aux fesses et tu r\u00e9alises apr\u00e8s que c'est pas ta femme!\" @Hugobouhalassa aha", "polarity": "negative"}
{"message": "La nouvelle affaire DSK n'est pas une affaire de moeurs, ca change http://www.nicematin.com/cannes/le-parquet-de-grasse-ouvre-une-nouvelle-enquete-contre-dsk.945091.html#.UBJLcCQxTQA.facebook", "polarity": "negative"}
{"message": "Fini de lire Night Watch de @lindafairstein sur l'affaire #DSK. Il se finit plus mal pour lui que dans la non fiction... Je n'en dis pas +!", "polarity": "mixed"}
{"message": "Qd on voit les saloperies de Grosdidier et Masson \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur m\u00eame de l'#UMP, comment ne pas croire \u00e0 un traquenard contre DSK ? #PS #FDG", "polarity": "negative"}
{"message": "Eh oui, DSK, c'est pas dans la \"rue\" qu'il \"chopait\" ! #harcelementderue #salonfeutr\u00e9", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pour le PS, les premi\u00e8res vacances depuis quinze mois: Ils n'ont pas arr\u00eat\u00e9 depuis l'affaire DSK, en mai 2011: p... http://bit.ly/RbBB3c", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK et la violence faite aux femmes en 1 m\u00eame phrase: cette f\u00e9ministe franchit le pas s\u00e9mantique http://tempsreel.nouvelobs.com/societe/20120801.OBS8664/video-harcelement-dans-la-rue-c-est-un-phenomene-universel.html #Tuvasavoiruncourrier", "polarity": "mixed"}
{"message": "JF Kahn s'est d\u00e9shonnor\u00e9 lors de l'affaire DSK; Il a d\u00e9clar\u00e9 : \"Ce n'est pas un viol c'est un simple troussage de domestique\".", "polarity": "negative"}
{"message": "Ecoeur\u00e9 par l\u2019acharnement envers #DSK !! D\u00e9ja je ne crois pas qu'il a pu violer une femme de 80kg et 15 cm plus grande que lui #bonsens", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je n'aime pas du tout l'acharnement fait \u00e0 #DSK, je dois dire", "polarity": "negative"}
{"message": "Et du coup, elle pensait avoir r\u00e9ussi son coup. Mais non, Fran\u00e7ois Hollande, il bande encore. Mais pas autant que DSK.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Certes, la concubine de Fran\u00e7ois Hollande n'est pas aussi riche que Madame DSK, mais elle a h\u00e9rit\u00e9 d'actions dans... http://fb.me/23rjDi9v3", "polarity": "objective"}
{"message": "L'affaire DSK n'inspire pas St\u00e9phane Zagdanski - L'Express http://bit.ly/QxEKt2", "polarity": "objective"}
{"message": "Camabd\u00e9lis, 2 condamnations et ancien bras droit d'un certain DSK (donc au courant de tout) Pas d\u00e9gag\u00e9 du PS ???", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab DSK candidat du PS pendant quelques ann\u00e9es\u2026 \u00bb Mais c'\u00e9tait le candidat des \u00e9ditocrates, certainement pas le notre ! #cdanslair", "polarity": "negative"}
{"message": "'Le film sur DSK \"ira o\u00f9 \u00e7a fait mal\"' Pas de politiquement correct dans un film bas\u00e9 sur des faits non av\u00e9r\u00e9s ? #nawak http://bit.ly/Tk16QZ", "polarity": "negative"}
{"message": "Gonfl\u00e9e, Mme Photoshop  Adjani ne va pas imiter AnneSinclair dans le film sur l'affaire DSK \"je ne vais pas prendre 10kg!\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Visiblement @XDEG ne connait pas la pr\u00e9somption d'innocence, pour un journaliste de @lci - m\u00eame corse - cela peut \u00eatre un probl\u00e8me !... #DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 la \u00ab une \u00bb de Corse Matin, un m\u00eame pas fait divers, mais avec DSK http://buff.ly/Q69NA1", "polarity": "objective"}
{"message": "Anne Sinclair : \u00abJe vais tr\u00e8s bien, merci .Mitterrand avait une tr\u00e8s belle phrase : \u00ab N\u2019offense pas qui veut \u00bb http://vsb.li/MTw8Qx #DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "Anne Sinclair ne d\u00e9ment pas sa s\u00e9paration avec DSK http://bit.ly/OBz9Cr", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Donneur de Le\u00e7ons F. Hollande re\u00e7oit un Dictateur !.. M\u00eame DSK ne l'aurait pas fait! http://tinyurl.com/chy298w #usurpateur #imposteur", "polarity": "negative"}
{"message": "En vacances en Corse, DSK se fait \"chasser\" d'une propri\u00e9t\u00e9 - RTL.fr http://www.rtl.fr/actualites/politique/article/en-vacances-en-corse-dsk-se-fait-chasser-d-une-propriete-7752025451 Les Corses c'est pas des trouillards de gauche !", "polarity": "positive"}
{"message": "l'ami de dsk et de la finance cel\u00e0 trompe \u00e9norm\u00e8mment, pas l'habitude de partager,normal? trop pr\u00e8s de la finance... http://blogdejocelyne.canalblog.com/archives/2012/09/03/25026577.html/moscovici", "polarity": "negative"}
{"message": "Breaking news! DSK s'est trouv\u00e9 une nouvelle nana.On ne pourra pas dire qu'elle ne connaissait pas ses envies...", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"De toute \u00e9vidence, DSK ne se cache pas\" explique VSD qui publie \u00e0 la Une une photo avec une nouvelle compagne http://www.rtl.fr/actualites/politique/article/dsk-7752203793", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande qui parle de redressement pendant 20mn devant Chazal heureusement que #DSK n'\u00e9tait pas \u00e0 sa place, \u00e7a aurait encore jas\u00e9 ! #JT #TF1", "polarity": "negative"}
{"message": "ET DSK qui ne payait pas d'imp\u00f4ts il y a quelques ann\u00e9es \u00e7a vous faisait quoi @liberation_info ?", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je trouvais incroyable qu'il n'ait pas pu se tenir\". Marisol Touraine \"furieuse\" contre Dominique Strauss-Kahn > http://lelab.europe1.fr/t/marisol-touraine-furieuse-contre-dominique-strauss-kahn-4705 #DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "Pas con pas con du tout ! \"@LesEchos: L'id\u00e9e de DSK pour sauver l'euro http://bit.ly/RWDmGy\"", "polarity": "positive"}
{"message": "L'id\u00e9e de DSK pour sauver l'euro a fait un petit buzz dans le monde des m\u00e9dias depuis 24 heures. Non pas que... http://fb.me/1Ry2XXJH8", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK fait sa 1ere apparition m\u00e9diatique pendant que Booba sort son clip \u00e9v\u00e9nement #Caramel. Co\u00efncidence? Je n'y crois pas. #Futur", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK futur ministre du budget du gouvernement Ayrault ? Apr\u00e8s tout les socialistes sont pas \u00e0 une connerie pr\u00e8s.", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire Carlton - Kojfer : \u00abJe ne suis pas un prox\u00e9n\u00e8te\u00bb http://dlvr.it/2D39s9", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon ses avocats, DSK ne \u00ab savait pas \u00bb que les meufs \u00e9taient des prostitu\u00e9es au Carlton. On a bien manqu\u00e9 \u00e9lire un d\u00e9bile dites donc.", "polarity": "negative"}
{"message": "Gare TGV d'#Avignon, 18h, #DSK montait dans un beau Porsche Cayenne blanc nacr\u00e9. Pas eu le temps de d\u00e9gainer l'iPhone pour la photo :(", "polarity": "negative"}
{"message": "Carlton-DSK : l'enqu\u00eate pour viol class\u00e9e sans suite PAS UN VIOL MAIS \"ACTES SEXUELS NON CONSENTIS\" ? http://www.lepoint.fr/t/1-1512455 via @LePoint", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"DSK d\u00e9clare dans Le Point qu'il n'est pas riche. Mais quel conseiller en communication lui a dit de dire \u00e7a ? N'importe quoi ! \" J.Maillot", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand j'ai vu #DSK en TT j'ai pas pu m'emp\u00eacher de penser \"Qui il encore a bais\u00e9 lui...\"", "polarity": "negative"}
{"message": "400000 Euros chez une \u00e9lue Verte EELV et l'on ose se demander combien touche N SARKOZY pour sa conf\u00e9rence ! pas celle de DSK ? Eh les m\u00e9dias", "polarity": "negative"}
{"message": "Une crise en direct: L'UMP ne battra pas l'affaire DSK, l'\u00e9v\u00e9nement le plus m\u00e9diatis\u00e9 depui... http://checksavvy.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Accord amiable DSK Nafissatou Diallo annonc\u00e9 par le NY Times mais pas de chiffre sur 1 \u00e9ventuelle transaction. On ne saura peut \u00eatre jamais.", "polarity": "objective"}
{"message": "Le NYTimes \u00e9voque un accord entre les avocats de #DSK et N. Diallo. Rendez-vous avec le juge la semaine prochaine. Pas de montant pr\u00e9cis\u00e9.", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon le NYtimes, l'accord d\u00e9finitif n'a pas ete sign\u00e9 par les 2 parties qui se retrouvent au tribunal la semaine prochaine. #DSK #diallo", "polarity": "objective"}
{"message": "L'ex-ministre UMP Raoult jug\u00e9 pour violences pr\u00e9sum\u00e9es sur sa femme http://bit.ly/117QjjC N'est pas #DSK qui veut !", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Ce ne serait pas un bon signe pour la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise, si #DSK revenait en politique !\" @pascalperri", "polarity": "negative"}
{"message": "La somme de 6 millions de $ circule. Pour une relation consentie entre adultes comme l'a dit #DSK. Pas consentie, c combien?", "polarity": "mixed"}
{"message": "6 millions de dollars ? Heureusement que DSK est innocent, sinon je vous dit pas le ch\u00e8que. #ohwait", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire DSK/Diallo : \"pas d'accord\" selon les avocats de DSK http://bit.ly/Yf6EEr #DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous \u00eates tellement moche que m\u00eame DSK ne voudrait pas vous violer... (@Dream_zerrie_1D live on http://twitcam.livestream.com/d0cag)", "polarity": "negative"}
{"message": "Image insolite, K.Thompson monte dans sa voiture pour \u00e9chapper aux journalistes, mais pas de chauffeur #DSK #Diallo", "polarity": "mixed"}
{"message": ".@f_philippot \"le seul m\u00e9rite de cette affaire, c'est que nous n'avons pas eu #DSK \u00e0 l'Elys\u00e9e\" #ONVPSM", "polarity": "positive"}
{"message": "Selon le patron des d\u00e9put\u00e9s socialistes Bruno Le Roux, DSK ne reviendra pas \u00e0 la politique #dsk #dominiquestrausskahn http://www.jeanmarcmorandini.com/article-297179-selon-le-patron-des-deputes-socialistes-bruno-le-roux-dsk-ne-reviendra-pas-a-la-politique.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Et dire que si Nafissatou n'avait pas fait une g\u00e2terie \u00e0 DSK... Hollande serait toujours en Corr\u00e8ze... \u00e7\u00e0 tient \u00e0 peu de choses !!!!", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vous le savez, DSK doit 6 millions de dollars \u00e0 Naffissatou ! Mais il ne les a pas, alors on appelle Cetelem, DSK... http://fb.me/Ns5YFflI", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Il n'y aura pas une ann\u00e9e de plus sans DSK\" : pourquoi Dominique Strauss-Kahn va bient\u00f4t reparler http://eur1.fr/eABSjHQ avec @antoandre", "polarity": "objective"}
{"message": "L'avocate de DSK : \"le droit n'a pas gagn\u00e9\" http://bit.ly/V5BkzT", "polarity": "objective"}
{"message": "Je n'aime pas ces proc\u00e8s d'intention..DSK a t'il tir\u00e9 profit financier de ses galipettes ? Seuls les idiots le croient", "polarity": "negative"}
{"message": "Je n'avais pas compris que le livre sur Dsk en couv. \u00e9tait \u00e9dit\u00e9 par l'Express.", "polarity": "objective"}
{"message": "Qu'on n'oublie pas : DSK \"\u00e0 l'initiative de la conversion du PS au mariage gay\" et JM Ayrault oppos\u00e9 http://feedproxy.google.com/~r/lesalonbeigeblog/~3/PoMDNUiIoPk/quon-noublie-pas-dsk-%C3%A0-linitiative-de-la-conversion-du-ps-au-mariage-gay-et-jm-ayrault-oppos%C3%A9.html", "polarity": "objective"}
{"message": "En faisant le Buzz sur Cassez je rends service \u00e0 mon copain DSK pas un journaliste \u00e0 Lille pour nous le montrer chez le juge !!!", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Nous n'avons pas de le\u00e7on \u00e0 recevoir de \u00e7eux qui voulaient porter DSK \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique\" - un UMP p\u00e8te les plombs. #directAN", "polarity": "negative"}
{"message": "Heureusement que l'on a pas eu DSK, parce que s'il avait d\u00fb recaser toutes ses ex dans les institutions de la R\u00e9publique ...", "polarity": "negative"}
{"message": "L'Obs(\u00e9d\u00e9) n'a pas titr\u00e9 \"Mes cochonneries avec ce cochon de DSK\". Plut\u00f4t que \"Mon histoire\" Par pudeur sans doute aucun!.....", "polarity": "negative"}
{"message": "Le LOL du jour: \"Contrairement au Nouvel Obs, L'Express n'aurait pas publi\u00e9 ces bonnes feuilles\" http://www.lexpress.fr/actualite/medias/livre-de-marcela-iacub-sur-dsk-contrairement-au-nouvel-obs-l-express-n-aurait-pas-publie-ces-bonnes-feuilles_1223387.html", "polarity": "negative"}
{"message": "La nouvelle affaire DSK et Marianne: Si les \u00e9ditions Stock me l\u2019avaient propos\u00e9 (ce qui ne fut pas le cas, ... http://2.xfru.it/OXEVvl", "polarity": "objective"}
{"message": "Je n\u2019aime pas ce voyeurisme dont chacun devient le complice,ce lynchage collectif. (sign\u00e9 #BHL) http://bit.ly/WfCJvk", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire DSK / Iacub : le livre pas interdit, un encart devra \u00eatre ins\u00e9r\u00e9 et publi\u00e9 \u00e0 la une du Nouvel Obs http://bit.ly/XZ2uNk", "polarity": "objective"}
{"message": "Je n\u2019aime pas la mauvaise litt\u00e9rature et je ne suis pas s\u00fbr que la bonne donne tous les droits. (sign\u00e9 #BHL) http://bit.ly/WfCJvk", "polarity": "objective"}
{"message": "Je n'ach\u00e8terai pas ce bouquin qui parle de #DSK. On n'a aucune dignit\u00e9 ni morale quand on couche avec un mec juste pour \u00e9crire un livre!", "polarity": "negative"}
{"message": "Selon l'avocate de DSK, \"on ne fait pas de journalisme par le trou de la serrure\" :", "polarity": "objective"}
{"message": "Livre sur DSK : Pas d'interdiction mais L'Obs, Stock et Iacub condamn\u00e9s #DominiqueStrauss-Kahn http://bit.ly/XBGSro", "polarity": "objective"}
{"message": "Le fameux mail \u00e0 DSK dont Marcela Iacub ne se \u00absouvient plus\u00bb et qui met \u00e0 mal sa comm' http://www.slate.fr/france/68787/mail-marcela-iacub-dsk-belle-bete-livre-pas-interdit", "polarity": "objective"}
{"message": "Livre sur DSK: Stock ne fera pas appel de sa condamnation: http://bit.ly/V8P6I2?", "polarity": "objective"}
{"message": "Nous sommes gouvern\u00e9s par les anciens amis de #DSK. Leur premier sujet est la sexualit\u00e9, les m\u0153urs, le mariage, pas la condition des peuples", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire Iacub/DSK : @JJBourdin_RMC s\u00e9v\u00e8re avec @LeNouvelObs, \"Ce n'est pas ma conception du m\u00e9tier, qui est sali par Monsieur Joffrin\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Isabelle Adjani ne jouera pas dans le film sur DSK http://tdg.ch/29124415", "polarity": "objective"}
{"message": "\"#Chine: 900 cochons morts dans une rivi\u00e8re\"  Pour une fois, #DSK n'est pas concern\u00e9... http://www.20minutes.fr/planete/1115569-20130310-chine-900-cochons-morts-riviere", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00abLe d\u00e9sir de DSK est plus fort que son ambition politique\u00bb: G\u00e9rard Miller, vous \u00eates de ceux qui ne sont pas s... http://bit.ly/WjtsBf", "polarity": "objective"}
{"message": "N'oublions pas les Magouilles qui ont plac\u00e9 l'Usurpateur de DSK \u00e0 l'Elys\u00e9e : http://youtu.be/ryWXHurt0mA ...! #NS2017 @partisOcialiste #ump", "polarity": "negative"}
{"message": "Un jour peut-\u00eatre Laurent Ruquier fera un Flop Ten sans parler de DSK. Un jour peut-\u00eatre mais pas encore ce soir. #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "Gerard Miller nous offre son interpr\u00e9tation freudienne du cas #DSK ds un doc que @michelonfray ne ratera pas! ;-) http://www.europe1.fr/Politique/Gerard-Miller-DSK-habite-par-un-desir-plus-fort-que-le-reste-1452039/", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le clip de campagne de DSK en 1986 n'est pas \"in\u00e9dit\", hein. On le trouve un peu partout depuis 2011 http://www.dailymotion.com/video/xir4td_clip-de-campagne-de-dominique-strauss-kahn-en-1986-elections-legislatives_news#.UUhc-FeBV8E", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vous avez manqu\u00e9 le clip de campagne de #DSK sur la musique de la panth\u00e8re rose \u00e0 l'instant sur France 3 ? Pas grave> http://lelab.europe1.fr/t/quand-dominique-strauss-kahn-tournait-un-clip-electoral-sur-la-musique-de-la-panthere-rose-dsk-8091", "polarity": "mixed"}
{"message": "FR3:DSK L'homme qui voulait tout http://www.planet.fr/television-gerard-miller-jospin-et-royal-ont-refuse-d-apparaitre-dans-le-docu-sur-dsk.320274.30054.html?xtor=ES-1-309502%5BPlanet-a-la-Une%5D-20130321 Pas un seul avis d'une personne de droite dans ce document de propagande \u00e9dulcor\u00e9 !", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9\u00e9coutez DSK, pas plus de 78 ans ! http://dlvr.it/36vLFs #Canteloup #Europe1", "polarity": "positive"}
{"message": "Hollande ne savait pas pour DSK, ni pour Cahuzac, ni pour Gu\u00e9rini, et en + n'a pas anticip\u00e9 la dur\u00e9e de la crise.Mais que fait il au pouvoir", "polarity": "negative"}
{"message": "Un fraudeur ministre du budget, pourquoi pas DSK ministre de la famille et Lang, ministre de la petite enfance ? Avec eux rien d'impossible", "polarity": "negative"}
{"message": "Rhalala, Moscovici n'a pas de chance, chaque fois qu'il soutient quelqu'un, c'est la cata #DSK #Cahuzac http://bit.ly/14DOfDa", "polarity": "negative"}
{"message": "Harlem D\u00e9sir exclut #Cahuzac du PS. OK, normal. Mais Gu\u00e9rini, DSK, Dray, et lui-m\u00eame (condamn\u00e9 pour recel), pas de probl\u00e8mes.", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande ne sait jamais rien : la crise? Il avait pas vu. DSK homme cochon? il ne savait pas. Guerini? Conna\u00eet pas. Cahuzac? Savait pas", "polarity": "negative"}
{"message": "INFO TF1-LCI. Film sur DSK : Nafissatou Diallo ne jouera pas son propre r\u00f4le - People - MYTF1News http://lci.tf1.fr/people/info-lci-film-sur-dsk-nafissatou-diallo-ne-jouera-pas-son-propre-7956724.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Film sur DSK: Non, Nafissatou Diallo ne jouera pas son propre r\u00f4le http://bit.ly/12Kvd8L", "polarity": "objective"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIF.Tunisie. Le\u00efla Ben Ali : \u00ab Je n\u2019ai jamais voulu faire de mal \u00e0 qui que ce soit \u00bb - Depuis\u2026 http://tunisie-secret.over-blog.com/article-interview-exclusif-tunisie-leila-ben-ali-je-n-ai-jamais-voulu-faire-de-mal-a-qui-que-ce-soit-107636842.html#fromTwitter", "polarity": "objective"}
{"message": "L'AUBERGE ESPAGNOLE @HuffingtonPost \"Ce Gouvernement serait presque dr\u00f4le s'il ne jouait pas ainsi avec le Pays !\" http://huff.to/1753179", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire du Sofitel : DSK ne pensait pas que ses opposants \"iraient si loin\" - leJDD.fr http://www.lejdd.fr/Societe/Justice/Actualite/Affaire-du-Sofitel-DSK-ne-pensait-pas-que-ses-opposants-iraient-si-loin il a pens\u00e9 \u00e0 ses amis du PS???", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand DSK \u00e9gratigne le gouvernement via @Le_Figaro \" Il n'en demeure pas moins un vrai politicien tr\u00e8s lucide !\" http://www.lefigaro.fr/politique/2013/05/10/01002-20130510ARTFIG00462-quand-dsk-egratigne-le-gouvernement.php", "polarity": "positive"}
{"message": "G\u00e9rard #Depardieu ne sera pas pay\u00e9 pour incarner #DSK dans \"Welcome to New York\" http://tinyurl.com/cb76vee", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Welcome to New York \u00bb : Depardieu n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 pay\u00e9 pour le film sur DSK http://mcetv.fr/mon-mag-buzz/1605-welcome-to-new-york-depardieu-na-pas-ete-paye-pour-le-film-sur-dsk #DSK #Cannes2013", "polarity": "objective"}
{"message": "La journaliste de France24 lit \u00e0 haute voix mon tweet au sujet du film sur DSK mais n'ose pas dire \"gros porc\"... http://www.france24.com/fr/20130516-2013-05-16-2044-wb-fr-oeil-medias-france", "polarity": "objective"}
{"message": "La bande-annonce du film sur DSK est sortie. Depardieu qui annon\u00e7ait: \"Je vais le jouer parce que je ne l'aime pas\" : http://www.rts.ch/info/3854661-gerard-depardieu-je-vais-jouer-dominique-strauss-kahn-parce-que-je-ne-l-aime-pas.html", "polarity": "objective"}
{"message": "?? Depardieu ne ressemble pas \u00e0 DSK, ni Bisset \u00e0 Sinclair, mais le sosie de Diallo lui est sans \u00e9quivoque http://www.marianne.net/Welcome-to-New-York-la-descente-aux-enfers-de-DSK-signee-Ferrara_a228858.html Rien \u00e0 voir", "polarity": "mixed"}
{"message": "l'homme qui a dit non \u00e0 leila ben ali et son frere belhassin l'achat de orascom \"License\"=tunisiana \" en 2003 il a... http://fb.me/FezQ24kN", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab Lagarde n\u2019est pas DSK \u00bb et Tapie est un \u00ab colorful millionnaire \u00bb pour la presse anglo-saxonne... http://fb.me/JLl66Gj5", "polarity": "objective"}
{"message": "Le FMI renouvelle sa conf \u00e0 CL.Contrairement \u00e0 ce lache de DSK,elle ne cherche pas \u00e0 s'abriter derri\u00e8re l'immunit\u00e9! http://www.lefigaro.fr/conjoncture/2013/05/23/20002-20130523ARTFIG00566-le-fmi-renouvelle-sa-confiance-en-christine-lagarde.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Franchement, si tous les signes apocalyptiques ne sont pas l\u00e0... DSK sur le tapis rouge http://www.leparisien.fr/dsk-la-chute/en-images-cannes-dsk-sur-le-tapis-rouge-25-05-2013-2834829.php #BordelMondial", "polarity": "negative"}
{"message": "Question : Pourquoi AliceBloodyGirl ne m\u00e9rite pas ses vues ? R\u00e9ponse : Elle a fait une vanne sur DSK en mai 2013. MAI 2013.", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"le Festival de Cannes n'est pas la n\u00e9gation du Forum de Davos. Il en est la v\u00e9rit\u00e9 philosophique accomplie\" (Mich\u00e9a) http://bit.ly/154nuFm", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"On ne peut pas faire de tout client un prox\u00e9n\u00e8te\" Ma\u00eetre Malka, avocat de DSK #Carlton #LGJ", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire du Carlton : DSK \"b\u00e9n\u00e9ficiaire\" mais \"pas pour autant un prox\u00e9n\u00e8te\" pour le parquet http://www.midilibre.fr/2013/06/15/affaire-du-carlton-dsk-beneficiaire-mais-pas-pour-autant-un-proxenete-pour-le-parquet,717253.php via @midilibre", "polarity": "objective"}
{"message": "Carlton : DSK \"b\u00e9n\u00e9ficiaire\" mais \"pas prox\u00e9n\u00e8te\", estime le parquet de Lille | Atlantico http://po.st/nUDhlP", "polarity": "objective"}
{"message": "#ADP j'adore #KarineLemarchand !L \u00e9mission est g\u00e9niale gr\u00e2ce \u00e0 elle je trouve !!! Ouverture du courrier TOP! #naturelle #gentillesse #humour", "polarity": "positive"}
{"message": "Affaire du Carlton : pourquoi le procureur estime que DSK n\u2019est pas un \u00abprox\u00e9n\u00e8te\u00bb http://bit.ly/1bWlu3V", "polarity": "objective"}
{"message": "Jacqueline Bisset : \"je ne joue pas Anne Sinclair\" dans le film sur DSK http://bit.ly/16Q8psG", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK donne une le\u00e7on d'\u00e9co au S\u00e9nat : Estrosi juge \"pas normal\" http://www.lepoint.fr/politique/dsk-donne-une-lecon-d-eco-au-senat-estrosi-juge-pas-normal-25-06-2013-1685917_20.php #Politique via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Le maire UMP de Corbeil en garde \u00e0 vue. Tout \u00e7a pour faire de l'ombre \u00e0 Cahuzac et DSK. Ce n'est pas tr\u00e8s sympa.", "polarity": "negative"}
{"message": "Cette citation de #DSK me laisse perplexe: \"Je ne souhaite pas fustiger l'instrument,le pb c'est de ne pas l'utiliser \u00e0 mauvais escient\"", "polarity": "negative"}
{"message": "C\u00e9cile Duflot n\u2019aurait pas fait auditionner DSK au S\u00e9nat \u00e0 cause de son pass\u00e9 \u00e0 la t\u00eate du FMI &gt; http://lelab.europe1.fr/t/cecile-duflot-n-aurait-pas-invite-dominique-strauss-kahn-au-senat-pour-des-raisons-plus-economiques-que-judiciaires-9831", "polarity": "objective"}
{"message": ".@Chantal_Jouanno: \u00abCe n'est pas l'UDI qui se penche vers le Modem, c'est le Modem qui a le droit de rejoindre l'UDI\u00bb http://www.lopinion.fr/27-juin-2013/chantal-jouanno-l-audition-dsk-etait-manifestement-oeuvre-communication-1451", "polarity": "objective"}
{"message": "Retour de DSK: \"Il ne serait pas improbable de voir r\u00e9appara\u00eetre notre 'politician-lover'\" http://bit.ly/1aynSl4 #ExpressYourself", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO - Lors de son arrestation, DSK \"ne comprenait pas ce qu'il se passait\" - http://bit.ly/15vmLPf", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO - DSK n'a pas dig\u00e9r\u00e9 sa \"terrible\" arrestation http://eur1.fr/eABgYTQ par @CharlesCarrasco", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire du Sofitel : \"Je ne comprenais pas ce qui se passait\" http://bit.ly/12XPZRB", "polarity": "objective"}
{"message": "Je ne sais pas ce qui m'effraie le plus dans le retour de #DSK : l'homme ou l'expert \u00e9conomique #BFMTV", "polarity": "negative"}
{"message": "DSK n'a pas de \"probl\u00e8me avec les femmes\" http://eur1.fr/eABgYTQ par @CharlesCarrasco", "polarity": "objective"}
{"message": "Le LOL du jour via @ellefrance DSK ne pense pas \u00ab avoir de probl\u00e8me avec les femmes \u00bb http://bit.ly/1dlEqKa", "polarity": "negative"}
{"message": "Et bien non ! Pas de non lieu !! DSK renvoy\u00e9 devant le tribunal correctionnel pour prox\u00e9n\u00e9tisme http://www.leparisien.fr/faits-divers/dominique-strauss-kahn-renvoye-devant-le-tribunal-correctionnel-26-07-2013-3010127.php via @le_Parisien", "polarity": "objective"}
{"message": "La derni\u00e8re de l'avocat de #DSK: il ne savait pas que les filles \u00e9taient des prostitu\u00e9e...sans commentaire.", "polarity": "negative"}
{"message": "La diff\u00e9rence entre #dsk et #hollande? Le dernier nous a bien bais\u00e9 mais il n'est pas accus\u00e9 de prox\u00e9n\u00e9tisme. Pourtant, on paye cher", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand DSK donne des conf\u00e9rences r\u00e9mun\u00e9r\u00e9es, \u00e7a ne choque pas la gauche. Mais quand c'est Cop\u00e9, quel drame ! #2poids2mesures", "polarity": "negative"}
{"message": "Alerte : INFO LE FIGARO - Le parquet ne fait pas appel du renvoi de DSK devant un tribunal pour \"prox\u00e9n\u00e9tisme\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Carlton: le parquet de Lille ne fait pas appel du renvoi de DSK en correctionnelle http://www.rtl.fr/actualites/info/politique/article/dsk-carlton-le-parquet-de-lille-ne-fait-pas-appel-du-renvoi-en-correctionnelle-7763496553 #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK jug\u00e9 : le parquet ne fera pas appel http://bit.ly/1bJzD9Q", "polarity": "objective"}
{"message": "Renvoi de DSK en correctionnelle: il ne pouvait pas ignorer qu\u2019il s\u2019agissait de prostitu\u00e9es http://bit.ly/15GOleu #sudpresse", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire du Carlton: de l'\"abattage\", pas du \"libertinage\" http://u.afp.com/ZxQ #AFP #DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour les juges, #DSK pratiquait l'abattage et pas du libertinage. Mais y en a-t-il une d\u00e9finition juridique ? http://www.google.com/hostednews/afp/article/ALeqM5jA-Nz0XPf18OmLjCPl9G8vKTpemg?docId=d130e079-6eec-4b71-ad4f-2e2f494795d0", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK et les femmes \"un abattage, un carnage\" selon les magistrats. Pas s'excuse, qu'il en paie le prix. http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2013/08/06/01016-20130806ARTFIG00468-carlton-ce-que-les-juges-reprochent-a-dsk.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Si toi non plus tu ne comprends pas pourquoi DSK est bringuebal\u00e9 entre renvoi en correctionnelle et non-lieu #Carlton http://www.francetvinfo.fr/faits-divers/affaire/affaire-du-carlton/non-lieu-pour-dsk-contre-renvoi-en-correctionnelle-qui-a-raison-dans-l-affaire-du-carlton_385721.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "Fil de presse, 9 ao\u00fbt. Excision Afrique. Fes au travail, mais pas \u00e9galit\u00e9. Real Women et Baird et gais. Juges et DSK. http://sisyphe.org/spip.php?article4455", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Ma petite entreprise conna\u00eet pas la crise\" : DSK et ses 200 000 euros de chiffres d'affaires par mois http://bit.ly/1d9q84A", "polarity": "objective"}
{"message": "Le\u00efla Ben Ali, surnomm\u00e9e la \u00ab\u00a0femme la plus d\u00e9test\u00e9e de Tunisie\u00a0\u00bb http://www.leparisien.fr/international/leila-ben-ali-surnommee-la-femme-la-plus-detestee-de-tunisie-01-07-2012-2072937.php via @le_Parisien", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls s/ @itele \"contrairement \u00e0 ce que je peux entendre, il n'y a aucun laxisme, le laxisme c'est ceux qui ont laiss\u00e9 passer la loi #Dati\"", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Ce n'est pas Hollande que le PS voulait comme candidat, il voulait DSK \u00bb Nicolas Sarkozy", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je pense que l\u2019analyse de politique \u00e9conomique de #DSK ne doit pas \u00eatre pass\u00e9e par pertes et profits\" @Karine_Berger http://bit.ly/ZoL5gc", "polarity": "objective"}
{"message": "\"J\u2019en arrive \u00e0 me demander si DSK, ayant \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9, vous ne voteriez pas l\u2019absorption de bromure \u00e0 dose r\u00e9guli\u00e8re.\" http://gilbertcollard.fr/2013/09/11/video-la-loi-cahuzac/", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@dsk_anne: Si kaaris bigle il doit jou\u00e9 dans le bigdile se fdp mdr # off\" je le fait ou pas ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne souhaite pas aux Serbes la m\u00eame destin\u00e9e que l'Etat Grec, lui aussi conseill\u00e9 par des \"experts\" : http://m.lesechos.fr/international/dsk-accepte-de-devenir-conseiller-du-gouvernement-serbe-responsable-afp_00549233.htm #DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "Cahuzac avait raison, la lutte des classes n'existe pas. Prenez DSK : preuve qu'un pauvre type peut diriger une banque.", "polarity": "negative"}
{"message": ".@HapsatouSy : \"DSK est \u00e0 la t\u00eate d'une banque, pas d'un club de strip-tease !\" http://www.d8.tv/live #LeGrand8", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO - Affaire du Carlton: pour Ren\u00e9 Kojfer, sans DSK, il n'y a pas d'affaire http://www.bfmtv.com/societe/affaire-carlton-rene-kojfer-sans-dsk-ny-a-pas-daffaire-624866.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Dans l'affaire #Leonarda le regroupement familial ne peut pas \u00eatre utilis\u00e9.Aucun membre de la famille n'a de visa\" Rach. Dati #1213Dimanche", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils ont fait les r\u00e8gles pour aucun de nous modifie leur syst\u00e8me. Gauche ou droite c'est la m\u00eame apr\u00e8s Dati, Rama c'est au tour de Ghali 2/3", "polarity": "negative"}
{"message": "Les amis de #dsk dans les media toujours \u00e0 la manoeuvre. Op\u00e9ration DSK le retour. Ils ne doutent de rien. C pas gagn\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "\"index.xml\" c'est un titre os\u00e9 quand m\u00eame surtout quand l'article n'a aucun rapport. #Fail RT @metronews: index.xml http://bit.ly/18Olk0m", "polarity": "negative"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal d\u00e9cha\u00eene toujours autant les passions. On l'aime, on la d\u00e9teste: elle ne laisse en aucun cas indiff\u00e9rents. Bien jou\u00e9 Madame !", "polarity": "positive"}
{"message": "Quelle humilit\u00e9. S\u00e9gol\u00e8ne Royal n'a fait aucun tweet sur son initiative th\u00e9\u00e2trale alors qu'elle a rencontr\u00e9 un franc succ\u00e8s m\u00e9diatique hier.", "polarity": "positive"}
{"message": "Vu le carnage, je suis s\u00fbr que si on met DSK dans un sondage de popularit\u00e9 il d\u00e9fonce tout (y\u2019a pas de jeu de mots)", "polarity": "negative"}
{"message": "Internet fixe illimit\u00e9 : Deutsche Telekom n'a pas le droit de brider le d\u00e9bit au-del\u00e0 d'un certain plafond http://online.wsj.com/article/BT-CO-20131030-710501.html?dsk=y", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce n'est pas parce qu'il est pourri qu'il a tort #DSK http://www.leparisien.fr/economie/crise-en-europe-le-scenario-catastrophe-de-dsk-01-11-2013-3278147.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand DSK viole la femme de chambre, c'est du racisme? Ou pas?", "polarity": "negative"}
{"message": "\"C.#Barbier vous n'allez tout de m\u00eame pas comparer Marion \u00e0 DSK ?\" (@MLP_officiel) > http://www.frontnational.com/videos/marine-le-pen-sur-itele-13/ il en a bouff\u00e9 son \u00e9charpe..", "polarity": "negative"}
{"message": "Bref, j'y crois pas. Comme pour DSK, Mohammed Merah et compagnie. Ils savent ce qu'ils font.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bayrou : \"L'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle n'est pas mon obsession\" #Cpolitique  DSK : \" je n'ai pas de probl\u00e8me avec les femmes \"", "polarity": "objective"}
{"message": "Fabrice Luchini: \"Ayrault, on sent que c'est un brave homme. Il n'a pas le camescope pendant qu'une femme lui...\" http://bit.ly/1cmfYJg", "polarity": "objective"}
{"message": "Fabrice #Luchini : \" #Hollande ne tient plus la barraque\" http://lelab.europe1.fr/t/pour-fabrice-luchini-jean-marc-ayrault-est-un-brave-homme-qui-ne-se-fait-pas-des-turluttes-avec-dsk-12014", "polarity": "objective"}
{"message": "Fabrice Luchini: \"Ayrault ne se fait pas faire des turluttes avec DSK et des cochonnes! C'est un brave homme.\" http://www.jeanmarcmorandini.com/article-313127-fabrice-luchini-jean-marc-ayrault-est-un-brave-homme-on-ne-sent-pas-le-pervers.html", "polarity": "objective"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne #Royal n'a aucun \"\u00e9tat d'\u00e2me\". Audiard aurait m\u00eame dit que c'est \u00e0 \u00e7a qu'on la reconna\u00eet", "polarity": "negative"}
{"message": "Il y a encore 2 ans, tout le PS roulait pour DSK... Faites ce que je dis mais pas ce que je fais #prostitution", "polarity": "negative"}
{"message": "Les femmes et les hommes n'utilisent pas leur cerveau de la m\u00eame fa\u00e7on ... DSK a effectivement dit cela !-) http://www.lexpress.fr/tiny/1304863", "polarity": "objective"}
{"message": "#Italie #Berlusconi assure ne jamais avoir pense se porter candidat dans un autre pays pour #ep2014 via @openpolitica @JSLefebvre", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Assembl\u00e9e adopte la proposition de loi p\u00e9nalisant les clients de prostitu\u00e9es http://n.mynews.ly/!IB.9zXp Pas sympas les copains ! #DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "L'op\u00e9ration de Fran\u00e7ois Hollande : un secret bien gard\u00e9 \u00e0 l'\u00e9poque pour ne pas para\u00eetre affaibli face \u00e0 DSK &gt; http://bit.ly/ItA7UV #LGJ http://bit.ly/ItA7UV", "polarity": "mixed"}
{"message": "SI LES ARABES SONT DES TERRORISTES A CAUSE DE BEN LADEN, POURQUOI LES FRANCAIS NE SONT PAS DES VIOLEURS A CAUSE DE DSK??", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@JLMelenchon: Apr\u00e8s C Taubira, au tour de Dati - Com- #FN #M\u00e9dias @JLMelenchon: Apr\u00e8s C Taubira, au tour de Dati - Com- #FN #M\u00e9dias  aucun Elu de la R\u00e9p ne r\u00e9agit tous responsables! aucun Elu de la R\u00e9p ne r\u00e9agit tous responsables!", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Je suis 1er contributeur de l'Etat et aucun italien ne peut penser qu'y a eu fraude\" #Berlusconi qui annonce qu'il a eu 57 proc\u00e8s #E1matin", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je ne reconnais aucune erreur. La vie priv\u00e9e ? Il n'y a eu aucun exc\u00e8s, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 mont\u00e9 par la Justice.\" #Berlusconi dans #E1matin", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Allemagne de ce d\u00e9but du XXI\u00e8 si\u00e8cle est aussi conne que celle de 1870 et que la France de 1919. Merkel n'a aucun sens de l'Histoire #TP", "polarity": "negative"}
{"message": "En spectacle pr\u00e8s de chez vous : #Berlusconi !!! \u201c@Europe1: \"Je ne reconnais aucune erreur. La vie priv\u00e9e ? Il n'y a eu aucun exc\u00e8s\u201d", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne reconnais aucune erreur. La vie priv\u00e9e ? Il n'y a eu aucun exc\u00e8s, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 mont\u00e9 par la Justice.\" #Berlusconi dans #E1matin\u201d", "polarity": "objective"}
{"message": "Silvio #Berlusconi promet une \u00abr\u00e9volution\u00bb si on l'emprisonne. #Italie Il ne l\u00e2chera jamais jamais jamais ahah http://bit.ly/18WdGnx", "polarity": "negative"}
{"message": "Conflit d'int\u00e9r\u00eat : Rachida Dati assure n'avoir aucun lien avec le Parlement Europ\u00e9en. http://www.liberation.fr/politiques/2013/12/12/dati-recuse-tout-conflit-d-interet-avec-gdf-suez_965985", "polarity": "objective"}
{"message": "Mi-Berlusconi mi-scientologue :( \"@LeNouvelObs Jamais les fran\u00e7ais n\u2019ont fait revenir un perdant http://bit.ly/1h371Yk\" #Sarkozy2017", "polarity": "negative"}
{"message": "Je suis certain que le projet de zone transatlantique de libre-\u00e9change pla\u00eet \u00e0 Rachida #Dati. (Aucun sous-entendu)", "polarity": "mixed"}
{"message": "Jean-Pierre Elkabbach veut \u00eatre clair sur son lien avec Berlusconi \u00ab Il n\u2019y a aucune amiti\u00e9, aucune compassion, aucun acharnement \u00bb #LGJ", "polarity": "objective"}
{"message": "Elles y arrivent bien toutes seules\u2026 \u201c@leJDD: @datirachida : \"Personne ne parvient \u00e0 nous opposer\" avec NKM http://www.lejdd.fr/Politique/Dati-Je-se-ne-sais-pas-si-une-primaire-sera-utile-a-droite-643711\u201d", "polarity": "negative"}
{"message": "Je note que la conclusion par Rachida Dati du colloque Energie Gonnot de 1/14 ne suscite aucun commentaire #D\u00e9ception http://bit.ly/1eiqFBX", "polarity": "negative"}
{"message": "Rachida #Dati veut limiter le nombre de HLM dans le 7e. Logique: il n'y a aucun d\u00e9fil\u00e9 #Dior dans les HLM et c'est une discrimination.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Le Nouvel Observateur\" s'interroge gravement: les \u00abcha\u00eenes d'info\u00bb n'en ont-elles pas \u00abtrop fait\u00bb sur \u00abDSK\u00bb?", "polarity": "negative"}
{"message": "Fil de presse Sisyphe:Catalogne droit pas \u00eatre prostitu\u00e9es,ath\u00e9es en string,#OlympeDeGouges,#DSK jug\u00e9 correctionnelle http://www.sisyphe.org/spip.php?article4609#.UrcezpScnDw.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est vrai que chez les #Hollande, f\u00eater #No\u00ebl avec @valtrier et @RoyalSegolene \u00e0 la meme table, quand on n'a aucun caract\u00e8re... #No\u00ebl", "polarity": "negative"}
{"message": "Ne ratez pas les souvenirs d'enqu\u00eate de Jean-Marie Pontaut (Sirven, Hernu, DSK) http://www.lexpress.fr/actualite/societe/enquete/les-souvenirs-d-enquete-de-jean-marie-pontaut_1310727.html", "polarity": "positive"}
{"message": "Mais \u00e7a ne finira donc jamais ? via @fattoquotidiano #Berlusconi http://www.ilfattoquotidiano.it/2014/01/02/processo-ruby-berlusconi-deposita-appello-e-chiede-assoluzione/830232/", "polarity": "mixed"}
{"message": "Avec les 35 H Aubry et DSK voulaient relancer l'emploi! Cela n'a pas fonctionn\u00e9 et depuis aucun GVT n'a eu le courage de revenir dessus!", "polarity": "negative"}
{"message": "un peu de \"pactise\", un peu de \"secr\u00e8tement\", un peu de \"DSK\" et hop j'ai mon buzz pour pas cher ! http://www.mediapart.fr/journal/france/060114/fleur-pellerin-pactise-secretement-avec-lagence-havas?onglet=full", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00abCe pays ne doit pas s'excuser d'\u00eatre catholique !\u00bb: Rachida Dati est \u00abchoqu\u00e9e que personne ne condamne les ac... http://bit.ly/1a916MO", "polarity": "objective"}
{"message": "Rachida Dati est \u00abchoqu\u00e9e que personne ne condamne les actions inqualifiables des Femen et les profanations... http://fb.me/6D5j8SOhs", "polarity": "objective"}
{"message": "Rachida Dati choqu\u00e9e que personne ne condamne #Femen et profanations http://www.lefigaro.fr/politique/2014/01/08/01002-20140108ARTFIG00424-rachida-dati-la-foi-fait-partie-de-ma-vie.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Tant qu'\u00e0 avoir un pr\u00e9sident de gauche qui ne sait pas se tenir, on ne pourrait pas faire revenir DSK ?", "polarity": "negative"}
{"message": "#Hollande c'est la synth\u00e8se de la gauche : \"j'aime pas les riches\" incarn\u00e9 par #Cahuzac et \"je trompe ma femme\" incarn\u00e9 par DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "On vient de menacer d'enlever les enfants de #Dieudonne La rue du TMO est bloqu\u00e9e par les CRS. Une info que vous n'aurez pas sur #BFMTV", "polarity": "negative"}
{"message": "Pas \u00e9tonnant que la gauche moralisatrice all\u00e8gue le respect de la vie priv\u00e9e de FH, ils \u00e9taient quand m\u00eame pr\u00eats \u00e0 envoyer DSK au pouvoir!", "polarity": "negative"}
{"message": "Attention: ne pas confondre l'affaire DSK d'avec celle #Hollande_Gayet DSK est un obs\u00e9d\u00e9 sexuel incontr\u00f4lable alors que FH est un insens\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal est beaucoup trop invit\u00e9e par rapport \u00e0 sa fonction. Aucun int\u00e9r\u00eat. #france2", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne moque plus jamais de Silvio Berlusconi.", "polarity": "mixed"}
{"message": "La \"r\u00e9forme\" de la NSA n'apportera aucune protection pour les \"non-US persons\". http://www.theguardian.com/world/2014/jan/10/nsa-mass-surveillance-powers-john-inglis-npr Hollande et Merkel d'aucun secours...", "polarity": "negative"}
{"message": "Tout n'a pas \u00e9t\u00e9 dit sur l'affaire DSK. Indign\u00e9 par son racisme, R\u00e9gis Jauffret en dit plus dans son nouveau roman. http://bit.ly/1hS8XGs", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l'affaire DSK qui a marqu\u00e9 ici,tous les gens que je croise \u00e0 Washington me disent:\"les hommes politiques f\u00e7ais ne savent pas se tenir\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Finalement je ne vois pas pourquoi DSK, baiseur compulsif, a \u00e9t\u00e9 \u00e9cart\u00e9 au profit de Fran\u00e7ois Hollande, autre baiseur compulsif.", "polarity": "negative"}
{"message": "Si un Pr\u00e9sident avec 2 ma\u00eetresses ne choque pas puisque \u00e7a rel\u00e8ve de la vie priv\u00e9e, DSK aurait pu \u00eatre Pr\u00e9sident... Ou \u00e9tait le probl\u00e8me?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je regrette que DSK n'ait pas \u00e9t\u00e9 Pr\u00e9sident ...qu'est-ce qu'on aurait rigol\u00e9 avec Closer !", "polarity": "negative"}
{"message": "La droite #r\u00e9actionnaire fran\u00e7aise n'a jamais reni\u00e9 son idole #Berlusconi et ses histoires de cul. Et \u00e7a vient faire la morale...", "polarity": "negative"}
{"message": "\"On ne peut pas s'imaginer analphab\u00e8te\" R\u00e9gis Jauffret #DSK #ONPC", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce qui fait le + mal dans l'affaire #Closer, ce n'est pas la tromperie d'#Hollande mais le ridicule \u00e0 l'\u00e9tranger comme l'affaire DSK. Honte!", "polarity": "negative"}
{"message": "@Trystella @Psiri29 #Gayet elle on ne la connaissais pas avnt le mois de mars dernier elle n'a aucun talent juste famille proche de #Cahuzac", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9gis Jauffret : \"est-ce que toute l'esp\u00e9rance de Sarkozy pour sa r\u00e9\u00e9lection ne reposait pas sur #DSK ?\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Attention! L'enqu\u00eate pour \"corruption de t\u00e9moins\" impliquant un ancien Pr\u00e9sident et le monde de Ruby n'a aucun lien avec la FFR. #Berlusconi", "polarity": "mixed"}
{"message": "@ysianelle66 c'est pour cela que je ne voterai plus jamais. Ces types n'ont aucun sens de l'interet superieur de la nation. #cahuzac #dsk", "polarity": "negative"}
{"message": "quel gros mufle, goujat, aucun COURAGE... (en priv\u00e9 comme en public) #Hollande #Trierweiler", "polarity": "negative"}
{"message": "49% pour Dati au 1er tour... l'ex m\u00eame que les Fran\u00e7ais n'ont rien compris vu la personne et son manque de travail..! http://www.rtl.fr/actualites/info/politique/article/municipales-2014-rachida-dati-intouchable-a-paris-7769042334", "polarity": "negative"}
{"message": "on a pas vu \u00e7a depuis DSK RT @afpfr La foule des journalistes devant l\u2019immeuble de Philip Seymour Hoffman \u00e0 New York", "polarity": "objective"}
{"message": "Moscovici donne aucun chiffre alors que Marine lui en oppose ! Pas \u00e9tonnant qu il n a pas vu pour Cahuzac", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand Le\u00efla Ben Ali ressemble \u00e0 Lady Macbeth\u00a0: Shakespeare renait en Tunisie Via @Rue89 http://blogs.rue89.com/les-plans-culture-de-la-redac/2014/02/06/quand-leila-ben-ali-ressemble-lady-macbeth-shakespeare-renait-en-tunisie-232286", "polarity": "objective"}
{"message": "#DPDA Aucun \u00e9l\u00e9ment de l'extr\u00eame droite n'a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 lors de la manif JDC ? Il ment encore ? Comme Cahuzac !", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande aux \u00c9tats-Unis : \"Ridiculous\" http://www.lepoint.fr/tiny/1-1789906 #lepoint#depuis Berlusconi , aucun chef d'\u00e9tat n'a \u00e9t\u00e9 aussi ridicule", "polarity": "negative"}
{"message": "#UE : #Dati veut instaurer des quotas d'#immigration http://www.rtl.fr/actualites/info/politique/article/ue-rachida-dati-veut-instaurer-des-quotas-d-immigration-7769644539 #UMP C marrant tt le monde en parle mais personne ne fait rien..", "polarity": "negative"}
{"message": "Capello recale la Serie A, Vidal ne quittera jamais la Juve, Berlusconi pr\u00e9vient Seedorf: CAPELLO RECALE LA SE... http://bit.ly/1lNycbW", "polarity": "objective"}
{"message": "Renzi \"jamais plus de grande coalition\" qui aujourd'hui parlemente avec berlusconi alfano (ex dauphin de berlusconi)...", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Disparition\" des archives de Gu\u00e9ant \u00e0 l'Elys\u00e9e : \"un scandale d'Etat\". Cela n'\u00e9tait jamais vu http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20140216.OBS6544/archives-de-gueant-a-l-elysee-un-scandale-d-etat-pour-place.html via @LeNouvelObs", "polarity": "negative"}
{"message": "4 ans de l'histoire de l \u00c9lys\u00e9e Les archives de Claude Gu\u00e9ant myst\u00e9rieusement disparues\u2026 du jamais vu ! http://www.franceinfo.fr/justice/archives-gueant-place-denonce-un-scandale-d-etat-1321465-2014-02-17#main-content nice #Nice06", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les archives de Claude Gu\u00e9ant myst\u00e9rieusement disparues\u2026 du jamais vu ! http://www.franceinfo.fr/justice/archives-gueant-place-denonce-un-scandale-d-etat-1321465-2014-02-17#main-content", "polarity": "negative"}
{"message": ".@dassouline Disparition des archives papier de C.Gu\u00e9ant - il faut que la lumi\u00e8re soit faite, c'est du jamais vu #DirectPS", "polarity": "negative"}
{"message": "Merkel : \u00ab Nous devons faire mieux pour la protection des donn\u00e9es en Europe, il n\u2019y a aucun doute l\u00e0-dessus \u00bb http://bit.ly/1bkzrym", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande et Merkel veulent donner du sens \u00e0 leur entente http://www.lefigaro.fr/politique/2014/02/18/01002-20140218ARTFIG00334-hollande-et-merkel-veulent-donner-du-sens-a-leur-entente.php via @Le_Figaro- HOLLANDE LUI-M\u00caME N'A AUCUN SENS !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Elle n'a aucun respect Merkel !! Ecouter son iPOD pendant que Fran\u00e7ois Hollande parle\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire du tract de soutien \u00e0 Gu\u00e9ant > L'UMP des Hauts-de-Seine n'a \u00abjamais re\u00e7u de facture\u00bb (Karoutchi) > http://www.mediapart.fr/journal/france/190214/boulogne-billancourt-l-ump-vit-une-situation-dramatique?onglet=full #Boulogne", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment #gueant sans \u00e9thique ni d\u00e9ontologie d\u00e9tourne une d\u00e9cision du conseil d'\u00e9thique ils se croient tout permis!", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand on lit \u00e7a on se dit que DSK n \u00e9tait pas pire que #mitterrand !Ah les valeurs morales des gauchos !!!", "polarity": "mixed"}
{"message": "Leila BEN ALI se confesse sans son livre intitul\u00e9 \" MA V\u00c9RIT\u00c9\" http://youtu.be/sMZLFrYjArA?a", "polarity": "objective"}
{"message": "Gu\u00e9ant cherche \u00e0 vendre un nouveau logiciel pour la r\u00e9vision listes \u00e9lectorales. Avec o\u00f9 sans backdoor ? http://www.jeuneafrique.com/Article/JA2771p008.xml1/#.UwfLmA9I4Qh.twitter", "polarity": "negative"}
{"message": "Leila Ben Ali se rendrait fr\u00e9quemment au Kowe\u00eft et au Qatar en d\u00e9pit d'un mandat d'arr\u00eat \u00e9mis par Interpol. http://www.lefigaro.fr/international/2014/02/24/01003-20140224ARTFIG00100-le-sort-parfois-peu-enviable-des-dirigeants-destitues.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Jamais trop tard pour bien faire Pat... \"@lequipe: Patrice \u00c9vra a h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 arr\u00eater avec les Bleus http://lequi.pe/1ewuWvs\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Nous n'avons jamais h\u00e9sit\u00e9 nous. http://bit.ly/1frWg4k Evra: \"J\u2019ai h\u00e9sit\u00e9 sur mon avenir en \u00e9quipe de France\"", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab Rachida Dati est une personne tr\u00e8s fausse. \u00bb B Laporte", "polarity": "objective"}
{"message": "Graphiques: Les Jeux Olympiques les plus ridiculement cher jamais | M\u00e8re Jones http://www.motherjones.com/politics/2014/02/most-expensive-olympics-ever-sochi-charts", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9cologie n'a aucun poids face \u00e0 l'\u00e9conomie, car aujourd'hui on pr\u00e9f\u00e8re penser au court terme, et non au long terme", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00abL'Ukraine ne c\u00e8dera jamais la Crim\u00e9e\u00bb...Fabius fait son show m\u00e9diatique....Merkel agit en silence... http://www.lefigaro.fr/international/2014/03/03/01003-20140303LIVWWW00038-ukraine-le-g7-condamne-la-russie-et-arrete-les-preparatifs-du-g8.php", "polarity": "negative"}
{"message": "@ps et #medias a sa solde ont d\u00e9j\u00e0 oubli\u00e9 le ministre#Cahuzac qui dans le blanc des yeux jurait a la #Nation qu'il ne d\u00e9tenait aucun cpte!", "polarity": "negative"}
{"message": "DSK est l\u2019homme pour les Fran\u00e7ais (les m\u00e9dias ne sont pas fatigu\u00e9es de ns prendre pour des cons ?) http://20min.fr/a/1314102 via @20minutes", "polarity": "negative"}
{"message": "France Monde | #DSK en t\u00eate d'un sondage qui n'a pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 - Le Bien Public http://www.bienpublic.com/actualite/2014/03/04/dsk-en-tete-d-un-sondage-qui-n-a-pas-ete-publie via @lebienpublic", "polarity": "objective"}
{"message": "Sondage: DSK ferait mieux que Hollande \u00e0 l'Elys\u00e9e (une \u00e9tude non parue cit\u00e9e par France Info) Il n'aurait pas de mal&#x1f602; http://huff.to/1hItyL0", "polarity": "negative"}
{"message": "Selon la Cour des Comptes, 34 Millions d'euros pour \"frais d'enqu\u00eate\" sous Sarkozy restent sans justification http://www.rtl.fr/actualites/info/politique/article/frais-de-police-129-millions-en-liquide-entre-2002-et-2012-selon-la-cour-des-comptes-7770160087 #Gu\u00e9ant", "polarity": "objective"}
{"message": "L'\u00e9tonnant sondage qui montre que DSK n'est pas grill\u00e9 chez les Fran\u00e7ais http://tempsreel.nouvelobs.com/politique/20140304.OBS8444/dsk-et-le-sondage-masque.html via @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "@le_Parisien Mag ne publie pas un sondage qui place DSK en t\u00eate d'un classement politique >> http://bit.ly/1fEjBQr", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est quand m\u00eame \u00e9tonnant - DSK en t\u00eate d'un sondage, Le Parisien Magazine ne publie pas http://bour.so/n/KWWRD#.UxX7CsIOmr8.twitter", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK en t\u00eate d'un sondage que Le Parisien Magazine d\u00e9cide de ne pas publier http://u.afp.com/xGn #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "La d\u00e9fense de l'avocat de Buisson, c'est que c'est pas pire de Cahuzac. Il peut aussi ajouter qu'aucun animal n'a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Elle n\u2019aime pas Fillon hein ? Tu savais \u00e7a ?\" Ha ! Plus que jamais, #LaPolitiqueEstUnJeu #BuissonGate http://bit.ly/1q4JQm6", "polarity": "negative"}
{"message": "Gueant embarque les archives de l'Elysee.Buisson laisse pour archives des enregistrements vol\u00e9s Les scandales d'Etat de la Sarkozie,sans fin", "polarity": "negative"}
{"message": "Gu\u00e9ant au #JDD : \"Jamais entendu parler d\u2019enregistrements officiels, jamais vu de magn\u00e9to pos\u00e9 sur une table\" http://www.lejdd.fr/Politique/Affaire-Buisson-Claude-Gueant-surpris-decu-choque-655808", "polarity": "objective"}
{"message": "Et bien j'ai enfin l'opportunit\u00e9 de voir l'ouverture de la c\u00e9r\u00e9monie des JO de Sotchi. Mieux vaut tard que jamais!", "polarity": "positive"}
{"message": "En Allemagne, on ne pr\u00eate pas ses lames de bobsleigh http://www.lemonde.fr/sport/article/2014/03/05/sotchi-2014-en-allemagne-on-ne-prete-pas-ses-lames-de-bobsleigh_4377186_3242.html Il n'a jamais vu Rasta Rockett ou quoi ??? cc @didiersery", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le Canard ne parlait pas des affaires Gayet ou DSK, sous pr\u00e9texte de vie priv\u00e9e. Mais il publie les conversations priv\u00e9es de N Sarkozy...", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Rien n'excuse. Je ne veux pas comme aucun fran\u00e7ais \u00eatre mis sur \u00e9coute\" Henri Guaino #EPTS", "polarity": "objective"}
{"message": "Le mawachi direct crampons dans les yeux \u00e0 la 1re minute, j'avais jamais vu. #Promes #Evra", "polarity": "mixed"}
{"message": ".@Henri_Guaino #Buisson \"A aucun moment ns \u00e9tions au courant 1 instant d son comportement\" @radioclassique @LCI #GuillaumeDurand", "polarity": "objective"}
{"message": "Jean Jacques Bourdin \u00e0 l'anniversaire de DSK..Et avec une belle excuse! Et apr\u00e8s Mr ne copine pas.. http://m.closermag.fr/tele/videos-tele/la-femme-de-jean-jacques-bourdin-est-amie-avec-dsk-video-285251", "polarity": "negative"}
{"message": "#Sarkozy Gu\u00e9ant et Hortefeux sur \u00e9coute... Mais sans #Buisson http://www.lemonde.fr/societe/article/2014/03/07/nicolas-sarkozy-sur-ecoutes-la-justice-soupconne-un-trafic-d-influence_4379307_3224.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "La ni\u00e8ce de Leila Ben Ali lib\u00e9r\u00e9e : Tunisie : NEWS : Tunisie : Tuniscope http://dlvr.it/55Xngm", "polarity": "objective"}
{"message": "Le #Poutine Bashing ne s'arr\u00eate jamais .... \"Il faut boycotter les Jeux paralympiques de M. Poutine \u00e0 Sotchi\" http://www.lemonde.fr/idees/article/2014/03/07/il-faut-boycotter-les-jeux-paralympiques-de-m-poutine-a-sotchi_4379479_3232.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "Une affaire sans pr\u00e9c\u00e9dent : des juges ont mis sur \u00e9coute Nicolas Sarkozy alors Pr\u00e9sident.... http://www.francetvinfo.fr/politique/affaire/sarkozy-gueant-et-hortefeux-ont-ete-places-sur-ecoute-par-la-justice-selon-le-monde_546647.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy Gu\u00e9ant Balkany Woerth Devenir avocat sans dipl\u00f4mes:un \"cadeau\" contest\u00e9 par le monde judiciaire - http://centre.france3.fr/2013/04/11/devenir-avocat-sans-diplomes-232631.html #Ripoux", "polarity": "negative"}
{"message": "#PKP en politique : Berlusconi n'y voit \"aucun mal\" #qc2014", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine raconte \"rien de mieux que choisir son agence de presse!\" RT @Le_Navet #PKP en politique : Berlusconi n'y voit \"aucun mal\". #qc2014", "polarity": "mixed"}
{"message": "[Blogue] PKP au PQ : la \u00abberlusconisation\u00bb de l\u2019\u00c9tat\u00bb, nous y sommes plus pr\u00e8s que jamais, explique @Alec_Castonguay http://bit.ly/1lOab7i", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9\u00e9lire l'affairiste sioniste Sarkozy \u00e0 la t\u00eate de l'\u00e9tat c'est \u00eatre atteint sans aucun doute du syndrome Berlusconi. http://mobile.agoravox.fr/actualites/politique/article/nicolas-sarkozy-ou-l-indecence-du-136833", "polarity": "negative"}
{"message": "Guaino \"qui peut penser que Mr Kadhafi ait financ\u00e9 la campagne de Sarkozy\". Euh ben moi je peux le penser sans aucun probl\u00e8me. #motscroises", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce moment d\u00e9licieux o\u00f9 @nadine__morano d\u00e9lire. C'est pas comme si Sarko ou Gueant n'avaient jamais menti. #Umpitre", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande ne savait pas pour DSK Hollande ne savait pas pour Cahuzac, Hollande ne savait pas pour Rose mafia", "polarity": "negative"}
{"message": "Ils ne savaient pas ni pour Cahuzac, ni pour rose mafia, ni pour Guerini, ni pour Aubry, ni pour DSK. PS = PAS SAVOIR. @partisocialiste LOL", "polarity": "negative"}
{"message": "Les complots, \u00e7a nous connait et on sait de quoi on parle \u00e0 l'#UMP ! Demandez \u00e0 #DSK si c'est des cracks ou pas http://www.lexpress.fr/actualite/politique/lefebvre-a-t-il-des-photos-compromettantes-de-dsk_789723.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Le financement de la campagne de Hollande , \u00e7a n int\u00e9resse personne ?!  Entre Cahuzac et le g\u00e2teux Berg\u00e9 , y a du boulot pourtant !", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9\u00e9lire l'affairiste sioniste #Sarkozy \u00e0 la t\u00eate de l'Etat, cel\u00e0 rel\u00e8ve sans aucun doute du syndrome #Berlusconi. http://mobile.agoravox.fr/actualites/politique/article/nicolas-sarkozy-ou-l-indecence-du-136833", "polarity": "negative"}
{"message": "Manumilitari #Valls va connaitre par la presse qu'il y avait 54 rapports sur affaire #Cahuzac et non lus par #Taubira http://www.lemonde.fr/societe/article/2014/03/13/christiane-taubira-je-n-ai-aucun-sentiment-de-lachage_4382024_3224.html", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab\u00c7a ne vous rappelle pas l'affaire #Cahuzac [...] pas au courant alors que [...] 54 rapports ?\u00bb #TaubiraGate http://www.lemonde.fr/societe/article/2014/03/13/christiane-taubira-je-n-ai-aucun-sentiment-de-lachage_4382024_3224.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9coutes: \"on peut conc\u00e9der une maladresse\" via @Le_Figaro et cahuzac c'est aussi une maladresse @ump http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2014/03/13/97001-20140313FILWWW00062-ecoutes-il-n-y-a-eu-aucun-mensonge-ps.php", "polarity": "negative"}
{"message": "DSK sur #Hollande: \"Une fus\u00e9e qui ne part pas droit ne monte pas au ciel\" http://www.lexpress.fr/tiny/1499784", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Cahuzac : personne ne savait rien au gouvernement !!! De telles ignorences sont graves, nous prendre pour des idiots est pire !", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab Manuel Valls, c'est Candide Place Beauvau! Sur les \u00e9coutes,sur Cahuzac, il n'a jamais rien vu, rien entendu \u00bb @Bruno_LeMaire sur @sudradio", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour Rachida Dati,aucun parti n'est moins pourri qu'un autre,dans l'opposition comme dans la majorit\u00e9! #Bourdin#BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaires Cahuzac, Gayet, Sarkozy... \u00c0 chaque fois, le ministre de l'Int\u00e9rieur #Valls pr\u00e9tend qu'il ne savait rien. http://www.lepoint.fr/politique/manuel-valls-l-homme-qui-ne-savait-jamais-rien-13-03-2014-1800307_20.php", "polarity": "objective"}
{"message": "La liste des politiques ayant un compte en Suisse n'a jamais exist\u00e9. Hollande, Cahuzac et Taubira vous le disent droit dans les yeux", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cyrille Eldin: \"#DSK 1er ministre, je ne vois pas comment on aura un gouvernement paritaire !\" \"Tous les pdts sont obs\u00e9d\u00e9s!\" #SLT", "polarity": "objective"}
{"message": "J'emmerde ceux qui n'ont aucun respect pour l'\u00e9cologie. Vous ne pensez qu'\u00e0 votre petit confort alors que l'\u00e9cologie \u00e7a vous concerne aussi.", "polarity": "negative"}
{"message": "@twittofred La droite n'est jamais \u00e9thique au pouvoir,encore moins dans l'opposition. #Cahuzac out #Ecoutes l\u00e9gales d'un voyou @000Vince", "polarity": "negative"}
{"message": "Apr\u00e8s cette nouvelle d\u00e9faite de Milan je me dis que si cette fois Berlusconi ne fait rien, il ne fera vraiment plus jamais rien.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Soyons s\u00e9rieux ce qui compare #PKP avec Berlusconi, je n'ai jamais entendu que #PKP organisait des partis de bounga bounga ;-) #tlmep", "polarity": "mixed"}
{"message": "F\u00e9licitation \u00e0 Marie Bochet pour ses 4 m\u00e9dailles d'or aux Jeux Paralympiques de #Sotchi ! Du jamais vu !... http://fb.me/10Dmu7ELJ", "polarity": "positive"}
{"message": "\u201cElle est la plus grosse erreur de recrutement que j\u2019ai commise.\u201d Ben, et Patrick Buisson, alors ? http://cheekmagazine.fr/societe/10-choses-que-vous-auriez-prefere-ne-jamais-savoir-sur-rachida-dati/ via @MagazineCheek", "polarity": "negative"}
{"message": "On n'a jamais vu, sous la Ve, un pr\u00e9sident et un premier ministre humili\u00e9s de la sorte par certains #ministres #Duflot #Cahuzac #Montebourg", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@JF_Kahn: Le lourd secret que Gu\u00e9ant ne r\u00e9v\u00e9lera jamais http://huff.to/18u26JW\u201d", "polarity": "objective"}
{"message": "Je la remets, l'interview de Raoult sur DSK, je ne m'en remets toujours pas. Et puis je ne l'aime pas. \u2026 https://www.youtube.com/watch?v=dLuuMf1M71Q", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Cahuzac, la rue du cirque, les \u00e9coutes ... Manuel Valls n'a jamais rien vu, rien su, rien entendu !\" @Bruno_LeMaire #Paris9", "polarity": "negative"}
{"message": "D'un exc\u00e8s \u00e0 l'autre des acteurs trop pay\u00e9s \u00e0 l'acteur pas pay\u00e9e http://www.lefigaro.fr/cinema/2013/05/15/03002-20130515ARTFIG00592-depardieu-paye-zero-euro-pour-le-film-sur-dsk.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Deux ans sans mandat public pour\u00abIl Cavaliere\u00bb, confirme la cour de cassation http://bit.ly/1ejQeks", "polarity": "objective"}
{"message": "A RT CADEAU FISCAL D HOLLANDE FAIT A MEDIAPART :TOUT CELA PUE!CAHUZAC TAUBIRA ET VALLS DS 1 CONFLIT D'INTERETS MARCHE PUBLIC...AUCUN MEDIA ?", "polarity": "negative"}
{"message": "A RT AUCUN MEDIA NE TRAITE LES AFFAIRES D GAUCHE CAHUZAC HOLLANDE! MINISTRE BENGUIGUI FAUSSE DECLARATION D PATRIMOINE, VALLS CONFLIT INTERET", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce que j'avais \u00e9crit sur #cahuzac pourrait s'appliquer \u00e0 #jeromekiervel. Tout permettre mais ne jamais pardonner? http://www.cedric.burgun.eu/ce-monde-permet-tout/", "polarity": "negative"}
{"message": ".@Humanist92 votre ami @bbacoeur ne crachait pas dessus quand il voulait \u00eatre suppl\u00e9ant de gueant aux l\u00e9gislatives. #hommedeconvictions", "polarity": "negative"}
{"message": "Retour \u00e0 la case d\u00e9part sans passer par la case prison? Les Italiens ont #Berlusconi et nous on a #Sarkozy #UMPopcorn", "polarity": "negative"}
{"message": "D\u00e9sol\u00e9 Gu\u00e9ant, c'est vraiment pas contre toi, mais je suis physiquement pas apte \u00e0 suivre tes cours.", "polarity": "negative"}
{"message": "Y'a pas \u00e0 tortiller : le FN n'a aucun rapport ni avec le social ni avec l'\u00e9cologie http://bit.ly/1iFZ2T9 #FDG #PS #EELV", "polarity": "negative"}
{"message": "#gabegie #magouille #combine pour @FN_officiel Idem pour les \u00e9lus du @partisocialiste comme #Cahuzac #Municipales2014 http://20min.fr/a/1328478", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy ne se rend pas compte qu'il est ridicule, il envoie Guaino le d\u00e9fendre. Tout comme l'UMP, il creuse encore plus. #UMPitres", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV Gueant pouvait n\u00e9gocier avec Sarko lui aussi ? Mais il avait m\u00eame pas besoin de gagner c est pas formidable \u00e7a ?? &#x1f601;", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c9l\u00e9ment de langage \u00e0 l'UMP : la justice est trop laxiste avec les voleurs et dealers mais pas assez avec N.Sarkozy. Je note.", "polarity": "negative"}
{"message": ".@AWeberGuillouet pas la honte M Wauquier qd on est soi m\u00eame d\u00e9put\u00e9, Maire, et VP de l'UMP. #sincerit\u00e9#exemplarite#foutagedegueule", "polarity": "negative"}
{"message": "Est ce que \"les \u00e9coutes\" ne sont elles pas l'ADN du PS ? Hollande n'est il pas le fils naturel des \u00e9coutes de Mitterand ? #sarkozy", "polarity": "negative"}
{"message": "A la Une - Sarkozy et la Stasi: \"insupportable\" pour Hollande, \"l\u00e9gitime\" pour Mo... http://bit.ly/1aMeyfv Store", "polarity": "objective"}
{"message": "Le reste n'est qu'enfumage. En ce qui concerne Sarkozy, s'il a quelque chose \u00e0 se reprocher la Justice n'a pas besoin de Pl\u00e9nel ou Hollande.", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 l'approche des municipales tout est fait pour d\u00e9cr\u00e9dibiliser l'UMP mais les Fran\u00e7ais ne sont pas dupes. Courage \u00e0 tous nos candidats !", "polarity": "mixed"}
{"message": "imaginez #Mitterrand sur \u00e9coute si il n'avait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu alors qu'il \u00e9tait malade franchement un peut de s\u00e9rieux #Hollande pr\u00e9sident 15 %", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand j'entends les \u00e9chos de la tribune de Sarkozy, je me rappelle pourquoi j'ai vot\u00e9 Hollande. Mais \u00e7a ne me suffira pas pour recommencer.", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00abUn an Cahuzac rien n'a change\u0301, dit ce douanier. Au contraire, il n'y a jamais eu aussi peu de contro\u0302les en direction de paradis fiscaux\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Un oubli voyant ! RT @Micbloch Fillon publie sa \"lettre aux Fran\u00e7ais en col\u00e8re\". Sarkozy n'est jamais cit\u00e9... http://www.blog-fillon.com/article-lettre-aux-fran-ais-en-colere-123044778.html#fromTwitter", "polarity": "negative"}
{"message": "Sans commentaire...#Berlusconi?", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"@Talenteo 12 m\u00e9dailles pour les athl\u00e8tes fran\u00e7ais aux #Paralympiques http://www.talenteo.fr/sochi-12-medailles-athletes-francais-jeux-paralympiques/#.Uy1PmXH-ios.twitter\"  Les m\u00e9dias n'en ont jamais autant parl\u00e9.", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'ai jamais compris ceux qui pensaient r\u00e9ellement qu'Arsenal puisse gagner le titre. \u00c7a date mais il a raison Evra http://youtu.be/3FJATJy0bIQ", "polarity": "negative"}
{"message": "Berlusconi: \"je suis victime d'un harc\u00e8lement judiciaire sans pr\u00e9c\u00e9dent dans le monde civilis\u00e9... \" (2013) Sarkozy encore un effort...", "polarity": "negative"}
{"message": "#Seedorf : \" Je sens que j'ai le vestiaire en main \u00e0 100%, aucun joueur n'est all\u00e9 voir Berlusconi comme cela a \u00e9t\u00e9 \u00e9crit \"", "polarity": "objective"}
{"message": "#news R\u00e9plique vive de Hollande, comparaison \u00e0 Berlusconi... La ... - TF1 http://goo.gl/fb/u3Ch4", "polarity": "objective"}
{"message": "#medtaha #MIT R\u00e9plique vive de Hollande, comparaison \u00e0 Berlusconi... La ... - TF1 #\u00e0laune http://goo.gl/fb/zoqBy", "polarity": "objective"}
{"message": "J\u00e9r\u00f4me Cahuzac n'est pas all\u00e9 voter \u00e0 Villeneuve-sur-Lot. Ni en personne, ni par procuration. #SachezLe #Municipales2014 #Mun47300", "polarity": "objective"}
{"message": "Henri Guaino parle d'\u00e9thique en politique, cela nous laisse sans voix. PS/UMP et leurs affaires pas tr\u00e8s claires ::", "polarity": "negative"}
{"message": "Actualit\u00e9 - UMP-FN : Fillon ne veut \"aucun d\u00e9sistement\" ni \"aucune alliance\": L'ancien ... http://a-store-amazon.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Fillon: \"aucun d\u00e9sistement\" et \"aucune alliance\" de l'UMP avec le FN: L'ancien Pre... http://bit.ly/1hciUcv #UMP http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "1er des municipales : Fillon ne veut envisager \"aucun d\u00e9sistement\" ni \"aucune alliance\" entre UMP et FN http://www.lepoint.fr/municipales-2014/1er-tour-des-municipales-fillon-ne-veut-envisager-aucun-desistement-ni-aucune-alliance-entre-ump-et-fn-23-03-2014-1804416_1966.php via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "529 Fr\u00e8res musulmans condamn\u00e9s \u00e0 mort en \u00c9gypte http://ift.tt/1c3krT7", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Chaos Institutionnel\" ... http://www.valeursactuelles.com/nous-vivons-chaos-institutionnel-guaino Plut\u00f4t des r\u00e8gles de droit sans la vertu qui les sous-tend ?", "polarity": "negative"}
{"message": "@Bleu_Poitou ni @RoyalSegolene ni personne d'autre n'est responsable de la d\u00e9faite de @gaillard_2014 ! Qu'elle assume son impopularit\u00e9 !", "polarity": "negative"}
{"message": "#MardiConseil Le Mat\u00e9riel du Tueur de Gianni Bondillo, l'Italie, ce n'est pas que Berlusconi | http://quatresansquatre.com/article/le-materiel-du-tueur-un-polar-italien-decapant-1395680821", "polarity": "mixed"}
{"message": "@M4CHI4V3L c'est vrai question moral ton pr\u00e9sident et sa bande d'incapable sont exemplair Cahuzac \" non je n'ai aucun compte \u00e0 l'\u00e9tranger \"", "polarity": "negative"}
{"message": "@NicolasDOZE @adroitetoutes01 @controverser Harlem d\u00e9sir \u00e0 l'\u00e9conomie il n'a jamais rien fait, pourquoi pas Cahuzac ou Mosco, pas plus dou\u00e9s", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande c'est 1 gars : il dine de ch\u00e2teau en ch\u00e2teaux, personne ne l'aime, d ministres type \"Cahuzac\", et il croit repr\u00e9senter le peuple Hum", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi populaire | @scoopit http://sco.lt/5rOZft", "polarity": "objective"}
{"message": "7/7: Poutine n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi populaire: Quatre Russes sur cinq soutiennent Vladimir Poutine qui a battu f... http://tinyurl.com/mgffcpj", "polarity": "objective"}
{"message": "Berlusconi n'est s\u00fbrement pas loin!!! http://fb.me/1aKResDtY", "polarity": "mixed"}
{"message": "c'est pas Berlusconi ...", "polarity": "objective"}
{"message": "JO de Sotchi, rattachement de la Crim\u00e9e: les Russes v\u00e9n\u00e8rent Poutine comme jamais! - RTL info http://www.rtl.be/info/monde/europe/1079131/crimee-l-europe-et-les-etats-unis-affichent-leur-fermete-face-a-la-russie", "polarity": "objective"}
{"message": "Berlusconi dit qu'il met 50M\u20ac/an dans #Milan, bah on ne le voit pas cet argent nous.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"La cote de popularit\u00e9 de Vladimir #Poutine n'est pratiquement jamais descendue en-dessous de 60 % depuis son arriv\u00e9e au pouvoir en 2000\"", "polarity": "objective"}
{"message": "@kmlhebert @Contractuel92 Je n'ai pas et je n'ai jamais eu un compte \u00e0 l'etranger, ni maintenant, ni avant. #Cahuzac'Style #IdioteUtile", "polarity": "negative"}
{"message": "#Taubira ce qui est affligeant n'est pas qu'elle est apparemment aucun dipl\u00f4me, mais qu'elle mente \u00e0 ce sujet , comme #Cahuzac . HONTEUX", "polarity": "negative"}
{"message": "Depuis son arriv\u00e9 en 2000, il n'a jamais descendu en bas 60% de popularit\u00e9 RT@le_signe Poutine v\u00e9n\u00e9r\u00e9 par les Russes http://n.mynews.ly/!IB.BPfo0", "polarity": "objective"}
{"message": "Fillon:\"Hollande doit se remanier lui-mm, geler ttes les hausses d\u2019imp\u00f4ts pr 3 ans, baisser les charges des entreprises sans contreparties\"", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abSans principe, pour des places, M. Fillon pr\u00e9f\u00e8re le FN au PS\u00bb - par @dassouline http://www.parti-socialiste.fr/communiques/sans-principe-pour-des-places-m-fillon-prefere-le-fn-au-ps \u2026", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@David_vanH: INCROYABLE @J_Cahuzac  WAOW... c moi ou aucun media TV n 'a fouill\u00e9 dans ce coin ?! et MediaPart ?!!!", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"@David_vanH: Taubira \"ne savait rien pour @J_Cahuzac\" pic.twitter.com/jj0HPDRJiF\" si elle n'a aucun diplome... ca explique les inepsies pass\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "Imagine que tu veux voter pour le parti le plus comp\u00e9tent en mati\u00e8re d'\u00e9conomie et qu'aucun des partis principaux ne comprend l'\u00e9cologie 101", "polarity": "negative"}
{"message": "@rosselin @Vogelsong Mon Dieu. Meme Berlusconi n'avait pas droit \u00e0 ce traitement sur ses propres chaines.", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00e9cologie : @JGrosperrin n'a pas de le\u00e7ons \u00e0 recevoir. Qui br\u00fble des tonnes de fuel lourd \u00e0 Planoise et ne s'en vante jamais? #MUN25000 #JG14", "polarity": "negative"}
{"message": "La Taubira qui aurait aucun doctorat, grosse baltringue", "polarity": "negative"}
{"message": "@datirachida et n'oubliez jamais ! Dati a soutenu la politique de haine de Buisson ! Alors votez mais votez r\u00e9publicain !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Bon, c'est vrai, Taubira n'avait aucun diplome. Mais elle est noire ! #QuandM\u00eame #LesBonsCrit\u00e8res", "polarity": "negative"}
{"message": "Paris n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi sale que sous #Delanoe et #Hildago. Hildago est \u00e0 l'\u00e9cologie, ce qu'Hollande est \u00e0 la bonne gestion. Votons #NKM.", "polarity": "negative"}
{"message": "@chcerutti M Hollande Mme Taubira n'aurait aucun dipl\u00f4me et donne des conf\u00e9rences, encore une situation normale?", "polarity": "negative"}
{"message": "5/des baisses \u00e9ventuelles par la Russie. Obama, va-t-il tomber dans ce pi\u00e8ge ?! Bien s\u00fbr que oui, \"jamais deux sans trois\u00bb? #Syrie #France", "polarity": "negative"}
{"message": "@MdameMichu t'inqui\u00e8te pas on verra les m\u00eames tronches de votre c\u00f4t\u00e9 quand #sarko le gourou soit condamn\u00e9 comme #Berlusconi.Fini bunga bunga", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaires Sarkozy: Bruno Le Maire ne demande \"aucun traitement de faveur\". \"Chacun est un justiciable comme un autre.''", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement il n'y a qu'une personne en situation de devenir 1\u00e8re ministre. C'est @RoyalSegolene . Oh \u00e7a va, on peut r\u00eaver..", "polarity": "positive"}
{"message": "#remaniement si JMA est remplac\u00e9 une seule personne PM : @RoyalSegolene elle a atouts et comp\u00e9tences ts domaines et est un antidote \u00e0 MLP.", "polarity": "positive"}
{"message": "Les embarrassants faux doctorats de Christiane Taubira http://www.lepoint.fr/politique/les-embarrassants-faux-doctorats-de-christiane-taubira-29-03-2014-1806932_20.php A noter qu'elle n'a aucun diplome de droit et elle est quoi !!", "polarity": "negative"}
{"message": "A quand un cerf-volant au dessus de San Siro d\u00e9non\u00e7ant les agissements de S.Berlusconi ? Oui, on a pas les m\u00eames moyens.", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy a rat\u00e9 le bac puis l'a eu a l arrache en bo\u00eete priv\u00e9e avec 10. Aucun dipl\u00f4me valable lui et Brunet tape sur les doctorats de Taubira", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous n'avez jamais vu #Poutine \u00e9clater de rire ? C'\u00e9tait au sujet du syst\u00e8me de d\u00e9fense de l'OTAN en Europe de l'Est http://www.youtube.com/watch?v=8ux3oiWELIQ", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@le_Parisien: Espionnage : la NSA d\u00e9tenait plus de 300 rapports sur Merkel http://dlvr.it/5GQgYL\" Et aucun sur #Hollande, sans int\u00e9r\u00eat.", "polarity": "negative"}
{"message": "#taubira mythomane :faux doctorat faux anc\u00eatres esclaves aucune preuve de rien ; aucun diplome aucun certificat", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@WYN_Juventus: #Pirlo : \" #Berlusconi m\u2019a appel\u00e9, mais je ne retournerai pas au #Milan \"\"", "polarity": "objective"}
{"message": "La nouvelle vid\u00e9o de r\u00e9mi Gaillard xD jamais autant ris depuis Dieudonn\u00e9 qui fait le Gorille xD", "polarity": "positive"}
{"message": "Il n'y a plus aucun soldat ukrainien en Crim\u00e9e, selon Moscou http://fb.me/2WfABdiEk", "polarity": "objective"}
{"message": "Un reportage sur Berlusconi de bon matin dans ma famille c'est pas une bonne id\u00e9e", "polarity": "negative"}
{"message": "La #presse qui ne v\u00e9rifie rien, accuse injustement #Wikipedia | #Taubira n'a jamais ni\u00e9 ses \"doctorats\" de flatteries http://www.leparisien.fr/politique/polemique-autour-des-diplomes-de-christiane-taubira-29-03-2014-3720861.php", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@MLP_officiel: ! Votez pour votre candidat FN #Municipales2014 pic.twitter.com/ZiVAwEpZdM\" aucun FN au Plessis-Robinson parrain du fils Sarkozy", "polarity": "mixed"}
{"message": "INDISCRET JDD - Jupp\u00e9, Fillon et Raffarin veulent mettre Cop\u00e9 \"sous contr\u00f4le\" http://www.lejdd.fr/Politique/Juppe-Fillon-et-Raffarin-veulent-mettre-Cope-sous-controle-659302 #JDD", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine un monsieur qui n'a jamais perdu le pouvoir de vue De Pr\u00e9sident \u00e0 premier ministre et enfin de nouveau pr\u00e9sident Mon gars sur", "polarity": "objective"}
{"message": "Bye bye le gouvernement des couacs. Taubira ta loi, on l'abrogera ! #ONLR JAMAIS @LaManifPourTous", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne comprendrai jamais pourquoi en France on ne peut pas \u00eatre ecolo et de droite.. L \u00e9cologie n est pas une exclusivit\u00e9 de bobos de gauche", "polarity": "mixed"}
{"message": "Comment les gens ont pu voter pour Hidalgo vu qu'elle n'a aucun argument", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai jamais aim\u00e9 Lacazette parce qu'il fait trop genre le boss mais a la coupe du monde jle voit bien a droite en \u00e9quipe de france", "polarity": "mixed"}
{"message": "@francisbaktine @michel_sauvade @najatvb Aucun avis quant \u00e0 Paris. Je f\u00e9licite juste madame @Anne_Hidalgo pour sa victoire.", "polarity": "positive"}
{"message": "@datirachida je ne suis pas du m\u00eame parti que vous. . Madame Dati Recevez les f\u00e9licitations . l'UMP aura plus de respect pour vous", "polarity": "positive"}
{"message": "qu'aucun pro-NKM sur twitter n'esquisse de r\u00e9flexion sur leur d\u00e9faite ... #Municipales2014", "polarity": "mixed"}
{"message": "Jean-Vincent Plac\u00e9 (EELV) : Je n'ai jamais vu un tel Waterloo pour la Gauche http://www.la-croix.com/Actualite/France/Pour-le-PS-c-est-la-plus-grande-defaite-municipale-de-tous-les-temps-2014-03-30-1128614", "polarity": "objective"}
{"message": "L'extr\u00eame droite et la droite gagnent des mairies, la gauche en perd http://rc.ca/1hQCGuj #radiocanada", "polarity": "objective"}
{"message": "bulletins #LMPT dans les urnes pr sanction 2 l'abstention de #NKM  ou comment se faire plaisir sans oser voter #PMAnne", "polarity": "negative"}
{"message": "Bravo @Anne_Hidalgo ! Plus que jamais fier de sa ville, fier d'\u00eatre parisien!", "polarity": "positive"}
{"message": "une bonne nouvelle ce soir! #nkm battue !!!! ouf! #morano et #nkm : le pittbull et le rottweiller ; je serai jamais membre #ump!", "polarity": "mixed"}
{"message": "CARTE - Tous les r\u00e9sultats du second tour des municipales \u00e0 Paris http://huff.to/1hpGp5D", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je serai la maire de cette ville qui ne triche jamais\". Dixit Anne #Hidalgo Euh et en fran\u00e7ais concret, \u00e7a veut dire quoi?! #mun75000", "polarity": "negative"}
{"message": "La @ChristineBoutin qui \u00e9voque la loi Taubira pour la d\u00e9faite du PS.. Mais aucun mot sur la victoire d'Anne Hidalgo qui a soutenu cette loi.", "polarity": "negative"}
{"message": "Je pense sinc\u00e8rement que la d\u00e9faite de NKM n'a absolument aucun rapport avec vos petites histoires homophobes @christineboutin", "polarity": "negative"}
{"message": "Municipales : S\u00e9gol\u00e8ne Royal en patronne \u00e0 la t\u00e9l\u00e9... et future ministre ? via @leplus_obs http://leplus.nouvelobs.com/contribution/1166547-municipales-segolene-royal-en-patronne-a-la-tele-et-future-ministre.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Henri #Guaino 1\u00e8re remarque : jamais la dimension locale n'a \u00e9t\u00e9 autant d\u00e9pass\u00e9e par la dimension nationale #Municipales2014 #RMC", "polarity": "objective"}
{"message": "La gauche en passe de perdre plusieurs m\u00e9tropoles et communaut\u00e9s urbaines #selfisoloir ... http://ift.tt/1iOrHoE", "polarity": "objective"}
{"message": "Imaginons la d\u00e9ferlante bleue sans la querelle Cop\u00e9-Fillon!!! #FH retournerait aujourd'hui faire des dettes \u00e0 Tulle", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9dito du Monde : Fran\u00e7ois Hollande doit r\u00e9agir s'il ne veut pas donner le sentiment qu'il est sourd http://www.lemonde.fr/politique/article/2014/03/31/hollande-doit-reagir-s-il-ne-veut-pas-donner-le-sentiment-qu-il-est-sourd_4392666_823448.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "#remaniement @fhollande si le Pr\u00e9sident garde Duflot pour le coup, ce sera une belle connerie cette fois! c'est l'occasion ou jamais, dehors", "polarity": "negative"}
{"message": "Grenoble, l\u2019\u00e9cologie politique n\u2019est jamais plus forte que lorsqu\u2019elle sort des cadres partisans http://www.reporterre.net/spip.php?article5641", "polarity": "mixed"}
{"message": "@FranckMargain #nkm \"On voulait bien de nous @le_pcd mais sans nos convictions, ce qui \u00e9tait absurde.\" http://www.franck-margain.fr/2014/03/31/elections-municipales-pcd-se-renforce-paris/?fb_action_ids=10152314199881101etfb_action_types=og.likes", "polarity": "objective"}
{"message": "Pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des conseillers municipaux sont maintenant de droite http://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2014/03/31/pres-de-la-moitie-des-conseillers-municipaux-sont-maintenant-de-droite_4392784_4355770.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande et Jean-Marc Ayrault reportent chacun leur rendez-vous avec Manuel Valls &gt; http://lelab.europe1.fr/Francois-Hollande-et-Jean-Marc-Ayrault-reportent-chacun-leur-rendez-vous-avec-Manuel-Valls-13742", "polarity": "objective"}
{"message": "@Anne_Hidalgo Un grand bravo Anne Hidalgo, je n'avais aucun doute sur votre victoire. Bon courage pour la suite.", "polarity": "positive"}
{"message": "BAYROU en soutenant HOLLANDE en 2012, se faire \u00e9lire comme maire par l'UMP en 2014. Aucun regret envers SARKOZY ????", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV Et les \u00e9lections de #Cop\u00e9 (l'homme qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 pris la main dans le sac) \u00e0 la t\u00eate de l'#UMP, un malentendu aussi? #France", "polarity": "negative"}
{"message": "\"La #France n'est pas la\u00efque, elle est Catholique. C'est la R\u00e9publique qui est la\u00efque.\" -> A ne jamais oublier.", "polarity": "mixed"}
{"message": "4 courants du #PS envisagent de ne pas voter la confiance au gouvernement. http://bit.ly/Pctl8Z du jamais vu sous la V\u00e8 ! #EELV", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'\u00e9quipe de France n'a que 22 places tu s'ras jamais Zidane", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Aucun des combats pour Paris n'est et ne me sera \u00e9tranger\" nkm", "polarity": "objective"}
{"message": "Si jamais ils ne trouvent personne, moi, je veux bien un grand minist\u00e8re de l'Environnement. #Remaniement #\u00e9cologie", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'hypocrisie alias Jean-Fran\u00e7ois #Cop\u00e9, acte I: - Jamais l'#UMP ne partagera les m\u00eames id\u00e9es que le #FN! (...) Marine, un pain au chocolat?", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement gouvernemental : Manuel Valls, S\u00e9gol\u00e8ne Royal ou Laurent Fabius \u00e0 la t\u00eate de Matignon ? - RTL PERSONNE c'est FH qui doit partir", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Hidalgo et les socialistes communient, sans oublier les camarades qui pleurent\" via @libe avec du moi dedans http://www.liberation.fr/politiques/2014/03/31/a-paris-hidalgo-et-les-socialistes-communient-sans-oublier-les-camarades-qui-pleurent-mun75000_991870", "polarity": "objective"}
{"message": "\"On ne voit que toi!\":le selfie de @nadine__morano avec (entre autres) @jeanlouiscostes #Fumel http://www.sudouest.fr/2014/03/31/le-selfie-de-nadine-morano-avec-le-maire-de-fumel-jean-louis-costes-1510807-710.php", "polarity": "objective"}
{"message": "La NSA n'espionne pas que Angela Merkel. Il y a aussi Bashar Asad, Yulia Tymoshenko ainsi que 119 autres tr\u00e8s... http://fb.me/24Hy21t2h", "polarity": "objective"}
{"message": "#Remaniement : #Hollande, le #changement avec de la fermet\u00e9 vis-\u00e0-vis du chantage de la gauche du #PS et d'#EELV, c'est maintenant ou jamais", "polarity": "negative"}
{"message": "L'affaire #Benguigui c'est qd m\u00eame un m\u00e9pris sans nom pour les habitants de #paris10 #Hidalgo #enfumage #Paris2014", "polarity": "negative"}
{"message": "Jamais vu une information aussi con : Poutou est majoritaire aux pr\u00e9sidentielles en excluant tous les autres partis! http://www.liberation.fr/politiques/2014/03/31/paris-la-droite-majoritaire-en-voix-en-excluant-lo-pg-et-fn-entourage-nkm-mun75000_992009.", "polarity": "negative"}
{"message": "La hidalgo apr\u00e8s avoir jamais boss\u00e9et retraite pleine \u00e0 50 ans va construire des cr\u00e8ches et des bus...et vous imposer \u00e0 mort pour financer \u00e7a", "polarity": "negative"}
{"message": "HHHHH \"@SkyZeLimit: C\u00e9cile Duflot ne quittera pas le gouvernement, elle passera jamais la porte avec son gros cul !\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Ca c'est dit. \"@SkyZeLimit C\u00e9cile Duflot ne quittera pas le gouvernement, elle passera jamais la porte avec son gros cul !\" #remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "F\u00e9licitations aux nouveaux #ConseillersDeParis encore jamais \u00e9lus #75008 @LECUYERCatherin #75009 @jbdef @gybloch #75010 @deborahpawlik #NKM", "polarity": "positive"}
{"message": "Les arabes !!! Jamais tranquilles. \"Hidalgo demande \u00e0 Yamina Benguigui de d\u00e9missionner du Conseil de Paris http://www.lemonde.fr/paris/article/2014/03/31/hidalgo-demande-a-yamina-benguigui-de-demissionner-du-conseil-de-paris_4393086_1779311.html \"", "polarity": "negative"}
{"message": "pas con Berlusconi ... http://www.independent.co.uk/news/world/europe/meow-bella-silvio-berlusconi-plays-pet-lover-to-win-back-power-for-party-forza-italia-with-animal-adoption-plan-9224595.html", "polarity": "positive"}
{"message": "La nullit\u00e9 subsiste plus que jamais au #PS #EELV la France va mal et ce n'est pas avec #valls quelle ira mieux.", "polarity": "negative"}
{"message": "j'y pense seulement, mais si #valls devient 1er ministre, Taubira va sans doute quitter le gvt.. #cestLesMilitantsGGGGQuiVontEtreTristes", "polarity": "negative"}
{"message": "Si Fran\u00e7ois Hollande met Valls-Sarkozy 1er ministre c'est que c'est un pr\u00e9sident minable le toutou de l' UMP. AUcun charisme = 0 pauvre type", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Le pire n est jamais certain\". Valls et sa trajectoire elyseenne. Et dans cinq ans, qui pour nous sauver des Frontistes ? VV Poutine ?", "polarity": "negative"}
{"message": "La lettre de d\u00e9mission d'Ayrault a \u00e9t\u00e9 apport\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e par un de ses conseillers venu \u00e0 pied. Ah ouais, quand m\u00eame. PLUS AUCUN RESPECT.", "polarity": "negative"}
{"message": "Le #remaniement minist\u00e9riel n'a aucun sens : un simple changement de fa\u00e7ade ! Les Fran\u00e7ais ne sont pas dupes ! #PS #Valls #Ayrault", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls n'est-il pas plus atlantiste que #Ayrault, lui plus sous l'influence de Merkel? #OppositiondeGauche #TTIP #GMT #USA #UE", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous pourrez dire ce que vous voudrez, \u00e7a ne sera jamais pire que M.Cop\u00e9. #remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai remarqu\u00e9 vous \u00e9t\u00e9 jamais content quand c'\u00e9tait Sarkozy c'\u00e9tait pas bien mtn c Hollande c pas bien vous voulez Obama??", "polarity": "negative"}
{"message": "L'allocution TV de #Hollande porterait sur la qualit\u00e9 de la cuisine a l' @Elysee . En m\u00eame tps apr\u00e8s #cahuzac et #Leonarda faut pas r\u00eaver...", "polarity": "negative"}
{"message": "Les \u00e9cologistes sont remont\u00e9s apr\u00e8s la nomination de Valls : \"C'est la fin de l'alliance PS-EELV\" http://bit.ly/1pGdTxi", "polarity": "objective"}
{"message": "L'\u00e9cologiste C\u00e9cile Duflot ne sera pas dans le nouveau gouvernement http://u.afp.com/YDA #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "Henri #Guaino parle d'une d\u00e9faite \"sans pr\u00e9c\u00e9dent\" quand il parle de la d\u00e9faite du PS hier. Et 2008 alors c\u00f4t\u00e9 UMP ? #BFMTV", "polarity": "mixed"}
{"message": "Guaino, + r\u00e9publicain que jamais sur BFM : \" C le pr\u00e9sident qui doit partir. \" N'importe quoi.... S'en remettra 1 jour d'avoir perdu ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Guaino n'aime pas la comparaison Valls-Sarkozy car Valls n'a obtenu aucun r\u00e9sultats. Ben... comme Sarkozy \u00e0 l'Int\u00e9rieur en fait. #bfmtv", "polarity": "negative"}
{"message": "Il n'a vraiment aucun charisme Hollande quand il parle, Sarkozy revient stp &#x1f64f;&#x1f64f;", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'ai la haine quand je vois Hollande aucun charisme le type. Regardez juste Obama, ils sont incomparables.", "polarity": "negative"}
{"message": "En 2010, Fillon III \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 un \"gouvernement de combat\" http://www.europe1.fr/Politique/Sarkozy-impose-une-unite-sans-faille-312197/", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Comme Nicolas Sarkozy\" AH NON SANS BLAGUE", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce moment savoureux o\u00f9 Hollande, obnubil\u00e9 par Sarkozy, ne peut s'emp\u00eacher de parler de lui sans le nommer dans ses allocutions^^ #NS2017", "polarity": "negative"}
{"message": "La prescription sauve Silvio Berlusconi d'une nouvelle condamnation http://dlvr.it/5HDXrK #nieuws #belgie", "polarity": "objective"}
{"message": "Qui est #Valls??? : #Cahuzac \"savait pas!\" \u00c9coutes #Sarkozy \"savait pas!\" J'en passe et des meilleurs! @David_vanH #HollandeDemission", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai honte de la France si je pouvais allez aux USA j'aurais un vrai pr\u00e9sident pas un clown sans personnalit\u00e9. Ras le bol Sarkozy!!!!!!!!!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "J'esp\u00e8re que ni @DominiqueVoynet ni aucun autre membre d'#EELV n'ira dans ce gvt de macarade", "polarity": "negative"}
{"message": "RT @enzopltz C'est officiel @CecileDuflot et @pcanfin ne seront pas dans le gouvernement #Valls. Esp\u00e9rons aucun autre #EELV.", "polarity": "negative"}
{"message": "En termes strat\u00e9gie duflot, canfin ont fait fort chapeau jamais les \u00e9cologistes n'ont \u00e9t\u00e9 aussi \"si bien trait\u00e9s \" #VallsPremierMinistre", "polarity": "positive"}
{"message": "Ne croyez pas que le changement soit pour maintenant ... Benguigui vs Cahuzac... Ou le mensonge minist\u00e9riel, la main sur le c\u0153ur !! #DLR", "polarity": "negative"}
{"message": "Fillon, qui n\u2019a jamais boss\u00e9 dans une entreprise, semble ignorer le pb principal des TPE: le financement. Les banques ne jouent pas le jeu !", "polarity": "negative"}
{"message": "Jamais le @partisocialiste n'aura autant d\u00e9montr\u00e9 qu'il est un grand parti #Europ\u00e9en...Et viva #Espana ! OL\u00c9 ! #ManuelValls @Anne_Hidalgo", "polarity": "positive"}
{"message": ". @CaiusB Mais Sarkozy n'a jamais \u00e9t\u00e9 premier ministre. Ici Valls devra assumer le bilan de... tout le gouvernement ! ;-)", "polarity": "negative"}
{"message": "Je n ai jamais vu de T rappelant que M Coppe est d origine roumaine, que M Sarkozy est d origine hongroise.", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy et Chirac ne s'y sont jamais risqu\u00e9s. Le dernier \u00e0 avoir mis une forte personnalit\u00e9 de son camp \u00e0 Matignon est Mitterrand en... 1988", "polarity": "objective"}
{"message": "La prescription sauve Silvio Berlusconi d\u2019une nouvelle condamnation http://bit.ly/1liuG9J #sudpresse", "polarity": "objective"}
{"message": "Retrouvez mon intervention concernant la victoire \u00e0 Paris d'@Anne_Hidalgo ici ---> http://modern-paper.blogspot.com/2014/03/le-debat-sans-concession-2-special.html cc @ModernPaperBlog", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement, vague UMP, mont\u00e9e du FN... aucun doute la France est sauv\u00e9e", "polarity": "negative"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal dans le gouvernement n'oubli\u00e9 pas qu'elle est royaliste maintenant ils faut qu'ils font voir le vrais visage?????", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sarkozy l'escroc sur \u00e9coute: des juges de la Cour de cassation entendus du jamais vu - L'Express http://po.st/uSTMhs via @Lexpress", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Je vais pas nommer S\u00e9gol\u00e8ne Royal premier ministre demain sinon on va croire au poisson d'avril\" #ccanteloup", "polarity": "objective"}
{"message": "B.Berlusconi : \u00ab Miser sur les jeunes sans renoncer aux Top players \u00bb: D\u00e9cid\u00e9ment, le quotidien sportif FourFo... http://bit.ly/1kjMboG", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy reste donc le seul Pr\u00e9sident de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique qui n\u2019a jamais chang\u00e9 de Premier ministre ?!", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV Quand on voit Cope et Guaino on n'est pas fauches car l'un cherche du fric pour payer bigmaillion et l'autre en qu\u00e9te de notori\u00e9t\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "H.#Guaino \"La chose fondamentale ce n'est pas de dire qu'on va baisser les imp\u00f4ts, c'est de dire comment on fait\". #BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande n'a aucun respect pour ses compatriotes Guadeloup\u00e9ens ! Ary Chalus doit \u00eatre premier ministre !", "polarity": "negative"}
{"message": "H.#Guaino: \"Le probl\u00e8me ce n'est pas le Premier ministre, c'est le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\". #BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "Il y a encore deux semaines, jamais un drapeau UMP n'aurait pu, ne serait-ce que, sortir dehors. #Mairie #Limoges", "polarity": "mixed"}
{"message": "@datirachida @Jerome_Puig F\u00e9licitation Mme Dati", "polarity": "positive"}
{"message": "@CerdagneFrance mais ne pourront jamais faire pire que l'#ump", "polarity": "negative"}
{"message": ": .@KarimZeribi \"80% de l\u2019\u00e9lectorat ds quartiers populaires a vot\u00e9 F. Hollande, quel signe a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 ces quartiers ? aucun!\" #ONVPSM\u201d", "polarity": "negative"}
{"message": "Jamais deux sans trois. Demain je serai le nouveau gagnant au nom \u00e0 consonance hispanique. #Hidalgo #Valls #Sammiez", "polarity": "objective"}
{"message": ".@DominiqueLUNEL Il n'a pas de bol, avec Leonarda il avait eu la r\u00e9ponse en live et ce soir c'\u00e9tait un #Guaino assez mordant et logique.", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus jamais je fais du sport avec samba il se croit \u00e0 l'arm\u00e9 pourtant jsuis ps chiante pr le sport mais lui aucun r\u00e9pit il ma fait pleurer", "polarity": "negative"}
{"message": "Henri #Guaino en fait je n'attends pas grand chose de l'allocution du PR : qu'il change toute sa pol. Ou qu'il s'en aille ! #bfmtv", "polarity": "objective"}
{"message": "Jamais lu autant de trucs sympas sur Ayrault que depuis qu'il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9missionn\u00e9 ! #CapriCFini", "polarity": "mixed"}
{"message": "Henri #Guaino je ne comprends toujours pas ce que veut dire Francois Hollande avec ce changement #Valls #BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande nomme Valls \u00e0 Matignon:D\u00e9cidement le vespasien n'a aucun moyens (ni physiques ni neuronaux)pour comprendre les Fran\u00e7ais!D\u00e9sesp\u00e9rant", "polarity": "negative"}
{"message": "Henri #Guaino FH est un peu gonfl\u00e9 : jamais une entreprise de division des Fran\u00e7ais n'a \u00e9t\u00e9 autant entreprise que depuis 2 ans #BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "Le seul m\u00e9rite de #Valls ? Avoir mis les \u00e9colos hors d'\u00e9tat de gouverner ! Que C\u00e9cile Duflot se taise \u00e0 jamais pour notre bien \u00e0 tous !", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@jjalmad: Un petit rappel utile http://justice.eelv.fr/lettre-a-madame-rachida-dati-garde-des-sceaux/ #Valls\u201d cela s'appelle s\u00e9paration des pouvoirs et #ind\u00e9pendance de la #justice :-(", "polarity": "negative"}
{"message": "La comparaison entre Poutine et Hitler rappelle les heures les plus sombres de notre histoire commune. Plus jamais.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@Nowecant1: F. Hollande \"Aucun communautarisme tol\u00e9r\u00e9\", dit-il alors qu'il a encore de la salade du d\u00eener du CRIF entre les dents.\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande \"Aucun communautarisme ne sera tol\u00e9r\u00e9\" lui qui va au d\u00eener du @Le_CRIF, qui nomme PM Valls \"\u00e9ternellement li\u00e9 \u00e0 israel\".", "polarity": "negative"}
{"message": "Rachida Dati r\u00e9\u00e9lue dans le 7\u00e8me Arrondissement. &lt;3", "polarity": "positive"}
{"message": "Fatima Mhindi a partag\u00e9 sa photo. Rachida Dati remporte une nouvelle fois le 7\u00e8me arrondissement de Paris. Toute... http://fb.me/1lX04A6oR", "polarity": "objective"}
{"message": "Si La droite a progress\u00e9 \u00e0 Paris, ce n'est pas gr\u00e2ce \u00e0 NKM mais \u00e0 la conjoncture si dure #Municipales2014", "polarity": "mixed"}
{"message": "hidalgo majorite/!!! @adriendlpbr @n_km @hidalgoout #3iemeround", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il faudrait s\u00fbrement changer de Pr\u00e9sident ; personne n'en veut.. Aller hop ! A la poubelle Hollande ! #MotsCrois\u00e9s", "polarity": "negative"}
{"message": "#VallsPremierMinistre \u00e7a c'est fait.L'#ump r\u00e2le le #fn feule les#verts font la t\u00eate le #FDG pas content...Bref les fran\u00e7ais jamais contents", "polarity": "negative"}
{"message": "Le FN se moque de qui?L'Europe n'a aucun sens et pourtant Mme le pen ne jure que par les Europ\u00e9ennes#motscroises", "polarity": "negative"}
{"message": "L'UMP renoue avec le jeu collectif, non sans arri\u00e8re-pens\u00e9es http://bit.ly/1jt7RjF", "polarity": "mixed"}
{"message": "\" La gauche ne votant plus il faut conqu\u00e9rir la droite sauf que #Valls n'\u00e9galera JAMAIS Sarkozy pas m\u00eame Cop\u00e9\" ..... #UnDruide", "polarity": "negative"}
{"message": "Le gouvernement resserr\u00e9 ne sera jamais viable s'il n'y a pas de jeu sur la MAP que Sarkozy a essor\u00e9e et droitis\u00e9e \u00e0 l'\u00e9poque #motscrois\u00e9s", "polarity": "negative"}
{"message": "Heureusement que Hollande a fait son speech hier. Aujourd'hui personne ne l'aurait cru :)", "polarity": "negative"}
{"message": "Municipales 2014 - Goasguen : \"Pourquoi enl\u00e8verait-on \u00e0 NKM la ... - Le Point http://bit.ly/1dLvXGh", "polarity": "objective"}
{"message": "Le discours de Hollande c'est un peu comme le discours des miss sur la paix dans le monde : des mots mais aucun acte #motscrois\u00e9s", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls marque retour d'un #PremierMinistre fort : change d'un #ayrault autorit\u00e9 et d'un #Fillon victime d'hyperpr\u00e9sidence. #MotsCrois\u00e9s", "polarity": "mixed"}
{"message": "Non mais Ayrault Pm je n'ai jamais vu un homme avec si peu de charisme.#VallsPremierMinistre #motscroises", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c9motion. Clap de fin pr le gouvernement Ayrault, probablement le plus mauvais qu'ait jamais connu la 5i\u00e8me r\u00e9publique. On s'est bien marr\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "Barack Obama en Belgique cro cool j'vais pas \u00e0 l'\u00e9cole http://instagram.com/p/l_whD0KVJg/", "polarity": "positive"}
{"message": "Les candidats #UMP et #PS ne pr\u00e9sentent aucun programme \u00e0 leurs candidats, leur seul argument : faites barrage au #FN #SpecialInvestigation", "polarity": "negative"}
{"message": "Le #PS. Sans des gens de gauche comme moi et tant d'autre au sein de l'aile gauche du PS, jamais nous n'arriverons \u00e0 rien. Oh, je vois 2/4", "polarity": "mixed"}
{"message": "@anti_UMPFN @Eat_And_Hit non Ayrault \u00e9tait trop effac\u00e9 et sans grande capacit\u00e9 de communication", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande n'a jamais rien r\u00e9alis\u00e9 en 30 ans de vie politique ! C'est une personne qui le conna\u00eet tr\u00e8s bien qui le dit", "polarity": "negative"}
{"message": "J'en ai raz le cul de voter pour le moins pire. Pour faire barrage. La prochaine fois, \u00e7a sera blanc. Ou nul. Jamais plus PS.", "polarity": "negative"}
{"message": "je ne veux pas faire ma drama queen, mais plac\u00e9 et baylet en remplacement de duflot et taubira, ce sera sans moi. pour un moment.", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne voudrais pas dire, mais Sarkozy n'a jamais nomm\u00e9 Hortefeux (ni Gu\u00e9ant, ni Guaino...) premier ministre. @louiswitter @Bobzebob", "polarity": "mixed"}
{"message": "Elle devient quoi Rachida Dati ? Un poste au gouvernement ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "@JordanTazzman noooooooon s en est trop Mr convocation demain chez Mr ayrault cap", "polarity": "negative"}
{"message": "FILLON NE DOIT PAS \u00caTRE RAVI LUI QU'IL AURAIT AIMER VIRER NOTRE PR\u00c9SIDENT DE L'UMP APR\u00c8S LES MUNICIPALES ...... http://fb.me/10vSuXrvO", "polarity": "negative"}
{"message": "\" Si j'ai bien compris - sans caricaturer - Manuel Valls est d'accord avec tout ce que je fais.\" Nicolas Sarkozy en 2003 face \u00e0 Valls", "polarity": "objective"}
{"message": "Si m\u00eame l'ultra-arriviste C\u00e9cile Duflot refuse de prendre part au futur gouvernement, c'est bien la preuve que le #PS n'a plus aucun avenir.", "polarity": "negative"}
{"message": "Vu que \u00e7a va pas trop rigoler avec Valls premier ministre je propose Segolene Royal a l'int\u00e9rieur pour se marrer un peu #Remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "#Poutine qui continue de dialoguer avec #Merkel. Pas avec la France ou l'#UE ... Avec #Merkel.", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"@alaingresh: Manuel Valls: \u00ab Par ma femme, je suis li\u00e9 de mani\u00e8re \u00e9ternelle \u00e0 la communaut\u00e9 juive et \u00e0 Isra\u00ebl \u00bb http://blog.mondediplo.net/2012-05-16-Vous-avez-aime-Claude-Gueant-Vous-adorerez-Manuel\"", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls c'est aussi le mec qui ne savait pas pour #Cahuzac, pour #Gayet , pour les \u00e9coutes de #Sarkozy ... #TeamToussaint", "polarity": "mixed"}
{"message": "Eric #Zemmour sur les europ\u00e9ennes : \"Cette mont\u00e9e en puissance du FN sera pour une fois sans danger pour l'UMP\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Monde Diplomatique-Alain Gresh le probl\u00e8me est que Manuel Valls est sa propre caricature. http://blog.mondediplo.net/2012-05-16-Vous-avez-aime-Claude-Gueant-Vous-adorerez-Manuel", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande veut racoler les voix de l'extreme-droite,au lieu de tenter de s\u00e9duire celles de la vraie gauche.Aucun doute,c'est bien un gros con", "polarity": "negative"}
{"message": "Fillon qui souhaite bonne chance \u00e0 Valls. Je sais pas si je pleure ou si je ris. J'h\u00e9site.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Rachida Dati \u00e9pingl\u00e9e par la justice pour une photo avec des ... - Le Huffington Post http://news.google.com/news/url?sa=tetfd=Retct2=fretusg=AFQjCNFVZWcK8-8yO8Rb5-DmTJFdpGxcIQetclid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331etcid=43982692537731etei=6X04U6CeKseulQWxiQEeturl=http://www.huffingtonpost.fr/2014/03/22/rachida-dati-justice-photo-refugies-afghans", "polarity": "objective"}
{"message": "Le gouvernement #Valls sera annonc\u00e9 demain. On attends le retour de Morano, Gu\u00e9ant, Hortefeux et Lefevre", "polarity": "negative"}
{"message": "#Remaniement | Henri #Guaino : \"Il y a un certain nombres d'id\u00e9es avanc\u00e9es par Mr Valls que je partage\" http://bit.ly/FI_0104", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils menacent M.Poutine de ne pas livrer des commandes mais vendent des armes et technologies de pointe au Quatar, Arabie Saoudite, Emirats", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Fillon \"souhaite bonne chance\" \u00e0 Manuel Valls, \"je ne veux pas \"l'\u00e9chec du pays\". Que pensent les opposants Gabonais?", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"@franceinfopol: #Guaino : \"Il y a un certain nombres d'id\u00e9es avanc\u00e9es par Mr Valls que je partage\" http://bit.ly/FI_0104\" ca fait peur!", "polarity": "negative"}
{"message": "L homme qui ne sait jamais rien:\u00e9coutes, Gayet, Cahuzac S\u00e8mera la zizanie au PS en devenant 1er ministre #Valls", "polarity": "negative"}
{"message": "Si jamais il nous fout taubira \u00e0 la sant\u00e9 ou l' \u00e9ducation, on sera d\u00e9finitivement foutus, grrrr", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Si @CecileDuflot sort du gouvernement, il faut qu'aucun autre @EELV n'y entre, sinon le message est brouill\u00e9.\" @JLMelenchon #FranceInfo", "polarity": "objective"}
{"message": ".@davidrevdal : \"#Valls s'est impos\u00e9 par \u00e9limination, #Hollande ne pouvait pas nommer un de ses fid\u00e8les ni qqn de nomm\u00e9 il y a 30 ans\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous avez aim\u00e9 Claude Gu\u00e9ant ? Vous adorerez Manuel Valls - Les blogs du Diplo. Les Francais vont deguster http://blog.mondediplo.net/2012-05-16-Vous-avez-aime-Claude-Gueant-Vous-adorerez-Manuel", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement : Les r\u00e9sultats de la politique du PS sont consternants et toujours aucun plan de redressement #Valls", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9lectorat ne s' est pas d\u00e9plac\u00e9 en masse pour voter pour EELV , PG, PC ou NPA . Je ne vois donc aucun parti \u00e0 gauche qui a LA solution.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fn, aucun progr\u00e8s depuis 1995 - http://go.shr.lc/1dKocjV via @siteLaFlamme", "polarity": "objective"}
{"message": "#VallsPremierMinistre Hollande pr\u00e9pare la cohabitation pr\u00e9vue pour la rentr\u00e9e en nommant une personne de droite", "polarity": "negative"}
{"message": "Le coup de gueule de Nanouche - Le Berlusconi de la rue du cirque: http://unionrepublicaine.fr/le-berlusconi-de-la-rue-cirque/", "polarity": "negative"}
{"message": "@Anne_Hidalgo faut vraiment etre d'une stupidit\u00e9 sans mesure pour vendre le symbole de paris aux quataris.. #pauvreconne", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy / La STASI : Guerres civiles, assassinats politiques, g\u00e9nocides, le tout servi avec un raffinement sans \u00e9gal dans le cynisme.", "polarity": "negative"}
{"message": "VIDEO : #Fillon commente le #remaniement de #Hollande et ne m\u00e2che pas ses mots... http://actu.orange.fr/revue/actualite/3400682", "polarity": "objective"}
{"message": "Henri Emmanuelli \"Un ministre \u00e7a s'use vite\" . Dati peut-t-elle nous confirmer ces propos ? #remaniement #BFMTV #RMC", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le choix de Hollande pour Valls il n'a aucun talent en mati\u00e8re d'\u00e9conomie .... voir son bilan a la Mairie d'Evry.", "polarity": "negative"}
{"message": "Jean-Claude Gaudin sera \u00e9lu vendredi | @marsactu http://sco.lt/5Fmtf7 #Marseille #Mun2014 #UMP", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement : \"Il faut tout changer\" (Henri Guaino) : http://www.kirk.fr/remaniement-il-faut-tout-changer-henri-guaino/", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Front National ne voulait pas de Perpignan : \u00ab C\u2019\u00e9tait un test. En r\u00e9alit\u00e9 nous \u00e9tions de gauche \u00bb http://www.lasemaineduroussillon.com/actualites/2014/le-front-national-ne-voulait-pas-de-perpignan-cetait-un-test-en-realite-nous-etions-de-gauche-13589.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201c@leLab_E1: C\u00e9cile Duflot a d\u00e9clin\u00e9 la place de n\u00b02 du gouvernement, assure Pascal Canfin &gt; http://lelab.europe1.fr/Selon-Pascal-Canfin-Cecile-Duflot-a-decline-la-place-de-numero-2-du-gouvernement-13772\u201d  Sans blague ? Fake ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u201c@itele: .@FdeRugy :\"Si il n'y a pas plus d'\u00e9cologie dans la politique du gvt, il n'y aura plus d'\u00e9cologistes dans ce gvt\" #TeamToussaint\u201d", "polarity": "objective"}
{"message": "Les \u00e9cologistes ne seront pas au gouvernement, affirme Pascal Canfin - les Echos | @scoopit http://sco.lt/8GQhmb", "polarity": "objective"}
{"message": "A sa d\u00e9charge, personne n'a jamais cru qu'il serait bon... #Hollande #remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls: \u201cSucc\u00e9der \u00e0 Bush ou Sarkozy permet de dire qu\u2019il va y avoir un chgt, sans se pr\u00e9occuper de le d\u00e9finir\u201d #juin2013 #LTValls\u00e0lint\u00e9rieur", "polarity": "objective"}
{"message": "L'UNI vient de se faire agresser \u00e0 l'universit\u00e9 de Paul Val\u00e9ry par l'extr\u00eame gauche. Les fascistes ne sont pas ceux que mon croit", "polarity": "negative"}
{"message": "C'\u00e9tait bien de dire j'aime pas Sarkozy pour suivre les gens qui le disent sans m\u00eame savoir ce que le ps allait faire", "polarity": "negative"}
{"message": "Front de Gauche et Front National : m\u00eame combat ! #melenchon https://www.contexte.com/article/elections-europeennes-2014/pour-les-europeennes-melenchon-mise-tout-sur-le-traite-transatlantique.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pour faire monter les salaires, il faut voter \u00e0 l'extr\u00eame gauche. Pas besoin d'avoir fait l'ENA pour comprendre \u00e7a.", "polarity": "mixed"}
{"message": "#remaniement #Valls \u00e0 droite ou la racl\u00e9e prise par le #PS expliqu\u00e9e intelligemment par @gerardfiloche #Resistance ! http://www.itele.fr/politique/video/gerard-filoche-jamais-les-richesses-nont-ete-si-mal-repartie-77911", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'aime Hollande! Le meilleur pr\u00e9sident qu'on est jamais eu et il est trop sex..!!", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c9lu pour un 4\u00e8me mandat, vieux d\u00e9bris sans \u00e2ge, contre le peuple, je suis.... non pas Bouteflika mais Gaudin........ Je comprends l'erreur !", "polarity": "negative"}
{"message": "Le discours du pr\u00e9sident Hollande en playback du jamais vue", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement : \u00ab Une blague ! \u00bb, selon Guaino http://www.lemonde.fr/municipales/video/2014/03/31/remaniement-une-blague-selon-guaino_4393188_1828682.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "#VallsPremierMinistre Cahuzac et ses comptes, Taubira et ses dipl\u00f4mes, Valls trop \u00e0 droite... Mais qui est le DRH de la gauche ?", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201cLes mails de J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux et Bastien Millot pour la campagne de Cop\u00e9 sont exquis et c'est pas un 1er Avril http://rue89.nouvelobs.com/sites/news/files/assets/document/2014/03/doc.cope_..pdf\u201d", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Valls 1er ministre, et aucun journaliste ne dit qu'on en voulait pas pour lui!", "polarity": "negative"}
{"message": "Le gouvernement allemand comprend 16 membres : Merkel, 14 ministres avec portefeuille et 1 ministre sans portefeuille #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "#senegal | \u00ab Le PSE est un excellent plan pour le S\u00e9n\u00e9gal \u00bb, selon Angela Merkel: La... | #kebetu http://www.pressafrik.com/Le-PSE-est-un-excellent-plan-pour-le-Senegal--selon-Angela-Merkel_a120438.html", "polarity": "objective"}
{"message": "#VallsPremierMinistre Cahuzac et ses comptes, Taubira et ses dipl\u00f4mes, Valls trop \u00e0 droite... Mais qui est la gauche ?", "polarity": "negative"}
{"message": "@emma_ducros @jo_delb Deux autres aussi : M Mme Ayrault expuls\u00e9s en quelques minutes sans avoir pu faire jouer les voies de recours", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls ? le contraire de la r\u00e9ponse n\u00e9cessaire!Il faut d\u00e8s aujourd'hui une REFONDATION DE LA GAUCHE et du Front de Gauche,contre l'aust\u00e9rit\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "Elle avait pr\u00e9venu Valls : \"Si c\u2019est toi, se sera sans moi\" http://fb.me/391u1hwsr", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9flexions sur une d\u00e9faite historique du #PS marseillais #marseille #mennucci #gaudin #guerini #municipales http://wp.me/p3RI6q-3k", "polarity": "objective"}
{"message": "@FrancoisFillon : \"F Hollande doit choisir la politique de la France\" http://www.blog-fillon.com/article-rendez-vous-ce-soir-a-20h-sur-france-2-123169145.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande, \u00ab l\u2019homme sans com\u2019 \u00bb, a choisi un homme de com\u2019 pour succ\u00e9der \u00e0 Jean-Marc Ayrault ! Habile ? http://bit.ly/QBqgRf", "polarity": "mixed"}
{"message": "Mme NkM n'avez vous pas HONTE de tenir des propos facistes envers L'ISLAM vous devriez allez \u00e0 l'extr\u00eame droite plut\u00f4t qu'\u00e0 L'U.M.P", "polarity": "negative"}
{"message": "Henri Guaino et Julien Dray invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9battre. Puis Alexis Corbi\u00e8res, Philippe Martel et Salima Saa http://fb.me/2KIEGgBXd", "polarity": "objective"}
{"message": "Certes, Manuel Valls et Anne Hidalgo sont au pouvoir chez nous. Mais n\u2019oublions pas que le roi d\u2019Espagne est un BOURBON. REP A SA.", "polarity": "mixed"}
{"message": ":)) \"@PointGreenz Les mails de J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux-Bastien Millot pour campagne Cop\u00e9 sont exquis,c'est pas un 1er Avril http://rue89.nouvelobs.com/sites/news/files/assets/document/2014/03/doc.cope_..pdf", "polarity": "positive"}
{"message": "Gouvernement de combat une vieille id\u00e9e utilis\u00e9e par R.Barre(1977) puis respectivement par Mitterand, Jospin, Chirac, Balladur, Fillon et...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le front de gauche est mort, vive le front de gauche", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Valls se f\u00e2chait tout rouge lorsque quelqu'un osait s'interroger sur le comportement de #DSK ou sur celui de #Cahuzac. #souvenirs", "polarity": "negative"}
{"message": "A peine \u00e9lue, Hidalgo confront\u00e9 \u00e0 une affaire Cahuzac avec Yamina. Droit dans les yeux.", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'ai en m\u00e9moire des dirigeants d'extr\u00eame gauche ayant conduit une politique fasciste et assassine, et des centristes et radicaux 1/3", "polarity": "negative"}
{"message": "@franck_mas hahaha jamais! A propos, Anne hidalgo est n\u00e9e vraiment \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'o\u00f9 je suis maintenant. \u00c1 San Fernando de C\u00e1diz :)", "polarity": "mixed"}
{"message": "Merci @MickaelJ2 Je n'ai pas dit que #Guaino etait le meilleur mais c'est peut \u00eatre le moins pire de tous en ce moment. @Natentongs", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hispanisation de la politique fran\u00e7ais:Hidalgo,Valls et pourquoi pas le retour d'Hidalgo,comme entra\u00eeneur des Bleus avec Zidane le madril\u00e8ne", "polarity": "mixed"}
{"message": "@bernardpivot1 #Hollande a \"remerci\u00e9\" #Ayrault de la m\u00eame fa\u00e7on qu'avec #Trierweiler, sans se remettre en question.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande doit choisir la politique de la France ! - Dans son intervention ce soir, le Pr\u00e9sident de\u2026 http://www.blog-fillon.com/article-rendez-vous-ce-soir-a-20h-sur-france-2-123169145.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Malheureusement, Hollande continue de finasser en attendant la croissance hypoth\u00e9tique qui ne sera jamais assez forte pour sortir du marasme", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9sultats municipales 2014: \u00e0 Paris, Hidalgo bat NKM au second tour - Le Huffington Post http://bit.ly/1e7bA12 #Paris2014", "polarity": "objective"}
{"message": "#senegal Le PSE est \"un excellent plan\", selon Angela Merkel: http://allafrica.com/c/-58g7P", "polarity": "objective"}
{"message": "Hidalgo et nkm c'est la m\u00eame merde", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Pdt Russe Vladimir Poutine devrait participer aux c\u00e9r\u00e9monies du D/Day en Normandie, 1 chambre lui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9serv\u00e9e dans 1 hotel Deauvillais", "polarity": "objective"}
{"message": "Les dr\u00f4les d'ambassadeurs de Barack #Obama: les exc\u00e8s de la \"diplomatie du carnet de ch\u00e8ques\" #US http://www.lemonde.fr/international/article/2014/03/26/les-droles-d-ambassadeurs-de-barack-obama_4389883_3210.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce soir mardi 1er avril \u00e0 20h55 le docu de #Thomas Legrand sur Canal+. La bataille Hidalgo-NKM film\u00e9e au plus pr\u00e8s", "polarity": "objective"}
{"message": "5 choses que vous ne savez pas sur @Anne_Hidalgo &gt; http://bit.ly/1pHcUwY", "polarity": "objective"}
{"message": "Bon, mais comme c'est un poisson d'avril, on pardonne a Hidalgo. Sans rancune....", "polarity": "mixed"}
{"message": "La chanceli\u00e8re allemande, Angela Merkel, aurait vant\u00e9 les m\u00e9rites du gouvernement s\u00e9n\u00e9galais en mati\u00e8re... http://fb.me/6nSxuECPI", "polarity": "objective"}
{"message": "Heureusement Fillon n'avait pas donn\u00e9 sa compositiont un 1er avril avec des ministres comme Morano ou gueant,personne l'aurait cru #valls", "polarity": "negative"}
{"message": "Jean-Marc Ayrault n'a jamais \u00e9tait un h\u00e9ros mais toujours un blaireau !", "polarity": "negative"}
{"message": "Etats-Unis: 25 ans de prison pour des tirs sur la Maison Blanche: Un Am\u00e9ricain de 23 ans qui avait tir\u00e9 sur la... http://bit.ly/1lkj85Z", "polarity": "objective"}
{"message": "Une #carte interactive : Apr\u00e8s la Crim\u00e9e, d'autres territoires convoit\u00e9s par Poutine ? http://www.lemonde.fr/international/visuel/2014/04/01/apres-la-crimee-d-autres-territoires-convoites-par-poutine_4393152_3210.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "La droite ne votera jamais pour #Valls et de nombreux \"je suis de gauche Monsieur\" s'abstiendront ou voteront pour M\u00e9lenchon.#ManuLeChimique", "polarity": "negative"}
{"message": "La chanceli\u00e8re allemande, Angela Merkel, a vant\u00e9 les m\u00e9rites du Gouvernement s\u00e9n\u00e9galais en mati\u00e8re \u00e9conomique, \u00e0... http://fb.me/1WSapxHvk", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo \u00e0 NKM \u00e0  qui a tenu malgr\u00e9 les nombreuses dissidences de Cop\u00e9istes. Paris reste une ville de bobo argent\u00e9s qui votent \u00e0 gauche. Courage", "polarity": "positive"}
{"message": "Le clivage extr\u00eame-gauche extr\u00eame-droite\"Vienne le temps des cerises et des jours heureux.Prenez la paroleN'attendez pas qu'on vous la donne", "polarity": "positive"}
{"message": "La Russie cr\u00e9e un minist\u00e8re charg\u00e9 de la Crim\u00e9e http://www.rfi.fr/europe/20140401-crimee-ukraine-russie-medvedev-sebastopol-poutine via @RFI", "polarity": "objective"}
{"message": "@DeSpartacus ayrault avait utilis\u00e9 \"hyst\u00e9risation\"/france2 sans choquer grd monde alors..:( @SOS_les_Mamans", "polarity": "negative"}
{"message": "Les places pour le concert de @jf_cope \u00e0 #Dijon se sont vendues en un temps record! http://www.jondi.fr/a-venir/jean-francois-cope-dijon-le-concert-complet-en-45-mn/", "polarity": "objective"}
{"message": ".@PetulaMoore parce qu'au niveau de l'intelligence et de la culture il y a un univers entre @nadine__morano et @ChTaubira", "polarity": "negative"}
{"message": "Pr\u00e9sidence du Grand-Paris: Match retour NKM-Hidalgo ? http://lelab.europe1.fr/Presidence-du-Grand-Paris-le-prochain-match-NKM-Hidalgo-13737 #Paris2014 #Municipales2014 #Mun75000", "polarity": "objective"}
{"message": "Je ne comprends pas non plus comment on va pouvoir boucler le budget apr\u00e8s les 3 promesses du discours d'Hollande (2/5)", "polarity": "negative"}
{"message": "Retrouvailles et f\u00e9licitations au groupe #UMP au #Senat suivies d'une standing ovation pour Jean-Claude #Gaudin", "polarity": "objective"}
{"message": "#VallsPremierMinistre va-t-il rappeler Cahuzac ? https://twitter.com/manuelvalls/status/145845543623602177", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy sur \u00e9coute: des juges de la Cour de cassation entendus - L'Express http://po.st/8KjSwT via @Lexpress", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 l'UMP, la \u00ab vague bleue \u00bb conforte Cop\u00e9 http://elections.lefigaro.fr/municipales-2014/2014/03/31/01052-20140331ARTFIG00377--l-ump-la-vague-bleue-conforte-cope.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour Marine Le Pen, Manuel Valls \"c\u2019est l\u2019UMPS personnifi\u00e9\" http://www.jeanmarcmorandini.com/article-318909-pour-marine-le-pen-manuel-valls-c-est-l-umps-personnifie.html #LePen", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Fillon invit\u00e9 de David Pujadas sur France 2 - 31 mars 2014 http://fb.me/6iWtE1aZ9", "polarity": "objective"}
{"message": "S\u00e9n\u00e9gal: Le PSE est \"un excellent plan\", selon Angela Merkel http://goo.gl/05jq3K", "polarity": "objective"}
{"message": "En #France, #Manuelvalls prendra cette apr\u00e8s-midi la place de #Jeanmarcayrault : #ayrault #valls #paris #cop\u00e9 http://www.afriscoop.net/journal/spip.php?article10315#.UzqDnsxj19Y.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@BFMTV: Un fanatique condamn\u00e9 pour avoir voulu tuer Obama http://bit.ly/1muc0nw\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan, Sarko, Berlusconi, Poutine tellement de casserolles et tant de popularit\u00e9. ????", "polarity": "negative"}
{"message": "Politique: Apr\u00e8s la \"claque\" des municipales, Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 \"demande\" la d\u00e9mission du premier ministre.", "polarity": "objective"}
{"message": "@FranckVignault Surement un stagiaire, mais c'est lamentable d'exprimer un traitement pareil \u00e0 une femme politique ! @MLP_officiel", "polarity": "negative"}
{"message": "http://wp.me/p3aME7-3Sn : La NSA de Merkel \u00e0 Timochenko, et une \u201cquestion allemande\u201d", "polarity": "objective"}
{"message": "Gouvernement Valls : Royal \u00e0 l'\u00e9cologie, Hamon \u00e0 l'Education... Les rumeurs [EN DIRECT] - http://goo.gl/alerts/78tN #GoogleAlerts", "polarity": "objective"}
{"message": "L'ambition mortif\u00e8re et assassine de Valls n'a d'\u00e9gal que celle de Sarkozy.Quand un pays promeut pareils cyniques le peuple peut s'inqui\u00e9ter", "polarity": "negative"}
{"message": "#Remaniement. Les #Verts attendent \"une clarification\" de #Valls: http://www.ouest-france.fr/node/2071720", "polarity": "objective"}
{"message": "La Une du @nytimesworld  Strat\u00e9gie efficace de Marine Le Pen et du Front national #FN  @FN_Troyes #Aube #Troyes", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie cr\u00e9e un minist\u00e8re charg\u00e9 de la Crim\u00e9e http://www.rfi.fr/europe/20140401-crimee-ukraine-russie-medvedev-sebastopol-poutine Le sovi\u00e9tisme dans ses oeuvres...", "polarity": "negative"}
{"message": "L'annexion de la Crim\u00e9e est ent\u00e9rin\u00e9e. Le rouble rebondit, la Bourse de Moscou aussi. Poutine a gagn\u00e9 cette guerre http://www.monfinancier.com/finances/journal-de-monfinancier-c1/morning-de-marc-fiorentino-r1/je-vous-ai-compris-17121.html#.Uzp6_kSEebw.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "La bonne nouvelle serait que les verts ne soient plus au gouvernement. Une autre, serait que Taubira ne fasse plus de mal \u00e0 la France.", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand Nicolas Sarkozy recevait une demande en mariage assortie d'une petite culotte http://bit.ly/1kn33uS", "polarity": "objective"}
{"message": "Municipales 2014 : dans un contexte de recul \u00e0 gauche, l\u2019\u00e9cologie progresse - Brest ouVert http://www.brest-ouvert.net/article17785.html", "polarity": "objective"}
{"message": "#REMANIEMENT : #Valls expose sa feuille de route aux Verts >> http://po.st/nWVV3Y", "polarity": "objective"}
{"message": "Il para\u00eet que #Taubira irait \u00e0 la Culture.. #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "Le juge #Tournaire qui traque #Sarkozy la couleur du parka &#x1f630;&#x1f630;", "polarity": "negative"}
{"message": "\" je souhaite qu'il r\u00e9ussisse pour la France\".Merci Mr Fillon.Voil\u00e0 com parle un Homme d'\u00c9tat.Les int\u00e9r\u00eats d pays doivent passer av ls siens", "polarity": "positive"}
{"message": "La majorit\u00e9 pour le PS est de seulement une voix sans les \u00e9cologistes et le front de gauche", "polarity": "objective"}
{"message": ".@G_Daubigny Oui la preuve chez Merkel, adul\u00e9e par l'#UMP, il y a +2% de croissance. #tocard  @htan987 @Quirinus0 @barnb66", "polarity": "negative"}
{"message": "Berlusconi relax\u00e9 en appel dans une affaire li\u00e9e \u00e0 Unipol http://bit.ly/1hYaEwV", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Les Verts se font prier pour entrer au gouvernement Valls\" http://ift.tt/1jTeUoD", "polarity": "objective"}
{"message": "Le n\u00e9o-lib\u00e9ralisme est le berceau de l\u2019extr\u00eame droite http://bit.ly/1e7h2B8", "polarity": "objective"}
{"message": "Le s\u00e9nateur @ump des Hauts-de-Seine @RKaroutchi affirme que la droite pourrait regagner le #S\u00e9nat .Vid\u00e9o \u00e0 voir ici http://ick.li/qAPN3u", "polarity": "objective"}
{"message": "- transphobie flagrante dans son dernier \"ouvrage\", pense combattre l'extr\u00eame droite en \u00e9tant plus \u00e0 droite que Le Pen - @CarolineFourest", "polarity": "negative"}
{"message": "Remarquable analyse g\u00e9opolitique du MONDE Apr\u00e8s la Crim\u00e9e,d'autres territoires convoit\u00e9s par Poutine? http://www.lemonde.fr/international/visuel/2014/04/01/apres-la-crimee-d-autres-territoires-convoites-par-poutine_4393152_3210.html via @lemondefr", "polarity": "positive"}
{"message": "PRESSE MUETTE : Encore un enfant cach\u00e9 ! le petit Mazarin de Hidalgo et Hollande Co\u00fbt pour les contribuables ? http://www.observatoiredessubventions.com/2014/combien-coute-l-enfant-de-francois-hollande-et-anne-hidalgo-aux-contribuables/?http://www.observatoiredessubventions.com/2014/combien-coute-l-enfant-de-francois-hollande-et-anne-hidalgo-aux-contribuables/?utm_source=feedburneretutm_medium=emailetutm_campaign=Feed%3A+ObservatoireDesSubventions+%28Observatoire+des+subventions%29", "polarity": "negative"}
{"message": "Une cinquantaine de d\u00e9put\u00e9s PS r\u00e9unis en ce moment \u00e0 l'Assembl\u00e9e, autour de la ligne Cambad\u00e9lis-Barto-Montebourg", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour une grande direction Service aux Parisiens. #smartcity #qualitedeservice #RelationClient #quisimplifielavie #innovation @Anne_Hidalgo", "polarity": "objective"}
{"message": "Insolite - Berlusconi milite pour l'adoption des chiens errants pour redorer son blason http://www.30millionsdamis.fr/acces-special/actualites/detail/article/7372-berlusconi-milite-pour-ladoption-des-chiens-errants-pour-redorer-son-blason.html via @30millionsdamis", "polarity": "objective"}
{"message": "Marine Le Pen : Valls, \u00ab c\u2019est l\u2019UMPS personnifi\u00e9 \u00bb via @f_desouche http://www.fdesouche.com/439983-marine-le-pen-valls-cest-lumps-personnifie", "polarity": "objective"}
{"message": "Hidalgo demande \u00e0 Yamina Benguigui de d\u00e9missionner du Conseil de Paris http://www.lemonde.fr/paris/article/2014/03/31/hidalgo-demande-a-yamina-benguigui-de-demissionner-du-conseil-de-paris_4393086_1779311.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 la #une : Le PS du Pas-de-Calais se rebelle contre Solf\u00e9rino http://dlvr.it/5HTkCd #topstories", "polarity": "objective"}
{"message": "@chatignoux @htan987 cela me semble aussi compromis pour Taubira...faut pas r\u00eaver! -_-'''", "polarity": "negative"}
{"message": "Les centre gauche peut se reconnaitre avec le PS, il n'y a pas que les ecolos qui critiques presque tt le tps #VallsPremierMinistre @Elysee", "polarity": "mixed"}
{"message": "Que fera Manuel Valls avec Hadopi ? | @scoopit http://sco.lt/9HfP6X", "polarity": "objective"}
{"message": "PS: La f\u00e9d\u00e9ration du Pas-de-Calais se rebelle contre le parti http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2014/04/01/97001-20140401FILWWW00104-ps-la-federation-du-pas-de-calais-se-rebelle-contre-le-parti.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour \u00e9viter le 1 er avril le #gouvernement sera annonce demain les certitudes: #delanoe #Rebsamen #royal sont rentrants. #valls #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "La presse europ\u00e9enne n'aime pas Valls ! : http://www.lepoint.fr/tiny/1-1807841", "polarity": "objective"}
{"message": "Une connerie de plus ! Bon dans un sens tant mieux, nous n' aurons pas #Valls comme candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle 2017 http://mobile2.lematin.ch/articles/28362909", "polarity": "mixed"}
{"message": "La mont\u00e9e du FN signifie simplement que les fran\u00e7ais veulent rester...fran\u00e7ais. http://fb.me/2i5jHE9Ij", "polarity": "objective"}
{"message": "Ps pas-de-calais ha oui les magouilleurs. Le fric sale mais vraiment sale car c celui de nos (cont) http://tl.gd/na18m2", "polarity": "negative"}
{"message": "#VallsPremierMinistre on va rigoler copier coller de sarkozy aboyer mais rien de concret", "polarity": "negative"}
{"message": "Et beh 13ieme et 14ieme arron de Marseille sous le FN . Faut dire que les kalash et reglement de compte est du pain beni pour eux", "polarity": "mixed"}
{"message": "Elu depuis Mai 2012, #Hollande a toujours le m\u00eame refrain: c'est la faute de #Sarkozy.Et ce n'est m\u00eame pas un poisson d'avril. #incomp\u00e9tence", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande et Valls r\u00e9tr\u00e9cissent la t\u00eate des Verts http://www.lopinion.fr/blog/hollande-2017/hollande-valls-retrecissent-tete-verts-10863 via @Lopinion_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Je pense \u00e0 peu pr\u00e8s comme @JLuc_Laurent que les \"pactes\" seront bien inutiles sans une r\u00e9orientation de l'UE... http://xfru.it/hnHmtL", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande n'a pas compris le message que les \u00e9lecteurs lui ont adress\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "Pourquoi Hollande a-t-il choisi Valls ? http://www.lemonde.fr/municipales/video/2014/03/31/pourquoi-hollande-a-t-il-choisi-valls_4393213_1828682.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Edwy Plenel : \"Le danger, ce n'est pas Madame Le Pen\" mais \"Manuel Valls\" http://fb.me/6AqjfpFen", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour rappel, dans l'ordre, les partis Fran\u00e7ais c'est FDG, EELV, UDI, PS, Manuel Valls, UMP, FN. Arr\u00eater de parler d'un PS de gauche.", "polarity": "negative"}
{"message": "Si le FN progresse c qd-m\u00eame les politiques tjs dans le d\u00e9ni, qui en sont les uniques responsables, et ce n'est que le d\u00e9but! April 01, 2...", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 l'@UMP, la \u00ab vague bleue \u00bb conforte @JF_Cope http://po.st/3d9B7i via @po_st", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement : passation de pouvoir entre Ayrault et Valls \u00e0 15h00 http://runactus.fr/?p=633", "polarity": "objective"}
{"message": "France: passation de pouvoirs entre Ayrault et Valls \u00e0 15h - Jean-Marc Ayrault remettra les cl\u00e9s de l'H\u00f4te... http://ow.ly/2FeXxa", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 l'UMP, la \u00ab vague bleue \u00bb conforte Cop\u00e9 http://fb.me/6iXsseDRi", "polarity": "objective"}
{"message": "Beno\u00eet #Hamon n'a jamais franchement hurl\u00e9 contre les d\u00e9cisions du gvt #Ayrault. Et va servir de pilier \u00e0 #Valls. #ConvictionsEnCarton", "polarity": "negative"}
{"message": "le fig Le nouveau maire de Toulouse a re\u00e7u les f\u00e9licitations de Sarkozy, Jupp\u00e9 et Cop\u00e9 pour sa victoire contre le sortant socialiste.", "polarity": "objective"}
{"message": "La passation des pouvoirs entre Jean-Marc Ayrault et Manuel Valls va se tenir \u00e0 15 heures http://newsdy.eklablog.com/actualite-news-a107350632", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9DITION SP\u00c9CIALE : la passation du pouvoir entre Jean Marc Ayrault et Manuel Valls se fera cet apr\u00e8s-midi \u00e0 l'h\u00f4tel Matignon...", "polarity": "objective"}
{"message": "Le long calvaire de Jean-Marc Ayrault \u00e0 Matignon - Le Monde - http://videodomani.com/le-long-calvaire-de-jean-marc-ayrault-a-matignon-le-monde/", "polarity": "objective"}
{"message": "Jean-Marc Ayrault priv\u00e9 du rang de grand officier de la L\u00e9gion d'honneur http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/couacs/2014/04/01/25005-20140401ARTFIG00125-jean-marc-ayrault-prive-du-rang-de-grand-officier-de-la-legion-d-honneur.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Retour sur le bilan du gouvernement Ayrault http://bit.ly/1s1OWAx #municipales2014", "polarity": "objective"}
{"message": "La passation de pouvoir entre Ayrault et Valls aura lieu \u00e0 15 heures http://www.lefigaro.fr/politique/2014/04/01/01002-20140401LIVWWW00032-remaniement.php @Le_Figaro arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls d\u00e9j\u00e0 1er ministre sur le site de Matignon... http://www.lejdd.fr/Politique/Depeches/Valls-deja-Premier-ministre-sur-le-site-de-Matignon-659713 Aucun respect pour son pr\u00e9decesseur...", "polarity": "negative"}
{"message": "Jean-Marc Ayrault n'est plus premier ministre sur... Twitter http://huff.to/1fJsweG", "polarity": "objective"}
{"message": ".@cyrilleemery ENFIN ! Ca fait des mois que je dis que la supp de Duflot est PS et qu'elle tient le gouv avec \u00e7a... Sans r\u00e9actions snifff", "polarity": "negative"}
{"message": "Jean-Marc #Ayrault aura eu le mandat de 1er ministre le plus court de la Veme r\u00e9publique. On ne le dit pas assez je trouve.", "polarity": "negative"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal pressentie \u00e0 l'Education : histoire de se f\u00e2cher d\u00e9finitivement avec le monde enseignant... \u00c7a suffit maintenant !", "polarity": "negative"}
{"message": "Esp\u00e9rons pour la France que #Valls et son gouvernement de combat feront mieux qu' #Ayrault. Dur dur, sans changer de cap et de politique...", "polarity": "negative"}
{"message": "Par piti\u00e9, je vous en supplie, pas #segoleneroyal au gouvernement ! Piti\u00e9, piti\u00e9, piti\u00e9 !! Les arrivistes sont nocifs", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce pays commence s\u00e9rieusement \u00e0 me d\u00e9goutter ! http://fb.me/6FIcVb3dh", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande avait un vrai comportement de fuite hier, car il fixe des objectifs irr\u00e9alistes \u00e0 valls lui donner de moyens : \"d\u00e9merde-toi\" !", "polarity": "negative"}
{"message": "Besoin d'\u00eatre rassur\u00e9: c'est un poisson d'avril cette histoire de Cop\u00e9 au piano ? @Rue89 http://rue89.nouvelobs.com/2014/04/01/paraitre-plus-conquerant-jean-francois-cope-jouera-plus-piano-public-251031 Avec lui, on ne sait jamais", "polarity": "negative"}
{"message": "C\u00e9cile Duflot, a confirm\u00e9 qu'elle ne ferait pas partie de la nouvelle \u00e9quipe gouvernementale. http://www.lemonde.fr/politique/article/2014/04/01/duflot-deux-lois-et-puis-s-en-va_4393268_823448.html?utm_source=dlvr.itetutm_medium=twitter#xtor=RSS-3208", "polarity": "objective"}
{"message": "Une \u00e9norme erreur pour Valls si Taubira ne fait pas partie du gouvernement. Elle est tout ce qu'il reste \u00e0 la gauche. #Remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls : un gouvernement de \u00abcombat\u00bb (sans blague) et sans #Duflot... http://rue89.nouvelobs.com/2014/03/31/valls-remplace-ayrault-a-matignon-251121 On va pleurer aussi...", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Les id\u00e9es port\u00e9es par le nouveau Premier Ministre [...] ne constituent pas la r\u00e9ponse ad\u00e9quate\" (P. Canfin, C. Duflot) #RompezLesRangs", "polarity": "negative"}
{"message": "Hier, la France a bascul\u00e9 \u00e0 droite sans \u00e9lections. #Valls", "polarity": "mixed"}
{"message": "La tr\u00eave n'aura pas dur\u00e9.... Fillon attaque Cop\u00e9 sur la transparence \u00e0 l'UMP http://ump.blog.lemonde.fr/2014/04/01/finances-de-lump-fillon-reclame-plus-de-transparence-a-cope/ @lemondefr", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"@CitoyenRevolte: Hier, la France a bascul\u00e9 \u00e0 droite sans \u00e9lections. #Valls\" Dsl, je d\u00e9barque...Y a eu une \u00e9lection r\u00e9cemment ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Si le gouvernement nous prend S\u00e9gol\u00e8ne Royal, le Poitou-Charentes ont est dans la merde les jeunes..", "polarity": "negative"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal fera t'elle partie de ce nouveau gouvernement ? \u00c0 suivre ....", "polarity": "objective"}
{"message": "Elle ne sait pas que les plus courtes sont les meilleures? Duflot, n\u00e9e un 1er avril. Mauvaise blague qui dure...", "polarity": "negative"}
{"message": "A RT 2008 QD LA DROITE PREND 1 CLAQUE AYRAULT :\"NE PAS CHANGER QUE LES PERS. MAIS D POLITIQUE! HOLLANDE:SARKOZY DEVRAIT S REMANIER LUI-M\u00caME", "polarity": "negative"}
{"message": "Le juge Tournaire d\u00e9montre que Gu\u00e9ant s'est personnellement impliqu\u00e9 dans l'affaire Tapie depuis 2004. Pas de CJR #RaymondEnZonzon", "polarity": "objective"}
{"message": "Possibilit\u00e9s pour EELV avec le gvt Valls: - Participation d'individualit\u00e9s - Soutien sans participation - Sortie de la majorit\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": ".@Gutenberg_P15 @JF_Lamour @pybournazel @nk_m C'est pas @jflegaret le pr\u00e9sident actuel du groupe UMP au Conseil de Paris ??", "polarity": "objective"}
{"message": "La presse italienne parle de Renzi transalpin pour d\u00e9signer Valls et n'oublions pas que Renzi dans son pays est compar\u00e9 \u00e0 Berlusconi", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Valls est pas encore arriv\u00e9 que certains regrettent d\u00e9j\u00e0 #Ayrault. Les m\u00eames qui le critiquaient il y a encore 2 jours.", "polarity": "negative"}
{"message": "HOLLANDE A CHOISI VALLS C\u0152UR ET ESPRIT LIB\u00c9RAL, pour aller +++++++++++++++++VITE POUR CONCLURE LE PACTE DE RESPONSABILIT\u00c9 sans contre partie", "polarity": "negative"}
{"message": "A peine Valls arrive \u00e0 Matignon, voil\u00e0 la Mise \u00e0 Jour qu'on me propose... Garanti sans trucages.", "polarity": "negative"}
{"message": "Les EELV #Cosse et #Plac\u00e9 viennent de quitter la place Beauvau sans faire de d\u00e9cla. Leur entretien avec M. #Valls aura dur\u00e9 environ 1h15", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous inqui\u00e9tez pas pour l'ami Ayrault. Retournez bosser pour la v\u00f4tre, plut\u00f4t // L'exorbitante retraite d'Ayrault ! http://www.lepoint.fr/economie/l-exorbitante-retraite-d-ayrault-14-01-2014-1780011_28.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Je propose S\u00e9gol\u00e8ne Royal au minist\u00e8re de la sant\u00e9.Elle au moins avec 4gosses,une sage-femme elle sait ce que c'est!!!", "polarity": "positive"}
{"message": "LCI : FH est sans affect il a 1 esprit glac\u00e9 il cong\u00e9di\u00e9 Ayrault comme VT. Eh oui quand on est l\u00e2che on est l\u00e2che", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Canteloup fait une blague pas dr\u00f4le\"  \"Duflot fait une L\u00e9onarda\" http://eur1.fr/eAB14fQ @europe1 #E1Matin #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "La nomination de #Valls, la derni\u00e8re danse de la trahison du #PS fran\u00e7ais envers les travailleurs avec ou sans emploi de l'Hexagone?", "polarity": "negative"}
{"message": "Le #journaleux de @BFMTV qui commente un dessin satyrique sans reconnaitre que c'est Don Quichotte et Sancho #Hollande et #Valls #merdias", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement : ils \u00e9taient ministres et vous ne le saviez pas...: Le gouvernement de Jean-Marc Ayrault a d\u00e9miss... http://bit.ly/1hYmRlr", "polarity": "objective"}
{"message": "RIP #Duflot... Tu ne nous manqueras pas...", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@DiawaraPapi: Manuel Valls nouveau 1er Ministre de la France\" dans pas longtemps Pr\u00e9sident", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le gouvernement de Jean-Marc Ayrault a d\u00e9missionn\u00e9, et avec lui, ses 36 ministres. Parmi eux, des personnalit\u00e9... http://bit.ly/1hYmRlr", "polarity": "objective"}
{"message": "Valls s'il avait \u00e9t\u00e9 PM aurait sans doute vir\u00e9 un Min qui lui aurait fait les remarques que Montebourg a faites \u00e0 Ayrault...et aujourd'hui ?", "polarity": "negative"}
{"message": "RT @lemondefr : \"Manuel Valls en quatre phrases choc\" Pas vraiment choc ces phrases... http://www.lemonde.fr/tiny/4393295/", "polarity": "negative"}
{"message": "En exergue du livre de 2011 de #Valls une phrase de Vaclav Havel \"Vous ne m\u2019avez pas propos\u00e9 \u00e0 ce poste pour que je vous mente \u00e0 mon tour.\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois de Rugy : \"On n'est pas un parti o\u00f9 2 ministres donnent le tempo pour l'ensemble d'EELV\" #Valls\u00e0Matignon http://lelab.europe1.fr/Selon-Pascal-Canfin-Cecile-Duflot-a-decline-la-place-de-numero-2-du-gouvernement-13772", "polarity": "objective"}
{"message": "Le cin\u00e9aste Claude lelouch qui avoue avoir vot\u00e9 et ne pas le regretter pour N. Sarkozy, rare dans ce milieu alors \u00e7a m\u00e9rite d'\u00eatre soulign\u00e9.", "polarity": "positive"}
{"message": "Jacob (UMP) : \"le sujet aujourd'hui est la politique de Hollande, pas Valls. A t il la majorit\u00e9 de sa politique ?\" #directAN", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Obama \u00e9tait dans la r\u00e9gion et il a lu la voix du nord \" pas grill\u00e9 le poisson avril de la VDN ???", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine m\u00e9rite de petite claque. Mais bon, on ne peu pas tuer l'\u00e2me d'un RUSSE. Il faut juste essayer de la comprendre. #CrimeEtChatiment", "polarity": "negative"}
{"message": "@debbouzejamel @Anne_Hidalgo je crois pas que sa soit une bonne nouvelle pour les parisiens, rien ne va changer comme d'hab !", "polarity": "negative"}
{"message": "Accords UMP UDI FG vendredi soir c est JPB qui sera Maire et pas Bianchi !!", "polarity": "objective"}
{"message": ".@YacineZerkoun ( #FN ) : \u00ab On ne peut pas se permettre d\u2019avoir des identitaires, des racistes, des x\u00e9nophobes \u00bb http://www.fdesouche.com/439773-yacine-zerkoun-fn-on-ne-peut-pas-se-permettre-davoir-des-identitaires-des-racistes-des-xenophobes", "polarity": "objective"}
{"message": "Electro et FN ne font pas bon m\u00e9nage : le Positiv Festival de musique \u00e9lectro quitte Beaucaire - Lind\u00e9pendant.fr http://www.lindependant.fr/2014/03/31/electro-et-fn-ne-font-pas-bon-menage-le-positiv-festival-de-musique-electro-quitte-beaucaire,1866014.php?fb_action_ids=10152305975973960etfb_action_types=og.recommends", "polarity": "negative"}
{"message": "Emmanuelli [ps] s'abstiendra sur le vote de confiance au gouvernement #valls \"avec d'autres d\u00e9put\u00e9s\". #Criseder\u00e9gime http://www.bfmtv.com/politique/emmanuelli-mon-vote-confiance-nest-pas-acquis-745215.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement: la passation de pouvoir entre Ayrault et Valls aura lieu ce mardi \u00e0 15h00: La pas... http://j.mp/1dJWfJr #Maroc #Maghreb", "polarity": "objective"}
{"message": "PS : la f\u00e9d\u00e9ration du Pas-de-Calais se rebelle contre Solf\u00e9rino. http://bit.ly/1gKbhy6", "polarity": "objective"}
{"message": "L'\u00e9cologie politique ne doit pas d\u00e9serter les responsabilit\u00e9s \u00e0 causes de clich\u00e9s pr\u00e9con\u00e7us sur une personne. Manuel #Valls est de gauche.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il se passe quoi pourquoi des militant du Front national me follow,je vous pr\u00e9vient je n'adh\u00e8re pas et jamais aux id\u00e9e du FN", "polarity": "negative"}
{"message": "Un bilan catastrophique oui et le pire ne va pas tarder...... http://fb.me/6ENpAtd6f", "polarity": "negative"}
{"message": "que vont ils nous jouer EELV les \"je t'aime moi non plus\" ! sans doute ces remaniements servent \u00e0\" carri\u00e8riser \"des amis pas autre chose", "polarity": "negative"}
{"message": "Exclusif le projet secret PS/EELV pour Paris des minibus sans conducteur pour relier les gares #mobilit\u00e9 #ransport http://www.mobilicites.com/011-2726-Le-projet-secret-PS-EELV-pour-Paris-des-minibus-sans-conducteurs-pour-relier-les-gares-parisiennes.html", "polarity": "objective"}
{"message": "A Noel #Mamere : tt le monde a consc. que l'\u00e9cologie est primordiale, c'est bien pour \u00e7a qu'il ne faut pas la confier aux imb\u00e9ciles d'@EELV.", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls d\u00e9couvre les difficult\u00e9s de l\u2019exploration du gaz de schisme #PS #EELV", "polarity": "objective"}
{"message": "Ces D\u00e9put\u00e9s #EELV qui montrent les gros bras contre les socialistes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9lu D\u00e9put\u00e9 car investis par le #EELV ET #PS ! #FauxCuls", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@dadou1403: Comprenez une chose les \u00e9colos: tout le monde est ravi que vous d\u00e9gagiez du gouvernement #VallsPremierMinistre #EELV\"", "polarity": "negative"}
{"message": "EELV va d\u00e9poser une loi pour les transgenres http://ln.is/www.lefigaro.fr/flas/HgqPY via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "r\u00e9union BE #eelv \u00e0 14h30 \u00e7a risque d'\u00eatre un peu chaud", "polarity": "negative"}
{"message": "Les \u00e9lus #EELV d'opposition du Pays Basque : Anglet : Georges Daubagna Bayonne : Marie Picard-Felices Ustaritz : @cecile_stmartin", "polarity": "objective"}
{"message": "Sondage : Les \u00e9lecteurs et sympathisants d'#EELV \u00e0 93% pour la participation de ministre \u00e9cologistes au gouvernement http://echo.st/661336#Xtor=AD-6001", "polarity": "objective"}
{"message": "Shumacher il devient quoi lui en faite ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Shumacher dans le coma apr\u00e8s un accident de ski, Cristiano Ronaldo dans le coma apr\u00e8s un accident de voiture... A qui le tour ??", "polarity": "objective"}
{"message": "Manuel Valls a d\u00e9fendu la R\u00e9publique comme jamais dans l'affaire Dieudonn\u00e9 !! Il m\u00e9rite d'\u00eatre promu !! #ONVPSM", "polarity": "positive"}
{"message": "je ne sais pas si je dois rire ou pleurer de voir @RoyalSegolene de retour au gouvernement #remaniement", "polarity": "mixed"}
{"message": "La nouvelle ministre de l'\u00c9cologie @RoyalSegolene n'est pas particuli\u00e8rement favorable au projet de #NDDL &gt; http://www.letelegramme.fr/ig/generales/regions/bretagne/notre-dame-des-landes-segolene-royal-remet-en-cause-le-projet-01-10-2011-1449903.php", "polarity": "objective"}
{"message": "je n\u2019aime pas la ligne soc-lib, mais @RoyalSegolene @najatvb @ChTaubira voil\u00e0, elles ont des trucs \u00e0 faire et c\u2019est important", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ouf ! S\u00e9gol\u00e8ne Royal n'est pas ministre de l'\u00c9ducation nationale. Quelle joititude !", "polarity": "positive"}
{"message": "#remaniement #Energie Il faut rappeler que @RoyalSegolene est ministre de l'\u00e9cologie ET de l'\u00e9nergie et qu'il ne s'agit pas d'une redondance", "polarity": "mixed"}
{"message": "En 2007 je n'\u00e9tais pas fan de S\u00e9gol\u00e8ne Royal. Avec le temps, j'ai appr\u00e9ci\u00e9 son discours. Contente qu'elle rentre au gouvernement.", "polarity": "positive"}
{"message": "Je n'imagine pas que @RoyalSegolene n'ait pas obtenu la garantie que la chasse aux familles #Roms et aux \u00e9trangers cessera. #StopRacisme", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne sais pas laquelle des deux entre #trierweiler et #Gayet est la plus folle de rage de voir @RoyalSegolene \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Flanby! &#x1f609;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Revivez l'annonce du nouveau gouvernement Valls \u2014 via @liberation_info http://www.liberation.fr/video/2014/04/02/live-video-suivez-l-annonce-du-nouveau-gouvernement-valls_992522", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement - D\u00e9couvrez le nouveau gouvernement en images... #Paris #Nouvelles http://j.mp/Pi4sZT", "polarity": "objective"}
{"message": "Fleur Pellerin absente du nouveau gouvernement, Arnaud Montebourg \u00e0 la t\u00eate du num\u00e9rique http://dlvr.it/5J0BgN", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement : un gouvernement qui rappelle celui de Pierre B\u00e9r\u00e9govoy en 1992 http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2014/04/02/25001-20140402ARTFIG00155-remaniement-un-gouvernement-qui-rappelle-celui-de-pierre-beregovoy-en-1992.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Gouvernement de Trouilloteur aigu ... C est quoi la nouveaut\u00e9 ? Encore enfumage de premi\u00e8re .&#x1f621;&#x1f621;", "polarity": "negative"}
{"message": "L'UMP se moque d'un gouvernement \u00ab digne de la IVe R\u00e9publique \u00bb http://ift.tt/Pi4xg6 via lemonde_pol", "polarity": "objective"}
{"message": "16 ministres sur 17 sur Twitter : en voici la liste http://lelab.europe1.fr/16-ministres-sur-17-ont-un-compte-voici-la-liste-Twitter-du-gouvernement-Valls-I-13799 @FlavienNOEL #t", "polarity": "objective"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne royal au gouvernement elle a du faire tout ce que voulait Hollande... Dans 2 semaines ils nous annoncent qu'ils sont en couple &#x1f602;&#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement minist\u00e9riel... LOol", "polarity": "negative"}
{"message": "Remaniement, le jour o\u00f9 les Verts ont arr\u00eat\u00e9 de faire de l'\u00e9cologie - L'Express http://po.st/lWYHVI via @Lexpress", "polarity": "objective"}
{"message": "#Remaniement : le pacte de solidarit\u00e9 doit passer par le num\u00e9rique ! #HautCommissaire http://blog.lefigaro.fr/babyloan/2014/04/remaniement-le-pacte-de-solidarite-doit-passer-par-le-numerique.html \u2026 via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "#taubira garde des sceaux de la r\u00e9publique a menti ! mais reste car Populaire \u00e0 gauche ?!!!! Hallucinant #remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "Roman Maikin vainqueur d'\u00e9tape au GP de Sochi : il est pas suspendu ????", "polarity": "mixed"}
{"message": "#remaniement \u00c7a va \u00eatre dur pour @tchobiloute de suppl\u00e9er \u00e0 Dominique Baert, sauf s'il est dans la fourn\u00e9e des secr\u00e9taires d'\u00e9tat...#Roubaix", "polarity": "negative"}
{"message": "#Peillon part en laissant une \u00abrefondation\u00bb de l\u2019\u00e9cole inachev\u00e9e http://echo.st/661729#Xtor=AD-6001 via @LesEchos #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement minist\u00e9riel : la composition du gouvernement La composition du gouvernement est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e ce matin.... http://fb.me/36NkivNQu", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Equipe de France m'a appris que jamais rien n'est perdu ! On verra le match retour !!!!", "polarity": "positive"}
{"message": "rolalalal si #shumacher se r\u00e9veille (et je l\u2019esp\u00e8re de tous c\u0153ur) il aura de sacr\u00e9 s\u00e9quelles :( wake up mickael", "polarity": "mixed"}
{"message": "La d\u00e9fense de Monaco en 2004 c'est Givet Rodriguez Squillaci Ibarra Evra... \u00c7a fait pas super peur...", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c7a fait 11 ans que je suis l'OM, j'ai jamais vu un truc pareil.. On a peur du dernier de L1. #LT #RendezNousLOM #OMACA #TeamOM", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@maiwenn78: @TomAuriault @Ehliminateur @Stahflo leur supporters et les supporters de l'OM nous soutiennent JAMAIS\" On vous baise", "polarity": "negative"}
{"message": "Football - Les 5 d\u00e9clas qui prouvent qu\u2019Anelka en veut toujours \u00e0 Domenech http://www.eurosport.fr/football/bleus-les-5-declas-qui-prouvent-que-nicolas-anelka-en-veut-toujours-a-raymond-domenech_sto4200035/story.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "Un jour proche Lyon redeviendra OL vu leurs philo mais Marseille ne redeviendra jamais OM", "polarity": "mixed"}
{"message": "Anelka il porte ses couilles il a plus rien a perdre!", "polarity": "positive"}
{"message": "Comment Mangala ne peut pas \u00eatre en \u00e9quipe de France a la place de Evra ou Kolscieny ?!", "polarity": "negative"}
{"message": "Voila j'ai pris mes places pour le PSG handball et ces phenomenes Abalo, Hansen, Airbus... mais qui ne gagne jamais", "polarity": "mixed"}
{"message": "J\u2019ai toujours cru en ce que je faisais. Et je n\u2019ai jamais mis un genou \u00e0 terre ... #Anelka", "polarity": "objective"}
{"message": "Anelka c'est trop un bonhomme l'argent c'est rien le respect c'est tout", "polarity": "positive"}
{"message": "Si jamais y'a une finale Real Madrid - Psg, je fais une soir\u00e9e LDC jpaye la bouffe la tise tout. Ca tombera quand j'serai seul", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ils ne respectent pas Ribery", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ils se foutent notre gueule. Lautre il ft le signe Nazi il a rien et Anelka il ft juste la quennelle il se ramasse presque 100 000\u20ac d'amende", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Ce qui noie quelqu'un, ce n'est pas le plongeon, mais le fait de rester sous l'eau.\" - Paulo Coelho #citation", "polarity": "objective"}
{"message": "#RTSsport a suivi la skieuse @FannySmith de son titre mondial en 2013 \u00e0 sa d\u00e9ception aux JO de #Sotchi http://ow.ly/vnhaZ par @RTSsport", "polarity": "objective"}
{"message": "Europe : 3 nouveaux parcs d'attractions ouvrent \u00e0 Sotchi (Russie), Ungersheim (France) et Rome (Italie) en 2014 http://xfru.it/gZeObN", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls et #FH au conseil des ministres: 1h45 pour #Leonarda et #Dieudonn\u00e9 et 15 mn pour la France. Puis cantine,ou c'est pas terrible #Bricq", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Malgr\u00e9 toutes les barres de fer que j'ai eues dans les roues, je suis toujours debout. Et je n'ai jamais mis un genou \u00e0 terre\" #Anelka", "polarity": "objective"}
{"message": "J\u2019esp\u00e8re qu\u2019il mettra autant d\u2019\u00e9nergie \u00e0 redresser le pays qu\u2019il en a mis \u00e0 combattre Dieudonn\u00e9 m\u00eame si je ne crois pas dans lespoliticiens", "polarity": "negative"}
{"message": "Que ce soit les insultes \u00e0 Domenech ou sa quenelle, Nicolas Anelka ne regrette rien ! Pour en savoir plus :... http://fb.me/1eSJTMJVn", "polarity": "objective"}
{"message": "Qui doute du PSG encore qu'on lui ferme sa gueule \u00e0 tout jamais ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Fondation Lilian Thuram \u00c9ducation contre le racisme ds les \u00e9coles http://bleublanczebre.fr/projet/fondation-lilian-thuram/ parrain @StephZibi #\u00e9ducation #thuram", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Les folies sont les seules choses qu'on ne regrette jamais\". #Pastore #PSG #TeamPSG", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon Sports.fr, #Anelka n'avale pas. OK. http://urlz.fr/jzo #quenelle", "polarity": "negative"}
{"message": "A Montreuil (dans le Pas-de-Calais), un homme tague des messages pro Dieudonn\u00e9 sur sa propre maison http://www.lavoixdunord.fr/region/montreuil-il-tague-des-slogans-pro-dieudonne-sur-sa-ia36b49188n2041106", "polarity": "objective"}
{"message": "http://ow.ly/2Flc1m - \u00abLe choix de Ravanelli ne s\u2019imposait pas \u00e0 Ajaccio\u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201c@Jay_Tordjman: #OM : La fresque r\u00e9alis\u00e9e l'an dernier et les murs de La Commanderie tagu\u00e9s... 1/4  c'etait pas utile", "polarity": "negative"}
{"message": "@Boukacheche_TN Je ne suis pas sur qu'il soit, l\u00e0 non plus, \u00e0 la hauteur; et qu'il n'y s\u00e8me pas le chaos... @Moncef_Marzouki", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand un \"joueur\" atteint les sommets de la b\u00eatise. Anelka ''n'avale pas'' - Football - Sports.fr http://www.sports.fr/football/divers/articles/quenelle-anelka-et-le-frere-dieudonne-1035498/index.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Ils n\u2019ont m\u00eame pas le respect du club OM. On peu \u00eatre en d\u00e9saccord avec les dirigeants, mais la fresque de notre histoire c\u2019est antiOM...", "polarity": "negative"}
{"message": "Nicolas Anelka : \u00ab Dieudonn\u00e9 \u00e9tait un ami, c\u2019est devenu un fr\u00e8re \u00bb | Croah.fr http://wp.me/p3aME7-42V", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire de la quenelle: Anelka a juste voulu faire une \u00abd\u00e9dicace \u00e0 son fr\u00e8re Dieudonn\u00e9\u00bb http://ift.tt/QKFPpM #france #french", "polarity": "objective"}
{"message": "Nicolas Anelka dis tout : domenech , dieudonn\u00e9 , valls r\u00e9sum\u00e9 d'une interview brulante http://dawgz.fr/nicolas-anelka-interview-explosive/ via @DawgzFr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le FN d\u00e9nonce \"un premier faux-pas scandaleux\" de la ministre des Sports lors de PSG-Chelsea - #Toulouse http://www.ladepeche.fr/article/2014/04/03/1855153-fn-denonce-premier-faux-scandaleux-ministre-sports-lors-psg-chelsea.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Quenelle 1 jour quenelle tjrs: Nicolas Anelka: \u00abDieudonn\u00e9 \u00e9tait un ami, c\u2019est devenu un fr\u00e8re aujourd\u2019hui\u00bb via@galafr http://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/nicolas_anelka_dieudonne_etait_un_ami_c_est_devenu_un_frere_aujourd_hui_313714", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel idiot\u2026 Anelka : si Valls combat Dieudonn\u00e9, c'est parce que sa femme est juive http://www.brain-magazine.fr/article/page-president/18670-Anelka-:-si-Valls-combat-Dieudonn\u00e9,-c_est-parce-que-sa-femme-est-juive-Anelka-:-si-Valls-combat-Dieudonn\u00e9,-c_est-parce-que-sa-femme-est-juive", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00eave de fou cette nuit. Retourn\u00e9 accrobatique compl\u00e8tement rat\u00e9 de Toivonen Danze suit, t\u00eate plongeante vsl'OM. Pas de pr\u00e9monition.#FCGBSRFC", "polarity": "mixed"}
{"message": "la presse francaises et leurs journalistes de merde arreteront de faire chier le PSG, la on pourra jouer tranquillement", "polarity": "negative"}
{"message": "Labrune et Anigo vis\u00e9s par des tags insultants http://bit.ly/1pZ7rBN #TeamOM #Ligue1 #OM", "polarity": "objective"}
{"message": "OM : Gaudin veut que le club paye son loyer http://bit.ly/1fEX1Wz #TeamOM #Ligue1 #OM", "polarity": "objective"}
{"message": "OM : Tags injurieux envers Labrune et Anigo au centre d\u2019entra\u00eenement ! http://bit.ly/1fEX2d3 #TeamOM #Ligue1 #OM", "polarity": "objective"}
{"message": "PSG : Blanc enfin prolong\u00e9 ? http://ln.is/dlvr.it/wXipg", "polarity": "objective"}
{"message": "OM : les murs de la Commanderie tagu\u00e9s ! http://bit.ly/1pZ7Iog", "polarity": "objective"}
{"message": "PSG, Pastore parti pour rester http://bit.ly/1pZ7Iol", "polarity": "objective"}
{"message": "Psg.fr - Ibra encore prim\u00e9 http://ow.ly/2Flhim", "polarity": "objective"}
{"message": "http://ow.ly/2Flhik - Romao : \u00abJe peux mieux faire\u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "http://ow.ly/2Flhij - Yvan Littolff : \u00abLe sport est un vecteur d\u2019int\u00e9gration\u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "L'om sa part en couille la! Rende fou tous ces dirigeants de merde", "polarity": "negative"}
{"message": "Bientot le But de Javier sur Bein sport &lt;3 #Pastore #PSG #beinsport", "polarity": "objective"}
{"message": "La chance jlaisse sa au incapable , si ta pas le talent \u00e0 ribery tu fini mort ou au placard", "polarity": "negative"}
{"message": "#SHUMACHER - Michael Schumacher, dans le coma depuis fin d\u00e9cembre, \"montre des moments de conscience et d'\u00e9veil\",... http://fb.me/6BtIhvIcs", "polarity": "objective"}
{"message": "Les courses du jour: 1re \u00e9tape  du Triptyque des Monts-et-Ch\u00e2teaux dans le Hainaut, 1re \u00e9tape du Tour du Maroc et 4e \u00e9tape du GP de Sotchi", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Un coach qui n\u2019a jamais rien gagn\u00e9 \u00e0 part un titre de champion de D2 et le Tournoi de Toulon !\" Anelka sur Domenech hahaha", "polarity": "negative"}
{"message": "Franck Rib\u00e9ry et sa femme Wahiba : big love sur le parquet ! http://twet.fr/8eb", "polarity": "positive"}
{"message": "l'ann\u00e9e prochaine la Ligue Des Champions avec @PSG_inside @ASMFC_MONACO @losclive. faut montr\u00e9 a l\u2019Europe que la France est pr\u00e9sente.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bilan des 1/4 de Ligue des Champions  #PSG #Chelsea #LDC", "polarity": "objective"}
{"message": "L'\u00e9quipe de France p\u00e9n\u00e8tre sur le Central du Palais des Sports Jean Weille.#DavisCup", "polarity": "objective"}
{"message": "- Plus d'Ibra ? Heureusement pour le PSG, il y a Cavani http://www.eurosport.fr/football/ligue-des-champions/2013-2014/psg-chelsea-3-1-plus-d-ibra-heureusement-pour-le-psg-il-y-a-cavani_sto4199818/story.shtml", "polarity": "positive"}
{"message": "EdF : Anelka ne regrette rien pour Domenech: Lors du Mondial 2010, l'attaquant Nicolas Anelka avait insult\u00e9 le... http://bit.ly/1pZwXH8", "polarity": "objective"}
{"message": "Franck Rib\u00e9ry et Wahiba : Amoureux et joyeux, m\u00eame quand le Bayern perd http://www.purepeople.com/article/franck-ribery-et-wahiba-amoureux-et-joyeux-meme-quand-le-bayern-perd_a139169/1", "polarity": "objective"}
{"message": "Le #PSG pourrait \u00eatre interdit d'utiliser ses recrues estivales l'ann\u00e9e prochaine &gt; http://bit.ly/1dSKWyE", "polarity": "objective"}
{"message": "Vid\u00e9o : l'Equipe de France F\u00e9minine est \u00e0 #Angers : https://www.facebook.com/photo.php?v=303307463152312etl=5085728654381436368", "polarity": "objective"}
{"message": "Voici une compilation des meilleures actions du capitaine de l'\u00e9quipe de France, Boris DIAW sous le maillot des... http://fb.me/319WqhcKB", "polarity": "objective"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIVE : Anelka dit tout ! http://www.spacefoot.com/equipe-de-france/interview-exclusive-anelka-nous-dit-tout-40638", "polarity": "objective"}
{"message": "Une \u00e9quipe de combat unie, resserr\u00e9e et exp\u00e9riment\u00e9e pour redresser la France dans la justice. #EquipeValls", "polarity": "positive"}
{"message": "Lentement mais s\u00fbrement, Shumacher commence \u00e0 reprendre conscience #Formule1 #Formula1 http://bit.ly/1fFekH2", "polarity": "objective"}
{"message": "Pas mal le maillot ext\u00e9rieur de l'\u00e9quipe de France ... #fff http://store.nike.com/fr/fr_fr/pd/2014-fff-stadium-maillot-football/pid-1471341", "polarity": "positive"}
{"message": "PSG : Anelka aurait pu revenir: Sans club depuis son d\u00e9part de WBA il y a quelques semaines, Nicolas Anelka as... http://twet.fr/wvt", "polarity": "objective"}
{"message": "Anelka \"J'ai toujours cru en ce que je faisais et je n'ai jamais mis un genou \u00e0 terre ! \u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "Anelka charge encore Domenech \u00ab J\u0092ai insult\u00e9 un coach que tout le peuple fran\u00e7ais insultait d\u00e9j\u00e0 \u00bb http://dlvr.it/5Jx9nw", "polarity": "objective"}
{"message": "Anelka : \u00ab Messi et Cristiano Ronaldo sont deux extra-terrestres. Du jamais-vu. Des joueurs qui marquent 50 buts par an, \u00e7a n\u2019existe pas ! \u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "ldc - real : benzema, \u00ab on a gagn\u00e9 avec la mani\u00e8re \u00bb http://bit.ly/1gtgG7L", "polarity": "objective"}
{"message": "vous aimez trop interdire des trucs pour rien : jumu'a moubarak. J'le dis voila", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"#Lafarge et #Holcim n\u00e9gocient une fusion pour cr\u00e9er un g\u00e9ant du #ciment\" http://n.mynews.ly/!IB.BQ889", "polarity": "objective"}
{"message": "Un dictateur n'est qu'un mauvais toutou  Dans mon c\u0153ur je porte kadhafi Saddam et moboutu", "polarity": "mixed"}
{"message": "L\u00e0 l'ONU ne veut bizarrement pas intervenir. C'est s\u00fbr Kadhafi devait \u00eatre vraiment + dangereux que ces terroristes", "polarity": "negative"}
{"message": "Holcim discute d'une fusion avec Lafarge, qui cr\u00e9erait le n\u00b01 mondial - http://bit.ly/1gZipXi", "polarity": "objective"}
{"message": "CIMENT - Lafarge et Holcim veulent fusionner #lapresseplus http://plus.lapresse.ca/screens/4651-5090-533ed7f6-b364-18a1ac1c606d%7C_0.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Les FM ont tent\u00e9 de vendre le Sina\u00ef aux Juifs (Moubarak dans un enregistrement audio) http://fb.me/3pYkQySCm des salauds jusqu'au bout ..", "polarity": "negative"}
{"message": "Zine Elaabidine Ben Ali et Leila avaient fait la m\u00eame et pourtant...Plus surprenant encore ce sont les personnes... http://fb.me/2epCzSk6h", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Syrie interview de l'opposant Haytham Manna ...\u00e7a change des conneries et nanalyses \"d'experts\" \u00e0 2 balles.. http://www.la-croix.com/Actualite/Monde/Haytham-Manna-militant-anti-Bachar-el-Assad-et-non-violent-2014-04-04-1131360", "polarity": "positive"}
{"message": "y a pas de difference entre la separation de politique-religion et politique-chef de chaine TV #tunisie #tunisia #tnelec @carnetdoute", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le meilleur r\u00f4le de Jean Dujardin en 2013, M\u00f6bius ? Le loup de wallstreet ? NON ! C'est dans \"9mois ferme\", \u00e7a dure 20sec. Ms c'est \u00e0 voir.", "polarity": "positive"}
{"message": "La plus grande erreur que jai faite durant ma scolarit\u00e9; Ne pas demander la bourse !", "polarity": "negative"}
{"message": "Ciment: Lafarge et Holcim n\u00e9gocient une fusion \"entre \u00e9gaux\" | H24info http://mobile.h24info.ma/economie/international/ciment-lafarge-et-holcim-negocient-une-fusion-entre-egaux/21689#.U0CL93Z-8M8.twitter Alors ny'aura plus de concurrence Mr ben3mer", "polarity": "mixed"}
{"message": "Est-ce que Usain Bolt court plus vite que Ben Ali ? #Ma\u00eetreGims", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus le temps passe , on se rencontre que L\u00e9nine et Marx avaient raison. La finalit\u00e9 du Capitalisme c'est le Monopole http://www.lefigaro.fr/societes/2014/04/05/20005-20140405ARTFIG00203-fusion-lafarge-et-holcim-les-conseils-ont-donne-leur-feu-vert.php", "polarity": "mixed"}
{"message": "La BCE a mod\u00e9lis\u00e9 l'effet d'un rachat de 1 000 milliards d'euros d'actifs sur l'inflation http://n.mynews.ly/!IB.BRDwa via @NewsRepublic", "polarity": "objective"}
{"message": "Qu'a t on appris de la vente de Pechiney et d'Arcelor ? Rien \u00e0 voir le futur de Lafarge... \"Dieu se rit des hommes qui se plaignent...\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Qu'est ce @Moncef_Marzouki ne donnerait pas pour ces moments de pure populisme et \u00e0 Al #Bourguiba ! #Path\u00e9tique", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie. Bachar al-Assad, le Front de Soutien, l\u2019Etat islamique et le peuple syrien (1/4) - http://syrie.blog.lemonde.fr/2014/04/02/syrie-bachar-al-assad-le-front-de-soutien-letat-islamique-et-le-peuple-syrien-14/ #Syrie #Assad", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Eclipse sur l\u2019Afrique \u2013 Fallait-il tuer Kadhafi ? \u00bb \u2013 Jean Ping d\u00e9ballera tout sans langue... http://dlvr.it/5KhmXP | via @LeCongolaisCD", "polarity": "objective"}
{"message": "Le seul probl\u00e8me de la politique budg\u00e9taire fran\u00e7aise, c'est de donner une excuse \u00e0 la BCE pour ne rien faire.", "polarity": "negative"}
{"message": "La #BCE a d\u00e9j\u00e0 distribu\u00e9 1000 milliards aux #banques fin 2011. Les banques ne pr\u00eatent plus (pas d'argent) vous comprenez les pauvres ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Ciments : le Fran\u00e7ais Lafarge va fusionner avec le Suisse Hocim http://ift.tt/1ieGtSt", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment on peut defendre un sacr\u00e9 fdp comme bachar qu'il creve lui nasayri alaouite de mes couilles", "polarity": "negative"}
{"message": "La BCE se pr\u00e9pare \u00e0 de l'assouplissement quantitatif  Des mod\u00e8les sont pr\u00eats mais rien n'est d\u00e9cid\u00e9 La BCE... http://fb.me/6ApbVyb74", "polarity": "objective"}
{"message": "Reportage de la t\u00e9l\u00e9vision nationale sur Bourguiba. Pas une seule fois, le nom de Ben Ali n'a \u00e9t\u00e9 cit\u00e9. Falsification de l'histoire.", "polarity": "negative"}
{"message": "Ciment- Bient\u00f4t N\u00b01 mondial: Lafarge et Holcim d\u00e9voileront lundi leur projet de fusion - l'Economiste http://shar.es/BUUfS via @sharethis", "polarity": "objective"}
{"message": "J\u2019esp\u00e8re que Michel Sapin ne va pas inverser le cours de la bourse ...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ils soutiennent al-Assad, les mal log\u00e9s, sont envi\u00e9s par Alain Soral : super reportage sur les n\u00e9ofascistes romains : http://www.lemonde.fr/monde-academie/visuel/2014/04/04/casapound-sous-la-carapace-du-nouveau-fascisme-italien_4395746_1752655.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Il y a donc des gens qui soutiennent Bachar Al-Assad et son r\u00e9gime... Et qui v\u00e9n\u00e8rent Poutine \u00e9videmment.", "polarity": "mixed"}
{"message": "La situation de Ras Jedir au centre d\u2019un entretien t\u00e9l\u00e9phonique Marzouki-Abou Sahmin http://ift.tt/1mP5pnO", "polarity": "objective"}
{"message": "en 2012 j'aurais \u00e9t\u00e9 mort sans bachar allasad", "polarity": "positive"}
{"message": "Le loup de wall street : triplement d\u00e9\u00e7u, j'ai m\u00eame pas r\u00e9ussi a le regarder jusqu'au bout.", "polarity": "negative"}
{"message": "Financement de Sarkozy par Kadhafi : le patron de la DCRI entendu par les juges - http://www.leparisien.fr/faits-divers/financement-de-sarkozy-par-kadhafi-le-patron-de-la-dcri-entendu-par-les-juges-03-04-2014-3737809.php", "polarity": "objective"}
{"message": "BCE: les r\u00e9v\u00e9lations de Mario Draghi font baisser l'euro #finance http://bit.ly/1lry1mT", "polarity": "objective"}
{"message": "La BCE se pr\u00e9parerait \u00e0 un assouplissement quantitatif |\u00a0Atlantico http://wp.me/p3aME7-4aT", "polarity": "objective"}
{"message": "La tunisie elle m'fais peur un peu , des mecs comme Ben Ali ils peuvent me peta tout mon royaume et s'enfuire sans scrup :(", "polarity": "negative"}
{"message": "Lafarge et Holcim d\u00e9voileront lundi leur projet de fusion http://n.mynews.ly/!IB.BRJUW via @NewsRepublic http://n.mynews.ly/!IB.BRJUW", "polarity": "objective"}
{"message": "Lafarge, N\u00b01 du ciment, fusionne avec le suisse Holcim. Et o\u00f9 sera le si\u00e8ge social du futur groupe? En Suisse, royaume de l'exil fiscal.", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Loup de Wall Street : pas dingue du tout. Ca se regarde (juste pour DiCaprio)", "polarity": "mixed"}
{"message": "La BCE pr\u00e9pare le terrain pour une baisse des prix de l\u2019euro - Voici comment http://fb.me/6s2r5feUj", "polarity": "objective"}
{"message": "BCE: Injecter de la monnaie dans l'\u00e9conomie : oui mais pour qui ?: Destin\u00e9 en principe aux banques, le quanti... http://bit.ly/1q92eaz", "polarity": "objective"}
{"message": "Lafarge, SFR, etc. Les #fusions c'est maintenant. et dans 15 ans on ne rejouera l'air du Small is Beautiful pour red\u00e9couper tout \u00e7a.", "polarity": "negative"}
{"message": "J\u2019ai publi\u00e9 une nouvelle photo sur Facebook http://fb.me/2npvvftC1", "polarity": "objective"}
{"message": "2014. Le Prsdt B. al-Assad r\u00e9ussit une \"r\u00e9sistance patriotique\" en Syrie accompagn\u00e9e d\u2019un processus de \"r\u00e9formes d\u00e9mocratiques\".", "polarity": "positive"}
{"message": "Ciment\u00a0: pourquoi Lafarge et\u00a0Holcim veulent fusionner http://ift.tt/1e3bQDW", "polarity": "objective"}
{"message": "La #BCE pr\u00e9pare le terrain pour une baisse des prix de l\u2019euro - Voici comment @DailyFXFrance http://www.dailyfx.com/actualite_forex_trading/fondamentaux/strategie_forex/2014/04/04/La_BCE_prepare_le_terrain_pour_une_baisse_des_prix_de_l_euro___Voici_comment___fr.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Pr\u00e8s de 1200 \u00e9coles pour enfants reconverties en casernes militaires. Parmi les projets de d\u00e9veloppement d'Al-Assad", "polarity": "negative"}
{"message": "Nike ils abusent sur le prix", "polarity": "negative"}
{"message": "Le loup de Wall Street, comment dire, nul et ennuyant ? Oui. On a m\u00eame pas vu la fin tellement qu'il \u00e9tait long...", "polarity": "negative"}
{"message": "SFR vendu \u00e0 Numericable pour 17 milliards d'euros, tss ces incapables ne valent m\u00eame pas 2 millions.", "polarity": "negative"}
{"message": "Je viens de regarder Le Loup de Wallstreet, vraiment super ! J'ai ador\u00e9 :)", "polarity": "positive"}
{"message": "Face aux menaces de d\u00e9flation, la BCE promet son soutien... aux banques - Mediapart | @scoopit http://sco.lt/8RQ0a9", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Ciment: la fusion entre Lafarge et Holcim annonc\u00e9e lundi: http://bit.ly/1ifQcb9  La...  \"Revue de Presse BFM", "polarity": "objective"}
{"message": "Fusion Lafarge et Holcim : les conseils ont donn\u00e9 leur feu vert http://ift.tt/PFRF3k", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Sarkozy : quinze ans dans l'ombre de Kadhafi - leJDD.fr http://www.lejdd.fr/Societe/Justice/Affaire-Sarkozy-quinze-ans-dans-l-ombre-de-Kadhafi-660365 via @leJDD", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment s\u00e9curiser votre Windows XP sans les mises \u00e0 jour de Microsoft ? http://jlduret.blog.sfr.fr/2014/04/comment-securiser-votre-windows-xp-sans-les-mises-a-jour-de-microsoft.html #Informatique", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est tranch\u00e9 : SFR sera rachet\u00e9 par Num\u00e9ricable et pas par Bouygues http://www.iphon.fr/post/SFR-vendu-numericable-pas-bouygues-officiel", "polarity": "objective"}
{"message": "Ciment: la fusion entre Lafarge et Holcim annonc\u00e9e lundi http://fb.me/1edxEslFi", "polarity": "objective"}
{"message": "Sfr c'est des faignant m\u00eame pas ils ont un service client 24h/7j", "polarity": "negative"}
{"message": "Numericable lancera une augmentation de capital de 4,7 mds\u20ac http://fr.reuters.com/article/frEuroRpt/idFRL6N0MY0Q220140406", "polarity": "objective"}
{"message": "Le loup de Wall street , il d\u00e9chire en vrai .", "polarity": "positive"}
{"message": "RT @lemondefr : \"Numericable va lancer une augmentation de capital pour le rachat de SFR\" http://www.lemonde.fr/tiny/4396617/", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @lemondefr : \"Borloo, Rwanda, Afghanistan, SFR, Coupe Davis : les infos \u00e0 retenir du week-end\" http://www.lemonde.fr/tiny/4396562/", "polarity": "objective"}
{"message": "Rachat de SFR : Bouygues accuse le coup et doit se r\u00e9inventer un ... - Le Figaro | ... Ironie de l'histoire,... http://ift.tt/PMyVzm", "polarity": "objective"}
{"message": "Prochain sponsors du fus MAROC B\u00c9TON LAFARGE", "polarity": "objective"}
{"message": "Gros LOL la pub Num\u00e9ricable avec Sebastien Loeb", "polarity": "positive"}
{"message": "SFR vous cassez les couilles", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Allo SFR Ya Que Toi Qui Compte \"mdddddddr @MaaevaPeereiira", "polarity": "mixed"}
{"message": "Numericable a pay\u00e9 17Mds\u20ac pour SFR. L'ensemble p\u00e8sera 13Mds\u20ac de CA, 21Ms de clients mobiles et 7M pr l'Internet fixe via @capucine_cousin", "polarity": "objective"}
{"message": "Rachat de SFR: quel avenir pour le groupe Bouygues? - 06/04 http://www.dailymotion.com/video/x1m8rct_rachat-de-sfr-quel-avenir-pour-le-groupe-bouygues-06-04_news", "polarity": "objective"}
{"message": "SFR/Numericable: une alliance qui repose sur la convergence fixe ... - la Nouvelle R\u00e9publique #Mobile http://ift.tt/OnGqeY", "polarity": "objective"}
{"message": "\" @dixrit: #nw le loup de wall street \"  Jordan va en prison \u00e0 la fin et sa boite est saisie.", "polarity": "objective"}
{"message": "J'aime bien Le Loup de Wall Street mais \u00e9tant donn\u00e9 que je comprend rien a la bourse bah y'a des trucs qui n'\u00e9chappent", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'avenir fait vraiment peur niveau travaille , encore 30 000 personne au ch\u00f4mage ..", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Le chomage c'est une sorte de guerre\"", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ca n'a toujours pas \u00e9voqu\u00e9 les putes ce soir, bizarre, Bernard de la Villardi\u00e8re et LE sp\u00e9cialiste ^^ #enqueteexclusive", "polarity": "negative"}
{"message": "Portrait de Nanard de la Villardi\u00e8re dans Le @LeNouvelEco nomiste! Ca co\u00fbte pas cher d'acheter un journaliste, une pute et un peu de coke...", "polarity": "negative"}
{"message": "Premi\u00e8re de Bernard de la Villardi\u00e8re dans le 19:45: \"Je n'ai pas droit \u00e0 l'erreur\" http://ow.ly/vJHpA #Le1945", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s les \"pas trop ripoux\" de #ZoneInterdite cest l'heure des vrais dans #EnqueteExclusive #EE avec Bernard Berger de La Villardi\u00e8re #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Villardi\u00e8re au 19.45 : \u00ab Je n'ai pas le droit \u00e0 l'erreur \u00bb - T\u00e9l\u00e9vision - Le Figaro T\u00e9l\u00e9 http://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/article/television/80909/la-villardiere-au-1945-je-n-ai-pas-le-droit-a-l-erreur-.html via @TVMag", "polarity": "objective"}
{"message": "A quoi \u00e7a sert de se faire matraquer par le fisc si le d\u00e9ficit n'est toujours pas \u00e0 3% et que la dette ne baisse pas ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Ouf je craignais \u00eatre le plus vieux candidat \u00e0 une \u00e9lection sous la 5\u00e9me R\u00e9publique... mais @alainjuppe remporte la palme ! Bravo ! #NB2017", "polarity": "positive"}
{"message": "La dette fran\u00e7aise a progress\u00e9 de 10,5% depuis l\u2019\u00e9lection de Fran\u00e7ois Hollande Que rajouter de plus ? http://pierre.parrillo.over-blog.fr/2014/08/la-dette-francaise-a-progresse-de-10-5-depuis-l-election-de-francois-hollande.html @Twystsky", "polarity": "negative"}
{"message": "\"En 2017, ce ne sera pas une \u00e9lection : ce sera une insurrection.\" @JLMelenchon #M\u00e9lenchon #RM2014", "polarity": "objective"}
{"message": "'@RoyalCalin 15M\u20ac: rien \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de ce qu'ont co\u00fbt\u00e9 fraude #Bygmalion et r\u00e9duc fisc #Sarkothon @CJessey @Sarkothebest https://twitter.com/RoyalCalin/status/503580096931069952", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle est un pi\u00e8ge \u00e0 Gogos, o\u00f9 l'on a un robinet \u00e0 d\u00e9magogie @sudradio @Bordetsudradio", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour faire du clic, l'\u00e9lection de Hollande, c'est pas mal non ? \"Ils \u00e9lisent un apparatchik socialiste. What Happened Next Was Incredible !\"", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est pas un remaniement qu'il nous faut, c'est une nouvelle \u00e9lection pr\u00e9sidentielle...", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire 2011... @montebourg: \"Je voterai pour Fran\u00e7ois Hollande (...) \u00e0 mes yeux meilleur rassembleur\" http://www.lejdd.fr/Election-presidentielle-2012/Actualite/Montebourg-votera-pour-Hollande-406443", "polarity": "objective"}
{"message": "Et donc, mine de rien, \u00e0 gauche, la campagne pour l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017 vient de commencer.", "polarity": "objective"}
{"message": "Le gouvernement Valls I, l'un des plus courts de la Ve R\u00e9publique via @Le_Figaro http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2014/08/25/25001-20140825ARTFIG00156-le-gouvernement-valls-i-l-un-des-plus-courts-de-la-ve-republique.php", "polarity": "objective"}
{"message": "147 jours: le premier gouvernement Valls restera l'un des plus \u00e9ph\u00e9m\u00e8res de la Ve R\u00e9publique http://ift.tt/1p7Y0Vf", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls n'est pas le super h\u00e9ros qu'il s'imagine \u00eatre", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande Valls on croyait avoir touch\u00e9 le fond mais le fond est plus profond que ce qu'on croyait. Quelle catastrophe pour les Fran\u00e7aisEs !", "polarity": "negative"}
{"message": "1974: Mitterand-Rocard, et 40ans plus tard = 2014: Valls-Montebourg #PS #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "La sic de l'\u00e9t\u00e9 par #Valls Les Gouvernement Impopulaires \"On est la pour boire un coup, pour faire les fous et pas payer nos verres\"", "polarity": "negative"}
{"message": "VU D'EUROPE \u2022 Valls vire les rebelles http://ln.is/courrierint.com/node/EyPfo via @courrierinter", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201cLa d\u00e9mission du gouvernement est aussi une affaire franco-allemande\u201d http://f24.my/1pYo4B6", "polarity": "objective"}
{"message": "EN DIRECT Remaniement : les Verts refusent de r\u00e9int\u00e9grer le ... - Les \u00c9chos - http://bit.ly/1p5GPO4", "polarity": "objective"}
{"message": "Point constit: On ne peut utiliser le 49-3 que sur un texte par session. \u00e7\u00e0 va \u00eatre compliqu\u00e9 pour #Valls s'il a une majorit\u00e9 \u00e9troite.", "polarity": "negative"}
{"message": "Barom\u00e8tre Ipsos/Le Point : Manuel Valls en chute libre ! http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-berretta/barometre-ipsos-le-point-manuel-valls-en-chute-libre-25-08-2014-1856457_1897.php #Politique 2.0 via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "EN DIRECT | R\u00e9action de @nk_m sur #FranceInfo : \"C'est le chaos, et personne ne peut se f\u00e9liciter du chaos\" http://bit.ly/FId\u00e9missiongouvernement", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@jocondeofficiel: Bonjour @Elysee, pour le remaniement je propose ma candidature : je ne parle pas, et je n'agis pas. J'ai bon ?\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Marine Le Pen appelle une dissolution de l'Assembl e nationale: La pr sidente du ... http://bit.ly/1sq5P6c #FN http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Le communiqu\u00e9 de l\u2019Elys\u00e9e est tellement, tellement\u2026 mais tellement.", "polarity": "mixed"}
{"message": "En Palestine, le \"Ice Bucket Challenge\" se fait avec des gravats http://huff.to/1q0JGwR via @LeHuffPost", "polarity": "objective"}
{"message": "Une \u00e9ni\u00e8me tr\u00eave en Palestine occup\u00e9e. Quelle en sera la dur\u00e9e? Le r\u00e9gime d'apartheid sioniste va-t-il respecter ses engagements ? Pas s\u00fbr !", "polarity": "negative"}
{"message": "Ptdr badr hari il a dit vous faites rien pour la palestine je fais pas le ice bucket machin, c'est bien c'est intelligent.", "polarity": "negative"}
{"message": "La patronne du FMI Christine Lagarde mise en examen pour \"n\u00e9gligence\" en France via @NewsRepublic #FMI #Tapie http://n.mynews.ly/!IB.BqqUJ", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Air France ne desservira plus Freetown, en Sierra Leone, comme vient de le recommander le gouvernement fran\u00e7ais\". http://fb.me/37c7r72ne", "polarity": "objective"}
{"message": "Certains juifs ont besoin d'une th\u00e9rapie profonde. Ne nous fatiguez pas. Il y'a plus s\u00e9rieux que vos \u00e9toiles. Ebola est l\u00e0.", "polarity": "negative"}
{"message": "Ch\u00e8re Madame @Lagarde, \u00e0 votre place je resterais \u00e0 Washington et ne reviendrais plus faire l'appas politique des tribunaux de @fhollande", "polarity": "mixed"}
{"message": "Air France suspend ses vols sur freetown: les pays touch\u00e9s par Ebola de plus en plus isol\u00e9s\u2026 http://guineematin.com/?p=2925 via @EMAILiT", "polarity": "objective"}
{"message": "Savoir plus sur l'ebola et precaution a prendre", "polarity": "objective"}
{"message": "#Actu #Belgique Christine Lagarde mise en examen: pas de commentaire du FMI: Le FMI a assur\u00e9 m... #Sport #Showbiz http://s.7s7.be/2011620", "polarity": "objective"}
{"message": "Si Eve n'avait pas croqu\u00e9 la pomme Il y aurait pas eu ces sales maladies comme Ebola pfff", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire Tapie : Christine Lagarde mise en examen pour \"n\u00e9gligence\": La directrice du Fonds mon\u00e9taire international n'entend pas d\u00e9mis...", "polarity": "objective"}
{"message": "Une autre tr\u00eave incertaine \u00e0 Gaza. Tant que l'ind\u00e9pendance de la PALESTINE n'est pas acquise les massacres reprendront un jour ou l'autre.", "polarity": "negative"}
{"message": "@A_Bambino @afpfr #christinelagarde#, une des femmes les plus comp\u00e9tente. Elle doit effrayer certains politiques en vue des \u00e9lections futurs", "polarity": "positive"}
{"message": "Ebola : Air France suspend ses vols vers la Sierra Leone....Pas trop tot ! http://www.leparisien.fr/societe/ebola-le-gouvernement-deconseille-a-air-france-de-desservir-le-sierra-leone-27-08-2014-4090675.php via @le_parisien", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@uneviedecombat: http://www.lefigaro.fr/vox/culture/2014/08/27/31006-20140827ARTFIG00001-les-desherites-le-livre-que-najat-vallaud-belkacem-doit-lire-avant-la-rentree.php \"La culture g\u00e9n\u00e9rale discriminatoire\"..et la culture syndicale, comminatoire?\" pas combinatoire!", "polarity": "mixed"}
{"message": "ARRETEZ DE NOUS DIRE QUE BELKACEM ET DESIR NE SONT DES PURES fran\u00e7ais ILS ONT 2 NATIONALITEES fran\u00e7aise alrgerien en 1er", "polarity": "mixed"}
{"message": "Instrumentalisation de l'\u00e9cole : #Belkacem ne m\u00e2che pas ses mots http://ow.ly/ALz9G", "polarity": "mixed"}
{"message": "VIDEO. Vallaud-Belkacem remplace Hamon : la r\u00e9forme des rythmes scolaires ne sera pas touch\u00e9e via @francetvinfo http://www.francetvinfo.fr/societe/education/rythmes-scolaires/video-vallaud-belkacem-remplace-hamon-la-reforme-des-rythmes-scolaires-ne-sera-pas-touchee_679115.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Un ministre de l'enseignement aurait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9f\u00e9rable \u00e0 la v\u00e9ritable Ministre de la r\u00e9education qui vient d'\u00eatre nomm\u00e9e http://www.francetvinfo.fr/societe/education/polemique-sur-le-genre/video-najat-vallaud-belkacem-promet-un-projet-plus-ambitieux-que-les-abcd-de-l-egalite_635081.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Sous Sarkozy comme au #FMI @Lagarde meurt, mais ne se rend pas !", "polarity": "positive"}
{"message": "Quelle injustice! Ceux qu'on taxe sont non respons d erreurs d politiq  de la finance. Comme la Palestine n'a pas \u00e0 payer pour la France...", "polarity": "negative"}
{"message": "N Vallaud-Belkacem:Investissement d'avenir:600M\u20ac pour les quartiers sensibles:J'ai rien #Najat, mais \u00e7a changera rien,comme d'hab August ...", "polarity": "negative"}
{"message": "Lorsqu\u2019on n\u2019a aucune intuition p\u00e9dagogique, on ne peut avoir que des pr\u00e9occupations id\u00e9ologiques. poke @najatvb #5oct http://www.famillechretienne.fr/societe/enseignement/najat-vallaud-belkacem-a-l-education-nationale-un-signe-d-une-profonde-desinvolture-148703", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Bonjour,Il ne perd pas de temps pour essayer de lancer une nouvelle pol\u00e9mique. La ministre\u2026\" \u2014 Christian Aud\u00e9on http://disq.us/8jv2mh", "polarity": "objective"}
{"message": "@ClementRAVAUD @Lagarde FMI = NOW ,Ils se tirent une balle dans le pied,on comprend plus rien !", "polarity": "negative"}
{"message": "VIDEO. Christine Lagarde exclut de d\u00e9missionner de son poste au FMI via @francetvinfo IL EST BIEN TROP BEAU SON POSTE http://www.francetvinfo.fr/politique/affaire/bernard-tapie/video-lagarde-mise-en-examen-ne-demissionne-pas-je-retourne-travailler-a-washington_679033.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand l\u2019\u00e9cole ne servira plus qu\u2019\u00e0 d\u00e9construire, elle sera devenue un lieu, non pas de formation, mais de formatage. http://www.famillechretienne.fr/societe/enseignement/najat-vallaud-belkacem-a-l-education-nationale-un-signe-d-une-profonde-desinvolture-148703", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Lorsqu\u2019on n\u2019a aucune intuition p\u00e9dagogique, on ne peut avoir que des pr\u00e9occupations id\u00e9ologiques.\" @fxbellamy #najat http://www.famillechretienne.fr/societe/enseignement/najat-vallaud-belkacem-a-l-education-nationale-un-signe-d-une-profonde-desinvolture-148703", "polarity": "objective"}
{"message": "Gouvernement Valls II : Vallaud-Belkacem ne veut \u00abpas de ... http://zipzip.it/?url=http://dlvr.it/6ksp69", "polarity": "objective"}
{"message": "@tarmo13013 @Lagarde Pas que #lagarde tous les corrompus y passeront un jour ou l'autre http://www.lesechos.fr/15/04/2014/lesechos.fr/0203445934777_le-micro-parti-de-marine-le-pen-dans-le-collimateur-de-la-justice.htm", "polarity": "negative"}
{"message": "TB l'nvest d'avenir N Belkacem,mais com Centralien au Ch\u00f4m depuis 25a car Arabe j'emmerde Fad\u00e9la,les 2Fran\u00e7ois,Jacques,Nicolas Najat Aug...", "polarity": "negative"}
{"message": "FMI \u2022 Christine Lagarde mise en examen... elle aussi: La presse anglo-saxonne rappelle que ce n\u2019est pas la pre... http://news24h.allnews24h.com/FB3T", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Europe FMI \u2022 Christine Lagarde mise en examen... elle aussi: La presse anglo-saxonne rappelle que ce n\u2019e... http://bit.ly/1vmpp8f", "polarity": "objective"}
{"message": "@Barberis888 @DominiqueLUNEL @Lagarde en ce moment ils sont bien tristes car ils n'ont plus rien \u00e0 se mettre sous la dent (canine de pref)", "polarity": "negative"}
{"message": "@hdebonnevolonte @YTHEZE Pas tr\u00e8s brillante #Belkacem !", "polarity": "negative"}
{"message": "Ebola : Air France suspend ses vols vers la Sierra Leone: Cette d\u00e9cision \u00e0 caract\u00e8re provisoire, qui prendra e... http://bit.ly/1qwazZA", "polarity": "objective"}
{"message": "Forum Or \u2022 Re: Isra\u00ebl / Palestine http://bit.ly/1zEA1xc", "polarity": "objective"}
{"message": "Je m'interroge sur ce que l'on pourrait reprocher \u00e0 @Lagarde : de n'avoir pas diligent\u00e9 des recours qui auraient co\u00fbt\u00e9 des millions supp ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ebola : inqui\u00e8te des cons\u00e9quences \u00e9conomiques, la BAD va mobiliser 150 millions de dollars: Apr\u00e8s avoir octroy... http://bit.ly/1qwskry", "polarity": "objective"}
{"message": "Ebola entra\u00eenera une baisse de 1 pour cent \u00e0 1,5 pour cent du PIB en Afrique de l Ouest (BAD) http://fb.me/6IR3SzyWh", "polarity": "objective"}
{"message": "la r\u00e9flexion de Belhassine \u00e9claire le paysage sociale sur les fronti\u00e8res internes http://fb.me/6NmIQCP7G", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Tapie : Christine Lagarde mise en examen pour n\u00e9gligence http://bit.ly/1qKM8nz", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus personne parle de la Palestine, c'est plus trop \u00e0 la mode", "polarity": "negative"}
{"message": "Ebola: la population d\u2019Ikela appel\u00e9e \u00e0 \u00e9viter la viande des singes et chauves-souris | Radio Okapi: http://radiookapi.net/actualite/2014/08/27/ebola-la-population-dikela-appelee-eviter-la-viande-des-singes-chauves-souris/", "polarity": "objective"}
{"message": "Ebola: l'ONU a d\u00e9j\u00e0 d\u00e9bloqu\u00e9 1,5 million de dollars pour aider la RDC http://bit.ly/1qwtm78", "polarity": "objective"}
{"message": "Ebola - Air France annonce une \"suspension provisoire\" de ses vols vers Freetown d\u00e8s jeudi http://bit.ly/1sBLhHS #sante", "polarity": "objective"}
{"message": "@Severine_Serres @Lagarde De l'art de simplifier pour noyer le poisson.", "polarity": "negative"}
{"message": "Enqu\u00eate sur la directrice du FMI pour une affaire de corruption http://ift.tt/1C2yuVA #src #nouvelles", "polarity": "objective"}
{"message": "La plus belle chanson sur la Palestine c'est \"avec le coeur et la raison\" de Kery James, \u00e9coutez la version longue", "polarity": "positive"}
{"message": "Enqu\u00eate sur la directrice du FMI pour n\u00e9gligence dans une affaire de corruption en France http://ici.radio-canada.ca/nouvelles/economie/2014/08/27/001-christine-lagarde-fmi-placee-sous-enquete-affaire-corruption-france.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "#Tapie Christine Lagarde paie donc pour une conciliation priv\u00e9e... d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 l'Elys\u00e9e", "polarity": "negative"}
{"message": "En Palestine, les enfants existent mais l'enfance n'existe pas", "polarity": "negative"}
{"message": "Shit! L\u00e0, au FMI, on fait carton plein. http://fb.me/3tx8oPKjD", "polarity": "negative"}
{"message": "Eh mais Christine Lagarde c'est pas la dame de la m\u00e9t\u00e9o?!", "polarity": "objective"}
{"message": "La th\u00e9orie du genre en application dans les cr\u00e8ches - Najat Vallaud-Belkacem: http://youtu.be/UHt4Quw35ZU via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "EXCLUSIF. Le document confidentiel qui accable Najat Belkacem | Valeurs Actuelles http://www.tinyurl.com/mljte2y via @valeurs", "polarity": "objective"}
{"message": "Najat Vallaud-Belkacem : une nomination politique \u00e0 hauts risques (Polared) #NVB #ESR http://sco.lt/5fDtcv", "polarity": "negative"}
{"message": "Heureux, nos 4otages lib\u00e9r\u00e9s. L'occas pour rappeler que nous n'oublions pas la Palestine, otage occidentale. Heu y a d journalistes aussi...", "polarity": "mixed"}
{"message": "3 Isra\u00e9liens tu\u00e9s par Palestiniens: Nos m\u00e9dias Fra en causent. 5 Palest tu\u00e9s par Isra\u00ebl en cherchant les 3 d leurs, personne n'en parle! ...", "polarity": "negative"}
{"message": "Gourmo Abdoul Lo : La plus cinglante d\u00e9faite d\u2019Isra\u00ebl depuis sa cr\u00e9ation en 1948. http://nblo.gs/Zuv9m", "polarity": "objective"}
{"message": "Si le cesser le feu tient bon \u00e0 Gaza @netanyahu est cuit c'est la r\u00e8gle du jeu en #Isra\u00ebl, tu ne #gagnes pas une #guerre tu perds ton si\u00e8ge.", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'affaire Zara et le haut \u00e9toil\u00e9 arrive pile quand il y a un soi disant \"cessez le feu\" entre Palestine et Isra\u00ebl...", "polarity": "negative"}
{"message": "benjamin, pas mon kif... #TheVoice", "polarity": "negative"}
{"message": "Je regarde the voice kids en replay je l'ai pas vu encore", "polarity": "objective"}
{"message": "Y a pas \u00e0 dire. Dans The Voice, les meilleurs c'est les Allemands et les Australiens.", "polarity": "positive"}
{"message": "La coach de #TheVoice en Allemagne si elle est dans mon lit je peux vous dire que je ne vais pas dormir dans le canap\u00e9 ! *O*", "polarity": "positive"}
{"message": "je regarde the voice kids des autres pays et c'est clair qu'ils sont beaucoup plus dou\u00e9s que chez nous", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je viens de regarder the Voice kids, non mais ils chantent bof bof hein! C'est pas du tout comme dans les autres pays, waaaa j'suis d\u00e9\u00e7ue.", "polarity": "negative"}
{"message": "20. J'ai les nerfs contre les petits de the voice kids bc ils savent chanter et pas moi #50FactsAboutMe", "polarity": "negative"}
{"message": "Si j'avais fait The Voice quand j'\u00e9tais gosse et que personne ne se serait retourn\u00e9 j'aurais d\u00e9prim\u00e9 toute ma vie", "polarity": "negative"}
{"message": "Un de mes cousins eloign\u00e9s (ou second degr\u00e9s jsp) a faut the voice l'ann\u00e9e derni\u00e8re, mais je le connaissais pas ptdrrr", "polarity": "objective"}
{"message": "Non mais il faut avouer que alis\u00e9e de the voice kids ne savait pas chanter....", "polarity": "negative"}
{"message": "Jenifer : elle a failli ne pas \u00eatre coach dans The Voice Kids http://m.mytf1news.fr/app.php/article/5126838", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@styliniam: 95% de mes indirects c'est Julie de SS \u00e7a me d\u00e9sesp\u00e8re\" moi jennifer de the voice jsais pas c'est quoi le pire", "polarity": "negative"}
{"message": "Les allemand en plus de nous avoir voler la cdm et \u00eatre des fdp leurs gosse a The Voice Kids chantent comme des dieux pnt. Les fils de pute.", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous prenez la t\u00eate avec vos vid\u00e9os en mode\" the Voice \".\u00c0 chaque fois que je clique je m'attends \u00e0 ZE voix mais on a jamais ce qu'on attend", "polarity": "negative"}
{"message": "La team Yang Yoseob dans The voice Kid korea y'a pas a dire elle d\u00e9chire.", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Liam il a encore 16ans il est a x factor\" nn tg Liam a 21ans et l'ann\u00e9e prochaine il en aura 22 c d'qui s'appelle la vie", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand Liam a auditionne pour la 1er fois a x factor a 14 ans qu'il a pas baiss\u00e9 les bras et est revenu 2 ans apr\u00e8s  #MemoriesAboutLiam", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 zara ils ont pass\u00e9 wishing on a star x factor 11' avec les JLS, lm et toute la compagnie j'etais choqu\u00e9e", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je regarde leurs premieres auditions \u00e0 xfactor c'est trop choux! @onedirection", "polarity": "positive"}
{"message": "Si demain \u00e0 the voice kids personne ne chante let it go je p\u00e8te un c\u00e2ble x) #TheVoiceKids", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous me croyais si je vous que je regarde le replay de the voice kids au boulot mdr", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour le deuxi\u00e8me prime de #TheVoiceKids, les coachs reprennent \"New-York avec toi\" du groupe T\u00e9l\u00e9phone. http://videos.tf1.fr/the-voice-kids/exclu-the-voice-kids-la-chanson-des-coachs-new-york-avec-toi-de-8476462.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu: Liam Payne : Son \u00e9volution look depuis X-Factor UK http://ift.tt/1C9foNu #OneDirection", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand il a retenter sa chance \u00e0 x-factor ! Heureusement d'ailleurs ! #MemoriesAboutLiam #Happy21stBirthdayLiam", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c7a c'est une version qui donne le smile #TheVoiceKids http://videos.tf1.fr/the-voice-kids/exclu-the-voice-kids-la-chanson-des-coachs-new-york-avec-toi-de-8476462.html #TF1", "polarity": "positive"}
{"message": "Un mec qui a fait the voice a sorti un album ou il chante le g\u00e9n\u00e9rique de Game of thrones", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous allez voir demain, les deuxi\u00e8mes auditions \u00e0 l'aveugle de The Voice Kids sont encore plus fortes :) #TheVoiceKids", "polarity": "positive"}
{"message": "si il aurait \u00e9tait prit \u00e0 sa 1ere audition \u00e0 xfactor il ferait pas partit des oned omg #MemoriesAboutLiam #Happy21stBirthdayLiam", "polarity": "positive"}
{"message": "The Voice : Louane se lance dans le cin\u00e9ma au c\u00f4t\u00e9 de Karin Viard http://www.closermag.fr/tele/news-tele/the-voice-louane-se-lance-dans-le-cinema-au-cote-de-karin-viard-386776 via @closerfr", "polarity": "objective"}
{"message": "Regarde: Benjamin nous transporte \u00ab Dans un autre monde \u00bb (C\u00e9line Dion) #wattv #thevoicekids http://www.tf1.fr/the-voice/news/the-voice-kids-l-avis-de-charlie-the-voice-3-vivement-la-suite-8476055.html via @tf1 #replay", "polarity": "objective"}
{"message": "4 : Il s'est fait refoul\u00e9e \u00e0 XFactor mais il n'a pas abandonn\u00e9, il y est retourn\u00e9 et regard\u00e9s o\u00f9 il en est ! #21ReasonsWhyWeLoveLiam", "polarity": "positive"}
{"message": "Je regarde le replay de the voice kids, le mec Paul il veut des chansons modernes anglais je vais l'aim\u00e9 lui", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00ab The Voice kids \u00bb : une jeune Malgache en lice le 30 ao\u00fbt http://fb.me/1vr41dxtF", "polarity": "objective"}
{"message": "La m\u00e8re de la petite Gloria de The voice kids qui organise des s\u00e9ances de d\u00e9cicace chez elle... Y a que moi que \u00e7a choque? #Abus\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "La chanson que Liam a chant\u00e9 \u00e0 X Factor c'est de qui ?", "polarity": "objective"}
{"message": "21 ans d\u00e9j\u00e0, j'ai l'impression que x factor c'\u00e9tait la semaines derni\u00e8re... #Happy21stBirthdayLiam", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je pleure en regardant le replay de The Voice Kids \u00e7a craint...", "polarity": "negative"}
{"message": "Histoire de The voice alias Frank Sinatra \u00e0 \u00e9couter en 5 \u00e9missions sur http://www.franceculture.fr/emission-grande-traversee-sinatra-the-voice-of-america", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils sont SI mignons. Mais chantent SI mal \u00e0 The Voice Kids http://bit.ly/1qNzWT0 #zappeurs", "polarity": "mixed"}
{"message": "Regarde: M\u00e9lina donne le coup d\u2019envoi de The Voice Kids avec \u00ab Under \u00bb d\u2019Alex Hepburn #wattv #thevoicekids http://videos.tf1.fr/the-voice-kids/timeline/audition-kids-23-08/ via @tf1", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous critiquez les one d. Mais essayer de perdre a xfactor et de reussire comme eux", "polarity": "positive"}
{"message": "Quelle soir\u00e9e dans chaudron en folie !! @FabLemoineOff a quand un participation \u00e0 #TheVoice ?", "polarity": "positive"}
{"message": "Y a d\u00e9j\u00e0 un an que j'ai d\u00e9couvert Rufus. Et compl\u00e8tement par hasard en plus. En regardant The Voice. Vous imaginez si Marina D'Amico -", "polarity": "objective"}
{"message": "- n'aurait pas chant\u00e9 \"La Complainte De La Butte\" bah peut-\u00eatre que j'aurais jamais connu Rufus. Tout part de The Voice en vrai.", "polarity": "objective"}
{"message": "Genre depuis que le d\u00e9but de The Voice j'ai dit je veux y aller mais j'ai pas le courage mais l\u00e0 jui d\u00e9ter", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quand je pense que j'avais compar\u00e9 @mvoinchet \u00e0 the Voice sans savoir qu'une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9 de ce nom existait. Pardon Marc,", "polarity": "mixed"}
{"message": "@MarionSchryve Non il y avait que Marina, un gars de the Voice, une femme jsp qui c'est, et les chanteurs de I'm not rich", "polarity": "objective"}
{"message": "The voice au USA \u00e7a a quand m\u00eame beaucoup plus de gueule qu'en France.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Dans ma ville il y a 3 chanteurs qui ont particip\u00e9 \u00e0 The voice. Je les connais pas :') :')", "polarity": "negative"}
{"message": "si vous avez toujours pas compris je parle de Lilian de The voice depuis tout \u00e0 l'heure @lilian_renaud", "polarity": "objective"}
{"message": "Crie mon nom comme dans the Voice je n'me retourne pas", "polarity": "mixed"}
{"message": "Et le grand gagnant de cette saison de the voice est le grand @nikosaliagas tu chante trop bien Nikos et en plus tu danse bien #parfait", "polarity": "positive"}
{"message": "En plus \u00e0 l'a\u00e9roport, il y avait des candidats de the Voice et un chanteur!!", "polarity": "objective"}
{"message": "Soeur Cristina de The Voice \"Like a virgin\" - On n'est pas couch\u00e9 - 8 no... via @YouTube https://youtu.be/rl47K75o27w", "polarity": "objective"}
{"message": "Je ne savais pas qu'il y avait The X factor (US+UK) et The Voice sur PopCorn... C'est la fin des haricots.", "polarity": "negative"}
{"message": "je ne sais pas si je suivrai the voice s5, j'ai tellement \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7ue ces derniers temps, tout d\u00e9pendra du moment et de mon humeur! lol", "polarity": "negative"}
{"message": "Le jour ou Jenifer de The Voice et Charlotte me diront toi et moi c'est pas possible alors j'aurai plus aucune raison de vivre", "polarity": "objective"}
{"message": "A d\u00e9couvrir : #FreroDelavega (Inclus : 1 titre in\u00e9dit): C'est par le biais de l'\u00e9mission The Voice, la plus ... http://tinyurl.com/pf5cwtb", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV moi je suis pas fan de The Voice ^^ donc", "polarity": "negative"}
{"message": "The Voice : le gouvernement britannique ne veut plus de l'\u00e9mission ! http://ift.tt/1K5M4uL", "polarity": "objective"}
{"message": "Il y a des gens qui r\u00eavent trop x) sachant qu'ils ont dit non \u00e0 The voice en Allemagne et qu'aux USA ils sont pas connus du tout :3 #LRT", "polarity": "negative"}
{"message": "j'en peux plus des chanteurs issus de The Voice putain, Kendji, Frero machin, Lou Ann JUSTE STOP STOP ET ENCORE STOP", "polarity": "negative"}
{"message": "c'est que des covers de the voice, jsuis s\u00fbre c'est pour me punir de pas regarder qu'il fait \u00e7a", "polarity": "mixed"}
{"message": "Zazie et Garou, 2 images fortes de The Voice. Aucun des deux ne va s'oublier. #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Et apr\u00e8s elles se la raconte encore plus faut qu'elles redescendent hein a part @ytbclara qui chante assez bien pour aller dans the voice", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00abLes majors ont toutes refus\u00e9 d\u2019\u00e9couter mes d\u00e9mos. Pas un seul rendez-vous, alors que j\u2019ai quand m\u00eame fait The Voice.\u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "C'\u00e9tait pas une ancienne chanteuse de The Voice celle de Hyphen Hyphen ?!", "polarity": "objective"}
{"message": "-mais elle dit que elle a peur car il y a plus de personnes qui regardent The Voice France... Et elle a un peu peur de la sc\u00e8ne...", "polarity": "mixed"}
{"message": "The Voice : @JeniferOfficiel r\u00e9v\u00e8le sa plus grande peur \u00abJ\u2019ai fr\u00f4l\u00e9 la crise cardiaque\u00bb ! http://mcetv.fr/mon-mag-buzz/the-voice-jenifer-revele-plus-grande-peur-frole-crise-cardiaque-1607/ #TheVoice", "polarity": "objective"}
{"message": "Un jour j'arriverai \u00e0 ne plus pleurer devant les auditions de Louane \u00e0 The Voice un jour mdr", "polarity": "positive"}
{"message": "\"c'est pas un casting pour the voice c'est video gag la je crois\" ptddrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr ptn riri", "polarity": "negative"}
{"message": "@syrindhia: Les jeunes talents de The Voice en 1\u00e8re partie de Johnny Hallyday MERCI Johnny tu le plus g\u00e9n\u00e9reux @JohnnySjh", "polarity": "positive"}
{"message": "Quel est pour vous, le plus gros d\u00e9lire de The Voice 4 ? :D http://fb.me/6KRf7bT5D", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous l'avez peut-\u00eatre vu sur The Voice (ou pas), on revoit le Congolais Alvy Zam\u00e9, qu'on aurait aime voir au ...... http://fb.me/7nYS8fI24", "polarity": "positive"}
{"message": "Si vous pouviez liker la page d'une amie vs seriez des amours! Elle a \u00e9t\u00e9 prise pour The Voice de plus https://www.facebook.com/pages/Manon/151597251672053", "polarity": "mixed"}
{"message": "Un ange passe dans le c\u0153ur de tous.... Une VOIX sans mot... http://fb.me/3VrCQWqly", "polarity": "positive"}
{"message": "bitch better have my money. Je vais pas chanter \u00e7a a The Voice ils vont censurer", "polarity": "negative"}
{"message": "A the voice c'est sur meme zazie elle se retourne pas", "polarity": "negative"}
{"message": "Les daronnes m\u00eame des que tu chantes mal elles te disent que tu peux participer \u00e0 The Voice . Faut pas abuser hein !", "polarity": "negative"}
{"message": "Press\u00e9 que the voice kids recommence pas vous???", "polarity": "positive"}
{"message": "Cette fille non-voyante a fait un carton \u00e0 The Voice. Elle va vous \u00e9mouvoir http://www.ohmymag.com/the-voice/cette-fille-non-voyante-a-fait-un-carton-a-the-voice-elle-va-vous-emouvoir_art83601.html via @ohmymagfr", "polarity": "positive"}
{"message": "Si je gagne mes chances d'\u00eatre prises aux auditions de the voice seront plus \u00e9lev\u00e9s", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c9dition>The Voice - Lilian Renaud, pas d'album avant la fin de l'ann\u00e9e !:Gagnant de la derni\u00e8re \u00e9dition => http://bit.ly/1KDqYab #topfash", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice - @lilian_renaud pas d album avant la fin de l ann\u00e9e ! http://www.closermag.fr/people/people-francais/the-voice-lilian-renaud-pas-d-album-avant-la-fin-de-l-annee-544752 via @closerfr", "polarity": "objective"}
{"message": "si j'habitais au states j'aurais fait the voice juste pr voir selena meme si elle aurait pas buzze mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Video:Vianney et Anne Sila (The Voice) reprennent \"Pas besoin de toi\" de Joyce Jonathan (VIDEO)>Anne Sila -> http://www.chartsinfrance.net/Joyce-Jonathan/news-98228.html #video", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Bonnes vacances et merde pour the voice si tu es prise. Surtout oublie pas de nous dire si tu es prise pour qu'on regarde!\" C'\u00e9tait cute", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Selena elle sait pas chanter balek\" bah balek pour l'instant elle va \u00eatre mentor dans the voice pdt qu'toi ta pas d'vie", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"selena mentor dans the voice nanana sait pas chanter nanana\" arr\u00eatez de pleurer tfacon vous y changerez rien", "polarity": "negative"}
{"message": "Selena dans the voice mdr c'est pas possible", "polarity": "negative"}
{"message": "A force de regarder des vid\u00e9os de The Voice etc je me rends compte que la sc\u00e8ne me manque de plus en plus.", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00ab On n'\u00e9chappe pas \u00e0 son enfance \u00bb : portrait magnifique de Sinatra, l'enfant de Hoboken et le compagnon de la p\u00e8gre http://www.franceculture.fr/emission-grande-traversee-sinatra-the-voice-of-america", "polarity": "positive"}
{"message": "INFO NON CONFIRM\u00c9: Selena sera la mentor de G.Stefani dans la prochaine saison de The Voice USA. Elle aidera Gwen \u00e0 coacher les candidats.", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Crie mon nom comme dans The Voice, je ne me retourne pas\" #Voil\u00e0", "polarity": "objective"}
{"message": "Selena va \u00eatre jury dans the voice US lol mais elle sait \u00e0 peine chanter juste et pas en playback pk", "polarity": "negative"}
{"message": "Quel est le premier concert auquel tu aies assist\u00e9? N'aies pas peur du ridicule, dis nous t... \u2014 The Voice je crois http://ask.fm/a/cb7i45j8", "polarity": "negative"}
{"message": "Promis jur\u00e9, le 1e single de Lilian Renaud arrive !: http://bit.ly/1Ih10pg Le gagnant de la 4e saison de \"The Voice : la plus belle...", "polarity": "objective"}
{"message": "Les finalistes de \"The Voice\" \u00e0 #Agen... sans Stephan Rizon http://www.sudouest.fr/2015/08/04/les-finalistes-de-the-voice-a-agen-sans-stephan-rizon-2087970-4608.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous ne regardez pas The Voice (moi non. Mais je connais S\u00e9bastien. ). Anbe Sila \u00e9tait en finale. Concert gratuit right now...", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour ceux qui ne sont pas abonn\u00e9s \u00e0 ma newsletter: The Voice fait son 1er lancement en Afrique en octobre 2015 avec The Voice Angola.", "polarity": "objective"}
{"message": "-photo sur le siege the voice yolo on est trop belles en plus la photo est trop belle ptdrr", "polarity": "positive"}
{"message": "La plus grande chanteuse de tout les temps. Elle a gagn\u00e9 17 fois The Voice", "polarity": "positive"}
{"message": "The Voice 4 \u2013 Lilian Renaud : La pochette de son premier single d\u00e9voil\u00e9e (photo): Le 25 avril dernier, Lilian ... http://bit.ly/1Iqj28t", "polarity": "objective"}
{"message": "Interview - Sophie Tapie : \u00ab Mon p\u00e8re n\u2019est pas du tout comme on se l\u2019imagine \u00bb: The Voice l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9e, \u2070mais ... http://bit.ly/1SZEoli", "polarity": "objective"}
{"message": "Y'a pas un vrai frerot pour m'inscrire \u00e0 the voice ?", "polarity": "objective"}
{"message": "les enfants du #legrandblindtest sont pas pr\u00eat pour the voice kids", "polarity": "negative"}
{"message": "La fin de fast and furious 7 elle donne des frisson", "polarity": "positive"}
{"message": "Le \"Roule ou cr\u00e8ve\" de Fast and Furious je le voit plus de la m\u00eame fa\u00e7on maintenant.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Michelle Rodriguez dans Fast and Furious c'est trop mon crush depuis le d\u00e9but", "polarity": "positive"}
{"message": "Plut\u00f4t \u00e9mouvant cette fin de Fast and furious 7", "polarity": "positive"}
{"message": "j'crois fast and furious c'est ma saga pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e", "polarity": "positive"}
{"message": "LADLP ca devient limite plus long que The Voice...marre", "polarity": "negative"}
{"message": "L'ann\u00e9e pro quand the voice va recommencer je vais y voir Drissia je vais rien comprendre \u00e0 ma vie mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le moment dans fast and furious ou il y l'hommage \u00e0 Paul walker", "polarity": "objective"}
{"message": "Je viens de regarder fast and furious 7, ils ont fait une fin magnifique pour paul walker", "polarity": "positive"}
{"message": "le fin de fast and furious elle est horrible mais c'est un bel hommage", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je n'ai jamais vu fast and furious", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Fast and Furious \u00e7a c'est du film &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "la jui sur l'A1 j'\u00e9coute get low g l'impression d'\u00eatre dans fast and furious", "polarity": "objective"}
{"message": "Le jours o\u00f9 jsuis en colloc oubliez pas que jcrois que ma maison c the voice ok", "polarity": "objective"}
{"message": "Fast and furious 7 c'est trop beau", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c0 la fin de Fast and Furious 7 j'ai failli pleurer ...", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Fast and Furious 7\", un film d'action de James Wan - Istyablog : pour savoir en toute d\u00e9contraction http://www.istyablog.com/fast-and-furious-7-un-film-d-action-de-james-wan#.VcjVDe1RAGI.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "5 \u00e8me fois que je regarde fast and furious 7 et j'ai encore des frissons &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "La fin de Fast and Furious 7 ils font hommage \u00e0 Paul Walker j'ai ete touch\u00e9 comme une petite tapette", "polarity": "positive"}
{"message": "Fast and Furious c'est trop de la bombe quand m\u00eame &#x1f51d;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai pleur\u00e9 comme une merde devant fast and furious", "polarity": "mixed"}
{"message": "non vraiment les musiques de fast and furious 7 jmen lasse pas", "polarity": "positive"}
{"message": "#RUMEUR : Cara jouerait dans Fast and Furious 8 !", "polarity": "mixed"}
{"message": "#people The Voice 5 : Florent Pagny pr\u00e9sent ? Il r\u00e9pond ! - Non Stop People http://ift.tt/1hvkspI", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice 5 : Florent Pagny pr\u00e9sent ? Il r\u00e9pond ! http://bit.ly/1DFF8VY", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai quand m\u00eame r\u00e9ussis a pleurer devant fast and furious 7, l'hommage fait a paul walker est tr\u00e8s touchant T_T.. #rip", "polarity": "positive"}
{"message": "Je viens de voir fast and furious 7. Dinguerie", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est quand m\u00eame tr\u00e8s tr\u00e8s con Fast And Furious 7. Mais niveau divertissement \u00e7a fait le taf. Mais putain c'est con.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Yavais la pub intimy du coup je suis aller me doucher+aller chercher un mcdo+ fast and furious avec mes potes+ un concert okmus ( electro)", "polarity": "objective"}
{"message": "La fin de Fast And Furious 7 elle me fout les frissons quand m\u00eame #RIPPaulWalker", "polarity": "positive"}
{"message": "Franchement la je peux enfin le dire! Fast and Furious 7 est le meilleur des films ! &#x1f44c; &#x1f3fe;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le gagnant de The Voice 4 d\u00e9voile son single http://www.radiowls.be/2015/08/12/le-gagnant-de-the-voice-4-devoile-son-single/", "polarity": "objective"}
{"message": "premier truc que je fais quand je rentre : regarder Fast and Furious 7", "polarity": "objective"}
{"message": "Bastille - Pompeii (Richard) | The Voice Kids 2014 | FINALE | SAT.1 http://youtu.be/ZlYQ6A8zo_k", "polarity": "objective"}
{"message": "La Voix 2016 (The Voice) Pre-audition: How It Went: http://youtu.be/cy5OR3NPoVo?a via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice (TF1) : Florent Pagny de retour ? \"J'en ai envie. On est en n\u00e9gociation\" http://bit.ly/1gyUYa4", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice : Florent Pagny y sera-t-il ?: Florent Pagny a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00eatre actuellement en n\u00e9gociations avec la prod... http://news24h.allnews24h.com/qrUK", "polarity": "objective"}
{"message": "Je regardes les Fast and Furious, putain mais en fait c'est trop bien", "polarity": "positive"}
{"message": "Florent Pagny veut rempiler pour une nouvelle saison de The Voice http://www.femmesplus.fr/actu-people-florent-pagny-veut-rempiler-pour-une-nouvelle-saison-de-the-voice.909113.1181.html", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice : Lilian Renaud d\u00e9voile son premier titre http://eur1.fr/nACYtAw via @europe1", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Promis jur\u00e9\" : Lilian Renaud, gagnant de \"The Voice\" 4, annonce son premier single http://po.st/OkjBq8 via @purecharts", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Promis jur\u00e9\" : Lilian Renaud (\"The Voice\") d\u00e9voile son single folk. Ecoutez ! http://po.st/vTOv9P via @purecharts", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Barbecue \u00e0 la Fast and Furious qui se finit en Projet X\" : http://youtu.be/ZH8yBwxU7wo?a via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Saya suka video @YouTube http://youtu.be/KzL5gZIhna0?a A\u00efsha - Listen (The Voice Kids 2012: The Blind Auditions)", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice : Florent Pagny pr\u00eat \u00e0 rempiler http://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/article/television/88187/the-voice-florent-pagny-pret-a-rempiler.html via @TVMag", "polarity": "objective"}
{"message": "Florent Pagny n\u00e9gocie pour \"The Voice 5\" ! - #Star24 http://www.star24.tv/florent-pagny-negocie-pour-the-voice-5698/#.Vctma2yVHRY.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Bel hommage \u00e0 Paul Walker a la fin de Fast and Furious.", "polarity": "positive"}
{"message": "Florent Pagny prat pour The Voice 5 http://www.legossip.net/florent-pagny-prat-pour-the-voice-5/254421/", "polarity": "objective"}
{"message": "Je viens de regarder Fast and Furious 7 super bel hommage \u00e0 Paul Walker \u00e0 la fin du film :)", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai pleurer quand j'ai vu la fin de fast and furious 7 c'\u00e9tait trop beau &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Les Bleus chantent l'hymne a capela faute de CD. Belle initiative, mais maintenant on sait qu'aucun mec de la bande ne peut faire The Voice.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Yohann Fr\u00e9get de the voice qui me follow sans que je ne demande rien et je le suivais m\u00eame pas moi en plus ...", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice au USA y ont @Pharrell Marron5 et tout dans le jury et en france y'a pagny jenifer mddr..", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus je regarde la fin de Fast and Furious 7 plus j'ai envie de pleurer #RIPPaulWalker", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quel est le dernier film que vous avez regard\u00e9? Avez-vous ... - Fast and furious 7, les filles #M http://kiw.im/12GW4NgueRA", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai vu la pub de Dvd fast and furious 7 \u00e7a m'a donner envie de le voir &#x1f445; &#x1f44c; &#x1f3fc;", "polarity": "positive"}
{"message": "The Voice : Lilian Renaud d\u00e9voile un extrait de son premier single [Vid\u00e9o] http://www.telestar.fr/2015/videos/The-Voice-Lilian-Renaud-devoile-un-extrait-de-son-premier-single-Video-160528 via @Telestarmag", "polarity": "objective"}
{"message": "Florent Pagny pr\u00eat \u00e0 rempiler pour The Voice http://www.radiowls.be/2015/08/13/florent-pagny-pret-a-rempiler-pour-the-voice/", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel est le dernier film que tu aies vu? \u2014 Fast and furious 7 http://ask.fm/a/cfdqekh8", "polarity": "objective"}
{"message": "\"ecole des stars 2\" \"the voice 2\" si \u00e7a c'est pas une coincidence", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous le croyez j'ai toujours pas vu le dernier fast and furious. Je sais.. Je plaide coupable", "polarity": "mixed"}
{"message": "La fin de Fast and furious 7 je ne m'en lasserais jamais", "polarity": "positive"}
{"message": "la premi\u00e8re fois que j'ai vue Louane elle \u00e9tait encore \u00e0 The voice alors \u00e7a date", "polarity": "objective"}
{"message": "Gwen Stefani : de retour au boulot, elle oublie son divorce http://sh.st/st/27b221792aa0ac67e950a69592b6bac1/https://www.google.com/url?rct=j&amp;sa=t&amp;url=http://www.cinetelerevue.be/fr/gwen-stefani-divorce-retour-travail-the-voice-usa.html%3Fcmp_id%3D7%26news_id%3D33929%26vID%3D555&amp;ct=ga&amp;cd=CAIyGTQ1MDlkY2U3YmQ4ZjZmMDU6ZnI6ZnI6RlI&amp;usg=AFQjCNFWHoBajMyldPgD4bYrsSTQxqccZg", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna en mode shady dans the voice c'est un r\u00eave PUTAIN", "polarity": "positive"}
{"message": "Rihanna va \u00eatre coach dans the voice? PTDRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR", "polarity": "negative"}
{"message": "Je regarde The Voice que depuis cette ann\u00e9e, mais depuis ce temps je trouve Mika marrant et magnifique...", "polarity": "positive"}
{"message": "Rihanna elle se servira de The Voice pour se faire de la promo \u00e0 coup s\u00fbr... L'album arrive bient\u00f4t", "polarity": "negative"}
{"message": "Rihanna coach assistante dans The Voice, y'a pas un truc qui cloche?", "polarity": "negative"}
{"message": "La fin de Fast and Furious 7, bh moi j'ai chialer comme une madeleine", "polarity": "positive"}
{"message": "ACTUALIT\u00c9: Rihanna appara\u00eetra dans \"The Voice\" USA - http://rebellerihanna.com?p=27504rebellerihanna.com/?p=27504", "polarity": "objective"}
{"message": "En 3 jours je me suis tap\u00e9 Fast and Furious 1 2 3 4 et 5 et ce soir le 6 et demain encore le 7. Hihi", "polarity": "positive"}
{"message": "Fast and Furious 7 c'est une tuerie ! &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "quand lilian de the voice chante angels j'ai envie de lui faire tout ce qu'il veut mdr je l'aime", "polarity": "positive"}
{"message": "Fast and Furious 7 il d\u00e9chire", "polarity": "positive"}
{"message": "Rihanna dans The Voice ? La fille qui sait m\u00eame pas aligner deux notes justes va juger les gens mddddrr... ils se branlent", "polarity": "negative"}
{"message": "Rihanna dans la prochaine saison de \u00ab The Voice \u00bb aux \u00c9tats-Unis http://www.rihanna-diva.com/rihanna-dans-la-prochaine-saison-de-the-voice-aux-etats-unis/ via @RihannaDiva / @Rihanna #RihannaNavy", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna va \u00eatre dans le jury de The Voice ou j'ai mal compris ?", "polarity": "objective"}
{"message": "A cahke fois jecoute cette musik sa mdonne envie de regarder fast and furious 7", "polarity": "objective"}
{"message": "les fast and furious resteront \u00e0 jamais mes films pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s &#x1f498;", "polarity": "positive"}
{"message": "Vs vs souvenez de Olympe de the voice ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna elle a rien d'autre \u00e0 foutre que faire The Voice ? Elle m'saoule ma parole", "polarity": "negative"}
{"message": "a chaque fois que je regarde le vine \"the voice version alg\u00e9rienne\" ptdrrr jss ko", "polarity": "negative"}
{"message": "Rihanna dans The Voice c'est sympa....Mais comment coacher les gens quand toi m\u00eame tu ne sais pas chanter?", "polarity": "negative"}
{"message": "L'hommage \u00e0 Paul Walker \u00e0 la fin de Fast and Furious 7 sera toujours \u00e9mouvant..", "polarity": "positive"}
{"message": "La fin de Fast and Furious 7 elle m'a arrach\u00e9 une petite larme. Bravo pour l'hommage \u00e0 Paul Walker. Magnifique &#x1f48e;", "polarity": "positive"}
{"message": "L'int\u00e9grale coute 149,90\u20ac plus que l'int\u00e9grale de fast and furious loooooool", "polarity": "mixed"}
{"message": "Rihanna conseillera les participants de la prochaine saison de \"The Voice\". #Rihanna #TheVoice #TV #music http://ow.ly/QT8DI", "polarity": "objective"}
{"message": "Pollution sur les Champs-Elys\u00e9es... autrefois la plus belle avenue du monde... aujourd'hui le plus grand d\u00e9p\u00f4t... http://fb.me/6IZglKQ1w", "polarity": "negative"}
{"message": "Pollution du Vieux-Port: Un nettoyage \u00abpas envisageable aujourd'hui\u00bb r\u00e9agit la m\u00e9tropole via @20minutes INCOMP\u00c9TENTS! http://www.20minutes.fr/marseille/1666439-20150813-pollution-vieux-port-nettoyage-envisageable-aujourdhui-reagit-metropole", "polarity": "negative"}
{"message": ".@spladza y imposant une pollution des paysages par des voiles et voil\u00e9s int\u00e9grales /des zones de non droit etc... Comment voulez vous que", "polarity": "negative"}
{"message": "20minutes.fr: \u00abThe Voice\u00bb: Rihanna sera consultante pour l'\u00e9mission de NBC http://cyber-actu.com/the-voice-rihanna-sera-consultante-l\u00e9mission-nbc-071935073", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abThe Voice\u00bb: Rihanna sera consultante pour l'\u00e9mission de NBC http://ift.tt/1DP5RiQ #t\u00e9l\u00e9", "polarity": "objective"}
{"message": "La Nissan 350Z de Fast and Furious III \u00e0 vendre: Si vous \u00eates fan de Fast and Furious et que\u2026 http://goo.gl/fb/xoZqlZ", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna dans \"The Voice\" US!: http://bit.ly/1TAiVKL Miss \"Umbrella\" va jouer les conseill\u00e8res artistiques pour les quatre coaches d...", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abJe ne veux pas qu\u2019elle s\u2019occupe de moi\u00bb #1 https://shar.es/1tADw8 #discrimination #soins #racisme", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV je croyais que ct le racisme et la jud\u00e9ophobie. et #chomage #sante #logement #energie #immigration c'est pas absolument prioritaire", "polarity": "negative"}
{"message": ".@Rihanna va devenir la coach des coaches dans #TheVoice aux \u00c9tats-unis ! >> http://u.mcm.fr/6a25", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna consultante de la neuvi\u00e8me saison de The Voice US: La cha\u00eene NBC, repr\u00e9sent\u00e9e par Bob Greenbalt, a ann... http://bit.ly/1IN43Wq", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna dans \"The Voice\" US : la chanteuse sera consultante pour la saison 9 http://po.st/sqV8lJ via @purecharts", "polarity": "objective"}
{"message": "La pollution tue plus de 4000 personnes par jour en Chine http://huff.to/1J7uiIF via @HuffPostQuebec", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai pas vers\u00e9 de larme pour Paul Walker en regardant le dernier Fast and Furious. \u00c7a fait de moi un \u00eatre cruel et sans c\u0153ur ? R\u00e9pondez svp", "polarity": "mixed"}
{"message": "Rihanna dans the voice hm on est pas pr\u00eat d'avoir la tourn\u00e9e lol", "polarity": "negative"}
{"message": "Rihanna rejoint l'\u00e9quipe de The Voice ! - melty.fr http://is.gd/jwxqEk", "polarity": "objective"}
{"message": "#people Rihanna rejoint l'\u00e9quipe de juges de \u00abThe Voice\u00bb US: \u00abThe Voice\u00bb version US avait\u2026 http://goo.gl/fb/XvIfxP", "polarity": "objective"}
{"message": "Folle envie de regarder Fast And Furious tokyo drift et le 1 et le 2", "polarity": "positive"}
{"message": "Racisme, chantages,... Des raisons pour ne plus lire Jeune Afrique ! par MICHEL OGANDAGA http://blogs.mediapart.fr/blog/michel-ogandaga/200612/racisme-chantages-escroqueries-mercenariat-racket-des-raisons-pour- via @MediapartLeClub", "polarity": "objective"}
{"message": "\"On est pas tous comme \u00e7a m\u00eame si je parle jamais des pb de sexisme, islamophobie, racisme, antis\u00e9mitisme, transphobie\"", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je ne suis pas du genre \u00e0 crier au racisme mais je ne vois que \u00e7a xDDD", "polarity": "mixed"}
{"message": "la voiture dans fast and furious 7 elle est juste monstrueuse", "polarity": "positive"}
{"message": "\u201c@Gene_b3301: La pollution tue plus de 4000 personnes par jour en Chine, selon une \u00e9tude\" et seulement 42000/an en France @RoyalSegolene", "polarity": "negative"}
{"message": "Les films Le transporteur et Fast and Furious je peux les regarder 84939593 fois, je kifferai toujours autant.", "polarity": "positive"}
{"message": "La pollution n'est pas dans l'air, elle est sur vos visages bl\u00eames", "polarity": "negative"}
{"message": ".@CelluleRiposte pr\u00e9server sa propre race son propre peuple dans son propre pays oui ou non? Le mot racisme est @redsprint @Havamsallem", "polarity": "mixed"}
{"message": "La #pollution tue plus de 4000 personnes par jour en Chine, selon une \u00e9tude http://bit.ly/1L9Q3XQ @AQLPA @greenpeaceQC", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice 2014 Semifinals - Chris Jamison: \"Sugar\" http://youtu.be/u1_9EbxXnlI", "polarity": "objective"}
{"message": "La fin de fast and furious 7 me fait toujours le m\u00eame effet &#x1f622; &#x1f623;", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Pollution du Vieux-Port: Un nettoyage \u00abpas envisageable aujourd'hui\u00bb r\u00e9agit la m\u00e9tropole\" http://flux.20minutes.fr/c/32497/f/568108/s/48f6b8ec/sc/3/l/0L0S20Aminutes0Bfr0Carticle0C16664390Crss0Emediafed0Esection0E1666439/story01.htm", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air http://ift.tt/1WoQyUb #ecologie lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Monde Ecologie | Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air http://ift.tt/1WoQyUb", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Le racisme post-colonial n\u2019est pas une simple survivance du pass\u00e9. Il s\u2019agit (...) d\u2019une prod permanente et syst\u00e9mique de notre soci\u00e9t\u00e9\"1/2", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201c@vertsmorges: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la #pollution de l\u2019air http://ow.ly/32G9eO\u201d et bcp d'Europ\u00e9ens aussi!", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air: Les ravages de \"l'Airpocalypse\" se pour... http://bit.ly/1TAH0q0", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201c@Forum_Ecolo: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la #pollution de l\u2019air\" Vite des mesures extr\u00eamement fermes!", "polarity": "negative"}
{"message": "Rihanna devient consultante pour l'\u00e9mission The Voice sur NBC by Barbara Azais via Atlantico.fr http://ift.tt/1ErGKgM", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu: \"Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air\" http://ift.tt/1ErGgY4", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 la #une : Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air http://dlvr.it/BrXcyH #topstories", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 4 000 Chinois meurent chaque jour #Pollution de l\u2019air http://lemde.fr/1J4qfZe #PenserGlobalAgirLocal #DireSocial #PourDesJoursHeureux", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air\" #actualit\u00e9s http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/#xtor=RSS-3208", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l'air - Le Monde (Blog): ... http://bit.ly/1TBtwVH #construction #green", "polarity": "objective"}
{"message": "4000 morts par jour en #Chine \u00e0 cause de la #pollution ! #COP21 http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je suis devenu accro a fast and furious, vraiment j'kiff trop &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "La #pollution de l\u2019air en France co\u00fbterait plus de 100 milliards d\u2019euros par an, \u00c9nergie - Environnement http://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/021207123249-la-pollution-de-lair-en-france-couterait-plus-de-100-milliards-deuros-par-an-1137205.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna dans The Voice \u00e7a sent bon la sortie de son album et elle fera de la pub dessus", "polarity": "negative"}
{"message": "La pollution tue plus de 4000 personnes par jour en Chine, selon une \u00e9tude -  via http://news.google.com/", "polarity": "objective"}
{"message": "4000 Chinois meurent chaque jour de la #pollution - Une heure d'exposition r\u00e9duit l'esp\u00e9rance de vie de 20 min - oO http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/", "polarity": "objective"}
{"message": "@francksydney les mauvaises id\u00e9es se r\u00e9pandent vite. Regarde The Voice.", "polarity": "negative"}
{"message": "International: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de \u2026 http://tweetedtimes.com/v/4363?s=tnp see more", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @FduSouffle #Allergies, #asthme, maux de gorge : la #pollution et l'hygi\u00e8ne de vie sont responsables Pr J. Just http://ow.ly/QpFUa", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air\" #actualites 4000 vous avez dit &#x1f628; http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/#xtor=RSS-3208", "polarity": "negative"}
{"message": "The Voice : Rihanna en route pour l'\u00e9mission am\u00e9ricaine -  via http://news.google.com/", "polarity": "objective"}
{"message": "#senegal | Rihanna arrive dans The Voice: Enfant terrible de l\u2019in\u00addus\u00adtrie musi\u00adcale, Rihanna sera \u00e0 la rentr\u00e9e... http://www.leral.net/Rihanna-arrive-dans-The-Voice_a151766.html", "polarity": "objective"}
{"message": "la fin de fast and furious me toucheras toujours autant *_*", "polarity": "positive"}
{"message": ".@lemonde_planete @greenpeacefr Plus les pays sont surpeupl\u00e9s, moins les vies sont respect\u00e9es. On prend le m\u00eame chemin. #pollution #air", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@lemondefr: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la #pollution de l\u2019air\" et beaucoup trop aussi en France!", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai faillit pleurer devant la fin de fast and furious 7", "polarity": "mixed"}
{"message": "Effarant. La pollution de l'air tue 1,6 millions de chinois / an ! #TransitionEnergetique http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/", "polarity": "negative"}
{"message": "En Chine,la pollution commence a decimer des milliers de personnes! http://fb.me/7AyBNuyUU", "polarity": "negative"}
{"message": "Rihanna: quel sera son r\u00f4le dans \u00ab The Voice \u00bb US? http://sh.st/st/27b221792aa0ac67e950a69592b6bac1/https://www.google.com/url?rct=j&amp;sa=t&amp;url=http://www.elle.fr/Loisirs/Television/Rihanna-son-role-dans-The-Voice-US-2977213&amp;ct=ga&amp;cd=CAIyGTQ1MDlkY2U3YmQ4ZjZmMDU6ZnI6ZnI6RlI&amp;usg=AFQjCNHhKZuRHkvLcY9hRDH4vpZvPJJ__A", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo \u00e0 @rihanna , qui rejoint l'\u00e9quipe de #TheVoice ! http://u.melty.fr/d8jrm", "polarity": "positive"}
{"message": "Francetv info Plus de 4 000 Chinois meurent chaque jour \u00e0 cause de la pollution Francetv info La pollution de l'air\u2026 http://dlvr.it/BrfsJ8", "polarity": "objective"}
{"message": "Les chinois qui \"redoutent la pollution\" apr\u00e8s l'explosion. N'est-ce pas un peu trop tard ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Y'a un taux de pollution plus que \u00e9lever au BL", "polarity": "negative"}
{"message": "Non mais Fast and Furious c'est le truc le plus dr\u00f4le que j'ai jamais vu", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Britney Spears - Toxic\" a la radio ca me fais penser a qd on chantait The Voice sur l'appli au plong avec @Thomas_Victor_A", "polarity": "objective"}
{"message": "La pollution ne veut pas g\u00eaner les touristes 1km seulement de plage interdite Palavas Tonton pourquoi tu te grattes &#x1f60e;", "polarity": "negative"}
{"message": "La pollution tue plus de 4000 personnes par jour en #Chine, selon une \u00e9tude http://bit.ly/1L9Q3XQ #pollution #environnement", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour moi Jason Statham (alias transporteur) il bolide mieux que tout ceux qui sont dans Fast and Furious , mbon c'est mon avis &#x1f610;", "polarity": "positive"}
{"message": "La voix de Vin Diesel dans Fast and furious &#x1f62f; &#x1f60d; &#x1f60d; &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'adore Rihanna mais coach \u00e0 The Voice c'est un peu la blague de l'ann\u00e9e.", "polarity": "mixed"}
{"message": "En Europe, des campagnes chocs pour dissuader les migrants. DES MESURES QUI NE FERONT QU'AUGMENTER LE RACISME ET LA HAINE...", "polarity": "negative"}
{"message": "Qu'est-ce que tu aimes le plus regarder \u00e0 la t\u00e9l\u00e9visi... \u2014 Tpmp, vtep, the voice, koh lanta, des films, et des d... http://ask.fm/a/ce2h0edc", "polarity": "objective"}
{"message": "Les gens dans ma rue ils se sont crus dans fast and furious", "polarity": "objective"}
{"message": "Closer: Rihanna : la nouvelle conseill\u00e8re de choc pour The Voice US http://cyber-actu.com/rihanna-nouvelle-conseill\u00e8re-choc-the-204956324", "polarity": "objective"}
{"message": "@missallimac @Just_Focht apr\u00e8s sa d\u00e9pend des film la s\u00e9ries de fast and furious je la trouve bien apr\u00e8s Camilla tmtc &#x1f602; #incruste # aurevoir", "polarity": "positive"}
{"message": "Jenifer qui pourrait arr\u00eater The Voice: AHHHHH :-D Pour faire un nouvel album: OHHHHH :-( #AscenseurEmotionnel", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Parce que tu rappelles pas \u00e0 quelqu'un qu'il t'aime\" -Fast and Furious 7", "polarity": "objective"}
{"message": "Que jfais des drift a la Fast and furious avec mon bolide", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna : la nouvelle conseill\u00e8re de choc pour The Voice US - Closer http://is.gd/JhqKys", "polarity": "objective"}
{"message": "sur ma vie les fast and furious ca fait parti d meilleurs films que j'ai vu", "polarity": "positive"}
{"message": "@ALEXT0RM Fast and Furious : Rapide et Furieux", "polarity": "objective"}
{"message": "Dans Fast and Furious tu vois des voitures de fou, mais malheureusement tu pourras jamais te les pay\u00e9es &#x1f60f;", "polarity": "mixed"}
{"message": "THE VOICE : Anne Sila bient\u00f4t en concert \u00e0 la Cigale http://zziipp.eu/?u=Brm7Xt", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai le dernier fast and furious en dvd &#x1f603; &#x1f60a; #RaisonsPrSortirAvecMoi", "polarity": "positive"}
{"message": "Teresa hier elle a d\u00e9rap\u00e9 avec le v\u00e9lo, d\u00e9rapage a la fast and furious mais en v\u00e9lo, apr\u00e8s elle a saut\u00e9e du v\u00e9lo mddddddddddr", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'aime pas le racisme alors la pas du tout .", "polarity": "negative"}
{"message": "@CutieHeartYuuki j'aime pas mon corp chui tro maigre mais j'aime ma voix jveux faire the voice", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les enfants chinois ne savent m\u00eame pas que le ciel est bleu \u00e0 cause de la pollution.", "polarity": "negative"}
{"message": "le racisme est devenu tellement commun en france des mecs peuvent gueuler \"\u00e0 mort les arabes\" sans que personne ne r\u00e9agit \u00e7a d\u00e9goute", "polarity": "negative"}
{"message": "Voil\u00e0 ce que fait la #pollution alors r\u00e9fl\u00e9chissez un peu plus la prochaine fois avant de jeter un de vos trucs... http://fb.me/1SKI0J4io", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@lemondefr: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air\" et 1650 Europ\u00e9ens \u00e9galement! (m\u00eame %per capita)", "polarity": "mixed"}
{"message": "@PatrioteFront @TheWhiteLord et l'histoire avec votre ministre compar\u00e9e \u00e0 un singe, c'est pas du racisme ?", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@Zenzitude: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air\" et 1650 Europ\u00e9ens aussi selon l'OMS!", "polarity": "negative"}
{"message": "A lire les d\u00e9bats sur la viande halal et le sirop de Li\u00e8ge, on constate que le racisme et le capitalisme ne font pas tjrs bon m\u00e9nage #retour", "polarity": "negative"}
{"message": "La #pollution tue proportionnellement autant en Europe qu'en Chine.Pourquoi ne pas le dire? @lemondefr @EELV http://www.euro.who.int/fr/media-centre/sections/press-releases/2015/04/air-pollution-costs-european-economies-us$-1.6-trillion-a-year-in-diseases-and-deaths,-new-who-study-says", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u201c@Limportant_fr: Chine : 4000 d\u00e9c\u00e8s par jour seraient li\u00e9s \u00e0 la pollution\" et 1650 par jour en Europe (OMS). Pourquoi n'en parle t-on pas?", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u201c@LaTribune: #Pollution de l'air : 4.000 morts chaque jour en Chine >> et 1650 en Europe ( OMS ) mais on ne le dit pas #COP21", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV Encore plus de pollution que d\u00e9j\u00e0. .terrible", "polarity": "negative"}
{"message": "La mis\u00e8re Grecque ne peut \u00eatre pr\u00e9texte \u00e0 racisme j\u2019esp\u00e8re que Aube dor\u00e9e et autres x\u00e9nophobes ne sont que minorit\u00e9.! http://www.hurriyet.com.tr/gundem/29800475.asp?noMobile=true", "polarity": "negative"}
{"message": "@Gone_Academie Maoulida \u00e0 l'OL, lebongo en attaque... c'est le festival. Je suis pas loin de penser que c'est du racisme d\u00e9guis\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "Pollution de l'air, biodiversit\u00e9 (loups)... Et si un peu moins de d\u00e9magogie, un peu plus de courage politique @RoyalSegolene ? #ecology", "polarity": "negative"}
{"message": "@Miniestra_ -encore un autre probl\u00e8me d'\u00c9tat qui joue pas son r\u00f4le. En outre, je vais pas faire le mec qui voit le racisme partout mais je-", "polarity": "negative"}
{"message": "jpref \u00eatre c\u00e9lib qu'\u00eatre avec des mecs ignorants jfinirai avec des chiens mais au moins mes chiens ils diront le racisme invers\u00e9 c pas r\u00e9el", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Ceux qui stigmatisent l\u2019Islam et les musulmans ont, sans s\u2019en rendre compte, quelques points communs avec les...\" http://fb.me/6J3WCxOU0", "polarity": "objective"}
{"message": "@BecaTomBe Je pense pas que le racisme ait quelque chose \u00e0 voir l\u00e0 dedans en tout cas, pour moi drogue = drogue = danger possible", "polarity": "negative"}
{"message": "\"ll faut \u00eatre aveugle (...) pour ne pas constater, jour apr\u00e8s jour, que notre d\u00e9bat public stigmatise l\u2019islam et...\" http://fb.me/7AWfAzIhj", "polarity": "objective"}
{"message": "@Dajjalsystem @Lauracym notre torah ne ns parle jamais de racisme ou d antisemitisme ca c est la diarhee de chaque homme", "polarity": "negative"}
{"message": "J'en ai marre d'\u00eatre harcel\u00e9 par tous les noirs fragiles de France parce qu'il chiale sur leur soi disant racisme qui n'existe quasi pas...", "polarity": "negative"}
{"message": "la phobie des h\u00e9t\u00e9ro et le racisme des blancs \u00e7a existe pas arr\u00eatez votre d\u00e9lire 2sec", "polarity": "negative"}
{"message": "Cons\u00e9quence des orages : un ruisseau l\u00e9g\u00e8rement pollu\u00e9 aux nitrates \u00e0 \"#Marly http://fb.me/4sT4f8Fii", "polarity": "objective"}
{"message": "La stigmatisation du #racisme (blas blas halal...etc) aboutit \u00e0 le g\u00e9n\u00e9rer plus qu'\u00e0 l'\u00e9teindre...#r\u00e9cup\u00e9rationPopuliste", "polarity": "negative"}
{"message": "L'Islam n'est pas dangereux c'est la d\u00e9mocratie qui est en danger lire l'excellente mise au point de @grosfilley : http://ruedelaloi.blogspot.com/2015/08/islam-racisme-et-uberisation-de-l-le.html?spref=fb&amp;m=1", "polarity": "mixed"}
{"message": "Honn\u00eatement j'aime bcp Cuba. Bien s\u00fbr qu'il y a du racisme. Mais je pense vraiment pas que \u00e7a soit les pires \u00e0 ce niveau.", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u201c@lemondefr: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air\" et 1650 Europ\u00e9ens ! @EUEnvironment @Europarl_FR", "polarity": "mixed"}
{"message": "La pollution de l'air tue des milliers de chinois. Incroyable! http://fb.me/3CVq8LCrl", "polarity": "negative"}
{"message": "Lent mais pas cher : l'autocar, le train du pauvre? Sans compter la pollution et les accidents \u203c\ufe0f &#x1f61c; &#x1f44e; &#x1f628; &#x1f624;", "polarity": "negative"}
{"message": "Effrayant cette mont\u00e9e du racisme #Mali -trop de frustrations sociales, pas d'engagement politique...l'\u00e9tranger, l'autre =cible facile 3/3", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@italommanso: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l'air\" et 1650 Europ\u00e9ens.", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab L\u2019universel lave-t-il plus blanc ? \u00bb : \u00ab race \u00bb, racisme et syst\u00e8me de privil\u00e8ges http://fb.me/3XWIZUm4Z", "polarity": "objective"}
{"message": ".@piweeFR \"Rouler en voiture \u00e9lectrique \u00e7a donne envie, pas de pollution\" On en parle pour produire l'\u00e9lectricit\u00e9? Hum...", "polarity": "negative"}
{"message": "Le diagnostic : \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du racisme persistant, on peut identifier l'\u00e9mergence d'une forme de racisme ne souhaitant pas la r\u00e9ussite de noirs.", "polarity": "mixed"}
{"message": "@afpfr et autant de circulation en plus de pollution dibsrcurite routiere. Ce gouvernement est d\u00e9solant d incoh\u00e9rence globale et de logique", "polarity": "negative"}
{"message": "\"le racisme et l'homophobie ce n'est pas comparable\" c'est de la discrimination dans les deux cas", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les coups d\u2019Etat : une constante de la politique \u00e9trang\u00e8re des #EtatsUnis - http://bit.ly/1Knqe3s \u2026 #USA #Russie", "polarity": "negative"}
{"message": "A bord des trains du pauvre: le car inter-urbain, lent mais pas cher http://www.lechorepublicain.fr/france-monde/actualites/economie-politique/eco-finances/2015/08/15/a-bord-des-trains-du-pauvre-le-car-inter-urbain-lent-mais-pas-cher_11550583.html v\u00eda @lecho_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Racisme subi par les Noirs en Irak https://www.youtube.com/watch?v=0F4JwCjSYGM", "polarity": "negative"}
{"message": "\"En politique, il ne faut pas confondre impudeur et v\u00e9rit\u00e9\" - Arr\u00eat sur images http://www.arretsurimages.net/emissions/2015-08-14/En-politique-il-ne-faut-pas-confondre-impudeur-et-verite-id7891 via @arretsurimages", "polarity": "objective"}
{"message": "Non, la m\u00e9tropole ne compte pas nettoyer le Vieux-Port de Marseille http://fb.me/4MPzY8YlH", "polarity": "mixed"}
{"message": "Racisme anti-noir du monde arabo-musulman https://www.youtube.com/watch?v=X3f17tw334w", "polarity": "negative"}
{"message": "Racisme : T\u00e9moignage d'un Guin\u00e9en au Maroc https://www.youtube.com/watch?v=_memz7qDOg0", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abJe ne suis plus \u00e0 la direction de Qu\u00e9becor\u00bb http://www.ledevoir.com/politique/quebec/447642/je-ne-suis-plus-a-la-direction-de-quebecor via @LeDevoir", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Politique - VID\u00c9O. \"Grumpy baby\", le b\u00e9b\u00e9 le plus ronchon du Web http://huff.to/1TGUD7b", "polarity": "objective"}
{"message": "Et \u00e7a ne fait r\u00e9fl\u00e9chir personne en France. Le Qatar est \u00e0 mettre hors de nuire. http://fr.awdnews.com/politique/le-qatar-reconna%C3%AEt-ses-liens-avec-l-etat-islamique-en-syrie", "polarity": "negative"}
{"message": "Politique ? non, politicaille partisane. D'o\u00f9 vient l'argent ? L'h\u00f4pital au milieu de nulle part du CDH http://levif.be/s/r/c/410689 via @LeVif", "polarity": "negative"}
{"message": "J'aime pas tweeter politique mais le feu d'artifice est grave moche ce soir", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Ces gens qui critiquent les gays sont les m\u00eames que ceux qui crient au racisme\" ? arm\u00e9e d'une loupe pour chercher le putain de rapport", "polarity": "negative"}
{"message": "c'est une catastrophe je suis bien d'accord avec vous !! @FranceMarie47 @Exelmans75 @JolSOLARI", "polarity": "negative"}
{"message": "Est-ce que maintenant qu'elle n'est plus en politique madame Marois ira aux noces en ferari?", "polarity": "objective"}
{"message": "Le probl\u00e8me en Alg\u00e9rie n'est pas le manque de comp\u00e9tence mais le manque de volont\u00e9 politique. Tant que ce syst\u00e8me est la, rien ne marchera.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fin de la crise politique en RDC? : \u00abLe monde entier ne veut pas que Kabila soit le nouveau Mobutu\u00bb http://fb.me/7rOUVU9XT", "polarity": "objective"}
{"message": "Y'a les voil\u00e9s elles se sont uni contre le racisme", "polarity": "objective"}
{"message": "Si on parle pas de UMTITI en EDF demain au CFC c'est du racisme, c'est pas croyable d'\u00eatre autant sous-c\u00f4t\u00e9 par les medias @MathouxHerve", "polarity": "negative"}
{"message": "Y'a un moment faut arr\u00eater de se plaindre de l'intol\u00e9rance, du racisme ou autre, si on n'est pas nous m\u00eame tol\u00e9rant. &#x1f44b; &#x1f3fc;", "polarity": "negative"}
{"message": ".@Nervien_ Ce n'est pas parce que l'on s'inqui\u00e8te du contexte que l'on valide la politique actuelle @OuchikhKarim @ta_malou @Christianehaze", "polarity": "mixed"}
{"message": "AIRBUS est au commerce \u00e9quitable & la diversit\u00e9 ce que les pollueurs sont \u00e0 la nature: D\u00e9magogie, h\u00e9g\u00e9monie, tromperie, racisme, ridicule..\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Excellent article des \u00c9chos! L'\u00e8re du num\u00e9rique signe la fin du politique. Bienvenue dans un monde sans fronti\u00e8res : http://ow.ly/QOAxx", "polarity": "positive"}
{"message": "(Il est toujours temps d'arr\u00eater !) Isabelle Balkany : \"Je n'aurais pas d\u00fb faire de politique\" http://www.lejdd.fr/Politique/Isabelle-Balkany-Je-n-aurais-pas-du-faire-de-politique-746673", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai lu cet article (http://www.lechorepublicain.fr/france-monde/actualites/economie-politique/eco-finances/2015/08/15/a-bord-des-trains-du-pauvre-le-car-inter-urbain-lent-mais-pas-cher_11550583.html). Cette diarrh\u00e9e ne m'int\u00e9ressait pas trop, jusqu'\u00e0 ce que je tombe sur", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous \u00eates les premiers \u00e0 hurler au racisme...mais vous \u00eates les premiers \u00e0 faire preuve de discrimination. Tch, vous me d\u00e9go\u00fbtez. #LT", "polarity": "negative"}
{"message": "Rire ensemble contre le racisme - Mardi 18 Ao\u00fbt 20h45 | Accueil http://www.franceo.fr/emission/rire-ensemble-contre-le-racisme-1 #franceo via @Franceotv", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Ils nous fait croire qu'ils nous aiment avec des reportages sur le racisme\" #Lefa", "polarity": "objective"}
{"message": "L'islamophobie est devenue le c\u0153ur du racisme.", "polarity": "mixed"}
{"message": "- et apr\u00e8s on vient dire que le racisme ne concerne pas les blancs, si \u00e7a c'est pas du racisme alors expliquez moi ce que c'est.", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous n'\u00eates pas d'accord avec la politique du Chef de l'Etat? D'accord. Que proposez-vous?", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @lemondefr Tianjin : plus de 100 morts, des habitants \u00e9vacu\u00e9s par crainte d\u2019une pollution chimique http://www.lemonde.fr/asie-pacifique/article/2015/08/15/tianjin-le-bilan-s-alourdit-a-85-morts-crainte-d-un-rejet-de-produits-toxiques_4725792_3216.html", "polarity": "objective"}
{"message": "J'en ai marre des gens qui se \"disent\" esprits du monde moderne et de la tol\u00e9rance et qui voient le racisme partout.", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai mal \u00e0 ma France... Stop au racisme que ce soit sur la couleur de peau ou sur le choix d'aimer qui on veut... #AbatLesHomosexuels", "polarity": "negative"}
{"message": "pour moi l'homophobie, le racisme etc c'est juste un manque d'\u00e9ducation", "polarity": "negative"}
{"message": "L'homophobie c'est comme le racisme, si vous voulez de la tol\u00e9rance; c'est soit pour tout le monde soit pour personne. #AbatLesHomosexuels", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV voil\u00e0 o\u00f9 m\u00e8ne la politique laxiste conduite par @ChTaubira . Un exemple de plus qui d\u00e9montre un probl\u00e8me s\u00e9rieux de comp\u00e9tence.", "polarity": "negative"}
{"message": "Le programme \u00e9conomique de ce gouvernement ne comporte aucune..R\u00e9forme \u00e9conomique!Ses pr\u00e9occupations:Burka,racisme,halal,et secrets d alc\u00f4ve", "polarity": "negative"}
{"message": "Ptdr de ouf, \u00e7a discrimine les autres mais \u00e7a passe son temps \u00e0 crier au racisme de partout flemme", "polarity": "negative"}
{"message": "G\u00e9n\u00e9ration Chirac: la jeune classe politique livre ses souvenirs de 1995 http://fb.me/47k19zhK5", "polarity": "objective"}
{"message": "Heureusement la premiere semaine j'ai mon truc politique et apres y'a le camp d'ecriture \u00e7avva etre marrant", "polarity": "negative"}
{"message": "\" non mais le racisme c'est pas pareil que l'homophobie \" ouais non ta gueule", "polarity": "negative"}
{"message": "Nous assistons avec daesh, au r\u00e9sultat de la politique \u00e9trang\u00e8re pitoyable d'Obama. Il a laiss\u00e9 l'Iraq dans cet \u00e9tat et daesh s'est cr\u00e9\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai envie de vivre vieux car j'esp\u00e8re mourir dans un monde o\u00f9 le racisme, l'homophobie et toutes les merdes similaires auront disparues", "polarity": "mixed"}
{"message": "Gr\u00e8ce : une \"\u00e9tape importante\" mais la dette est toujours trop lourde http://fb.me/2NRuAUZnc", "polarity": "objective"}
{"message": "La cause de l'immigration vers leurope; consequense directe de la politique a vouloir s'ingerer dans la vie des pays africains et arabes", "polarity": "negative"}
{"message": "Gardez les #nordiques loin de la politique, SVP...", "polarity": "negative"}
{"message": "La droite absolue: Dans ce m\u00e9andre politique, c\u2019est vers la source historique qu\u2019il faut remonter. http://bit.ly/1gKTXMh #boulevardVoltaire", "polarity": "objective"}
{"message": "Les complaisances de Mme Taubira: Une fois de plus, la politique men\u00e9e par Mme Taubira se r\u00e9sum... http://bit.ly/1THx5za via @BVoltaire", "polarity": "objective"}
{"message": "y'a pleins de truc genre SOS racisme, mais pour les asiatiques y'a rien mdrr, c'est comme les roux &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand les coll\u00e8gues de politique de ta m\u00e8re te demandent en ami sur Facebook...", "polarity": "objective"}
{"message": "Les pays africains ne demandent pas d\u2019assistanat, ils demandent \u00e0 pouvoir acc\u00e9der \u00e0 leur autonomie \u00e9nerg\u00e9tique... http://fb.me/46CihTsW1", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Le futur que Google \u2070nous pr\u00e9pare\" http://www.les-crises.fr/le-futur-que-google-%e2%80%a8nous-prepare/ #politique #feedly", "polarity": "objective"}
{"message": "Campagne \u00e9lectorale - La p\u00e9r\u00e9quation n\u2019est pas un enjeu, affirme Harper #worldnews #actu http://TacticalFM.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Politique - Les Anglais s'imposent sans trembler face au XV de France (19-14) http://bit.ly/1hFeSB6 #politique", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 4 000 #Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air - http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/", "polarity": "objective"}
{"message": "G\u00e2chis alimentaire  - @Arash Le \"Don Quichotte\" de Courbevoie contre les \u00e9l\u00e9phants du PS http://bit.ly/1MpACw5 via @ParisMatch", "polarity": "objective"}
{"message": "Trait\u00e9 transatlantique : quand les politiques organisent leur propre impuissance http://fb.me/7EvwmwNR2", "polarity": "objective"}
{"message": "\"\u00catre \u00e9cologiste ce n'est pas se contenter d'une part de nucl\u00e9aire\" https://www.lepartidegauche.fr/communique/etre-ecologiste-ce-n-est-pas-se-contenter-d-une-part-nucleaire-33136 #politique #feedly", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Devoir | Nouvelles, actualit\u00e9s, politique, culture et chroniques http://pearltrees.com/p/KERc4 #PLQAUST\u00c9RIT\u00c9LIB\u00c9RALE", "polarity": "objective"}
{"message": "Philippe Couillard se montre ouvert \u00e0 l'id\u00e9e d'encadrer UberX via @lp_lapresse #polqc http://www.lapresse.ca/actualites/politique/politique-quebecoise/201508/15/01-4892921-philippe-couillard-se-montre-ouvert-a-lidee-dencadrer-uberx.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Climat et territoires, Lyon, Nicolas Hulot, Anne Hidalgo : c'est le ... - Public S\u00e9nat - #ClimatParis http://www.publicsenat.fr/lcp/politique/climat-territoires-lyon-nicolas-hulot-anne-hidalgo-cest-micro-trop-tard-semaine-972732", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour prot\u00e9ger son peuple, Netanyahou fait comme Churchill, il cherche \u00e0 influencer la politique am\u00e9ricaine http://dlvr.it/BsFfNW", "polarity": "objective"}
{"message": "Si je critique la corrida, @imialah, je fais du racisme anti espagnols ? Ou je suis simplement outr\u00e9 par la sauvagerie ? @racheldw9", "polarity": "negative"}
{"message": "Si je critique les massacres de chiens en Chine, je fais du racisme, @imialah ? @racheldw9", "polarity": "negative"}
{"message": "#pkpsynder Pensez-vous que c'est un mariage politique ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00c9lections du 19 octobre - Les conservateurs victimes d\u2019eux-m\u00eames http://www.ledevoir.com/politique/canada/447653/elections-du-19-octobre-les-conservateurs-victimes-d-eux-memes via @LeDevoir", "polarity": "objective"}
{"message": "@KevenBrasseur pourquoi pas leur donner davantage d'\u00e9ducation sur la politique plut\u00f4t? \u00c0 16 ans, nos id\u00e9es ne sont pas d\u00e9finies!", "polarity": "mixed"}
{"message": "On ne r\u00e9sout pas les probl\u00e8mes avec ceux qui les ont cr\u00e9\u00e9s. A. Einstein, abstenez vous, nous n'avons pas d'offre politique.", "polarity": "negative"}
{"message": "Je dis et r\u00e9p\u00e8te qu il faut k chacun s exprime mais je dis non au mensonge politique et \u00e0 l intox. @Nangnin @marticotivoir @M_Koulibaly", "polarity": "negative"}
{"message": "70 ans d'Alain Jupp\u00e9: il y a l'\u00e2ge civil, l'\u00e2ge physiologique, et l'\u00e2ge politique... Les deux derniers me conviennent plut\u00f4t bien!", "polarity": "positive"}
{"message": "@JulienBGauthie Une telle initiative entra\u00eenerait \u00e9videmment une \u00e9ducation en cons\u00e9quence. Cours de politique/\u00e9conomie en sec 4-5?", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est prouv\u00e9. Erdogan est un dictateur doubl\u00e9 d'un supporter de l'EI (il ne le dit pas tous les jours, mais il s'en cache pas).", "polarity": "negative"}
{"message": "Le plus grand terroriste c'est Erdogan et son gouvernement.", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat \u00e0 Ankara. C'est un acte anti kurde. Rien de ce que peux dire Erdogan \u00e0 ce sujet n'est digne de confiance. Il est la perfidie m\u00eame.", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan devrait \u00eatre lapid\u00e9 en pleine rue ce fils de pute comme si c'\u00e9tait pas lui", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan, c'est \u00e7a: #conservatisme Erdogan affirme que les femmes ne peuvent naturellement pas \u00eatre l'\u00e9gal des hommes http://www.lemonde.fr/europe/article/2014/11/24/turquie-erdogan-affirme-que-les-femmes-ne-peuvent-naturellement-pas-etre-l-egal-des-hommes_4528427_3214.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "60% de la #turquie sont naifs ils ne voient pas que cette attentat a \u00e9t\u00e9 commis par le #pkk! Pour ensuite accus\u00e9 #Erdogan c'est calcul\u00e9 !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan et toute sa clique sont pr\u00eats \u00e0 raconter n'importe quoi pour donner pr\u00e9texte \u00e0 aller \"tuer du kurde\", r\u00e9pugnant", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne serai pas surpris de voir qu'@RT_Erdogan \u00e9tait derri\u00e8re ces attentats. #AttantatsTurquie", "polarity": "negative"}
{"message": "Les explosions d'#Ankara n'ont rien avoir avec @RT_Erdogan; ne pas confondre la politique de la Turquie et le Terrorisme ! #WithErdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne vois pas ce que le reportage sur la visite d'#Erdogan /menaces \u00e0 la presse ont de surprenants qd on se souvient du #gaelgate #begov", "polarity": "negative"}
{"message": "J'aime vraiment pas Erdogan. #Ankaraday\u0131z #AnkaraBombing #Erdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "3 jours de deuil en Turquie pour 100 morts et 200 bless\u00e9s. Erdogan est chiche et sans complexes.", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan:\"Il n'y a aucune diff\u00e9rence entre les attentats qui ont vis\u00e9 nos soldats, policiers et civils, et l'attentat d'aujourd'hui\" #Ankara", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan tombera s\u00fbrement mais le peuple turc, jamais.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Obama \u00e0 exprimer sa solidarit\u00e9 \u00e0 Erdogan contre le terrorisme. Ouais mais les terroristes c'est pas les kurdes c Erdogan et son gouvernement", "polarity": "negative"}
{"message": "Il y a quelques jours \u00e0 peine \u00e0 Strasbourg Erdogan n'avait pas de mots assez durs pour les Kurdes, et aucun pour les islamistes. #Turquie", "polarity": "mixed"}
{"message": "erdogan c un gars des etat unis ce qui ont pas vus sa vous etes des gros con, on sprepare pr une 3eme guerre mondial", "polarity": "negative"}
{"message": "L'attentat d'Ankara profite \u00e0 Erdogan...profite-il \u00e0 la faction dure du PKK ? Rien n'est moins s\u00fbr !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il serait possible qu'#Erdogan soit complice de l'attentat d'#Ankara. Pour conserver le pouvoir les islamistes ne sont pas \u00e0 un carnage pr\u00e8s", "polarity": "negative"}
{"message": "la presse europ\u00e9enne ne se prive pas de sous entendre que Erdogan a pos\u00e9 lui-m\u00eame une bombe parmi les manifestants", "polarity": "mixed"}
{"message": "Erdogan encore un criminel au pouvoir, bombarder les kurdes qui combattent DAESCH n'est pas innocent .", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne comprends pas les ignorants qui accusent Erdo\u011fan. En quoi ce crime lui profite ? Allez juste un argument c'est pas dur #Ankara erdogan", "polarity": "mixed"}
{"message": "Turquie erdogan est responsable des attentats pourquoi n a t il pas prot\u00e9g\u00e9 la manif c'est un manipulateur", "polarity": "negative"}
{"message": "La prochaine fois, on n'invite que des membres du #MR \u00e0 la conf\u00e9rence de presse, certains doivent savoir tenir un micro, non? #Erdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan il est pas bien dans son cerveau n'emp\u00eache", "polarity": "negative"}
{"message": "La trahison ne vient jamais de tr\u00e8s loin ! http://fb.me/5a1ZsA4ih", "polarity": "negative"}
{"message": "Comment \u00e7a Erdogan vient faire son meeting en France en parlant du terrorisme mais ne mentionne pas une seule fois Daesh?!", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan est bien un enfoire et un assasin mais pas le pkk qui ne d\u00e9fend que son peuple vive le kurdistan libre", "polarity": "mixed"}
{"message": "Si jamais vous entendez des gens qui vous disent que c'est les kurdes qui veulent la guerre et pas Erdogan ou l'Etat turc, insultez les!", "polarity": "negative"}
{"message": ".@marcelsel c'est moi ou le silence/censure RTBF par #begov ne fait aucune vague? http://www.rmendes.net/2015/service-public-rtbf-censur-par-begov-et-erdogan-tout-le", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan, ce fdp ne m\u00e9rite pas mon respect", "polarity": "negative"}
{"message": "Il y a des choses \u00e0 ne pas dire, des paroles \u00e0 ne pas tenir, du moins, aupr\u00e8s des chefs d'\u00e9tats. Si la France est... http://fb.me/Rvdb4IPo", "polarity": "objective"}
{"message": "Nos politiques belges sont des dictateurs comme Erdogan ,nous ne sommes pas en d\u00e9mocratie notre pantin de 1er ministre veux tout diriger", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous ne le verrez pas en France et probablement plus tr\u00e8s longtemps en Belgique : la presse musel\u00e9e devant Erdogan! http://www.rtbf.be/video/detail_erdogan-a-bruxelles-le-contrechamp-de-7-a-la-une?id=2050179", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan n'est pas venu pour rien \u00e0 Strasbourg (!)... appels au meurtre, menaces de mort et contribution au... http://fb.me/2gD78AOdu", "polarity": "negative"}
{"message": "L'Europe doit se montrer ferme vis-\u00e0-vis d'#Erdogan et n'accepter aucun compromis par rapport aux #Kurdes", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Pas de beaux jours si nous ne marchons pas pour la paix\"-morte \u00e0 Ankara. L'OTAN a perdu la t\u00eate avec ERDOGAN Martial", "polarity": "negative"}
{"message": "l'Union europ\u00e9enne n'a m\u00eame pas \u00e0 accepter les futurs r\u00e9sultats \u00e9lectoraux du marketing d'Erdogan puisque... http://fb.me/6NjP2QMJM", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV Obama n'a rien compris &#x1f621; le terroriste c'est ERDOGAN &#x1f630; #assassin #Erdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "Le 12/01/2015 #Erdogan a d\u00e9clar\u00e9: \u00ab En tant que musulmans, ns n'avons jamais particip\u00e9 \u00e0 des massacres terroristes \u00bb. #summumdelhypocrisie", "polarity": "negative"}
{"message": "Turquie : Erdogan d\u00e9fi\u00e9 par les manifestants http://ift.tt/1OsJZh5", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan ou la tentation de faire du Aznar: \u00e9vocation du PKK comme possible auteur de l'attentat d'Ankara pas qu'un simple reflexe pavlovien", "polarity": "negative"}
{"message": "#Turquie Alors que le double attentat de samedi n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 revendiqu\u00e9 Les #Kurdes accusent #Erdogan http://ow.ly/ThBlj", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous avez la chance de n'est pas parler turc.. Au moins vous ne lisez pas la 'merde' des journaux pro Erdogan!", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'attentat #Ankara est pas revendiqu\u00e9 mais chez #bourdindirect c'est clair #Erdogan et l'\u00e9tat turc sont responsables! Bizarre!", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Turquie d'erdogan n'a rien de NOTRE Europe. http://www.bvoltaire.fr/dominiquejamet/erdogan-a-choisi-camp-nest,211686?utm_source=La+Gazette+de+Boulevard+Voltaire&amp;utm_campaign=53f4a12ee8-RSS_EMAIL_CAMPAIGN&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=0_71d6b02183-53f4a12ee8-30540141&amp;mc_cid=53f4a12ee8&amp;mc_eid=828d460082", "polarity": "negative"}
{"message": "@20Minutes c'est bien plus qu'une \u00e9vidence, on commence seulement \u00e0 d\u00e9couvrir dans les m\u00e9dias ce nouvel Hitler qu'est Erdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Erdogan ne prot\u00e8ge pas sa population quand il n'y a pas d'enqu\u00eate digne de ce nom suite aux attentats de Suru\u00e7 cet \u00e9t\u00e9\" @LauraSlimani #LCI", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie 2/2: 10 oct 2015 #attentat visait Erdogan, en r\u00e9alit\u00e9. Ne pouvant gouverner, il devra partir ! #Constantinople", "polarity": "negative"}
{"message": "La Turquie est au bord du gouffre et le dictateur Erdogan fait un grand pas en avant http://www.lemonde.fr/europe/article/2015/10/12/apres-l-attentat-d-ankara-la-turquie-au-bord-du-gouffre_4787525_3214.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Etats-Unis: Obama ne pense pas que Donald Trump sera \u00e9lu pr\u00e9sident Le Parisien http://ift.tt/1N8djXd", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat d&#39;Ankara: l&#39;Etat islamique suspect n\u00b01, selon le Premier ministre - Yahoo Actualit\u00e9s France Erdogan suspect N0.1", "polarity": "objective"}
{"message": "Que ce soit Daesh ou pas qui a fait, Erdogan doit prot\u00e9ger ce qu'on va appeler ses \"citoyants\" m\u00eame si c'est ces ennemis", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdo\u011fan a choisi son camp. Ce n\u2019est pas le n\u00f4tre!!! http://www.bvoltaire.fr/dominiquejamet/erdogan-a-choisi-camp-nest,211686", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Turquie La Turquie juge l\u2019Etat islamique suspect n\u00b01 dans l\u2019attentat qui a frapp\u00e9 Ankara: http://lemde.fr/1WWkkyM #Erdogan #EI #Daech #Daesh", "polarity": "objective"}
{"message": "Ex-ambassadeur am\u00e9ricain enSyrie:la politique syrienne d\u2019Obama\u00abne fonctionne pas\u00bb https://francais.rt.com/international/8230-obama-syrie-politique-inefficace \u00e7a y est \u00e7a commence \u00e0 parler vrai", "polarity": "positive"}
{"message": "La politique am\u00e9ricaine en Syrie ne fonctionne pas et engendra encore plus de victimes civiles http://fb.me/49ed1x9N4", "polarity": "negative"}
{"message": "Ex-ambassadeur am\u00e9ricain en #Syrie #RobertFord : la politique syrienne d\u2019#Obama \u00abne fonctionne pas\u00bb \u2014 RT https://francais.rt.com/international/8230-obama-syrie-politique-inefficace#.VhuQXsJ9B_0.twitter #EtatsUnis", "polarity": "objective"}
{"message": "Etats-Unis : Obama ne pense pas que Donald Trump sera \u00e9lu pr\u00e9sident http://www.boursorama.com/actualites/etats-unis-obama-ne-pense-pas-que-donald-trump-sera-elu-president-58a1587d7c97937a2ff183a081b77ae0 via @Boursorama", "polarity": "objective"}
{"message": "La turquie de Erdogan a choisi son camp et ce n'est pas le n\u00f4tre! http://www.bvoltaire.fr/dominiquejamet/erdogan-a-choisi-camp-nest,211686/", "polarity": "negative"}
{"message": "#USA Obama se dit capable de gagner un troisi\u00e8me mandat. #Trump ? Il ne gagnera pas http://mashable.com/2015/10/11/obama-third-term/#as3uH46gO05n via @mashable", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan est de plus en plus inqui\u00e9tant. Les regards sont tourn\u00e9s vers lui apr\u00e8s l'attentat dramatique \u00e0 Ankara qui a vis\u00e9 les pro-kurdes", "polarity": "negative"}
{"message": "Vladimir POUTINE a dit : \"Obama et Hollande ne doivent pas dire ou d\u00e9cider qui doit \"diriger\" la Syrie. Quid des autres pays \"non civilis\u00e9s\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan demande aux Turcs vivant en Europe de ne pas s'assimiler : Aymeric Chauprade avertit Bernard Caz\u2026 http://www.ndf.fr/nos-breves/06-10-2015/erdogan-demande-aux-turcs-vivant-en-europe-de-ne-pas-sassimiler-aymeric-chauprade-avertit-bernard-cazeneuve via @ndffr", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentats d\u2019Ankara - La col\u00e8re monte contre Erdogan: Deux jours apr\u00e8s l\u2019attentat qui a frapp\u00e9 Ankara, le plus ... http://bit.ly/1QkScBE", "polarity": "objective"}
{"message": "L'implication en personne d'ERDOGAN dans l'acte terroriste de plus en plus probable ? LIRE http://www.infos.fr/attentat-dankara-lopposition-intensifie-ses-attaques-contre-erdogan-157800.html?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter #FaisParlerTaPP Vaucluse", "polarity": "objective"}
{"message": "Obama \u00e0 propos de Trump : \"Je ne pense pas qu'il sera pr\u00e9sident des Etats-Unis\" - leJDD.fr http://fb.me/6LbHkXCGY", "polarity": "objective"}
{"message": "Quels sont les int\u00e9r\u00eats qui poussent #Obama, #Hollande et consorts \u00e0 sacrifier la la\u00efcit\u00e9 d'un r\u00e9gime, certes dictatorial, mais qui ne (1)", "polarity": "mixed"}
{"message": "Attentat anti Kurde Daesh n'a fait aucune revendication , Erdogan principal suspect !", "polarity": "negative"}
{"message": "Zbigniew Brzezinski ou le retour des heures les plus sombres de l'histoire http://wp.me/psQMo-kUa via @leblogALupus", "polarity": "objective"}
{"message": "Mdrr m\u00eame Obama sait que Trump ne sera jamais Pr\u00e9sident des USA. &#x1f606; &#x1f606; &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "La violence est du cot\u00e9 d'ERDOGAN, alors de l\u00e0 \u00e0 penser que ......on peut sauter le pas http://tempsreel.nouvelobs.com/en-direct/a-chaud/10131-turquie-erdogan-critiques-apres-attentat-ankara-didier.html via @LeNouvelObs", "polarity": "negative"}
{"message": "BFMTV nous ressort la propagande d'Erdogan sans aucun recul. Pourquoi l'ext-gauche ferait un attentat dans une manif de gauche/ext-gauche?", "polarity": "negative"}
{"message": "L'ancien pasteur d'Obama affirme qu' #Isra\u00ebl est un \"Etat d'apartheid\" | i24news - Voir plus loin http://www.i24news.tv/fr/actu/international/88722-151012-l-ancien-pasteur-d-obama-affirme-qu-israel-est-un-etat-d-apartheid", "polarity": "objective"}
{"message": "Beyonc\u00e9 est la chanteuse favorite de la premi\u00e8re dame des Etats-Unis, Michelle Obama. Pas \u00e9tonnant lorsqu'on sait... http://fb.me/7KBhiKnxe", "polarity": "objective"}
{"message": "La Presse belge est invit\u00e9e \u00e0 ne pas d\u00e9ranger Erdogan https://youtu.be/XfojejmN5Eo via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand \u00e0 Cdansl'air on d\u00e9couvre que \" l'Etat profond turc soutenu par Erdogan \" est sans doute \u00e0 l'origine de l'attentat d'Ankara !!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan ne respecte rien. Quiconque pr\u00e9tend le contraire se voile la face. Et ne vie g\u00e9n\u00e9ralement pas en Turquie. #KatilleriBiliyoruz", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201cOn ne peut pas dire qu'Erdogan a commandit\u00e9 cs attentats mais il y a 1 conjonction de faits qui rendent la chose louche\u201d D. Billion #28min", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201cLes d\u00e9clarations de Erdogan apr\u00e8s l\u2019attentat de Suru\u00e7 vont ttes ds le m\u00eame sens: l'ennemi public n\u00b01 est le PKK\u201d D. Billion #Turquie #28min", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan attribue l'attentat \u00e0 Daesh et non pas \u00e0 Al Nusra parce que les premiers sont ses alli\u00e9s officieux, pour les seconds c'est officiel.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce n'est pas le #PKK qui fait chier, c'est #Erdogan.", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201cIl y a une strat\u00e9gie autoritaire d'Erdogan plus qu\u2019une d\u00e9rive\u201d Didier Billion (@Aufildubosphore) #Turquie #28min", "polarity": "objective"}
{"message": "Si le r\u00e9gime Erdogan avait pris les m\u00eames mesures de s\u00e9curit\u00e9 anti-kurdes contre Daech, les attentats d'Ankara n'auraient pas eu lieu.", "polarity": "negative"}
{"message": "Turquie : Erdogan et la politique du pire http://goo.gl/fWNbCp", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan accuse Daesh car il sait que l'EI s'en bat les couilles de leurs soldat mort. Mais c'est fait expr\u00e8s pour qu'on l'accuse pas", "polarity": "negative"}
{"message": "... et pendant ce temps #Erdogan pourra continuer de se pavaner \u00e0 l'\u00e9tranger en poursuivant l'apologie de... http://fb.me/4neAgade5", "polarity": "negative"}
{"message": "Mdrr les personnes qui croit que ERDOGAN est un ange &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je regrette d'avoir affirm\u00e9 q @CharlesMichel n'est que le paillasson de Bart En r\u00e9alit\u00e9 il est le paillasson de Bart ET d' #Erdogan #shame", "polarity": "negative"}
{"message": "Le gouvernement de Barack Obama a accord\u00e9 l'asile \u00e0 plus de 1.500 terroristes de l'ann\u00e9e derni\u00e8re, selon des... http://fb.me/3VltrFPis", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie : Orhan Pamuk d\u00e9nonce le \"calcul\" politique d'Erdogan https://www.actualitte.com/t/UqUROvkB via @actualitte", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: pourquoi les Kurdes sont-ils cibl\u00e9s aussi bien par Erdogan que par Daech? http://po.st/E7Skng via @LExpress", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie \u00abL\u2019attentat place Erdogan face aux cons\u00e9quences de sa politique\u00bb http://tempsreel.nouvelobs.com/", "polarity": "objective"}
{"message": "Attaques d\u2019Ankara : les familles enterrent les victimes et critiquent Erdogan http://f24.my/1NCxAHm #News", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie a ferm\u00e9 les yeux pour laisser passer candidats europ\u00e9ens au djihahisme. Le meilleur alli\u00e9 de Daesh c est Erdogan sans aucun doute", "polarity": "negative"}
{"message": "Actu. Europe - Attaques d\u2019Ankara : les familles enterrent les victimes et critiquent Erdogan http://f24.my/1ZwqMyM", "polarity": "objective"}
{"message": "Actualit\u00e9 - Turquie>Attentat d'Ankara. La Turquie privil\u00e9gie la piste de l'Etat islamique>Les autor >> http://bit.ly/1VOOkQ6 #actualit\u00e9s", "polarity": "objective"}
{"message": "Visite d'Etat Erdogan: Charles Michel rappelle \u00e0 l'ordre son porte-parole - RTL Info http://www.rtl.be/info/belgique/politique/visite-d-etat-erdogan-charles-michel-rappelle-a-l-ordre-son-porte-parole-761808.aspx via @rtlinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "L'attentat d'Ankara, ou le sanglant r\u00e9sultat de la strat\u00e9gie d'Erdogan http://fb.me/NwlDLehg", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie - \"L'attentat place #Erdogan face aux cons\u00e9quences de sa politique\" http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20151012.OBS7465/turquie-l-attentat-place-erdogan-face-aux-consequences-de-sa-politique.html via @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie endeuill\u00e9e, le pr\u00e9sident Erdogan face \u00e0 ses responsabilit\u00e9s http://fb.me/3WakpCihK", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l'attentat d'Ankara, des milliers de manifestants \u00e0 Paris contre la \"politique de guerre\" d'Erdogan L'Humanit\u00e9 http://www.humanite.fr/apres-lattentat-dankara-des-milliers-de-manifestants-paris-contre-la-politique-de-guerre-derdogan", "polarity": "objective"}
{"message": "Eyyup Doru : \u00ab Erdogan et Daech sont vraiment les deux faces d\u2019une m\u00eame pi\u00e8ce \u00bb | L'Humanit\u00e9 http://fb.me/2XXxLMSP5", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan accus\u00e9 de jouer sur la peur pour remporter les \u00e9lections http://dlvr.it/CQkvrf", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce que les meRdias taisent: Pillage de l'#industrie syrienne avec la complicit\u00e9 d' Erdogan http://www.alterinfo.net/Complicite-d-Erdogan-dans-l-enorme-pillage-de-l-industrie-syrienne_a117903.html #Syrie, #Erdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "A quoi devrait on s'attendre avec un tel \u00e9nergum\u00e8ne ! http://www.lemonde.fr/idees/article/2015/10/12/turquie-erdogan-et-la-politique-du-pire_4787577_3232.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat d'Ankara : Erdogan instrumentalise les violences. Une politique irresponsable - le Plus (nouvelobs) http://Rojname.com/2204798", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan accuse l'\u00e9tat islamique - 13/10/2015 - ladepeche.fr (News Actu) http://fb.me/3qXsyItUA", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan \u00e0 Bruxelles, presse malmen\u00e9e - Le contrechamp de 7 \u00e0 la Une http://www.rtbf.be/info/dossier/7-a-la-une/detail_erdogan-a-bruxelles-presse-malmenee-le-contrechamp-de-7-a-la-une?id=9104583&amp;utm_source=rtbfinfo&amp;utm_campaign=social_share&amp;utm_medium=twitter_share via @rtbfinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "Barack Obama est sans doute le Meilleur Pr\u00e9sident au monde et aussi le plus free.", "polarity": "positive"}
{"message": "la mauvaise foi de Nicolas Sarkozy me laisse pantois.Nadine Morano n'a jamais dit que la France est une race!", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan \u00e0 Bruxelles: Quand la Belgique m\u00e9prise la libert\u00e9 de la presse... http://lesmoutonsenrages.fr/2015/10/11/erdogan-a-bruxelles-quand-la-belgique-meprise-la-liberte-de-la-presse/", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Patrick Buisson se venge de Nicolas Sarkozy en le harcelant \u00e0 distance\" - Nicolas Domenach - http://www.rtl.fr/actu/politique/race-blanche-morano-n-est-que-l-arbre-qui-cache-le-buisson-estime-nicolas-domenach-7780061885", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand les petits chefs, faibles et tellement influen\u00e7ables, miment le r\u00e9gime d'Erdogan ... http://fb.me/3t3vmMcPR", "polarity": "negative"}
{"message": "\"les t\u00e9moignages et les preuves d\u2019une implication de la Turquie dans l\u2019\u0153uvre barbare des islamistes abondent\" http://www.bvoltaire.fr/philipperodier/attentat-turquie-erdogan-train-de-recolter-quil-a-seme,211855", "polarity": "objective"}
{"message": "\"pas exclure que le commanditaire de l\u2019attentat d\u2019Ankara puisse \u00eatre le gouvernement islamiste turc lui-m\u00eame\" http://www.bvoltaire.fr/philipperodier/attentat-turquie-erdogan-train-de-recolter-quil-a-seme,211855", "polarity": "objective"}
{"message": "EN 2012, Sarkozy faisait confiance \u00e0 son Comit\u00e9 d'organisation , l\u00e0 il doute pour les PRIMAIRES : CELA ne l'ARRANGE peut-\u00eatre pas ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Revue de presse - Turquie: pourquoi les Kurdes sont-ils cibl\u00e9s aussi bien par Erdogan que par Daech? - http://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/turquie-pourquoi-les-kurdes-sont-ils-cibles-aussi-bien-par-erdogan-que-par-daech_1725020.html", "polarity": "objective"}
{"message": "FRANCE 24 : Attaques d\u2019Ankara : les familles enterrent les victimes et critiquent Erdogan. http://google.com/newsstand/s/CBIwspn87iY", "polarity": "objective"}
{"message": "Excellent #caf\u00e9serr\u00e9 ce #matin1 #Bibot #Erdogan et le droit de rire des femmes ...", "polarity": "positive"}
{"message": ".@FabRousselot \"L'aiguille, il faut savoir la retirer progressivement...\" (&#x1f627;) > http://m.nouvelobs.com/politique/20140918.OBS9638/quand-nicolas-sarkozy-disait-vous-n-entendrez-plus-parler-de-moi.html @FR_Conversation @DidierPourquery", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Monde ce matin: \"Erdogan fait le choix de la division et de la crispation au risque de plonger son pays dans une spirale de violences\"", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9douard Philippe sur le \"Hollande c'est fini\" de Sarkozy \"je ne l'aurai pas dit. Je ne sous estime jamais mes adversaires politiques\" #vrai", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je ne crois pas que #Sarkozy panique. Mais je ne crois pas non plus qu'il puisse revenir sur les #primaires.\" @EPhilippe_LH @radioclassique", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie \"au bord du gouffre\" apr\u00e8s l'attentat d'Ankara, l'\"\u00c9tat profond\" point\u00e9 du doigt http://f24.my/1WXV7Ef", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire : @EPhilippe_LH (#Juppe) ne \"veut pas croire\" que #sarkozy juge son parti #LR incapable de faire mieux que le PS @radioclassique", "polarity": "negative"}
{"message": "#Sarkozy et #MimiMathy d\u00e9guis\u00e9 en #DaftPunk c'est pas cr\u00e9dible &#xfe334; http://fb.me/4dxTxSIBt", "polarity": "mixed"}
{"message": "Saviez-vous que madame #Erdogan a fait \u00e9vacuer une rue commer\u00e7ante de #Bruxelles pour choisir un sac \u00e0 main ? Mais pour qui cela se prend ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Quant \u00e0 M. #Erdogan, il a re\u00e7u une des plus hautes distinctions honorifiques de #Belgique, sans doute pour les services rendus \u00e0 l'humanit\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": ": M\u00e9lenchon : \"Chercher ces salari\u00e9s dans leur lit alors que l'on est pas all\u00e9 chercher Cahuzac et Sarkozy, est ce normal?\" #bourdindirect\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy ne veut pas de journalistes fran\u00e7ais \u00e0 ses conf\u00e9rences.Craint-il que l'on s'aper\u00e7oive de l'inanit\u00e9 et de la vacuit\u00e9 de ses discours?", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy ne peut pas \u00eatre interpell\u00e9 chez lui. Il habite chez carla ou chez des amis.", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Erdogan est un fasciste \u00bb est-elle une r\u00e9flexion excessive ? http://wp.me/p22s4e-tF via @laurentgantner", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand #Erdogan demande \u00e0 la #Belgique de museler ses journalistes... - Le Soir, 13/10/2015, p. 5.", "polarity": "objective"}
{"message": "D\u00e9mocratie by #Sarkozy fallait pas valider si c \u00e9tait pour se renier par la suite #cr\u00e9dibilit\u00e9???? http://www.liberation.fr/politiques/2015/10/12/sarkozy-juge-irrealiste-les-ambitions-de-la-primaire-ouverte_1402697?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitter", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Sarkozy ne pouvait pas faire diff\u00e9remment\", selon \u00c9douard Balladur - http://www.rtl.fr/actu/politique/nadine-morano-nicolas-sarkozy-ne-pouvait-pas-faire-differemment-selon-edouard-balladur-7780070205", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie, Erdogan etc des \u00e9l\u00e9ments de compr\u00e9hension sur ARTE+7 http://www.arte.tv/guide/fr/plus7/?em=051913-030", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Erdogan \u00e9tait \u00e0 Bruxelles la semaine derni\u00e8re, mais n'y a pas fait l'unanimit\u00e9 \" Gilles Kepel #Ankara #OuiMaisNon #Radio2M", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan veut precipiter la chute du regime d'Assad,l'affaiblissement de la resistance kurde qui menace l'integrite territ.de la Turquie.", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@partisocialiste: .@jccambadelis \" Nicolas Sarkozy serait plus cr\u00e9dible s'il n'employait pas les termes du #FN \" #interactiv\"", "polarity": "objective"}
{"message": "MLP mise dans le sac Hollande Sarkozy alors qu'elle n'a pas encore \u00e9t\u00e9 au pouvoir et propose une autre politique ! #d\u00e9bile #bourdindirect", "polarity": "negative"}
{"message": "Shorlist des pyromanes du moment : 1) #Erdogan 2) #Netanyahu 3) #Merkel", "polarity": "negative"}
{"message": "@florencedesruol @Le_Figaro il n a aucune base, il s est fait elire sur le rejet de Sarkozy... il va dechanter...", "polarity": "negative"}
{"message": "@Peuple_PG34_fr Sarkozy n'a rien invent\u00e9,\u00e7a se saurait,il profite du syst\u00e8me avec plus d'aplomb que les autres et en tire 1 immense fiert\u00e9!!", "polarity": "negative"}
{"message": "@MPatriote @J_Bardella @BFMTV stop! Moi ce FN pro Dieudonn\u00e9 je n'en veux pas, il me donnerait envie de voter Sarkozy, c'est le comble !!", "polarity": "negative"}
{"message": "#AirFrance #Hollande #Valls #Sarkozy C'est vous les voyous, n'inversez pas les r\u00f4les !!", "polarity": "negative"}
{"message": "#Sarkozy veut \u00eatre pr\u00e9sident mais il n\u2019arrive m\u00eame pas \u00e0 organiser une primaire. Les socialistes font mieux. http://www.liberation.fr/politiques/2015/10/12/sarkozy-juge-irrealiste-les-ambitions-de-la-primaire-ouverte_1402697", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il pr\u00e9f\u00e8rerait \u00eatre nomm\u00e9, plus simple... Sarkozy juge \u00abirr\u00e9alistes\u00bb les ambitions de la primaire ouverte via @libe http://www.liberation.fr/politiques/2015/10/12/sarkozy-juge-irrealiste-les-ambitions-de-la-primaire-ouverte_1402697", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Je les aimais pas, surtout Sarkozy, il sourit tt le temps. Il a envie de te mettre un coup de boule mais il est trop petit alors il sourit\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Alors que #Jupp\u00e9 cherche 1 alliance avec les socialistes, #Sarkozy cherche le soutien d'un centre qui n'existe pas. La droite est mal barr\u00e9e", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire r\u00e9publicaine : \"Sarkozy ne peut pas revenir sur l'organisation\" pour le maire du Havre @LCI @radioclassique http://goo.gl/28sJjO", "polarity": "objective"}
{"message": "La playlist de Michelle Obama sur Spotify: beaucoup de chanteuses black mais pas que: http://www.slate.com/blogs/browbeat/2015/10/12/michelle_obama_s_spotify_playlist_for_international_day_of_the_girl_is_bizarre.html?wpsrc=sh_all_dt_tw_top via @BrowBeat", "polarity": "objective"}
{"message": "Droite LR (la droite morte de Sarkozy)et Gauche PS votent 80% des lois du gouvernement PS ensemble!Ils ne sont \"opposants\" que sur la forme!", "polarity": "negative"}
{"message": "La Turquie dans la tourmente \u00e0 trois semaines des l\u00e9gislatives... http://fb.me/4xTlG3alf", "polarity": "objective"}
{"message": "@LSEGNIS @amlhostis Une d\u00e9ception de plus \u00e0 venir: le ralliement de Jupp\u00e9 \u00e0 Sarkozy apr\u00e8s la victoire de ce dernier \u00e0 la primaire...", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV arretez votre propagande!!! vous savez que c'est le sultan erdogan qui a fait le coup pour terroriser les gens avant les elections", "polarity": "negative"}
{"message": "Attaques d\u2019Ankara : les familles enterrent les victimes et critiquent Erdogan http://f24.my/1WXZ6AH via @FRANCE24", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment N Sarkozy tente d'enfermer les autres candidats dans un programme commun tout en pr\u00e9parant le sien http://po.st/eTpj1P via @po_st", "polarity": "objective"}
{"message": " #Soci\u00e9t\u00e9 \u2022 Air France : \"On n'est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit !\": Jean-Luc M\u00e9lenchon... http://j.mp/1ZxR0B2", "polarity": "objective"}
{"message": "Air France : \u00abOn n\u2019est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit !\" http://www.lepoint.fr/", "polarity": "objective"}
{"message": "&#x2b50; #Politique \u2022 Air France : \"On n'est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit !\": Jean-Luc M\u00e9lench... http://j.mp/1NDJVLs", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour battre Sarkozy, Jupp\u00e9 r\u00e9ussira-t-il \u00e0 mobiliser un \u00e9lectorat moins d\u00e9termin\u00e9\u2009? http://opi.link/1Qj7jLC tout est dit, score sans appel !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Apr\u00e8s l'attentat, que peut faire Erdogan ? - [Replay 28'] La Tribune publie chaque jour des extraits issus de l'\u00e9m... http://ow.ly/35rl4W", "polarity": "objective"}
{"message": "Europe - Attaques d\u2019Ankara : l'opposition intensifie ses critiques contre le pr\u00e9sident Erdogan http://fb.me/4pcEzYkUd", "polarity": "objective"}
{"message": "FRANCE24: RT AnthoSaintLeger: #AnkaraBombing : qui est responsable ? http://f24.my/1WXD6pD #D\u00e9batF24", "polarity": "objective"}
{"message": "France24_fr: RT AnthoSaintLeger: #AnkaraBombing : le double jeu d'Erdogan point\u00e9 du doigt http://f24.my/1Oxl6zl #D\u00e9batF24", "polarity": "objective"}
{"message": "Qu'est-ce que l'on n'aurait pas entendu, si c'est Sarkozy et non Valls qui avait qualifi\u00e9 les salari\u00e9s d'Air France en G\u00e0V de \"voyous\" ...", "polarity": "negative"}
{"message": "#AirFrance : On n'est pas all\u00e9 chercher #Cahuzac ou #Sarkozy dans leur lit ! #Soci\u00e9t\u00e9 via @LePoint http://w.lpnt.fr/1973045t", "polarity": "objective"}
{"message": "2017 : Je ne veux pas que l\u2019on se trouve devant la triple impasse Fran\u00e7ois Hollande - Nicolas Sarkozy - Marine Le Pe\" http://mouvementdemocrate.fr/article/2017-je-ne-veux-pas-que-lon-se-trouve-devant-la-triple-impasse-francois-hollande-nicolas-sarkozy-marine-le-pen", "polarity": "negative"}
{"message": "Le massacre des Kurdes par ERDOGAN permet de comprendre le g\u00e9nocide des Arm\u00e9niens et duplique \u2026 http://wp.me/p6LmDz-9n via @wordpressdotcom", "polarity": "objective"}
{"message": "A l'instar des terroristes d'Erdogan, les \"rebelles mod\u00e9r\u00e9s\" bombardent 300 manifestants regroup\u00e9s devant l'ambassade de Russie \u00e0 Damas", "polarity": "negative"}
{"message": "- International - En Turquie, le pr\u00e9sident Erdogan accus\u00e9 au lendemain de l'attentat d'Ankara (lamontagne) http://www.lamontagne.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan \u00e0 #Bruxelles ou la libert\u00e9 d\u2019expression sur mesure http://www.lcr-lagauche.org/erdogan-a-bruxelles-ou-la-liberte-dexpression-sur-mesure/ D\u00e9fendre libert\u00e9 d'expression ou l'ordre \u00e9tabli? #begov", "polarity": "mixed"}
{"message": "Proche de Jupp\u00e9, Edouard Philippe \"surpris\" par la d\u00e9clarartion de Sarkozy sur la primaire http://lci.tf1.fr/videos/2015/primaire-republicaine-sarkozy-ne-peut-pas-revenir-sur-l-organisation-8669238.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Politique>Nicolas Sarkozy: Elections r\u00e9gionales 2015: Wikipedia ne connait pas Pierre de Saintignon http://bit.ly/1LLcRkp #politique", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: les familles enterrent les victimes de l\u2019attentat et d\u00e9noncent Erdogan http://fb.me/6Vve0Tfjn #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je ne crois pas que Nicolas Sarkozy puisse revenir sur l\u2019organisation de la primaire.\" http://www.wat.tv/video/primaire-republicaine-sarkozy-7n649_2exyh_.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat en #Turquie : #Erdo\u011fan est-il en train de r\u00e9colter ce qu\u2019il a sem\u00e9 ? http://by-jipp.blogspot.fr/2015/10/attentat-en-turquie-erdogan-est-il-en.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand on n'a pas peur de la d\u00e9mocratie, on ne r\u00e9duit pas le nombre de bureaux de vote #Sarkozy #Primaires #LR #Reculade", "polarity": "negative"}
{"message": "Le premier ministre singapourien, r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 4 fois plus que Barack Obama.", "polarity": "objective"}
{"message": "Le plan secret de Poutine en Syrie http://w.lpnt.fr/1972865t #International via @LePoint #ceux qui applaudissent Poutine doivent \u00eatre contents", "polarity": "objective"}
{"message": ".@jccambadelis : \"Nicolas Sarkozy serait plus cr\u00e9dible s'il n'utilisait pas les m\u00eames termes que le Front National. Il le renforce.\"", "polarity": "objective"}
{"message": ". @jccambadelis \"Nicolas Sarkozy a trouv\u00e9 la mesure la plus indolore pour Nadine Morano, \u00e0 savoir, la retirer des listes r\u00e9gionales\"", "polarity": "objective"}
{"message": ".@jccambadelis \"(N. Sarkozy) a trouv\u00e9 la mesure la plus indolore (contre Nadine Morano) c'est de la poudre aux yeux\".", "polarity": "objective"}
{"message": ".@jccambadelis sur Sarkozy face \u00e0 Morano :\" il a h\u00e9sit\u00e9, il a trouv\u00e9 la mesure la plus indolore a savoir la retirer de la t\u00eate de liste\"", "polarity": "objective"}
{"message": "L'attentat d'Ankara exacerbe les tensions entre Erdogan et le parti pro-kurde http://w.lpnt.fr/1973079t #International via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "POUTINE ERDOGAN/RUSSIE RETOUR D'1 PUISSANCE MONDIALELe plan secret de Poutine en Syrie http://w.lpnt.fr/1972865t #International via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine : La Russie ne s\u2019engagera pas au sol en Syrie \u2026 https://lejournaldemustaphamenier.wordpress.com/2015/10/13/vladimir-poutine-la-russie-ne-sengagera-pas-au-sol-en-syrie", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat d\u2019Ankara : La guerre fait rage entre Erdogan et le parti prokurde http://bit.ly/1k1kab8", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l\u2019attentat d\u2019Ankara, la guerre fait rage entre Erdogan et le parti prokurde http://www.news168.co.uk/france/20-minutes/2015/10/13/apres-lattentat-dankara-la-guerre-fait-rage-entre-erdogan-et-le-parti-prokurde/", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 #Istanbul, la police du pr\u00e9sident Erdogan emp\u00eache la foule de manifester pour d\u00e9noncer la barbarie. http://www.sozcu.com.tr/2015/gundem/beyazita-yurumek-isteyen-gruba-polis-mudahalesi-958703/ #Turquie", "polarity": "objective"}
{"message": "Je n'ai pas souvenir qu'on soit all\u00e9 chercher #Cahuzac ou #Sarkozy chez eux \u00e0 6h du matin! #BourdinDirect #RMC #BFMTV @JLMelenchon", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine aime beaucoup sous-entendre dans ses discours que tout est contr\u00f4l\u00e9 par Washington. Pas tr\u00e8s subtil, mais toujours efficace.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il tient le m\u00eame discours depuis 1 an. S\u2019il est plus audible aujourd\u2019hui tant mieux. @NicolasSarkozy http://www.challenges.fr/politique/20151011.CHA0361/piege-par-morano-sarkozy-se-lance-dans-la-chasse-a-marine-le-pen.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand l'autocrate Erdogan se d\u00e9place en Belgique, la presse est pri\u00e9e de se taire. Imaginez en Turquie ! https://www.rtbf.be/video/detail_erdogan-a-bruxelles-le-contrechamp-de-7-a-la-une?id=2050179", "polarity": "negative"}
{"message": "Etat islamique et Erdogan : m\u00eame combat? @Revuedes2Mondes: Daesh et Erdogan, m\u00eame combat par Val\u00e9rie Toranian... http://bit.ly/1QnDJ7W", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie : le conservateur Erdogan, d\u00e9mocratiquement & souverainement \u00e9lu, fait l'objet de fortes contestations de progressistes + radicaux.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Visite d'Etat Erdogan: Charles Michel rappelle \u00e0 l'ordre son porte-parole http://a.msn.com/01/fr-be/AAfnj6A?ocid=st M\u00e9thode turque ,la presse Belge musel\u00e9e !", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Avec lui, on n'a \u00e9t\u00e9 que de d\u00e9ception en d\u00e9ception.\" - Fran\u00e7ois Baroin \u00e0 propos de Nicolas Sarkozy - &#x1f606; http://www.rtl.fr/actu/politique/francois-baroin-se-paye-alain-juppe-7780075573", "polarity": "negative"}
{"message": "Si cela est vrai,Poutine a bien fait comprendre \u00e0 Erdogan qu'il le range pour un simple vassal US.. Et Poutine est furax de la politique 1/6", "polarity": "mixed"}
{"message": "ERDOGAN PEUT- \u00caTRE PAS COUPABLE MAIS RESPONSABLE - L\u2019attentat d\u2019Ankara peut faire exploser le r\u00e9gime islamique - http://metamag.fr/metamag-3254-TURQUIE---ERDOGAN-PEUT--%C3%8ATRE-PAS-COUPABLE-MAIS-RESPONSABLE-L%E2%80%99attentat-d%E2%80%99Ankara-peut-faire-exploser-le-regime-islamique.html", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Le pr\u00e9sident Erdogan est responsable de l'attentat \u00e0 Ankara\" http://levif.be/s/r/c/427289 via @LeVif", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie d'Erdogan - Archives vid\u00e9o et radio Ina.fr http://www.ina.fr/contenus-editoriaux/articles-editoriaux/la-turquie-d-erdogan/ via @Inafr_officiel", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Poutine est inquiet que les munitions parachut\u00e9s par les Am\u00e9ricains ne tombent pas entre les mains des terroristes\" #Putin2Hell #Russia", "polarity": "negative"}
{"message": "Le m\u00e9c\u00e8ne de Sarkozy n\u2019est pas pr\u00e8s de revoir ses 500.000 euros http://www.mediapart.fr/journal/france/150915/le-mecene-de-sarkozy-n-est-pas-pres-de-revoir-ses-500000-euros?onglet=full via @Mediapart", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai plus de photos de Poutine sur mon portable que sa propre famille", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine arme des pro russes ukrainiens, chose bien plus l\u00e9gitime et logique que des fran\u00e7ais qui arment des terroristes en #Syrie. #CQFD", "polarity": "negative"}
{"message": "il y en a qui parlent (@NicolasSarkozy ) et ceux qui agissent/agacent? (@EmmanuelMacron ) .. sans commentaires http://www.challenges.fr/politique/20151013.CHA0428/sarkozy-aubry-melenchon-ils-vont-tout-faire-pour-detruire-macron.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je pensais visiter @EuropaliaTurkey mais je n'ai plus envie. Trop l'impression de soutenir Erdogan en y allant. Pas vous, @CharlesMichel?", "polarity": "negative"}
{"message": "\"J.L.M\u00e9lenchon: \"Recommencez\" aux salari\u00e9s d'Air France..On n'a pas \u00e9t\u00e9 chercher Sarkozy dans son lit\" : http://youtu.be/QF40iDIDjR0?a", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy est-il \u00e9tonn\u00e9 ou pas du voyage de Rachida Dati au Maroc? \u00e7a s'appelle du cynisme d\u00e9sabus\u00e9 ou caprice du sort .", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy parle de \"reconnaissance\" en parlant de N.Morano. Quelle merveille venant d'un adepte de l'ingratitude ne serait-ce qu'avec J.Chirac", "polarity": "negative"}
{"message": "31% des sympathisants LR (Les R\u00e9publicains) ne dissimulent plus leur attrait pour le ministre de l'Economie. http://www.challenges.fr/politique/20151013.CHA0428/sarkozy-aubry-melenchon-ils-vont-tout-faire-pour-detruire-macron.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Les m\u00e9dias #FR nous parlent d'un attentat orchestr\u00e9 par #Erdogan en #Turquie, mais pas 1 seul mot sur cet info choc en #France @twittine75", "polarity": "negative"}
{"message": "#Syrie:#Poutine d\u00e9nonce le manque de coop\u00e9ration des USA.Obama n'aime pas beaucoup les souverainistes.Il pr\u00e9f\u00e8re le majordome Hollande...", "polarity": "negative"}
{"message": "La France, gr\u00e2ce \u00e0 une opacit\u00e9 bien organis\u00e9e, est un pays de petite vertu, lorsqu\u2019il s\u2019agit de corruption. En... http://fb.me/7sXDRqkjn", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Florian Philippot: Djihadistes fran\u00e7ais, Daech, Air France, Marine Le Pen, F.Hollande, N.Sarkozy..\" : http://youtu.be/YPVQ5SNeBPI?a via", "polarity": "objective"}
{"message": "\".... l\u2019ancien pr\u00e9sident ressemble de plus en plus au Joe Dalton de la BD Lucky Luke, invent\u00e9 par Morris et... http://fb.me/4ggtGAJwO", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie trois jours apr\u00e8s l'attentat suicide d'#Ankara le pdt turc Erdogan va prendre la parole. http://www.leparisien.fr/flash-actualite-monde/cible-des-critiques-erdogan-sort-de-son-silence-trois-jours-apres-l-attentat-13-10-2015-5181889.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Primaire r\u00e9publicaine : \"Sarkozy ne peut pas revenir sur l'organisation\" pour le maire du Havre - Vid\u00e9os http://lci.tf1.fr/videos/2015/primaire-republicaine-sarkozy-ne-peut-pas-revenir-sur-l-organisation-8669238.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine je l'aime mais je l'aime pas &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00c0 #Ankara ils ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par le Daesh et les \"erreurs\" de l'AKP, puis gaz\u00e9s par la police du pr\u00e9sident Erdogan !!! http://www.sozcu.com.tr/2015/gundem/ankarada-yaralilarin-ustune-gaz-bombasi-958963/", "polarity": "negative"}
{"message": ".@nk_m \"N.Sarkozy a fait un choix d\u2019autant plus courageux qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas sans risque. Je suis totalement solidaire\" #Morano @ParisMatch", "polarity": "objective"}
{"message": ".@nk_m \"N.Morano aurait pu reconna\u00eetre son erreur, N.Sarkozy le lui a sugg\u00e9r\u00e9. Elle s\u2019est au contraire enferr\u00e9e. Les mots ont un sens\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Air France : \"On n'est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit !\" http://www.lepoint.fr/tiny/1-1973045 LePoint toujours de la r\u00e9cup\u00e9ration", "polarity": "negative"}
{"message": "Un coup de t\u00e9l\u00e9phone enflamm\u00e9 entre Erdogan et Poutine s'est termin\u00e9 par des menaces mutuelles - AWD News http://bit.ly/1MwlG0e", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy ne veut pas d'emprunt suppl\u00e9mentaire pr financer la primaire (budget de 5 millions). Il l'a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 ce matin aux s\u00e9nateurs LR", "polarity": "objective"}
{"message": "Obama, Aubry et \u00able Grand Journal\u00bb : les vid\u00e9os \u00e0 ne pas manquer ce mercredi http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4a1a91c6/sc/23/l/0L0Sliberation0Bfr0Cvideo0C20A150C0A90C230Cobama0Eaubry0Eet0Ele0Egrand0Ejournal0Eles0Evideos0Ea0Ene0Epas0Emanquer0Ece0Emercredi0I138890A30Dxtor0Frss0E450A/story01.htm?cbLA", "polarity": "objective"}
{"message": "Je ne compte voter ni pour Sarkozy ni pour Jupp\u00e9 aux primaires. Autant le dire tout de suite &#x1f60a;", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"@chesterfizz222: Je ne compte voter ni pour Sarkozy ni pour Jupp\u00e9 aux primaires. Autant le dire tout de suite &#x1f60a;\" pour ki? Pour ki? Disnou!", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils ne savent pas g\u00e9rer et sont donc d'autant plus ing\u00e9nieux \u00e0 la d\u00e9pense #LRPS http://celte1erovercom.over-blog.com/2015/10/le-bilan-economique-de-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "Et \u00e9videment elle fait de la pub pour sa cops Queen B... Et pour qu'on ne la taxe pas de f\u00e9ministe hargneuse,... http://fb.me/7ujlRESg7", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan c'est un bon, sa conf\u00e9rence est bien il a tout dit", "polarity": "positive"}
{"message": "La nouvelle poutine sign\u00e9e Jeff Petry d\u00e9barque chez McDonald's (VID\u00c9O): \u00ab Voici la plus montr\u00e9alaise des pouti... http://huff.to/1jvGf1d", "polarity": "objective"}
{"message": "Le pr\u00e9sident russe Vladimir Poutine a inaugur\u00e9 aujourd'hui \u00e0 Moscou la plus grande mosqu\u00e9e d'Europe. Revoyez les... http://fb.me/6SXdzt2L8", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat d'#Ankara > Le pr\u00e9sident Erdogan ordonne une enqu\u00eate sur d'\u00e9ventuelles failles au sein de l'Etat", "polarity": "objective"}
{"message": "#Urgent Erdogan condamne \u00e0 nouveau l'attaque d'Ankara: Que tout le monde sache,cette attaque a cibl\u00e9 notre peuple entier, la Turquie enti\u00e8re", "polarity": "objective"}
{"message": "#Urgent Erdogan: \"Nous ne classons pas les organisations terroristes selon leurs caract\u00e9ristiques, leur nom, leur discours ou leur m\u00e9thode\"", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Otan pr\u00eate \u00e0 envoyer les soldats fran\u00e7ais contre Poutine pour complaire au sultan Erdogan - AWD News &#x1f1eb;&#x1f1f7; http://ln.is/fr.awdnews.com/soci\u00e9/JeuLr", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan un \"musulman\" qui n'h\u00e9site pas \u00e0 faire alliance avec les plus grands ennemis de la Communaut\u00e9 Musulmane !", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy \"le TGV qu'on n'arr\u00eate pas\" et qui aurait fait totalement confiance \u00e0 son Comit\u00e9 de Campagne en 2012 sans suivre les d\u00e9penses, Wouh?", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan et l\u2019irresponsable strat\u00e9gie de la tension http://www.boulevard-exterieur.com/Erdogan-et-l-irresponsable-strategie-de-la-tension.html", "polarity": "objective"}
{"message": "itele: Attentat d'#Ankara > Le pr\u00e9sident Erdogan ordonne une enqu\u00eate sur d'\u00e9ventuelles failles au sein de l'Etat", "polarity": "objective"}
{"message": "#Urgent Erdogan: Le drame de la Gare centrale d'Ankara est une \u00e9preuve que nous devons passer, et avec succ\u00e8s j'esp\u00e8re.", "polarity": "objective"}
{"message": "#Urgent Le Pr\u00e9sident Erdogan \u00e0 propos de l'enqu\u00eate sur l'attaque d'Ankara: \"Les responsables seront poursuivis en justice\"", "polarity": "objective"}
{"message": "ALERTE - Attentats en #Turquie: #Erdogan admet de probables fautes du pouvoir http://rss.ch/638765 @romandie", "polarity": "objective"}
{"message": "Bruno Retailleau pas d'accord avec Sarkozy sur Hollande. \"Il n'est pas fini (..) Il a une habilet\u00e9 politicienne\" @publicsenat @MGrossiord", "polarity": "objective"}
{"message": "ALERTE - Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables fautes du pouvoir: (\u00a9AFP / 13 octobre 2015 19h09) http://bit.ly/1LJ7Tyc", "polarity": "objective"}
{"message": "EBP-PRO NEWS : ALERTE - Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables fautes du pouvoir http://goo.gl/fb/TjNTeB", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie Les attentats d'Ankara \"trouvent leur origines en #Syrie\", affirme #Erdogan https://www.lorientlejour.com/article/949347/les-attentats-dankara-trouvent-leur-origines-en-syrie-affirme-erdogan.html", "polarity": "objective"}
{"message": "ALERTE - Les attentats d'Ankara trouvent leur origines en Syrie, affirme Erdogan http://rss.ch/638769", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie > Les attentats d'Ankara \"trouvent leur origines en #Syrie\", affirme le pr\u00e9sident Erdogan", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentats d'Ankara: Erdogan ordonne une enqu\u00eate sur d'\u00e9ventuelles failles au sein de l'Etat http://www.almanar.com.lb/french/ncoverarchive.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan principal responsable de l'attentat contre ses opposant r\u00e9clame une enqu\u00eate ou comment tenter de se faire blanchir !", "polarity": "negative"}
{"message": "#Syrie: Frappes #US ont tu\u00e9 52 civils et d\u00e9truit une centrale \u00e9lectrique. Les medias occidentaux n'en parlent pas http://fr.sputniknews.com/international/20151013/1018803579/Poutine-coalition-internationale-etats-unis-Alep-civils-.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine a dit \"Les Am\u00e9ricains sont capables de voir l'eau sur Mars mais pas la position de l'etat islamique\"", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie > Erdogan admet de probables \"fautes\" du pouvoir, apr\u00e8s les attentats d'Ankara", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Pas majoritairement si, c'est mal\". L\u00e0 il me demande des exemples de mauvais lib\u00e9ralisme ce a quoi je r\u00e9ponds : \" Bah regardes Sarkozy", "polarity": "negative"}
{"message": "itele: #Turquie > Erdogan admet de probables \"fautes\" du pouvoir, apr\u00e8s les attentats d'Ankara", "polarity": "objective"}
{"message": "L'ORDURE #ERDOGAN A COMPL\u00c8TEMENT LOUP\u00c9 SON FALSE FLAG....LA #TURQUIE EST AU BORD DE LA #R\u00c9VOLTE http://fb.me/6SJD2zwl1", "polarity": "negative"}
{"message": "Ya une manif en bas de chez moi ils gueulent \"Erdogan assassin\" je sais pas quoi mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "TURQUIE. \"L'attentat place Erdogan face aux cons\u00e9quences de sa ... #politique http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20151012.OBS7465/turquie-l-attentat-place-erdogan-face-aux-consequences-de-sa-politique.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat d\u2019Ankara: Erdogan admet de probables \u00ab\u2009fautes\u2009\u00bb du pouvoir, Afrique - Moyen Orient http://po.st/fjFJUZ", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Cahuzac et les Sarkozy ils re\u00e7oivent rien du tout mais les ouvriers pour 1 coup de points ils prennent 3 ans t'sais", "polarity": "negative"}
{"message": "Retour sur l'espoir que l'\u00e9lection de @POTUS a stimul\u00e9 en #Afrique, 8 ans plus tard | \"#Obama and #Africa\" https://www.foreignaffairs.com/articles/africa/obama-and-africa?cid=soc-tw-rdr", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Monde Actu - Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir: Trois jours... http://bit.ly/1QoKUwE - Lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "#Universsolutions Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir: Trois j... http://bitly.com/1QoL6fg #jawadmelloul", "polarity": "objective"}
{"message": ".@myriam On lui parle des Kurdes \u00e0 ce non Monsieur Erdogan?", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 la #une : Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir http://dlvr.it/CR9tTj #topstories", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu: \"Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir\" http://ift.tt/1jmtp5P", "polarity": "objective"}
{"message": "Info News : Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables \"fautes\" du pouvoir http://ow.ly/35sXnb", "polarity": "objective"}
{"message": "EBP-PRO NEWS : Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables fautes du pouvoir, pointe du\u2026 http://goo.gl/fb/H1U5AG", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan plonge la Turquie dans une guerre civile qui peut durer longtemps http://video.lefigaro.fr/figaro/video/erdogan-plonge-la-turquie-dans-une-guerre-civile-qui-peut-durer-longtemps/4555232350001/ via @le_figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "@francoisbaroin sarkozy veut r\u00e9duire les bureaux de vote faute de volontaires? Il ne consulte m\u00eame pas les militants volontaires ! Honteux", "polarity": "negative"}
{"message": "Le \"Hara-kiri\"d'Erdogan a mis la Turquie sens dessus-dessous...quand on seme le vent,on recolte la tempete mister... http://fb.me/6RAhcprPR", "polarity": "negative"}
{"message": "@afpfr erdogan le tueur", "polarity": "negative"}
{"message": "Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdogan a reconnu de possibles \"fautes\" de l'Etat et ordonn\u00e9 une enqu\u00eate apr\u00e8s ... http://yhoo.it/1k2vVhJ", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Observateurs | Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables \"fautes\" du pouvoir http://ift.tt/1ZA3Rmb", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Critiqu\u00e9 apr\u00e8s l'attentat d'Ankara, Erdogan annonce une enqu\u00eate sur de probables \"fautes\": Le p... http://tinyurl.com/ofnrksw Press #Yahoo", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy\"Je n'ai rien contre N Morano elle fait partie de notre famille politique\" http://po.st/IbemIF Le nain craint des repr\u00e9sailles !", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat \u00e0 Ankara : le pr\u00e9sident Erdogan admet une \"d\u00e9faillance\" de l'Etat turc http://www.francetvinfo.fr/monde/turquie/attentat-d-ankara/attentat-a-ankara-le-president-erdogan-admet-une-defaillance-de-l-etat-turc_1126417.html via @francetvinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables \"fautes\" du pouvoir\" http://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/attentats-d-ankara-erdogan-ordonne-une-enquete-sur-des-failles-au-sein-de-l-etat_1725432.html #actualit\u00e9s #Ankara", "polarity": "objective"}
{"message": "Frappes US: pourquoi bombarder une centrale \u00e9lectrique? C'est n'importe quoi http://fr.sputniknews.com/international/20151013/1018803579/Poutine-coalition-internationale-etats-unis-Alep-civils-.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat d'Ankara : Erdogan reconna\u00eet de probables \"fautes\" du pouvoir http://bit.ly/1jwfklP #News", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Erdogan plonge la Turquie dans une guerre civile qui peut durer longtemps\" via @Le_Figaro http://video.lefigaro.fr/figaro/video/erdogan-plonge-la-turquie-dans-une-guerre-civile-qui-peut-durer-longtemps/4555232350001/", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir http://bit.ly/1ZAaeFX", "polarity": "objective"}
{"message": "Reuters: Attentat d'Ankara: Erdogan \u00e9voque une faille du renseignement http://cyber-actu.com/attentat-dankara-erdogan-\u00e9voque-une-faille-du-renseignement-193645853", "polarity": "objective"}
{"message": "(Le Point) : #Attentat d'Ankara : Erdogan reconna\u00eet des \"#fautes\" du pouvoir: \"Il a d\u00fb sans conteste y avoir une\u2026 http://www.titrespresse.com/article/3982321509/fautes-attentat-ankara-erdogan-reconnait-pouvoir", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Europe - Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir http://bit.ly/1LJxyXB", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l'attentat d'Ankara, la guerre fait rage entre Erdogan et le parti prokurde - Challenges.fr (challenges) http://Rojname.com/2206165", "polarity": "objective"}
{"message": "Un Euro sans la Hollande c'est pas normal", "polarity": "negative"}
{"message": "Pourquoi Barack Obama ne fait plus r\u00eaver aux Etats-Unis. http://goo.gl/0k9VOH", "polarity": "objective"}
{"message": "Imp\u00f4ts : #Hollande privil\u00e9gie sa base \u00e9lectorale via @Le_Figaro Sauf qu'il ne sait pas compter ! #Abstinence http://www.lefigaro.fr/impots/2015/10/12/05003-20151012ARTFIG00314-impots-hollande-privilegie-sa-base-electorale.php", "polarity": "negative"}
{"message": "La Hollande n'ira pas \u00e0 l'Euro", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Hollande chahut\u00e9 par la cgt\" \"Au fur et \u00e0 mesure de l'\u00e9change, les journalistes sont \u00e9cart\u00e9s par le service de com.\" http://www.ouest-france.fr/exclusif-video-echange-tendu-entre-francois-hollande-et-la-cgt-de-stx-3761870", "polarity": "objective"}
{"message": "Popularit\u00e9 : Hollande, Valls et Jupp\u00e9 en hausse, Sarkozy et Marine Le Pen en baisse http://www.leparisien.fr/flash-actualite-politique/popularite-hollande-valls-et-juppe-en-hausse-sarkozy-en-baisse-13-10-2015-5182797.php via @le_Parisien", "polarity": "objective"}
{"message": ".@fhollande Dommage pour l'\u00e9quipe d'Hollande monsieur le pr\u00e9sident !", "polarity": "negative"}
{"message": "Baroin assure que \"l\u2019immense majorit\u00e9\" des chiraquiens soutient Sarkozy, et non Jupp\u00e9, pour la primaire http://lelab.europe1. Pas d'accord !", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Pr\u00e9sident Fran\u00e7ois Hollande a re\u00e7u aujourd'hui \u00e0 l'Elys\u00e9e Jean-Louis Borloo Pr\u00e9sident de la Fondation Energies... http://fb.me/2m8e8f2DI", "polarity": "objective"}
{"message": "Le nom d\u2019un Mistral a \u00e9t\u00e9 cach\u00e9 \u00e0 la veille de la visite de Fran\u00e7ois Hollande http://fb.me/2NhY88CwV", "polarity": "objective"}
{"message": "En democratie quand les journalistes risquent de relayer une mauvaise info on les ecartes ? Hollande face a la CGT http://www.ouest-france.fr/exclusif-video-echange-tendu-entre-francois-hollande-et-la-cgt-de-stx-3761870?utm_source=of_alerte-generale&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=of_alerte-generale&amp;utm_content=20151013&amp;vid=043058040058058047035052043109040032039044061020040061053047042055042038107053038", "polarity": "mixed"}
{"message": "France - Congo : L\u2019opposition se rapproche d\u2019un ami de Fran\u00e7ois Hollande https://shar.es/1utE83 via @sharethis", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Pays Bas \u00e9limin\u00e9s pour 2016 et Hollande perdra en 2017 .", "polarity": "objective"}
{"message": "#sarkozy voit #Juppe et #Hollande comme des couilles molles et #Fillon en eunuque, en m\u00eame temps, difficile de voir plus haut pour le nain.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande on Instagram: \u201cCet apr\u00e8s-midi, j'\u00e9tais \u00e0 Saint-Nazaire avec les ouvriers des... http://fb.me/4XFXfivFl", "polarity": "objective"}
{"message": "24 \u00e9quipes : Hollande absente, Albanie pr\u00e9sente... #EURO2016", "polarity": "objective"}
{"message": "Yaourt jet\u00e9 vers Macron, Hollande apostroph\u00e9 : la CGT d\u00e9fie le gouvernement \u2013 metronews http://www.metronews.fr/info/video-yaourt-jete-vers-macron-hollande-apostrophe-la-cgt-defie-le-gouvernement/mojm!lM0NUkX7KGktY/ via @metronews", "polarity": "objective"}
{"message": "Camp des Milles : Fran\u00e7ois Hollande met en chaire l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 http://cercle.jean.moulin.over-blog.com/2015/10/camp-des-milles-francois-hollande-met-en-chaire-l-education-a-la-citoyennete.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_share_auto #miles #M\u00e9moiredel'Internement", "polarity": "objective"}
{"message": "Que reste-t-il des anaphores de \"Moi, pr\u00e9sident de la r\u00e9publique\"...? http://fb.me/7But7qGNb", "polarity": "negative"}
{"message": "A Saint-Nazaire ou \u00e0 Lyon, Hollande et Macron pris \u00e0 partie : les images - Le journal de 20h http://lci.tf1.fr/jt-20h/videos/2015/a-saint-nazaire-ou-a-lyon-hollande-et-macron-pris-a-partie-les-images-8669877.html via @MYTF1News", "polarity": "objective"}
{"message": "la Hollande est passee de l'Orange au Rouge carrement.. #QualificazioniEuropee", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce qui est quand m\u00eame Fou sous ce gvt Dictateur holl c est que ce ne sont jamais Eux mais Tjrs de la Faute \u00e0 Sarkozy ou le FN. INCROYABLE!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "hollande doit vraiment etre bien entourer pour se faire oublier dans les m\u00e9dias alors qu'il est le Principal Responsable de ce que Ns Vivons", "polarity": "negative"}
{"message": "La derni\u00e8re fois que la Hollande ne s'est pas qualifi\u00e9e pour l'Euro, c'\u00e9tait en 84 en &#x1f1eb;&#x1f1f7; , et on a gagn\u00e9... L'histoire se r\u00e9p\u00e8te ? #EURO2016", "polarity": "objective"}
{"message": "Echange tendu entre Hollande et des repr\u00e9sentants syndicaux \u00e0 Saint-Nazaire. VIDEO. http://www.bfmtv.com/politique/echanges-tendus-entre-hollande-et-des-representants-syndicaux-a-saint-nazaire-922145.html", "polarity": "objective"}
{"message": "@BobLeCentriste @sudradio Hollande est un type tr\u00e8s intelligent, mais qui a repris cyniquement tous les bobards de l'ext- gauche #Stasiland", "polarity": "mixed"}
{"message": "Que le Peuple n'Oublie Jamais ce qu'hollande son gvt et ces m\u00e9dias collabo nous ont fait vivre depuis son election!!!!! N'Oubliez Jamais!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Il ne faudrait plus appeler cette affaire Bygmalion mais celle des comptes de campagne de Sarkozy\" - J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux dans @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "Fillon passe au dessus de Sarkozy chez les sympathisants LR... Et c'est pour Jupp\u00e9 que c'est le plus emb\u00eatant http://www.lejdd.fr/Politique/Sondage-Nadine-Morano-gagne-des-points-Sarkozy-chute-755279", "polarity": "mixed"}
{"message": "hollande son gvt et leur medias collabo ferons tout pr vs faire oublier ce qu'ils vs ont imposer par leur dictature.Surtout N'Oubliez Pas!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Fabrice Luchini au sujet de Fran\u00e7ois Hollande chez Drucker https://youtu.be/LhH6IMJjQlA via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Un euro sans la hollande c'est triste franchement", "polarity": "negative"}
{"message": "But de la Turquie , bye bye la Hollande", "polarity": "objective"}
{"message": "Pas d'euro pour la Hollande", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat d'Ankara : Erdogan reconna\u00eet de probables \"fautes\" du pouvoir http://eur1.fr/nACaXmQ Des pourris tout \u00e7a", "polarity": "negative"}
{"message": "A une minutes de la Fin la Hollande doit marquer 2 buts pour Ce Qualifi\u00e9e ! #Euro2016 @Wikiboul @jpehaiti", "polarity": "objective"}
{"message": "Camarade Pr\u00e9sident la France d'en bas ne te serres pas la main, mais elle te parle. Si, si, elle te parle. :-) http://fb.me/4RxmB5tx0", "polarity": "negative"}
{"message": "La Hollande a besoin de reconstruire", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils sont o\u00f9 les suceurs de la Hollande de 2008 et 2014? ahahaha &#x1f602; &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande et Emmanuel Macron, dans le collimateur de la CGT http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/couacs/2015/10/13/25005-20151013ARTFIG00371-traite-d-assassin-a-lyon-emmanuel-macron-cible-privilegiee-de-la-cgt.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Qd les salari\u00e9s d\u00e9noncent la \u00abviolences patronales\u00bb, Hollande r\u00e9pond \u00abdialogue social\u00bb \u2014 20minutes.fr http://www.20minutes.fr/societe/1708419-saint-nazaire-quand-salaries-denoncent-violences-patronales-hollande-repond-dialogue-social via @20minutes", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abLa Russie ne s\u2019engagera pas au sol en Syrie et veut voir un compromis politique\u00bb, assure Poutine \u2014 RT en Fran\u00e7ais https://francais.rt.com/international/8206-russie-syrie-terrorisme-washington#.Vh1rkbXTiKQ.twitterOK !", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie qui gagne les tch\u00e8ques, la Hollande et l'Islande ! &#x1f1f9;&#x1f1f7; &#x1f44c; &#x1f3fc;", "polarity": "positive"}
{"message": "Sondage : l'ascension de Nadine Morano, la chute de Sarkozy. GENIAL JE NAIME PAS MORANO ENCORE MOINS SARKOZY QUE SARKO CONTINUE A PERDRE.", "polarity": "negative"}
{"message": "La Turquie qui arrache son billet direct pour la France la hollande \u00e9limin\u00e9e,comme quoi le foot r\u00e9serve de bonnes surprises", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Nicolas Sarkozy ment\", dit Lavrilleux @alni92 @htan987 http://www.liberation.fr/politiques/2015/10/13/bygmalion-sarkozy-se-defausse-et-ne-sait-pas-assumer-accuse-lavrilleux_1403468", "polarity": "objective"}
{"message": "La Hollande ne sera pas \u00e0 l'#EURO2016. C'est l'\u00e9norme d\u00e9sillusion. Triste.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"F. Hollande-Chantiers STX: Un syndicaliste CGT refuse de serrer la main de #Hollande + Explications\" :  via http://youtu.be/4Mp7_FzJO0g?a", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Pays-Bas aussi nul qu'Hollande.", "polarity": "negative"}
{"message": "Un #syndicaliste refuse de serrer la main de @fhollande \u00e0 #Saint-Nazaire http://www.leparisien.fr/politique/video-un-syndicaliste-refuse-de-serrer-la-main-de-hollande-a-saint-nazaire-13-10-2015-5182551.php via @Le_Parisien", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00e0 Fran\u00e7ois Hollande et Marisol Touraine Ministre de la sant\u00e9: FINANCER LA RECHERCHE EN PEDIATRIE POUR... https://www.change.org/p/%C3%A0-fran%C3%A7ois-hollande-et-marisol-touraine-ministre-de-la-sant%C3%A9-financer-la-recherche-en-pediatrie-pour-nos-enfants-malades-du-cancer?recruiter=324561958&amp;utm_source=share_sponsor&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive&amp;rp_sharecordion_checklist=control", "polarity": "positive"}
{"message": "Marine Le Pen d\u00e9fend les nations devant la chanceli\u00e8re Merkel et son vice-chancelier Hollande http://youtu.be/7keFqj7L_xU", "polarity": "objective"}
{"message": "euro: la Turquie brise le r\u00eave de la Hollande, sortie par la petite porte http://www.nouvelles-sportives.ch/euro2016/126196-euro-la-turquie-brise-le-reve-de-la-hollande-sortie-par-la-petite-porte#.Vh1tOWv6sOs.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "La hollande n'est pas qualifier pour l'euro 2016 &#x1f623; &#x1f623; &#x1f623; &#x1f623;", "polarity": "negative"}
{"message": "Que les Fran\u00e7ais de Souche Savent malgr\u00e9 la Dictature du gvt hollande,qu'ils ne sont pas Seul ds leur Combat...!Ns Sommes Plusieurs Millions", "polarity": "negative"}
{"message": "La Hollande pas qualifier pour l'euro, mais qui va remettre la coupe au capitaine qui l'a remport\u00e9e alors ???", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Hollande pas \u00e0 l'Euro ? Encore un \u00e9chec de sa politique ! #Holandouille #Gauchiasse #Dictature", "polarity": "negative"}
{"message": "Et dire que j'avais pr\u00e9dis que la Hollande gagnerait peut \u00eatre l'euro mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Hollande perd les kazakhe gagne on avait tout pour \u00eatre qualifi\u00e9e et la bimm coup franc de selcuk inan Turquie qualifi\u00e9e en euro 2016 &#x1f1f9;&#x1f1f7;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip #Erdogan \u00e9voque une faille des services de renseignements sur l'attentat d'#Ankara http://ow.ly/TmwSI", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande qui se repr\u00e9sente \u00e0 l'\u00e9lection, il crois trop qu'on est pas au courant que les suites sont pire. \"Attendez il me dit que c une saga", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201cSarkozy se d\u00e9fausse et ne sait pas assumer.\u201d Et c\u2019est un mec de droite qui le dit. http://www.lcp.fr/actualites/politique/175580-bygmalion-sarkozy-se-defausse-et-ne-sait-pas-assumer-accuse-lavrilleux #LR #UMP #Bygmalion", "polarity": "negative"}
{"message": ".@M3MH2O Hollande, d\u00e9mission", "polarity": "negative"}
{"message": "France Apais\u00e9e d Hollande St Nazaire PEPER pris a parti Macron 1flan Manif police Hollande Valls ami avec A S ETC!Situation s'AGRAVE!DANGER!", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV Hollande est conspu\u00e9 m\u00eame par son propre camp et il serait en hausse? Quelle blague...", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab Le Burkina Faso, un mod\u00e8le pour l\u2019Afrique \u00bb, Fran\u00e7ois Hollande. http://ln.is/omegabf.info/politiq/AWJ5O", "polarity": "objective"}
{"message": "Int\u00e9ressant, cet \u00e9change entre deux hommes de gauche. http://www.ouest-france.fr/exclusif-video-echange-tendu-entre-francois-hollande-et-la-cgt-de-stx-3761870", "polarity": "positive"}
{"message": "Sondage. Hollande et Sarkozy au coude-\u00e0-coude, Morano en hausse: Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique passe de 31 \u00e0 3... http://sh.st/bvrXy", "polarity": "objective"}
{"message": "Bygmalion - Que les branches pourries soient coup\u00e9es le plus rapidement possible. http://fb.me/3JALqfbDc", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9sum\u00e9 du quinquennat de #Hollande: nous faire prendre des vessies pour des lanternes en nous faisant les poches ..vivement #2017 #NS", "polarity": "negative"}
{"message": "j'suis aussi perdu dans ma vie qu'Hollande \u00e0 la pr\u00e9sidence en ce moment c dur", "polarity": "negative"}
{"message": "Col\u00e8re des policiers : \u00abNous voulons voir Hollande en personne !\u00bb http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2015/10/13/01016-20151013ARTFIG00297-nous-voulons-voir-francois-hollande-en-personne.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande se montre optimiste \u00e0 Saint-Nazaire pour le Mistral http://www.boursorama.com/actualites/hollande-se-montre-optimiste-a-saint-nazaire-pour-le-mistral-85e2c7fdbf86466b73ffd9c502d21a8c via @Boursorama", "polarity": "objective"}
{"message": "La Hollande au plus bas dans les sondages.", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9change entre Francois Hollande et Sebastien Beno\u00eet, CGT par @ouestfrance - http://www.dailymotion.com/video/x39ibaf_echange-entre-francois-hollande-et-sebastien-benoit-cgt_news \"Fran\u00e7ois l'embrouille\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Un syndicaliste CGT refuse de serrer la main de Fran\u00e7ois Hollande en solidarit\u00e9 avec Air France http://ow.ly/35trhh", "polarity": "objective"}
{"message": "(...) Comme ces deux l\u00e0 ne sont pas connus pour \u00eatre des \"sanguinaires\" (voir #Sarkozy) Ils seront cr\u00e9dit\u00e9s de leur discr\u00e9tion l\u00e9gendaire.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@eurasies1: Un syndicaliste CGT refuse de serrer la main de Fran\u00e7ois Hollande en solidarit\u00e9 avec Air France ..... &#x231b;&#23f3;&#x231b; &#x2601; &#x231a; &#x231a; &#x231a;", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande et son \"chant d'amour pour Isra\u00ebl\" http://www.bfmtv.com/politique/francois-hollande-chant-damour-israel-654824.html via @BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "A Saint-Nazaire, Hollande pr\u00f4ne le \"dialogue social\" http://www.boursorama.com/actualites/a-saint-nazaire-hollande-prone-le-dialogue-social-749ff7e0a56607466cef47f93f1eaab8 via @Boursorama", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est un mal pour un bien si la hollande va pas a l'EURO, les joueurs pourront profiter des coffee shop de leur pays au moins", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Turquie y'aurais pas erdogan, arda, les lukums, les lahmajuns, je sais pas si je vous aimerais autant", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'Algerie c'est un peu comme la Hollande ils ont une b\u00eate d'\u00e9quipe mais ils gagnent R", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le Parisien : Bygmalion : Lavrilleux accuse Sarkozy de se \u00abd\u00e9fausser\u00bb et de ne pas \u00abassumer\u00bb http://google.com/newsstand/s/CBIwtMCyjCY", "polarity": "objective"}
{"message": ".@antoine_nantes Si au salon de l'agri, qqn ne dit pas bjr \u00e0 Hollande, je m'en tape et lui aussi. Et ne dira pas \"casse toi pauv'con\", LUI.", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Il se d\u00e9fausse, il vit dans un monde irr\u00e9el et ne sait pas assumer\" : Lavrilleux \u00e0 propos de Sarkozy dans @LeNouvelObs #Bygmalion", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel cin ce Hollande !Le nom d\u2019un Mistral a \u00e9t\u00e9 cach\u00e9 \u00e0 la veille de la visite de Fran\u00e7ois Hollande http://fr.sputniknews.com/france/20151013/1018805845/nom-mistral-cache-visite-hollande.html via @sputnik_fr", "polarity": "negative"}
{"message": "Un delegue CGT interpelle Hollande a St Nazaire : \"Est-ce que vous denoncez la violence patronale?\" Reponse evasive. http://www.dailymotion.com/video/x39ibaf_echange-entre-francois-hollande-et-sebastien-benoit-cgt_news", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux ; \"Je n\u2019ai pas envie d\u2019apprendre \u00e0 nager dans 20 centim\u00e8tres d\u2019eau comme Robert Boulin\" http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "LA PRESSE VA DEVOIR RENDRE COMPTE DE LA CHUTE DE HOLLANDE SI HOLLANDE TOMBE, VA DEVOIR RENDRE COMPTE DE LA CHUTE DU REGIME", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande et le Rainbow Flag http://tempsreel.nouvelobs.com/edito/20151012.OBS7478/sur-la-defense-des-gays-hollande-n-est-pas-mollande.html#obs-article-mainpic via @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "Bruno Retailleau : \"Fran\u00e7ois Hollande, il ne faut pas le sous-estimer. C'est moins un chef d'Etat qu'un habile manoeuvrier\".", "polarity": "objective"}
{"message": "France: Hollande plaide pour le dialogue social sur Orange Finance http://finance.orange.fr/bourse/article/france-hollande-plaide-pour-le-dialogue-social-afp-CNT000000ezuT7.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Notre-Dame-des-Landes. F. Hollande :\"Les proc\u00e9dures doivent \u00eatre poursuivies\" http://www.presseocean.fr/actualite/nddl-hollande-le-dialogue-a-eu-lieu-les-procedures-doivent-etre-poursuivies-13-10-2015-172 via @presseocean", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande.Alerte en Isra\u00ebl.Des morts et plusieurs bless\u00e9s. Pas1mot de compation comme tt c m\u00e9dias.Honte \u00e0 ce Gouv qui a peur de son ombre.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande dans l'antre des latinistes http://fb.me/6MrESxOZx", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande, n\u2019enterrez pas le rapport Winock-Bartolone sur les #institutions ! http://www.lemonde.fr/idees/article/2015/10/13/francois-hollande-n-enterrez-pas-le-rapport-winock-bartolone-sur-les-institutions_4788464_3232.html via @lemondefr #5erepublique", "polarity": "objective"}
{"message": "Le militant de la @CGT qui n'a pas serr\u00e9 la main du PR #Hollande a \u00e9t\u00e9 respectueux, ferme et poli. La meilleure mani\u00e8re de proc\u00e9der!", "polarity": "positive"}
{"message": "VIDEO. Deux syndicalistes refusent de serrer la main de Fran\u00e7ois #Hollande http://dlvr.it/CRFDCd", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie - Attentat d'#Ankara : #Erdogan admet de possibles \"d\u00e9faillances\" - http://m.rfi.fr/europe/20151013-turquie-discours-erdogan-apres-attentat-meurtrier?ns_campaign=reseaux_sociaux&amp;ns_source=twitter&amp;ns_mchannel=social&amp;ns_linkname=editorial&amp;aef_campaign_ref=partage_aef&amp;aef_campaign_date=2015-10-13&amp;dlvrit=1448817 via @RFI", "polarity": "objective"}
{"message": "hollande grande gueule devant le peuple avec ces gardes du corps ou derriere une tele ou 1micro.Mais tout p\u00e9teux &#x1f44e; devant le D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Syndical", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande aux chantiers navals de Saint-Nazaire plaide pour le dialogue social http://fb.me/GFZ6bEnh", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux : \"Je n\u2019ai pas envie d\u2019apprendre \u00e0 nager dans 20 centim\u00e8tres d\u2019eau comme Boulin\" http://m.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html cc @Hikaru_95", "polarity": "objective"}
{"message": "Louis Sarkozy, j'aime bien sa mentalit\u00e9.", "polarity": "positive"}
{"message": "Sondage : Hollande et Sarkozy au coude-\u00e0-coude, Morano en hausse (Ouest-France) http://bit.ly/1MxoI4q", "polarity": "objective"}
{"message": "Fa\u00e7on @MLP_officiel : \u00abNicolas Sarkozy ment\u00bb @NicolasSarkozy est : ah ! le ment__eur \" @jlavrilleux - http://bit.ly/1NFepNa", "polarity": "negative"}
{"message": "#Presidentielle2017 : Je voterai @fhollande au 1er tour, et vous? http://www.tweetvote.org/tv/pr2017/francois-hollande-1ertour.html via @TweetVoteOrg", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abcontrairement \u00e0 Claude Gu\u00e9ant, je n\u2019ai jamais eu de coffre-fort dans lequel on pouvait entrer debout\u00bb http://nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour sauver Cop\u00e9 et ses amis 2 Bygmalion qui ont d\u00e9tourn\u00e9 l'argent UMP,Lavrilleux enfonce NS sans apporter 1 preuve. http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de cette interview, o\u00f9 Lavrilleux enfonce Nicolas Sarkozy #Bygmalion #LR http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Visiblement, un Hollande en France, c'est largement assez. #LesPaysTr\u00e8sBas", "polarity": "negative"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIVE. Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfonce Nicolas Sarkozy http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html #bygmalion", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat en #Turquie : #Erdogan reconna\u00eet de possibles \"fautes\" de l'Etat via @franceinfo #strat\u00e9gie #\u00e9lections http://www.franceinfo.fr/actu/monde/article/attentat-en-turquie-erdogan-reconnait-de-possibles-fautes-de-l-etat-738259", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9fugi\u00e9s : la lourde responsabilit\u00e9 du duo Sarkozy-BHL http://ln.is/www.youtube.com/vQY89 via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Primaire \u00e0 droite. Pas de remise en question des 10.000 bureaux de vote selon l\u2019entourage de Sarkozy http://ift.tt/1G3Xd1f", "polarity": "objective"}
{"message": "La Hollande valse, la Croatie ira en France. http://ift.tt/1jmUeqs", "polarity": "objective"}
{"message": "French News Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir: Trois jours ap... http://bit.ly/1ZAaeFX That's all !", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Observateurs | VIDEO. Deux syndicalistes refusent de serrer la main de Fran\u00e7ois Hollande http://ift.tt/1MpuUH0", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Observateurs | \u00ab Race blanche \u00bb : Morano monte dans les sondages, Sarkozy baisse http://ift.tt/1MpuUH2", "polarity": "objective"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIVE. Bygmalion : #Lavrilleux enfonce Sarkozy http://tinyurl.com/lavrilleux", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Il ne faut + appeler cette affaire Bygmalion,mais celle des comptes de campagne de Sarkozy\" Lavrilleux @LeNouvelObs http://bit.ly/1MpuQac", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy ram\u00e8ne la CC et c'est Hollande qui tape dedans", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux : \"Il ne faudrait plus appeler cette affaire Bygmalion, mais celle des comptes de campagne de Sarkozy\" http://tinyurl.com/lavrilleux", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande raconte qu'il a failli \u00e9clater de rire en entendant Marine Le Pen le traiter de \"vice-chancelier\" http://lelab.europe1.fr/francois-hollande-raconte-quil-a-failli-eclater-de-rire-en-ecoutant-marine-le-pen-linvectiver-2529131", "polarity": "objective"}
{"message": "Les policiers et Sainte Rita, ont rejoint les opposants au PS, ils d\u00e9noncent la nullit\u00e9 de Hollande et Taubira. \u00c7a sent la fin!", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy et Jupp\u00e9 d'accord : la France n'est pas un pays d'immigration, vers un quota z\u00e9ro d'immigration. http://lesalonbeige.blogs.com/my_weblog/2015/10/sarkozy-et-jupp\u00e9-daccord-la-france-nest-pas-un-pays-dimmigration-vers-un-quota-z\u00e9ro-dimmigration.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Politique > Actualit\u00e9 - Popularit\u00e9: Hollande, Valls et Jupp\u00e9 en hausse, Sarkozy en baisse http://bit.ly/1jwMUrN #politique", "polarity": "objective"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIVE : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html via @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "FXS_Finance_FR: INTERVIEW EXCLUSIVE. Bygmalion : Lavrilleux enfonce Sarkozy #Finances #Mati\u00e8res premi\u00e8res https://www.dukascopy.com/refpro/in.php?aHR0cHM6Ly93d3cuZHVrYXNjb3B5LmNvbS9meHNwaWRlci9mci9tZXNzYWdlL3RocmVhZC9ndWlkLzQ0NDc3MjgzNTkyMDYzMjY5NDEvP3V0bV9zb3VyY2U9dHdpdHRlciZ1dG1fbWVkaXVtPXNvY2lhbCZ1dG1fY2FtcGFpZ249ZnhzcGlkZXIlMjB0d2l0dGVyJTIwcG9zdGluZwpzcHAtdHctU3BpZEZS", "polarity": "objective"}
{"message": "Bygmalion : Lavrilleux soutient Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 et accuse Nicolas Sarkozy. \u00c7a va tanguer. http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Attentas en Turquie : (HDP, pro-Kurdes) d\u00e9nonce l'implication d'Erdogan (VOSTFR)\" : http://youtu.be/r0rfepqNijU?a via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "La candidate jupp\u00e9iste profite du grand meeting limougeaud de Nicolas #Sarkozy pour enfin d\u00e9marrer sa campagne #NSLimoges", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande et Macron dans le collimateur de la CGT http://www.lefigaro.fr/", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Il ment\". J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfonce Nicolas Sarkozy dans l'affaire #Bygmalion... et se dit menac\u00e9. http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Primaire \u00e0 droite : Sarkozy veut diminuer le nombre de bureaux de vote #F\u00e9brilit\u00e9 #Malsain http://www.lemonde.fr/politique/article/2015/10/13/primaire-a-droite-sarkozy-veut-diminuer-le-nombre-de-bureaux-de-vote_4788468_823448.html via @lemondefr", "polarity": "negative"}
{"message": "Info News : Bygmalion : Lavrilleux accuse Sarkozy de ne pas \"assumer\" http://ow.ly/35tBf1", "polarity": "objective"}
{"message": "La m\u00e9thode Hollande en d\u00e9bat http://www.alternatives-economiques.fr/la-methode-hollande-en-debat_fr_art_1391_73608.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Et apr\u00e8s#Sarko parle de responsabilit\u00e9 ! Bygmalion: #Sarkozy \"se d\u00e9fausse\" et \"ne sait pas assumer\"accuse #Lavrilleux http://www.leparisien.fr/flash-actualite-politique/bygmalion-sarkozy-se-defausse-et-ne-sait-pas-assumer-accuse-lavrilleux-13-10-2015-5182821.php", "polarity": "negative"}
{"message": "qui connais prjet #politque du #HDP ou mm du #AKP ?non haha mais tu vote quand m\u00eame trop fort #erdogan #inconscience #controlenatioparentale", "polarity": "negative"}
{"message": "IL Y A ECHEC DE SARKOSY ET ECHEC DE HOLLANDE PENDANT CES 10 ANS IL N Y A PAS PHOTO", "polarity": "negative"}
{"message": "La violence c Hollande qui reste en poste d\u00e9savou\u00e9 par la majorit\u00e9 des fran\u00e7ais et son gouvernement d'incomp\u00e9tents qui ruinent la France!", "polarity": "negative"}
{"message": "Bilan 2012-2015 : F. Hollande n'est plus le Pr\u00e9sident des ouvriers #CQFD #SaintNazaire http://ift.tt/1jwP1fh]", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfonce Nicolas Sarkozy http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html via @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "#UnTempsDePresident vous a-t-elle donn\u00e9 une image positive de Fran\u00e7ois #Hollande? TweetVotez >> http://www.tweetvote.org/tv/untempsdepresident-image-positive-hollande-02.html via @TweetVoteOrg", "polarity": "objective"}
{"message": "..\" mais C Mr Lavrilleux l homme qui renseigne la presse ! ....\" Il n a pas tord celui qui parle,hein ? #Lavrilleux http://m.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html?xtref=http%3A%2F%2Fwww.google.fr#http://www.google.fr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bygmalion > Lavrilleux enfonce Sarkozy dans une ITW \u00e0 L'Obs : \"Il se d\u00e9fausse et ne sait pas assumer\" http://m.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html?xtref=https%3A%2F%2Fnews.google.fr%2F#https://news.google.fr/", "polarity": "objective"}
{"message": "La droite croyait avoir r\u00e9parti bureaux de vote pour la primaire de 2016 ! avant intervention Sarkozy http://www.lemonde.fr/politique/article/2015/09/09/la-droite-repartit-ses-bureaux-de-vote-pour-la-primaire-de-2016_4750174_823448.html via @lemondefr", "polarity": "mixed"}
{"message": "La photo du jour : la Mappa Mundi d'Albi class\u00e9e au Patrimoine mondial de l'Unesco http://www.metronews.fr/info/la-photo-du-jour-pluton-buffle-crocodile-nuit-blanche-fashion-week-francois-hollande-sur-instagram-les-photos-marquantes-du-mois-d-octobre/moja!1QI4BxKxzwhCw/", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Avons nous des nouvelles de L\u00e9onarda?\" Derniers mots de Fran\u00e7ois Hollande avant d\u2019\u00eatre fusill\u00e9, 21 janvier 2023.", "polarity": "negative"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIVE. #Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfonce Nicolas Sarkozy http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 nu? | RussEurope http://russeurope.hypotheses.org/4375 Ce que r\u00e9v\u00e8le le discours de Hollande devant le Parlement europ\u00e9en", "polarity": "objective"}
{"message": "France aujourd'hui Hollande dit non \u00e0 Ayrault http://goo.gl/fb/RBVGLp", "polarity": "objective"}
{"message": "A la primaire #LesRepublicains, je voterai @NicolasSarkozy et vous ? http://www.tweetvote.org/tv/primaire-lr/nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9change entre Francois Hollande et Sebastien Beno\u00eet, CGT - vid\u00e9o dailymotion http://fb.me/7M2JKJi0q", "polarity": "objective"}
{"message": "Sondage: Hollande en chute libre http://fb.me/2MkTQ0xJ6", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@Cabinet_Noir: Lavrilleux qui accuse Sarkozy dans l'affaire Bygmalion , j'esp\u00e8re pour lui qu'il sait nager\"", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV mm le medef ne sait plus quoi dire face \u00e0 hollande", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour \"gagner \u00e0 tout prix\", l'\u00e9quipe de campagne #Sarkozy a \"bafou\u00e9 les r\u00e8gles de fa\u00e7on calcul\u00e9e\". itw #lavrilleux par @vlazard #Bygmalion", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy fait un meeting pour @vpecresse , le lendemain des agents municipaux distribuent ses tracts. m\u00e9thodes Bygmalion #JaiChoisiValerie", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce salopard de Fran\u00e7ois Hollande s'il veut gagner la pr\u00e9sidentielle, il devrait envoyer une lettre \u00e0 Deschamps pour que Giroud ne joue plus.", "polarity": "negative"}
{"message": "HOLLANDE A BIEN FAIT DE NE PAS SE FACHER POUR LA MAIN RETIREE CAR IL VA COMMENCER A COMPRENDRE QUE LE DIALOGUE SE FERA SANS LICENCIEMENT", "polarity": "positive"}
{"message": "Une femme a violemment interpell\u00e9 Macron \u00e0 Lyon, disent les m\u00e9dias, moi je vois que la violence des ses gorilles... http://www.metronews.fr/info/video-yaourt-jete-vers-macron-hollande-apostrophe-la-cgt-defie-le-gouvernement/mojm!lM0NUkX7KGktY/", "polarity": "negative"}
{"message": "2007 Sarkozy d\u00e9clara la compatibilit\u00e9 du FN &d \"r\u00e9publicains\". 2015 UMP devint R\u00e9publicains. Pour lui ils sont ts r\u00e9publicains, sauf la G. \u2026", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux : Sarkozy vit dans un monde irr\u00e9el (\u2026). Les grands chefs sont pourtant ceux qui assument\u00bb http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Qd Sarkozy parle de FNPS, il reconna\u00eet juste \u00e0 l\u2019insu de son plein gr\u00e9 qu\u2019il est en phase &+ que compatible avec le Pen qui parla d'UMPS. J\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Popularit\u00e9: Hollande, Valls et Jupp\u00e9 en hausse, Sarkozy en baisse - http://bit.ly/1LJY4QL BFMTV.COMPo...  #sarkozy", "polarity": "objective"}
{"message": "France/Maroc amis com Sarko/Hollande http://ift.tt/1hlQXWn Oc\u2026", "polarity": "objective"}
{"message": "L'ex-directeur adjoint de campagne de Nicolas Sarkozy livre sa v\u00e9rit\u00e9 sur les d\u00e9rapages financiers. Pour lui, ... http://bit.ly/1LJX8LZ", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy : \" \u00e0 force de chuter dans les sondages ils ont trouv\u00e9 du p\u00e9trole \" &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "objective"}
{"message": "Fonctionnaires,\u00e9ternelles cibles de la d\u00e9magogie des exump @vpecresse dans la lign\u00e9e de #Sarkozy #Touchepas\u00e0monServicePublic #avecbarto", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les policiers qui manifestent: un d\u00e9saveu cinglant de Taubira, de Hollande et de Valls qui pr\u00e9f\u00e8re faire du l\u00e8che babouches en Arabie!", "polarity": "negative"}
{"message": "Bygmalion : Lavrilleux accuse Sarkozy de ne pas \"assumer\" http://dlvr.it/CRG2y4 LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux se livre \u00e0 la journaliste qui a sorti l'affaire Bygmalion http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai vot\u00e9 Hollande! Mais Pkoi est-il complice de l'apartheid d'Isra\u00ebl,d'la honte, selon ONU?regarde http://ift.tt/1hVyMjM'n'vote plus!Octob\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "142.000\u20ac pour une conf\u00e9rence avec Nicolas Sarkozy ? \u2013 ZAPPING ACTU DU 13/10/2015 http://info.yamar.org/2015/10/13/142-000e-pour-une-conference-avec-nicolas-sarkozy-zapping-actu-du-13102015/", "polarity": "objective"}
{"message": "A l'heure o\u00f9 d BB sont \"g\u00e9nocyd\u00e9s\" par son ami N\u00e9taniahu, notre idiot de Hollande veut une r\u00e9solution \u00e0 l'ONU pour l'Irak, le Mali..!! Octo\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande: Laurence Smith ne doit pas mourir ! - Signez la p\u00e9tition! https://www.change.org/p/fran%C3%A7ois-hollande-laurence-smith-ne-doit-pas-mourir?recruiter=403490116&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive #TEAM974", "polarity": "objective"}
{"message": "La campagne 2012 de #Sarkozy aurait co\u00fbt\u00e9 50M d'\u20ac selon #Lavrilleux #Bygmalion. ITW tr\u00e8s riche d'infos #politique http://m.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html?xtref=http%3A%2F%2Fm.facebook.com#http://m.facebook.com", "polarity": "positive"}
{"message": "EMMANUEL MACRON CHAHUT\u00c9 EN PLEIN DISCOURS \u00c0 LYON http://www.metronews.fr/info/video-yaourt-jete-vers-macron-hollande-apostrophe-la-cgt-defie-le-gouvernement/mojm!lM0NUkX7KGktY/", "polarity": "objective"}
{"message": "Popularit\u00e9 : @fHollande, @manuelvalls et @alainjuppe, @nadine__morano en hausse, @NicolasSarkozy en baisse - http://www.rtl.fr/actu/politique/popularite-hollande-valls-et-juppe-en-hausse-sarkozy-en-baisse-7780092022", "polarity": "objective"}
{"message": "L'opposition intensifie ses attaques contre Erdogan apr\u00e8s l'attentat d'Ankara (Institut Kurde - Paris) #Kurdish", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: Orhan Pamuk critique Erdogan apr\u00e8s l'attentat contre les Kurdes (Institut Kurde - Paris) http://Rojname.com/2206514", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je ne prot\u00e8ge personne, mais il m\u2019arrive d\u2019avoir peur. Je n\u2019ai pas envie d\u2019apprendre \u00e0 nager dans 20 centim\u00e8tres... http://fb.me/76YR6fuDq", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux parle d\u2019antis\u00e9mitisme \u00e0 l\u2019\u00e9gard de Cop\u00e9 quand m\u00eame. Pas rien. http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "La pub avec le DG et la Poutine McDo... Vous aimez? moi pas certain!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande rattrap\u00e9 par le conflit \u00e0 Air France http://www.francetvinfo.fr/politique/francois-hollande-rattrape-par-le-conflit-a-air-france_1126987.html via @francetvinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "Violences \u00e0 Air France : Hollande et Macron dans le viseur de la CGT - Le journal de 20h http://lci.tf1.fr/jt-20h/videos/2015/violences-a-air-france-hollande-et-macron-dans-le-viseur-de-la-8669901.html via @MYTF1News", "polarity": "objective"}
{"message": "Sondage : l'ascension de Nadine Morano, la chute de Sarkozy - leJDD.fr http://www.lejdd.fr/Politique/Sondage-Nadine-Morano-gagne-des-points-Sarkozy-chute-755279 Normal faut assumer ce que l'on dit!", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande dit non \u00e0 Ayrault: Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Fran\u00e7ois Hollande, a ferm\u00e9 la porte \u00e0 l... http://bit.ly/1NFuqCF #management", "polarity": "objective"}
{"message": "; #RT #Bygmalion #Lavrilleux \"Je n\u2019ai pas envie d\u2019apprendre \u00e0 nager dans 20 cm d\u2019eau comme Robert Boulin\" http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html?xtor=RSS-25", "polarity": "objective"}
{"message": "@20Minutes hollande a les mains tellement salles, il faut nettoyer ce pays en profondeur au lieu de s'occuper des autres !", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Les comptes ont d\u00e9bord\u00e9 de ts les c\u00f4t\u00e9s. Il n\u2019y a que #Sarkozy pour dire dans sa d\u00e9position que cette affaire ne concerne pas sa campagne\u2026\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Popularit\u00e9 : Hollande, Valls et Jupp\u00e9 en hausse, Sarkozy en baisse http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand je vois Lavrilleux je me dis c'est triste la doite molle. \u00catre fusible est un triste destin! Pour la gloire de Sarkozy en plus!", "polarity": "negative"}
{"message": "JE NE M ETAIS PAS TROMPEE EN 2012 EN VOTANT AUBRY AUX PRIMAIRES A LA PRESIDENTIELLE J AI VOTE HOLLANDE POUR CHOISIR LE MOINS MAUVAIS", "polarity": "negative"}
{"message": "#UMP \"Il se d\u00e9fausse, il vit dans un monde irr\u00e9el et ne sait pas assumer.\" J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux n'y va pas de main morte concernant N.#Sarkozy.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hollande violemment hu\u00e9 aux 24 heures du Mans: il annule son tour de piste ! http://fb.me/43Up4SesL", "polarity": "objective"}
{"message": "#UMP \"Les grands chefs sont pourtant ceux qui assument\", continue J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux pour tacler Nicolas #Sarkozy #LT", "polarity": "objective"}
{"message": "International: INTERVIEW EXCLUSIVE. Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfonce Nicol\u2026 http://tweetedtimes.com/v/4363?s=tnp see more", "polarity": "objective"}
{"message": "#UMP J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux n'h\u00e9site ici pas \u00e0 critiquer Nicolas #Sarkozy sur sa fameuse \"valeur de responsabilit\u00e9\" (cf https://youtu.be/vQwoVKlhpfU?t=5m5s)", "polarity": "objective"}
{"message": ".@annamartin94 - Vous partez du principe hasardeux que #Sarkozy serait le \"meilleur\" adversaire face \u00e0 #Hollande...rien n'est moins s\u00fbr !", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois #HOLLANDE 55.71% des voix aux #Pr\u00e9sidentielles 2012 Tour 2 #BRETAGNE - #Ille et Vilaine http://www.meselections.fr/elections/presidentielles-2012-tour-2-bretagne-ille-et-vilaine/", "polarity": "objective"}
{"message": "Si on ne se tait pas quand on a rien \u00e0 dire,on court le risque de se d\u00e9voiler. Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 nu ? | RussEurope http://russeurope.hypotheses.org/4375", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat d'Ankara : Erdogan reconna\u00eet de probables \"fautes\" du pouvoir (europe1) http://Rojname.com/2206611", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Expression - Le Quotidien - Erdogan rompt le silence (lexpressiondz) http://Rojname.com/2206610", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux accuse Nicolas Sarkozy de \"se d\u00e9fausser\" et de \"ne pas assumer\" http://www.francetvinfo.fr/politique/affaire-cope/affaire-bygmalion-jerome-lavrilleux-accuse-nicolas-sarkozy-de-se-defausser-et-de-ne-pas-assumer_1126519.html @francetvinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement \"Merci pour ce moment\" ne sera pas adapt\u00e9 au cin\u00e9ma http://www.francetvinfo.fr/politique/vie-privee-de-hollande/finalement-merci-pour-ce-moment-ne-sera-pas-adapte-au-cinema_1126931.html", "polarity": "objective"}
{"message": "HOLLANDE WALLS ET MACRON SERAIENT CONTENTS D UN CHANGEMENT QUI RETRECIT LEURS PORTE MONNAIES? AH ILS VONT EN AVOIR PEUR AUSSI", "polarity": "negative"}
{"message": "EST BIEN PRIS QUI CROYAIT PRENDRE. Bygmalion : Sarkozy enfonce Cop\u00e9 http://w.lpnt.fr/1967326t #Justice via @LePoint", "polarity": "negative"}
{"message": "JE PENSE QUE HOLLANDE WALLS ET MACRON DOIVENT SUIVRE LA VOLONTE DU PEUPLE FRANCAIS QUI NE LES CROIENT PLUS", "polarity": "negative"}
{"message": "VIDEO - Yaourt jet\u00e9 vers Macron, Hollande apostroph\u00e9 : la CGT d\u00e9fie le gouvernement http://www.metronews.fr/info/video-yaourt-jete-vers-macron-hollande-apostrophe-la-cgt-defie-le-gouvernement/mojm!lM0NUkX7KGktY/", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande n en triste relent rien \u00e0 foutre du destin des fran\u00e7ais des ch\u00f4meurs et des autres", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c9norm\u00e9ment fi\u00e8re de vous ! Plus qu'un pays #Turquie #Erdogan #Palestineresists", "polarity": "positive"}
{"message": "Fran\u00e7ois Baroin explique pourquoi il soutiendra Nicolas Sarkozy, et non Alain Jupp\u00e9, \u00e0 la primaire des... http://fb.me/7xDXFvYGg", "polarity": "objective"}
{"message": "La primaire, voil\u00e0  l'ennemie pour Sarkozy. http://tinyurl.com/pb8lyw7", "polarity": "objective"}
{"message": "Budget : Hollande pas convaincu par Ayrault http://ift.tt/1jx538P", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Bygmalion. Sarkozy : \u00abJ'\u00e9tais le pr\u00e9sident de l'UMP et je n'\u00e9tais au courant de rien !\u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "Budget 2016 : Hollande ferme la porte \u00e0 l'amendement d'Ayrault http://www.lepoint.fr/tiny/1-1973248 via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande \u00e0 Rocard : \u00abC\u2019est l\u2019ami qui distingue l\u2019homme\u00bb http://www.liberation.fr/politiques/2015/10/09/hollande-a-rocard-c-est-l-ami-qui-distingue-l-homme_1400981 via @libe", "polarity": "objective"}
{"message": "Primaire : la mauvaise excuse de Sarkozy via @LePoint http://www.lepoint.fr/tiny/1-1973183", "polarity": "objective"}
{"message": "Top Infos/ Flop Intox: INTERVIEW EXCLUSIVE. Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfon\u2026 see more http://tweetedtimes.com/INFOTOX?s=tnp", "polarity": "objective"}
{"message": "Lavrilleux charge Sarkozy. http://fb.me/4RWuRSVrg", "polarity": "objective"}
{"message": "@cortex91crime @FHolonde en plus tu et mauvais pr\u00e9sident hollande Fran\u00e7ois", "polarity": "negative"}
{"message": "Clinton pense qu'il ne faut pas se laisser faire face \u00e0 Poutine. #DemDebate", "polarity": "objective"}
{"message": "Les attentats d'Ankara \"trouvent leur origines en Syrie\", affirme Erdogan http://dlvr.it/CRJN2x", "polarity": "objective"}
{"message": "Clinton assure qu'elle ira plus loin qu'Obama pour la r\u00e9gularisation des immigrants.", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine critique les Etats-Unis sur la question des frappes en #Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C-Ss0 #SaveSyria", "polarity": "objective"}
{"message": "Europalia: Un festival en Belgique qui sert la propagande du sultan Erdogan \u00e0 la veille de... http://fb.me/2jHbwVQSe", "polarity": "objective"}
{"message": "Attaques d\u2019Ankara : quel impact sur les l\u00e9gislatives du 1er novembre ? http://f24.my/1WWFugj via @@FRANCE24", "polarity": "objective"}
{"message": "Visionnaire Hubert V\u00e9drine, il y a 20 mois? \u00abOn a eu bien de la chance qu'il n'y ait pas eu pire que Poutine\u00bb http://www.rfi.fr/europe/20131220-russie-on-eu-bien-chance-il-y-ait-pas-eu-pire-poutine-ukraine-hubert-vedrine-khodorkovski", "polarity": "positive"}
{"message": "A force de montrer leurs muscles, le risque d'une r\u00e9ponse est de plus en plus grand. Obama : \u00ab Nous ne reculerons... http://fb.me/50DhirMqq", "polarity": "objective"}
{"message": "FXS_Finance_FR: Attentat d'Ankara : Erdogan reconna\u00eet des \"fautes\" du pouvoir #Finances https://www.dukascopy.com/refpro/in.php?aHR0cHM6Ly93d3cuZHVrYXNjb3B5LmNvbS9meHNwaWRlci9mci9tZXNzYWdlL3RocmVhZC9ndWlkLzQ0NDc5NjE3MjU4NzIyMjAyNDIvP3V0bV9zb3VyY2U9dHdpdHRlciZ1dG1fbWVkaXVtPXNvY2lhbCZ1dG1fY2FtcGFpZ249ZnhzcGlkZXIlMjB0d2l0dGVyJTIwcG9zdGluZwpzcHAtdHctU3BpZEZS", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan admet des fautes \u00abprobables\u00bb http://ift.tt/1GcwMpO", "polarity": "objective"}
{"message": "C'\u00e9tait la m\u00eame chose en 2008. Obama \u00e9tait inconnu au bataillon, avant qu'il ne monte et que vous n'\u00e9criviez des ROMANS sur lui.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Erdogan: proximit\u00e9 avec Daech, extr\u00eamisme religieux, pol. anti kurde favorisant les attentats ou les provoquant... http://www.kedistan.net/2015/10/13/calife-a-la-place-du-calife/", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine: \"la Turquie est un important partenaire de la Russie\" http://fb.me/5eLE4KwMb", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie > #Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'#Ankara (TV). #AnkaraBombing", "polarity": "objective"}
{"message": "itele: #Turquie > #Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'#Ankara (TV). #AnkaraBombing", "polarity": "objective"}
{"message": "Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdogan s'est recueilli ce matin sur les lieux de l'attentat d'Ankara", "polarity": "objective"}
{"message": "Attaques de Ankara intensifient le conflit du parti kurde avec Erdogan http://tinyurl.com/pukmnop :Auto pickup by wikyou", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l\u2019attentat d\u2019Ankara http://u.afp.com/ZGna #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara: Le pr\u00e9sident turc Recep Tay... http://tinyurl.com/o86om2j Press #Yahoo", "polarity": "objective"}
{"message": "ALERTE - Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara: (\u00a9AFP / 14 octobre 2015 07h31) http://bit.ly/1LKSyNy", "polarity": "objective"}
{"message": "Revue de presse - Attentat en Turquie : Erdogan reconna\u00eet de possibles \"fautes\" de l'Etat - http://www.franceinfo.fr/actu/monde/article/attentat-en-turquie-erdogan-reconnait-de-possibles-fautes-de-l-etat-738259", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie : #Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara http://www.lorientlejour.com/article/949457/turquie-erdogan-se-recueille-sur-les-lieux-de-lattentat-dankara.html", "polarity": "objective"}
{"message": "afpfr: #Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l\u2019attentat d\u2019Ankara http://u.afp.com/ZGna #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara (TV) http://www.almanar.com.lb/french/ncoverarchive.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat: Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdogan s'est recue... http://bit.ly/1k3Z1gL #lefigaro", "polarity": "objective"}
{"message": "D\u00e9faillance des services de s\u00e9curit\u00e9 turcs ayant men\u00e9 \u00e0 l'attentat d' Ankara: Erdogan = \"On ne peut pas appliquer... http://fb.me/4fmWW5qpX", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentat en Turquie : Erdo\u011fan est-il en train de r\u00e9colter ce qu'il a sem\u00e9 ? http://buff.ly/1ZwEC45", "polarity": "objective"}
{"message": "EBP-PRO NEWS : Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara http://goo.gl/fb/slK4v6", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Il a d\u00fb, sans conteste, y avoir une d\u00e9faillance\", a assur\u00e9 le pr\u00e9sident turc trois jours apr\u00e8s l'attentat le plus m http://www.lepoint.fr/tiny/1-1973259", "polarity": "objective"}
{"message": "POUTINE est une ordure fasciste , un b\u00e2tard du KGB qui roule les m\u00e9caniques sur un peuple russe mat\u00e9e, et un... http://fb.me/48nIOdoPK", "polarity": "negative"}
{"message": "Turquie: trois responsables de la police Ankara limog\u00e9s apr\u00e8s attentat - Yahoo Actualit\u00e9s France https://fr.news.yahoo.com/turquie-erdogan-recueille-lieux-lattentat-dankara-054517627.html via @YahooActuFR", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: trois responsables de la police d'Ankara limog\u00e9s apr\u00e8s l'attentat https://fr.yahoo.com/news/turquie-erdogan-recueille-lieux-lattentat-dankara-054517627.html", "polarity": "objective"}
{"message": "24H Congo- Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l\u2019attentat d\u2019Ankara http://fb.me/6M6SMaM4U", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan se rend sur les lieux, l\u00e0 o\u00f9 il a fait faire sauter 2 de ces hommes d al-nosra pour renforcer l opinion publique des turcs", "polarity": "mixed"}
{"message": "Revue de presse - Attentats d'Ankara : Erdogan ordonne une enqu\u00eate compl\u00e8te - http://french.xinhuanet.com/2015-10/14/c_134710755.htm", "polarity": "objective"}
{"message": "Revue de presse - Attentat d'Ankara: Erdogan admet de probables \u00abd\u00e9faillances\u00bb - http://www.rfi.fr/europe/20151013-turquie-discours-erdogan-apres-attentat-meurtrier", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 Ankara - Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat http://ift.tt/1LL4q27", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie: trois responsables de la police d\u2019Ankara limog\u00e9s apr\u00e8s l\u2019attentat http://u.afp.com/ZGna #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie trois responsables de la police d'Ankara limog\u00e9s apr\u00e8s l'attentat par @AFP http://www.leparisien.fr/flash-actualite-monde/turquie-erdogan-se-recueille-sur-les-lieux-de-l-attentat-d-ankara-14-10-2015-5184349.php", "polarity": "objective"}
{"message": "afpfr: #Turquie: trois responsables de la police d\u2019Ankara limog\u00e9s apr\u00e8s l\u2019attentat http://u.afp.com/ZGna #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "Que voulez-vous ? Sourtout, n'oubliez pas votre carte d'identit\u00e9 gang de mangeux de Poutine ! http://fb.me/3z7TOTdcZ", "polarity": "negative"}
{"message": "C'\u00e9tait fin 2011, rappelez-vous \u00e0 #Istanbul #Turquie : 2000 Kurdes crient \"ERDOGAN ASSASSIN!\" https://youtu.be/oC3xoKTINBU via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara http://goo.gl/fb/V3WXwk #turquie #erdogan", "polarity": "objective"}
{"message": "La plus gros poutine du monde ICI ! https://youtu.be/y3cHBG0w-Qo via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan admet (enfin) une faute du pouvoir. Ne pas vouloir interpeller les kamikazes constitue d\u00e9j\u00e0 une d\u00e9faillance au sein de l'\u00c9tat.", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour @YannickMOREAU Erdogan est un \"islamiste en cravate\". http://www.valeursactuelles.com/politique/meeting-derdogan-a-strasbourg-moreau-ecrit-a-valls-56385#.Vh4S1bjM_EM.twitter @Valeurs @DroiteForte85", "polarity": "objective"}
{"message": "@TWITTFEED Le Grand Turc \u00e0 Strasbourg: La venue d'Erdogan \u00e0 Strasbourg le 4 octobre aurait pu n'\u00eatre qu'un rac... http://bit.ly/1MyGXX3", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Moyen-orient - Attaques d'Ankara : trois responsables de la police limog\u00e9s http://f24.my/1jycSLx", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan fait pression sur des m\u00e9dias turcs \u00e0 l'approche des \u00e9lections l\u00e9gislatives - http://www.dailymotion.com/video/x39lq1c_erdogan-fait-pression-sur-des-medias-turcs-a-l-approche-des-elections-legislatives_news via @Dailymotion", "polarity": "objective"}
{"message": "Attaques d'Ankara : trois responsables de la police limog\u00e9s http://f24.my/1LLedVV #News", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: deux proches du PKK arr\u00eat\u00e9s en relation avec l&#39;attentat - Yahoo Actualit\u00e9s France https://fr.news.yahoo.com/turquie-erdogan-recueille-lieux-lattentat-dankara-054517627.html via @YahooActuFR", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Monde - Attaques d'Ankara : trois responsables de la police limog\u00e9s http://f24.my/1jycSLx", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: l'EI appelle au jihad contre la Russie et les Etats-Unis http://n.mynews.ly/!IB.C-WU7 @NewsRepublic_fr tous des terroristes. Vive poutine", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Turquie qualifi\u00e9e pour l'Euro 2016. L'islamiste Erdogan va-t-il demander la s\u00e9paration hommes/femmes dans les stades ?#meetingStrasbourg", "polarity": "negative"}
{"message": "La Turquie d'Erdogan: de l'autoritarisme \u00e0 la \"guerre civile\" http://ift.tt/1Lk4CpN", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie : et constater que #Erdogan a seulement 4 jours de retard ...", "polarity": "negative"}
{"message": "Qui est derri\u00e8re les attentats en #Turquie ? http://www.famillechretienne.fr/filinfo/qui-est-derriere-les-attentats-en-turquie-179239 via @FChretienne #AnkaraBombing #Erdogan #Daech #EI #Syrie", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentats d'Ankara : quelles cons\u00e9quences pour la Turquie ? http://f24.my/1OBcx6J", "polarity": "objective"}
{"message": "France24_fr: Attentats d'Ankara : quelles cons\u00e9quences pour la Turquie ? http://f24.my/1OBcx6J", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie : #Erdogan met en garde contre tout soutien aux Kurdes de #Syrie", "polarity": "objective"}
{"message": "#Urgent Le Pr\u00e9sident turc Erdogan: \"Les victimes du PKK ne sont-elles pas des \u00eatres humains comme celles des bombes du Daesh?\"", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie attentats : apr\u00e8s l'EI, #Erdogan insinue une responsabilit\u00e9 du #PKK ds les attentats ... Pas vraiment une surprise de sa part ...", "polarity": "negative"}
{"message": "@afpfr Erdogan veut se mettre \u00e0 l'abri des critiques et l\u00e2che quelques lampistes.", "polarity": "negative"}
{"message": "L'attentat d'#Ankara est l\u2019\u00e9pilogue d'une alliance honteuse entre Erdogan et Daesh - L'\u00e9dito de @valerietoranian http://bit.ly/1G2BHde", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Obama pr\u00e9f\u00e8re la m\u00e9thode douce, il n\u2019y aura pas de Backdoors impos\u00e9es mais\u2026\" par @louise4lambert http://droitdu.net/?p=3737", "polarity": "objective"}
{"message": "Obama a juste d\u00e9glinguer Kanye West, jdis Ca jdis rien!", "polarity": "mixed"}
{"message": "En Turquie, le revirement du pr\u00e9sident Erdogan | http://La-Croix.com - Monde (la-croix) http://Rojname.com/2207403 #kurds", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie - Attentat d'#Ankara : des sanctions, mais pas de remise en question - http://rfi.my/1X321bo via @RFI", "polarity": "objective"}
{"message": "La plus Montr\u00e9alaise des Poutines! Les partenariats Canadiens de Montr\u00e9al et McDonald's on aime \u00e7a! http://fb.me/IP5rt10e", "polarity": "positive"}
{"message": "Pour signer Petry \u00e0 Montr\u00e9al, c\u2019est la nouvelle poutine au smoked meat de McDonald\u2019s ou rien! http://buff.ly/1jo6yH9", "polarity": "objective"}
{"message": "La question (pas tr\u00e8s maline) qu'on n'a pas pu poser \u00e0 Erdogan \u00e0 Bruxelles : \u00ab \u00eates-vous un dictateur ? \u00bb http://www.zamanfrance.fr/article/journaliste-finlandais-m-erdogan-etes-vous-dictateur-18063.html", "polarity": "negative"}
{"message": "L'attitude d'#Erdogan et de son gouvernement va nous amener le prochain afflux de #r\u00e9fugi\u00e9s en Europe...,", "polarity": "mixed"}
{"message": "Attentat en Turquie: des sanctions mais pas de remise en question http://ow.ly/35vI7d", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie : #Erdogan conc\u00e8de des \u00abfautes\u00bb de l'Etat, apr\u00e8s l'attentat d'#Ankara http://www.leparisien.fr/international/turquie-erdogan-concede-des-fautes-de-l-etat-apres-l-attentat-d-ankara-13-10-2015-5182761.php via @le_Parisien et @actualite24", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @itele : #Erdogan fait pression sur des m\u00e9dias turcs \u00e0 l'approche des #\u00e9lections l\u00e9gislatives #turquie http://www.itele.fr/monde/video/erdogan-fait-pression-sur-des-medias-turcs-a-lapproche-des-elections-legislatives-140083", "polarity": "objective"}
{"message": "L'emballement guerrier du pr\u00e9sident turc http://www.monde-diplomatique.fr/2015/09/BELKAID/53683#partage par @akrambelkaid via @mdiplo #Erdogan #Turkey", "polarity": "objective"}
{"message": "La finale de Poutine en Syrie: Par Mike Whitney \u2013 Le 9 octobre 2015 \u2013 Source CounterPunch La Russie ne veut pa... http://bit.ly/1LM3j29", "polarity": "objective"}
{"message": "La guerre d\u00e9sormais \u00e0 son paroxysme entre Erdogan et le parti prokurde - L'Orient-Le Jour http://olj.me/949448 via @LorientLeJour", "polarity": "objective"}
{"message": "14oct2015 Attentat \u00e0 Ankara : le pr\u00e9sident Erdogan admet une \"d\u00e9failla... #worldnews #actu http://TacticalFM.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie- Syrie- Poutine met en garde Erdogan . http://fb.me/2jmSK6IoF", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@postbadnoires: @iampostbad Si Obama est pr\u00e9sident aujourd'hui, c'est pas du au hasard.\" Ouais d'accord.", "polarity": "positive"}
{"message": "Poutine il est admiratif , un vrai guerrier ptdr , si y'a la guerre un jour , lui il va aller sur le terrain sans aucune pression", "polarity": "positive"}
{"message": "Un journaliste finlandais demande \u00e0 Erdogan s'il est un \"dictateur\" (lors d'une CP o\u00f9 les questions \u00e9taient permises) http://www.zamanfrance.fr/article/journaliste-finlandais-m-erdogan-etes-vous-dictateur-18063.html", "polarity": "negative"}
{"message": "4/10 #Erdogan \u00e0 Strasbourg, sur le sol national, tient un discours belliciste contre les #Kurdes du PKK. C'est le #Kadhafi de @fhollande.", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan et Poutine s'incendient de menaces mutuelles http://bit.ly/1LMl01E", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan et Poutine s&rsquo;incendient de menaces mutuelles http://jforum.fr/2015/10/erdogan-et-poutine-sincendient-de-menaces-mutuelles/ via @@Jforum1", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Patriotes traqu\u00e9s par la police de la pens\u00e9e europ\u00e9enne ! Ma vid\u00e9o : https://youtu.be/bEBhB1v6vvg #Erdogan", "polarity": "objective"}
{"message": "A Lire #Liban Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara http://libnanews.com/turquie-erdogan-se-recueille-sur-les-lieux-de-lattentat-dankara/", "polarity": "objective"}
{"message": "#universsolutions Turquie : Erdogan se recueille sur les lieux de l\u2019attentat: Le pr\u00e9sident turc ... http://bitly.com/1jzI8tL #jawadmelloul", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan bombarde les Kurdes tous les jours ..\u00e0 ceux qui doutent de son r\u00f4le dans l'attentat !", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan et l\u2019islam, le dessin du jour de Martin Linden http://www.dreuz.info/2015/10/14/erdogan-et-lislam-le-dessin-du-jour-de-martin-linden/", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine gr\u00e2ce \u00e0 ses frappes \u00e9limine des djihadistes! Les US ne trouvent rien de mieux qu'armer les rebelles: nul! http://www.bvoltaire.fr/breves/larmee-syrienne-progresse-washington-livre-des-armes-a-des-rebelles", "polarity": "negative"}
{"message": "Un journaliste finlandais : \"M. Erdogan, \u00eates-vous un dictateur ?\" http://www.zamanfrance.fr/article/journaliste-finlandais-m-erdogan-etes-vous-dictateur-18063.html", "polarity": "objective"}
{"message": "La strat\u00e9gie d'#Erdogan vs les #Kurdes est trop lisible personne ne croira que le #PKK et #Ei sont amis qui n'a pas vu Koban\u00e9 #Syrie", "polarity": "negative"}
{"message": "La #Russie veut armer les #kurdes de #Syrie qui ont une alliance tacite avec #Assad le #PKK b\u00e9n\u00e9ficiera de ces armes et #Erdogan a peur", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l\u2019attentat d\u2019#Ankara, la guerre fait rage entre #Erdogan et le parti prokurde http://www.liberation.fr/monde/2015/10/13/apres-l-attentat-d-ankara-la-guerre-fait-rage-entre-erdogan-et-le-parti-prokurde_1403024 via @libe", "polarity": "objective"}
{"message": "La #Russie a la chance d'\u00eatre dirig\u00e9e par des hommes d'#\u00c9tat : #Medvedev, #Lavrov, #Poutine. Le reste de l'#Europe n'a que des #minables.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Attentat d'Ankara : deux jihadistes kurdes identifi\u00e9s \u2014 via @libe Erdogan bientot out! http://www.liberation.fr/monde/2015/10/14/attentat-d-ankara-deux-jihadistes-kurdes-identifies_1403853", "polarity": "negative"}
{"message": "Hey les \"journalistes \" au lieu de supputer sur Erdogan et la Turquie , parlez-nous des menottes de Coulibaly et d'Helric Fredou . #Charlot", "polarity": "negative"}
{"message": "Visite d\u2019Erdogan \u00e0 Bruxelles: le malaise en coulisse fait le buzz http://a.msn.com/01/fr-be/AAfloql?ocid=st De bons amis et la libert\u00e9 de la presse !", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine ou burger. Le dilemme !", "polarity": "mixed"}
{"message": "@BFMTV Vite Poutine et les Russes , nos vrais alli\u00e9s , espoir de sauvetage de notre Europe et scte occidentale contre l'islamisme rampant. .", "polarity": "positive"}
{"message": "#propagande #Syrie : la victoire cathodique de #Poutine http://www.liberation.fr/monde/2015/10/14/syrie-la-victoire-cathodique-de-poutine_1404140 via @libe", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie : Erdogan conc\u00e8de des \u00abfautes\u00bb de l'Etat, apr\u00e8s l'attentat d'Ankara http://www.leparisien.fr/international/turquie-erdogan-concede-des-fautes-de-l-etat-apres-l-attentat-d-ankara-13-10-2015-5182761.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine, qu\u2019on le veuille ou non ! | Valeurs Actuelles http://www.tinyurl.com/q7s2jvo via @valeurs", "polarity": "objective"}
{"message": "L'envoi des troupes au sol Obama n'avait pas jur\u00e9 qu'il arr\u00eatait ca ? @Jeanfrancis", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie: quand l'aviation russe croise l'aviation am\u00e9ricaine - RFI http://bit.ly/1ZDIYXn", "polarity": "objective"}
{"message": "G\u00e9n\u00e9ral Desportes: En luttant contre les groupes islamistes Poutine d\u00e9fend la France http://ln.is/over-blog.com/nK0aX? #G\u00e9n\u00e9ral Desportes: BRAVO", "polarity": "positive"}
{"message": "Attaques d'Ankara : trois responsables de la police suspendus http://f24.my/1RasYFW", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV j'aime la strat\u00e9gie de Poutine en Syrie. Pendant que les Uns palabrent d'autres avancent. Finir le boulot av les pr\u00e9sidentielles US", "polarity": "mixed"}
{"message": "Porochenko aux commandes d'un Su-27, \"mauvaise copie de Poutine\" http://fr.sputniknews.com/international/20151014/1018835753/ukraine-president-fete-defenseur-chasseur.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9CHEC ET MAT ! POUTINE OBLIGE L\u2019AM\u00c9RIQUE \u00c0 ABATTRE SES CARTES \u00c0 PROPOS DE L\u2019\u00c9TAT ISLAMIQUE http://fb.me/4KA2zvnUs", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 propos du discours de Poutine \u00e0 l'ONU http://www.bvoltaire.fr/ygoryanka/a-propos-discours-de-poutine-a-lonu,209189", "polarity": "objective"}
{"message": "J'esp\u00e8re que la Turquie arrivera \u00e0 se d\u00e9barrasser d' Erdogan !", "polarity": "negative"}
{"message": "Un iPhone 6s \u00e9dition Vladimir Poutine vendu \u00e0 3 100$ http://www.canaltogo.com/2015/10/14/un-iphone-6s-dition-vladimir-poutine-vendu-3-100.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine balance tout sur l\u2019ISIS et les Etats-Unis - http://go.shr.lc/1RIoCae via @Stopmnsonges", "polarity": "objective"}
{"message": "la demande de Barack Obama de \u00abfin d\u2019incitation \u00e0 la violence\u00bb est la m\u00eame pour Abbas et Netanyahou. Le pr\u00e9sident... http://fb.me/7zf6eXojK", "polarity": "objective"}
{"message": "La fin de l\u2019Etat Islamique ? Poutine envoie \u00ab 150,000 troupes au sol en Syrie pour \u00c9RADIQUER l\u2019\u00e9tat islamique mal\u00e9fique \u00bb", "polarity": "objective"}
{"message": "La fin de l\u2019Etat Islamique ? r \u00c9RADIQUER l\u2019\u00e9tat islamique mal\u00e9fique \u00bb https://shar.es/1uudWD via @Nova153", "polarity": "objective"}
{"message": "Hommage & respect au pr\u00e9sident #Poutine dernier d\u00e9fenseur de notre Europe chr\u00e9tienne.", "polarity": "positive"}
{"message": "La realpolitik de Poutine, une strat\u00e9gie gagnante http://www.slate.fr/story/108029/realpolitik-poutine-strategie-gagnante via @slatefr", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 la base j'faisais de l'allemand c'est parti en couille j'ai fait un montage de Poutine avec paint", "polarity": "negative"}
{"message": "Depuis qu' Erdogan est au pouvoir le nombre d'\u00e9coles religieux en Turquie a augment\u00e9 !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le pr\u00e9sident Barack Obama a annonc\u00e9 mercredi le d\u00e9ploiement en cours de 300 militaires am\u00e9ricains au Cameroun. http://bit.ly/1LueC3p", "polarity": "objective"}
{"message": "Cameroon: Boko Haram: Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au Cameroun http://ift.tt/1GdymHS", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine rit \u00e0 la question d'un journaliste http://fb.me/7IQmQJYHY", "polarity": "objective"}
{"message": "Riyad d\u00e9cr\u00e8te le \u00ab Jihad \u00bb contre Poutine!! | Actualit\u00e9 Cybercomnet, l'actualit\u00e9 d\u00e9fend la d\u00e9mocr\u2026 http://wp.me/p4eqrX-aPe via @El_Muchachos", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine d\u00e9nonce la \u2018soumission\u2019 de la France : \u00ab M\u00eame sans Mist... https://youtu.be/jgk5TNk2Orw via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "L'occupation contunue comme de la cr\u00e8me http://fb.me/7EWlnWKWL", "polarity": "negative"}
{"message": "Les Am\u00e9ricains ne veulent pa perdre la face dans la lutte contre leurs marionnetttes de ihadistes. Les Russes... http://fb.me/6Oy2AAQcK", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine vend le p\u00e9trole russe contre de l\u2019or en attendant le krach et la fin du syst\u00e8me du... http://fb.me/3v1yxiFtM", "polarity": "objective"}
{"message": "La finale de Poutine en Syrie: http://wp.me/p6PEQ0-2w via @wordpressdotcom", "polarity": "objective"}
{"message": "Boko Haram : Barack Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au Cameroun http://www.cameroun24.net/?pg=actu&amp;ppg=1&amp;pp=1&amp;id=25060 via @cameroun24", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine il a autant d'amour pour les USA que pour les gays je dis \u00e7a je dis rien #StopAuMariagePourTous", "polarity": "negative"}
{"message": "#Poutine d\u00e9fend les livres sacr\u00e9s et la libert\u00e9 de conscience ! Encore une gifle aux d\u00e9tracteurs des religions http://fr.sputniknews.com/russie/20151014/1018842145/poutine-coran-bible-tanakh-kangyour-extremisme.html", "polarity": "negative"}
{"message": "La popularit\u00e9 de \"Poutine le chiite\" explose en Irak - TV5MONDE - Informations http://information.tv5monde.com/en-continu/la-popularite-de-poutine-le-chiite-explose-en-irak-58663", "polarity": "objective"}
{"message": "Pourquoi Erdogan en personne et l'\u00e9tat turc profond se trouvent-ils derri\u00e8re le massacre d\u2026 http://goo.gl/fb/aTIk8e", "polarity": "negative"}
{"message": "#Poutine avait d\u00e9j\u00e0 prevenu le monde,la #France l'#OTAN & #USA veulent tuer #Khaddafi s'en jugement pour s'en prendre \u00e0 son petrole. #Urgent", "polarity": "mixed"}
{"message": "l'islamogangster erdogan il explose les gens et va poser des fleurs sur le lieu de l'attentat", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai une folle envie d'essayer la nouvelle Poutine au Smoked meat de chez McDonald. Quelqu'un l'a essay\u00e9? Des avis ?", "polarity": "positive"}
{"message": "Vladimir Poutine, plus grand encore que Talleyrand http://www.bvoltaire.fr/philippearnon/vladimir-poutine-plus-grand-talleyrand,210048", "polarity": "objective"}
{"message": "Etats-Unis: Barack Obama envoie 300 militaires au Cameroun - Les Etats-Unis envoient 300 militaires au Cameroun \u00e0 ... http://ow.ly/35wSNw", "polarity": "objective"}
{"message": "France24_fr: Cameroun : les \u00c9tats-Unis d\u00e9ploient 300 militaires pour lutter contre Boko Haram http://f24.my/1X4qP2v", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine, il faut lui demander ce qu'il ne sait pas faire, \u00e7a ira plus vite! http://fb.me/3gv3gS9RD", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les cons\u00e9quences des mesures de guerre radio \u00e9lectronique mises en place par les Russes en Syrie?... http://fb.me/6TgjMsku2", "polarity": "objective"}
{"message": "itele: RT marionlompageu: Quand #Erdo\u011fan censure les cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9visions #Turquie itele avec PhilomeneRemy => http://bit.ly/1k5p0o3", "polarity": "objective"}
{"message": "Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au Cameroun - 7sur7 http://757live.co/1PtOqaP", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00e9tats-unis : obama s'incruste au mariage de parfaits inconnus http://bit.ly/1LOEfxZ", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Les USA sont abasourdis. Poutine impose des lignes rouges \u00e0 Isra\u00ebl\" http://www.alterinfo.net/Les-USA-sont-abasourdis-Poutine-impose-des-lignes-rouges-a-Israel_a117987.html #presse #feedly", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan a pig\u00e9 que la voie russe \u00e9tait le kurdistan (Poutine logique). Il tente le tout pour le tt avec son 11 sept et guerre \u00e0 outrance PKK", "polarity": "negative"}
{"message": "Le plan secret de Poutine en Syrie http://w.lpnt.fr/1972865t #International via @LePoint #ceux qui applaudissent Poutine doivent \u00eatre contents", "polarity": "mixed"}
{"message": "Actu. Afrique - Cameroun : les \u00c9tats-Unis d\u00e9ploient 300 militaires pour lutter contre Boko Haram http://f24.my/1LMQAMF", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: quand l'aviation russe croise l'aviation am\u00e9ricaine. http://google.com/newsstand/s/CBIw55aH8SY", "polarity": "objective"}
{"message": "L'ancien pasteur d'Obama accuse Isra\u00ebl d'\u00eatre un \"Etat d'apartheid\" - Islam&Info http://fb.me/1RdTxNYwk", "polarity": "objective"}
{"message": "Boko Haram : Obama envoie 300 soldats au Cameroun: http://bit.ly/1ZE2Nxu @AfrikInfo", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine il es malin qnd mm", "polarity": "positive"}
{"message": "Syrie : Poutine chef chiite http://w.lpnt.fr/1972382t #Chroniques de l'Afrique et du Proche-Orient via @LePoint #pourenvahirl'EuropeparleSud", "polarity": "objective"}
{"message": "Ekie. Obama nous envoie ses troupes au Cameroun pourquoi ? &#x1f612; &#x1f612;", "polarity": "mixed"}
{"message": "FRANCE 24 : Cameroun : les \u00c9tats-Unis d\u00e9ploient 300 militaires pour lutter contre Boko Haram. http://google.com/newsstand/s/CBIwwK6T8SY", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine et la russie exclusif, documentaire en fran\u00e7ais dictateur ou h\u00e9ro ? http://w.lpnt.fr/1972865thttps://youtu.be/6NjSgqto6oM via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine a trouv\u00e9 un truc de fou pour punir les djihadistes quand m\u00eame : Les faires travailler sur un chantier en pleine Sib\u00e9rie.", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Poutine Jeff Petry.. La photo du menu doit seulement \u00eatre \u00e0 titre indicatif... @BillyTellier c'est bon pareil", "polarity": "objective"}
{"message": "Barack Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires am\u00e9ricains au Cameroun. #StopBokoHaram", "polarity": "objective"}
{"message": "#USA #Barack #Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au #Cameroun http://www.lorientlejour.com/article/949531/usa-barack-obama-annonce-le-deploiement-de-300-militaires-au-cameroun.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Etats-Unis: Barack Obama envoie 300 militaires au Cameroun http://a.msn.com/01/fr-ca/AAfsgfT?ocid=st correcte oui mais collaboration contre jdadistes avecRussi", "polarity": "mixed"}
{"message": "Des commentaires plut\u00f4t d\u00e9plac\u00e9s sur Facebook pour un candidat lib\u00e9ral en Alberta http://princearthurherald.com/en/politics-2/liberal-candidate-chris-brown-compares-obama-to-monkey-calls-to-shoot-construction-workers-632 via @PArthurHerald #elxn42", "polarity": "negative"}
{"message": "20151013-Creil-Manifestation contre la politique de guerre d'Erdogan - vid\u00e9o dailymotion http://fb.me/7K0mOF4jH", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand Barack Obama d\u00e9barque dans une c\u00e9r\u00e9monie de mariage http://www.leparisien.fr/laparisienne/actu-people/personnalites/quand-barack-obama-debarque-dans-une-ceremonie-de-mariage-14-10-2015-5184825.php via @LaParisienne", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: Poutine souhaite une plus grande coop\u00e9ration avec les Etats-Unis http://xhne.ws/bsuJ8", "polarity": "objective"}
{"message": "Voici le temps o\u00f9 Obama calme RSF tandis que le Vatican irrite Madrid http://www.legrandsoir.info/voici-le-temps-ou-obama-calme-rsf-tandis-que-le-vatican-irrite-madrid.html via @legrandsoir", "polarity": "objective"}
{"message": "D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e, la m\u00e8re du jeune saoudien condamn\u00e9 \u00e0 mort appelle Barack Obama \u00e0 l'aide http://ow.ly/35xfM1", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce que Vladimir Poutine veut vraiment faire en Syrie http://fb.me/44Tx7Md9b", "polarity": "objective"}
{"message": "Condamn\u00e9 en Arabie saoudite - La m\u00e8re d'Ali al-Nimr en appelle \u00e0 Barack Obama http://fb.me/2QzZCUhyi", "polarity": "objective"}
{"message": "Cameroun : les \u00c9tats-Unis d\u00e9ploient 300 militaires pour lutter contre Boko Haram http://f24.my/1Rbkv5x via @FRANCE24", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine d\u00e9fend les livres sacr\u00e9s et la #libert\u00e9_de_conscience http://fr.sputniknews.com/russie/20151014/1018842145/poutine-coran-bible-tanakh-kangyour-extremisme.html #Bible #Coran #Douma", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine provoque Bernard-Henri Levy en duel \u00e0 mort. http://nordpresse.be/vladimir-poutine-provoque-bernard-henri-levy-en-duel-a-mort/", "polarity": "objective"}
{"message": "Effroyable pr\u00e9diction de Poutine concernant l\u2019Europe et la crise des migrants http://wp.me/p4fhJc-3CD via @SDDSAPS STOP DANGER AFFOLENT STOP.", "polarity": "negative"}
{"message": "France: t\u00eate-\u00e0-t\u00eate Hollande-Poutine dans une ambiance \"franche\" http://ln.is/canaltogo.com/2015/1/0i079", "polarity": "objective"}
{"message": "@Russia_Niemen72 Les USA commencent \u00e0 r\u00e9aliser qu'il ont un adversaire qui pourrait an\u00e9antir Wall Street, \u00e7a fait r\u00e9fl\u00e9chir! #Poutine", "polarity": "mixed"}
{"message": "Succ\u00e8s pour Poutine : l\u2019Arabie Saoudite renonce \u00e0 s\u2019opposer \u00e0 la Russie via @reseau_internat http://reseauinternational.net/succes-pour-poutine-larabie-saoudite-renonce-a-sopposer-a-la-russie/", "polarity": "objective"}
{"message": "Cameroun: 300 soldats am\u00e9ricains contre Boko Haram ! \u00c7a fera rire Poutine.. http://ln.is/afriqueredaction.com/mk2bB", "polarity": "objective"}
{"message": "Un coup de t\u00e9l\u00e9phone enflamm\u00e9 entre Erdogan et Poutine s\u2019est termin\u00e9 par des menaces mutuelles #France http://titles.ws/france/fr2015101585921121994174.php", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Otan pr\u00eate \u00e0 envoyer les soldats fran\u00e7ais contre Poutine pour complaire au sultan Erdogan #France http://titles.ws/france/fr2015101569558486761829.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine est et restera un salaud de premier ordre comme l'ogre am\u00e9ricain. Merci", "polarity": "negative"}
{"message": "Etats-Unis: Barack Obama envoie 300 militaires au Cameroun - Am\u00e9riques - RFI http://fb.me/2ySVPWgTh", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie sans \u00eatre inqui\u00e9t\u00e9s Erdogan copie la France: birn comne des services mais laisses libre d'agir! (2/2)", "polarity": "negative"}
{"message": "Bizarre tout de m\u00eame que les USA aient ralenti sur les menaces et sanctions \u00e0 l'endroit de #Poutine. Le prochain geste c'est ww3 assur\u00e9ment!", "polarity": "negative"}
{"message": "Bravo USA. Contre Boko Haram : Barack Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au Cameroun -... #bokoharam http://www.jeuneafrique.com/271923/politique/boko-haram-barack-obama-annonce-deploiement-de-300-militaires-cameroun/", "polarity": "positive"}
{"message": "Bilan d'Obama : les USA sont-ils affaiblis? http://limportant.fr/infos-monde/3/245061", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand Obama il a gagn\u00e9 les \u00e9lections aux States tous les renois de ch\u00e2teau d'eau pendant une semaine ils parlaient anglais", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine d\u00e9fend les livres sacr\u00e9s et la libert\u00e9 de conscience https://shar.es/1u5ac0 via @sharethis", "polarity": "objective"}
{"message": "Obama va remettre la \"Medal of Honor\" \u00e0 un soldat am\u00e9ricain d'origine fran\u00e7aise pour son courage en Afghanistan http://u.afp.com/ZG6Q #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie : #Erdogan et la politique du pire http://www.lemonde.fr/idees/article/2015/10/12/turquie-erdogan-et-la-politique-du-pire_4787577_3232.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie \u2013 Vladimir Poutine demande \u00e0 la Turquie de ne plus se situer g\u00e9ographiquement sur le chemin de ses avions http://legorafi.fr/u/4B5", "polarity": "objective"}
{"message": "#URGENT Pendant que la France fait la courbette derri\u00e8re Poutine, Barack Obama en profite et donne une nouvelle... http://fb.me/2qevx8eFL", "polarity": "objective"}
{"message": "Washington - Obama va d\u00e9corer un soldat d'origine fran\u00e7aise pour son courage en Afghanistan: Washington - Bara... http://sh.st/bbi3u", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand Barack Obama d\u00e9barque dans une c\u00e9r\u00e9monie de mariage http://fb.me/3Luf8WVvT", "polarity": "objective"}
{"message": "@GG_RMC @Marion_M_Le_Pen Quand j'entends \"Poutine\", moi, le 1er mot qui me vient \u00e0 l'esprit, c'est pas \"courageux\" ! Bien d'autres avant...", "polarity": "negative"}
{"message": "De quels morceaux les playlists de Barack Obama sont-elles constitu\u00e9es ? http://ow.ly/Tg3zM", "polarity": "objective"}
{"message": "@Navymat. Quand quelqu'un un dit la v\u00e9rit\u00e9 on veut l \u00e9liminer d une fa\u00e7on ou d une autre: Poutine, MLP, Zemmour, Fini, On frayeur, etc...", "polarity": "mixed"}
{"message": "@MarkKunz44 Poutine", "polarity": "objective"}
{"message": "Washington va envoyer 300 militaires pour aider \u00e0 lutter contre Boko Haram: Le pr\u00e9sident Barack Obama a ... http://alloconakry.com/?p=26525", "polarity": "objective"}
{"message": "Obama pr\u00e9vient Poutine: \"La paix ne s'impose pas \u00e0 coup de bombes\": Le pr\u00e9sident Barack Obama a p... http://s.7s7.be/2493294 @MedianextTV", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Aucun rapprochement de points de vue en termes de strat\u00e9gie\" entre Washington et Moscou sur la situation en Syrie http://fb.me/6UoA3glvS", "polarity": "objective"}
{"message": "Il n'existe pas un pr\u00e9sident plus menteur que #Poutine, c'est incroyable ! #Ukraine #syrie #Turquie #georgie", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie:L\u2019aviation russe et l\u2019arm\u00e9e syrienne tuent plus de 50 terroristes dont 4 chefs http://www.mamafrika.tv/?p=4264", "polarity": "objective"}
{"message": "QUE SE PASSE-T-IL EN SYRIE ? - http://fb.me/Gnza3nfS ne bl\u00e2me ni n'approuve :je...", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: l'arm\u00e9e russe a bombard\u00e9 plus de 380 cibles de Daesh http://www.bfmtv.com/international/syrie-l-armee-russe-a-bombarde-plus-de-380-cibles-de-daesh-922884.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Non, il n\u2019y a pas de porte-avions d'entra\u00eenement chinois Lioning, op\u00e9rationnel avec GAE costaud au large de la Syrie http://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2015/10/16/non-il-n-y-a-pas-de-porte-avions-chinois-au-large-de-la-syrie_4791218_4355770.html", "polarity": "objective"}
{"message": ".@jccambadelis Il faut frapper pr\u00e9ventivement pour ne pas \u00eatre frapp\u00e9s. Tout le monde peut le comprendre. #Mediapolis #E1WE #Syrie", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"c'\u00e9tait pas facile d'anticiper qu'il y aurait une guerre civile en Syrie\" @FrancoisFillon et il veut \u00eatre pr\u00e9sident...", "polarity": "negative"}
{"message": ":: Et depuis l'arriv\u00e9e de Daesh en #Syrie, Assad et alli\u00e9s lui ont apport\u00e9 le plus grand soutien direct & indirect! @RevolutionSyrie #Siria", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"La Russie ne va pas imposer la paix \u00e0 coup de bombes\" Ok Obama l'h\u00f4pital la charit\u00e9 tout \u00e7a. http://lalibre.be/archive/la-russie-ne-va-pas-imposer-la-paix-en-syrie-a-coup-de-bombes-obama-durcit-encore-le-ton-envers-moscou-5621712135700fb92fc6442e?origin=www", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie: la Russie ne va pas imposer la paix \"\u00e0 coup de bombes ... - http://sco.lt/6qacKX | @scoopit", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: plus de 250000 morts en quatre ans, selon l'OSDH - RFI | @scoopit http://sco.lt/4qH8VN", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: 250.124 morts depuis le d\u00e9but de la guerre (OSDH) http://www.i24news.tv/fr/actu/international/moyen-orient/89271-151017-syrie-250-124-morts-depuis-le-debut-de-la-guerre-osdh", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 250 000 personnes tu\u00e9es dans le conflit en Syrie - \u00e0 ne pas oublier quand on n'accueille pas les migrants http://m.ledevoir.com/#article-452790", "polarity": "negative"}
{"message": "Ex\u00e9cution extrajudiciaire ou pas, moi \u00e7a ne m'emp\u00eachera pas de dormir! http://fb.me/3AA7U1aYb", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie : l'archev\u00eaque d'Alep reproche aux m\u00e9dias occidentaux de pr\u00e9senter une fausse image du conflit. https://francais.rt.com/international/8627-archeveque-syrien-demande-royaume-uni-ne-pas-aider-djihadistes", "polarity": "objective"}
{"message": "Quelle barbe, ces frappes russes! Les barber tous Am\u00e9rique il faut tape tr\u00e8s fort le plus possible Isra\u00ebl l'Arabie s http://fr.sputniknews.com/international/20151017/1018900104/barbe-ei-frappes-russie-syrie.html", "polarity": "negative"}
{"message": "#Syrie =>Un archev\u00eaque syrien demande au Royaume-Uni d'arr\u00eater d'aider les groupes islamistes anti-Assad https://francais.rt.com/international/8627-archeveque-syrien-demande-royaume-uni-ne-pas-aider-djihadistes#.ViIdxCvon-k.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie plus efficace que les Etats-Unis en Syrie, l'aveu d'un \u00e9lu am\u00e9ricain \u2014 RT en fran\u00e7ais https://francais.rt.com/international/8089-etats-unis-reconnaissent-que-russie-agit-plus-en-syrie-que-eux#.ViIfaXapx2I.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie la France aurait vis\u00e9 un cadre fran\u00e7ais de l'#EI http://www.lefigaro.fr/international/2015/10/17/01003-20151017ARTFIG00059-syrie-la-france-aurait-vise-un-cadre-francais-de-l-etat-islamique.php #Hollande flinguerait-il sans la justice de #Taubira ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Grace aux frappes russes, on parlera bient\u00f4t de R\u00e9gion Islamique et non plus d'EI. #UnleashTheBear #PutinIsMakingTheJob #Syrie", "polarity": "positive"}
{"message": "Syrie: la France aurait cibl\u00e9 le Fran\u00e7ais Salim Benghalem \u00e0 Rakka http://n.mynews.ly/!IB.C_OZU via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils pensent pas a leur parents ceux qui se barre en Syrie #bfmtv", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour Obama, la Russie ne va pas imposer la paix en Syrie \u00ab\u00e0 coup de bombes\u00bb !!! http://www.hellocoton.fr/pour-obama-la-russie-ne-va-pas-imposer-la-paix-en-syrie-a-coup-de-bombes-18734066", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: - plus de 250000 morts en quatre ans, selon l'OSDH http://rfi.my/1RN8Dri via @RFI", "polarity": "objective"}
{"message": "... LOL, ces connard de yankees qui font la morale! \u00e7a le fait pas sale n\u00e8gre! http://fb.me/4rhsUFrgA", "polarity": "negative"}
{"message": "Que nous conseillent les journalistes de #Gauche ? Baisser la t\u00eate et surtout ne rien faire par peur d'un proc\u00e8s ? http://www.lefigaro.fr/international/2015/10/17/01003-20151017ARTFIG00059-syrie-la-france-aurait-vise-un-cadre-francais-de-l-etat-islamique.php", "polarity": "negative"}
{"message": "La destruction de la Syrie s'inscrit dans le projet am\u00e9ricano-sioniste de d\u00e9stabilisation et de remodelage du MO? Vous ne me croyez pas?", "polarity": "negative"}
{"message": "4/ \"Ns ne voulons de stabilit\u00e9 ni en Irak, ni en Syrie, ni au Liban, ni en Iran ni en Arabie Saoudite. Nous voulons que les choses changent", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : le r\u00e9gime lance une offensive au sud d'Alep soutenue par Moscou et T\u00e9h\u00e9ran &#x1f44f; &#x1f44f; &#x1f44f; &#x1f44f; http://n.mynews.ly/!IB.C_IoX", "polarity": "mixed"}
{"message": "ils nous prennent vraiment pour des d\u00e9biles mentaux http://fb.me/43cVrJccu", "polarity": "negative"}
{"message": "Nous ne permettrons pas \u00e0 Daech de s'emparer du pouvoir en Syrie (Moscou) http://francophone.sahartv.ir/infos/moyen_orient-i7003", "polarity": "objective"}
{"message": "Celui qui est d\u00e9tenu par YPG en #Syrie n'est pas le fr\u00e8re jumeau du kamikaze d'Ankara.", "polarity": "objective"}
{"message": "Un engagement n\u00e9faste pour le peuple Syrien, les \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique n'ont rien \u00e0 faire en #Syrie il s'agit d'une grossi\u00e8re erreur.", "polarity": "negative"}
{"message": "Frappes russes en Syrie: un flashmob de soutien sur Twitter - Soutenir les pilotes russes sans quitter son canap\u00e9?... http://ow.ly/35G0Ik", "polarity": "objective"}
{"message": "...dit le pr\u00e9sident du pays qui apporte la libert\u00e9\u2122\u00ae \u00e0 grands coups de missiles dans la gueule comme personne.... http://fb.me/LpeycEab", "polarity": "negative"}
{"message": "N'emp\u00eache que les r\u00e9fugi\u00e9s syriens qui arrivent en Europe sont plus sympas et pacifiques que les Europ\u00e9ens qui vont en #Syrie #Daesh", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie: la Russie ne tient pas \u00e0 garder al-Assad au pouvoir http://ift.tt/1LV2qKW", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement, le seul but de la #France en #Syrie est de faire en sorte que les combattants fran\u00e7ais d \"ISIS ne reviennent jamais.", "polarity": "mixed"}
{"message": "''Me Gr\u00e9goire Etrillard: Peu de gens vont pleurer'' Et ??? Au - il risque pas de s'\u00e9vader avant ou apr\u00e8s son proc\u00e8s. http://www.leparisien.fr/international/syrie-les-frappes-francaises-auraient-vise-un-francais-bourreau-de-daech-17-10-2015-5194815.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Retour sur une situation de plus en plus confuse en Syrie. http://fb.me/4R5wTIXKf", "polarity": "objective"}
{"message": "Les #EtatsUnis ne souhaitent pas coop\u00e9rer avec la #Russie sur le sauvetage des #pilotes en #Syrie \u2014 RT en fran\u00e7ais https://francais.rt.com/international/8645-usa-ne-veulent-pas-coop%C3%A9rer-sauver-pilotes#.ViJvA-4o_x8.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Occident ne peut+ ss pr\u00e9texte d\u2019aide aux mod\u00e9r\u00e9s r\u00e9gime #Iran se taire sur violations d droits humains &ing\u00e9rence en Syrie+Irak", "polarity": "negative"}
{"message": "La Realpolitik s'invite (enfin) dans le conflit en Syrie-Irak: On ne cessera de le dire, la situation en Syrie... http://tinyurl.com/q2pf9p3", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Etats-Unis ne souhaitent pas coop\u00e9rer avec la Russie sur le sauvetage des pilotes en Syrie http://bit.ly/1LrUoDZ quel bande de batards", "polarity": "negative"}
{"message": "#Syrie selon @lemondefr les frappes fran\u00e7aises \u00e0 Rakka ciblaient un Fran\u00e7ais, RT si tu n'es pas choqu\u00e9.:) http://www.lemonde.fr/societe/article/2015/10/17/syrie-salim-benghalem-la-cible-des-frappes-francaises-a-rakka_4791547_3224.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Si le DIABLE est un pays, sans h\u00e9sitations je dirai que c'est les #USA Il suffit de regarder l'histoire! #Syrie #Russie", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est quand m\u00eame le seul pays dit \"D\u00e9mocrate\" \u00e0 avoir utilis\u00e9 la bombe nucl\u00e9aire sur des civils! &#x1f44e;&#x1f44e;&#x1f44e; Suffisant ou pas? #Syrie #Russie #Facts", "polarity": "negative"}
{"message": "A Moscou, on \u00e9voque de plus en plus souvent Dayton, \u00e0 propos du Donbass (f\u00e9d\u00e9ralisation de fait) ou de la Syrie (participation d'Assad)", "polarity": "objective"}
{"message": "Si pendant deux mandats vous n'aviez rien fait qui puisse r\u00e9gler le moindre probl\u00e8me de la r\u00e9gion. C'est normal... http://fb.me/4kSJO0hqc", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9quilibre ne s'\u00e9tablit jamais par le bas mais par le haut! Seul la #Russie peut faire face \u00e0 la \"supr\u00e9matie\" destructrice des #USA #Syrie", "polarity": "mixed"}
{"message": "EXCLUSIF : Les djihadistes reculent en Syrie, ne laissant derri\u00e8re eux que cadavres et d\u00e9solation http://fb.me/7ABseBBYA", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce pauvre type ne perd aucune occasion de dire des conneries bien plus grosses que lui http://fb.me/3tzTmrBat", "polarity": "negative"}
{"message": "La syrie, ca vous interresse ou pas ? @Ranouch75 @ZuperZilou", "polarity": "objective"}
{"message": ".@IsaTurban Les horreurs du pass\u00e9 auraient d\u00fb suffire pour que le monde n'en accepte aucune en 2015. Il faut croire que non... #Syrie #STOP", "polarity": "negative"}
{"message": "F. Asselineau sur la Syrie : \"BHL n'est pas plus philosophe que je ne suis moine tib\u00e9tain.\" http://fb.me/48wOZMPnf", "polarity": "objective"}
{"message": "En Syrie, les deux c\u00f4t\u00e9s ne se conforment pas au chemin de la d\u00e9livrance montr\u00e9 par Allah. Pour cette raison, l\u2019oppression continue #SCBPSG", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: l'arm\u00e9e russe continue de d\u00e9ployer ses drones, frappe 49 cibles des moujahidines Soubhane Allah pas un seul bless\u0117", "polarity": "positive"}
{"message": "LA question qui perturbe les merdias: \"l'arm\u00e9e fr aurait-elle cibl\u00e9 des #jihadistes de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise en #Syrie? \" Pas encore assez !", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie. Daech \u00e0 Palmyre : une \u00e8re terrible pour l'Antiquit\u00e9 - Courrier International http://sco.lt/6CSrvl", "polarity": "objective"}
{"message": "Le pr\u00e9sident Barack Obama a pr\u00e9venu vendredi la Russie qu'elle ne pourrait faire aboutir une solution pacifique en Syrie \"\u00e0 coup de bombes &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Y'a des pays pauvres qui en ont 3 fois plus besoin, genre au Bangladesh, dans les pays d'Afrique, en Syrie, etc. #telethon7", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie : l'intervention russe ne sauvera pas Bachar al Assad, dit Hollande - http://goo.gl/alerts/WP6q #GoogleAlerts", "polarity": "objective"}
{"message": "La #Russie ne lutte pas pour sauver #Assad en #Syrie, elle lutte pour sa propre s\u00e9curit\u00e9 et pour mettre un terme au #terrorisme.", "polarity": "objective"}
{"message": "Excusez moi Jean Pierre, mais si apr\u00e8s ca pour vous il ne sa pas dop\u00e9s, envoyez moi en syrie. #FRAvNZL", "polarity": "negative"}
{"message": "Les avions russes ont chass\u00e9 les avions #Isra\u00ebl-iens (qui ont fait demi-tour) de l'espace a\u00e9rien #Syrie-n/#Liban-ais http://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4712443,00.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: les troupes du r\u00e9gime, soutenues par la Russie, progressent autour d'Alep http://n.mynews.ly/!IB.C_R0A via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie:qui se cache derri\u00e8re les rebelles? Pas d'autres alternatives: Al-Qa\u00efda ou Daesh, bonnet blanc ou blanc bonnet http://www.lefigaro.fr/vox/monde/2015/10/13/31002-20151013ARTFIG00353-syrie-qui-se-cache-derriere-les-rebelles.php", "polarity": "negative"}
{"message": "BHL s'excuse de ne pas \u00eatre pr\u00e9sent ce soir \u00e0 ONPC ! Il est en op\u00e9ration en Syrie .... #ONPC", "polarity": "mixed"}
{"message": "Plus de 250 000 personnes tu\u00e9es dans le conflit en Syrie http://www.ledevoir.com/international/actualites-internationales/452790/plus-de-250-000-personnes-tuees-dans-le-conflit-en-syrie via @LeDevoir", "polarity": "objective"}
{"message": "Un archev\u00eaque syrien demande d'arr\u00eater d'aider les groupes islamistes anti-Assad : ces \"mod\u00e9r\u00e9s\" d\u00e9truisent la Syrie https://francais.rt.com/international/8627-archeveque-syrien-demande-royaume-uni-ne-pas-aider-djihadistes#.ViMxpjTUHPc.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Berlin souhaite que l'Iran influence Assad pour mettre fin \u00e0 la guerre en Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C_Veg via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo les russes, et merci, le Canada va peut-\u00eatre se d\u00e9cider apr\u00e8s les \u00e9lections... Mais si c'est Trudeau, il ne... http://fb.me/6ScScdTc7", "polarity": "mixed"}
{"message": "Qu'est-ce qui se passe? On (media-poubelle) ne dit plus rien sur la Syrie? On a honte? http://fb.me/7T7mgCFXf", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus d\u2019un quart de millions de morts en Syrie et le monde est en col\u00e8re contre Isra\u00ebl.:... http://bit.ly/1kHZr9B", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie- Obama et Poutine n'ont pas la m\u00eame approche du probl\u00e8me . C'est au nom de sa conception pacifiste qu '... http://fb.me/4kaR3bE3R", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Etats-Unis ne souhaitent pas coop\u00e9rer avec la Russie sur le sauvetage des pilotes en #Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C_REX via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Des Casques bleus en Syrie pour prot\u00e9ger le patrimoine de l'UNESCO http://n.mynews.ly/!IB.C_WW6 via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Est-il vrai que le grand-p\u00e8re paternel de #Poutine est #Syrie-n ou est-ce de la d\u00e9sinformation?", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie La France est le pays le plus frapp\u00e9 par le terrorisme. Nous devons nous engager pleinement @RKaroutchi @Louis_Morin #BrunchPolitique", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le journaliste @ouahmaneomar a suivi une famille de #r\u00e9fugi\u00e9s de la Syrie \u00e0 la Gr\u00e8ce http://www.liberation.fr/monde/2015/09/25/de-la-syrie-a-la-grece-un-journaliste-dans-les-pas-d-une-famille-de-refugies_1390619 via @libe", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abEn Syrie, les chr\u00e9tiens ne voient pas d'alternative \u00e0 Terrorisme\u00bb", "polarity": "negative"}
{"message": ".@GuyVerhofstadt chez @grikos: \"Les r\u00e9fugi\u00e9s sont l\u00e0 parce que l'Europe n'a pas pris ses responsabilit\u00e9s en Syrie\"", "polarity": "objective"}
{"message": "l'intervention Russe en Syrie prouve manifestement le caract\u00e8re bidon de l'action men\u00e9e depuis plus d'un an par la coalition US", "polarity": "negative"}
{"message": "Frappes fran\u00e7aises en Syrie : \u00ab La l\u00e9gitime d\u00e9fense ne peut pas \u00eatre invoqu\u00e9e \u00bb : http://www.actionfrancaise.net/craf/?Frappes-francaises-en-Syrie-La via @SecretDefense", "polarity": "objective"}
{"message": "16oct2015 Plus de 250 000 personnes tu\u00e9es dans le conflit en Syrie - LeD... #worldnews #actu http://TacticalFM.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : En plus des bombardements russes les groupes terroristes sur fond de rivalit\u00e9s et querelles se bombardent entre eux !", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande: l'intervention russe en Syrie \"ne sauvera pas Bachar\" al-Assad - Agence Info Libre http://fb.me/2pBQyKFjR", "polarity": "objective"}
{"message": "Que font les fran\u00e7ais et les am\u00e9ricains depuis 1 an en Syrie ? Les r\u00e9sultats des russes en une quinzaine de jours r\u00e9sument tout ! RIEN !", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie: l'arm\u00e9e russe a bombard\u00e9 plus de 380 cibles de Daesh http://www.bfmtv.com/international/syrie-l-armee-russe-a-bombarde-plus-de-380-cibles-de-daesh-922884.html via @BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "LA SYRIE NE FAIT PAS PARTIE DE LA RUSSIE ,C'EST LOIN, CE CR\u00c9TIN DE poutine A OCCUP\u00c9 LA CRIM\u00c9E ET MENACE TOUJOURS L'EST DE L'UKRAINE", "polarity": "negative"}
{"message": "Un archev\u00eaque syrien demande au Royaume-Uni d'arr\u00eater d'aider les groupes islamistes anti-Assad http://bit.ly/1LzcJCy #syrie #irak", "polarity": "objective"}
{"message": "16oct2015 Syrie: l'arm\u00e9e russe a bombard\u00e9 plus de 380 cibles de l'EI de... #worldnews #actu http://TacticalFM.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Les djihadistes ont-ils vraiment peur ou est-ce une nouvelle strat\u00e9gie afin de ne pas \u00eatre reconnus ?... http://fb.me/2Q4gVRFFz", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Monde est devenu en 20 ans le journal je plus malhonn\u00eate du monde. http://fb.me/7yVlg3ckG", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Pentagone affirme avoir tu\u00e9 le chef du groupe Khorasan lors d'une frappe en Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C_aOt via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour compromettre la mission russe en Syrie, Washington compte aller encore plus loin, en livrant aux groupes... http://fb.me/3pe093Je2", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 90% des frappes russes en Syrie ne visent pas les jihadistes http://liberation.fr.feedsportal.com/c/32268/f/669791/s/4a7d5bd1/sc/3/l/0L0Sliberation0Bfr0Cmonde0C20A150C10A0C0A70Csyrie0Eplus0Ede0E90A0Edes0Efrappes0Erusses0Ene0Evisent0Epas0El0Eei0Eou0Eal0Eqaida0Edepartement0Ed0Eetat0I13993740Dxtor0Frss0E450A/story01.htm?Y1UY", "polarity": "objective"}
{"message": "Les avions russes menacent les avions #Israel-iens (qui font demi-tour) dans l'espace a\u00e9rien #Syrie-n http://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4712443,00.html", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV Hey! Monsieur Da Silva o\u00f9 avez vous vu des familles ?! Le monde entier ne constate que des hommes jeunes en \u00e2ge de combattre! #Syrie", "polarity": "mixed"}
{"message": "Regardez #Libye #Afghanistan #Irak #Syrie #Yemen #Gaza l\u00e0 o\u00f9 passent vos canons et vos mis\u00e9rables instincts de destructions! L\u00e2ches!", "polarity": "negative"}
{"message": "Quelles sont les cons\u00e9quences de l'intervention russe en Syrie? - Le Figaro http://j.mp/1VZiD1h", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie : Le #Pentagone affirme avoir tu\u00e9 le chef de #Khorasan (No 1 du r\u00e9seau de combattants issus d'#AlQa\u00efda) &#x25ba; http://www.24heures.ch/monde/pentagone-affirme-tue-chef-khorasan/story/20163312", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie : Salim Benghalem, la cible des frappes fran\u00e7aises \u00e0 Rakka http://www.lemonde.fr/societe/article/2015/10/17/syrie-salim-benghalem-la-cible-des-frappes-francaises-a-rakka_4791547_3224.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "La pr\u00e9sence du Hezbollah en Syrie \"plus importante que jamais\" selon Nasrallah http://u.afp.com/ZN3L #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "afpfr: La pr\u00e9sence du Hezbollah en Syrie \"plus importante que jamais\" selon Nasrallah http://u.afp.com/ZN3L #AFP", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie-France: Une diplomatie en surchauffe @LeColonelActus http://platform.twitter.com/widgets/tweet_button.html?url=http%3A%2F%2Flecolonel.net%2Fsyrie-france-le-militaire-et-leconomique-au-secours-dune-diplomatie-en-surchauffe%2F&amp;counturl=http%3A%2F%2Flecolonel.net%2Fsyrie-france-le-militaire-et-leconomique-au-secours-dune-diplomatie-en-surchauffe%2F&amp;count=horizontal&amp;text=Syrie%20%E2%80%93%20France%3A%20Le%20militaire%20et%20l%E2%80%99%C3%A9conomique%20au%20secours%20d%E2%80%99une%20diplomatie%20en%20surchauffe%3A&amp;via=lecolonelactus", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le r\u00e9gime de Bachar al-Assad regagne du terrain en #Syrie &#x25ba; https://youtu.be/Bk40krtLkbI", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : qui combat qui, et o\u00f9 - Dossier r\u00e9alis\u00e9 par Julien ABI RAMIASAMRANI - L'Orient-Le Jour http://olj.me/949941 via @LorientLeJour", "polarity": "objective"}
{"message": "Frappes en Syrie : la presse russe derri\u00e8re Poutine http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20151001.OBS6883/frappes-en-syrie-la-presse-russe-derriere-poutine.html via @LeNouvelObs", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: 200 familles tcherkesses souhaitent revenir en Russie 2012 http://icestationzebra.eklablog.com/syrie-200-familles-tcherkesses-souhaitent-revenir-en-russie-2012-a45613331", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils me manquent les clown conspi j'ai l'impression que l'intervention russe en en Syrie leur a foutu le coup de gr\u00e2ce", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie : l'EI paie ses recruteurs jusqu'\u00e0 10 000 dollars http://w.lpnt.fr/1974338t #International via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie averti en secret l'ambassadeur Russe contre bombardements de L'Ei.. Double jeux? http://fr.awdnews.com/politique/la-turquie-avertit-en-secret-l-ambassadeur-russe-contre-le-bombardement-des-positions-du-groupe-etat-islamique-en-syrie", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Que se passe-t-il en Syrie ? Le pr\u00e9lude \u00e0 une troisi\u00e8me guerre mondiale ? -- Chems Eddine CHITOUR\" http://www.legrandsoir.info/que-se-passe-t-il-en-syrie-le-prelude-a-une-troisieme-guerre-mondiale.html", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Occident, l\u2019Arabie et le Qatar veulent an\u00e9antir la Syrie http://info.yamar.org/2015/10/18/loccident-larabie-et-le-qatar-veulent-aneantir-la-syrie/", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie : les Etats-Unis annoncent avoir tu\u00e9 le nouveau chef du groupe #Khorasan dans une frappe #USA http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/10/18/syrie-les-etats-unis-annoncent-avoir-tue-le-nouveau-chef-du-groupe-khorasan-dans-une-frappe_4791857_3218.html", "polarity": "objective"}
{"message": "la Russie continue d'annoncer 50 \u00e0 60 bombardements des djihadistes islamistes en Syrie par jour http://fr.sputniknews.com/international/20151018/1018913141/syrie-russie-frappes-ariennes.html", "polarity": "objective"}
{"message": "G\u00e9opolitique, Chinois, russes, iraniens associ\u00e9s avec la Syrie. La France doit revoir sa copie en Syrie afin d'\u00e9viter un d\u00e9sastre.", "polarity": "negative"}
{"message": "Les forces a\u00e9riennes russes ont frapp\u00e9 51 positions de l'EI http://fr.sputniknews.com/international/20151018/1018913141/syrie-russie-frappes-ariennes.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "L'invit\u00e9: Syrie: ce qui compte, c\u2019est arr\u00eater la guerre, avec ou sans Bachar el-Assad - - tdg.ch http://www.tdg.ch/reflexions/syrie-c-arreter-guerre-bachar-elassad/story/11232800", "polarity": "objective"}
{"message": "@afpfr @ngaudich puisqu'on Va tuer ds Francais en Syrie, pourquoi ne pas faire le m\u00e9nage en France avec les ca\u00efds et autres truands ??", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine discute avec 64 S-300 point\u00e9s sur la tempe d&rsquo;Isra\u00ebl \u00a9 http://jforum.fr/2015/10/64-s-300-pointes-sur-le-nord-disrael-et-la-syrie/ via @@Jforum1", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : Tout avions n'\u00e9tant pas Syrien ou Russe sera abattu. \u2026 via @MaSuperbeFrance http://www.combattants-volontaires-de-la-resistance.com/2015/09/syrie-tout-avions-n-etant-pas-syrien-ou-russe-sera-abattu.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: les USA refusent l'offre de coop\u00e9ration russe de secourir des pilotes - http://fr.sputniknews.com/international/20151018/1018918760/etats-unis-russie-refusent-cooperation-syrie-pilotes-contacts.html#ixzz3owUQOENe", "polarity": "objective"}
{"message": "La situation change en Syrie; des avions russes pris pour cible par des missiles sol-air de l\u2019EI http://fb.me/7vcQCjt4Q", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: \"la base militaire russe donnera un sentiment de s\u00e9curit\u00e9\" http://fr.sputniknews.com/international/20151017/1018905517/syrie-russie-base-reconnaissance-population.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : qui a peur du grand m\u00e9chant ours ? http://www.bvoltaire.fr/dominiquejamet/syrie-a-peur-grand-mechant-ours,210197", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Une troisi\u00e8me Guerre mondiale risque d\u2019\u00e9clater en Europe\" http://fr.sputniknews.com/international/20151015/1018851917/hongrie-migrants-usa-russie-syrie.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @lemondefr Non, il n\u2019y a pas de porte-avions chinois au large de la Syrie http://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2015/10/16/non-il-n-y-a-pas-de-porte-avions-chinois-au-large-de-la-syrie_4791218_4355770.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Reportage d'une TV Russe \u00e0 #DeirEzzor en #Syrie. https://www.youtube.com/watch?v=0Rve49sgjKM", "polarity": "objective"}
{"message": "EBP-PRO NEWS : Le Pentagone affirme avoir tu\u00e9 le chef du groupe Khorasan lors d'une frappe\u2026 http://goo.gl/fb/uZUnu3", "polarity": "objective"}
{"message": "EBP-PRO NEWS : De l'aide achemin\u00e9e dans quatre localit\u00e9s de Syrie pendant une tr\u00eave http://goo.gl/fb/QZ23Xd", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : Les Russes changent la donne, l\u2019occident, d\u00e9stabilis\u00e9 | Lapressenews: http://www.lapresse.tn/article/syrie-les-russes-changent-la-donne-loccident-destabilise/153/830#.ViPtpghSUHE.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Un journal turc publie les images d\u2019armes livr\u00e9es par la Turquie aux djihadistes en Syrie http://fb.me/469Knrlof", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: l'arm\u00e9e russe dit avoir frapp\u00e9 60 cibles terroristes et affaibli les rebelles - Yahoo Actualit\u00e9s France https://fr.news.yahoo.com/syrie-larm%C3%A9e-russe-dit-avoir-frapp%C3%A9-60-cibles-145736743.html", "polarity": "objective"}
{"message": "L'intervention russe en Syrie vue d'Irak - Agoravox TV http://www.agoravox.tv/tribune-libre/article/l-intervention-russe-en-syrie-vue-51269 via @agoravox", "polarity": "objective"}
{"message": "George Galloway clashant un journaliste islamiste sur la situation en Syrie https://youtu.be/vbd5S6hDSKY via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine durcit le ton contre la position am\u00e9ricaine envers la Syrie: http://wp.me/p6PEQ0-3W via @wordpressdotcom", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon un fonctionnaire anonyme du Gvt US des forces paramilitaires cubaines sont arriv\u00e9es en Syrie pour soutenir le r\u00e9gime d'Assad .../...", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie - La nouvelle Campagne au sud d\u2019Alep http://www.palestine-solidarite.org/analyses.moon-of-alabama.181015.htm", "polarity": "objective"}
{"message": "Le chef du groupe islamiste Khorassan tu\u00e9 dans un raid en Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C_bZy via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Le docteur Lahna, volontaire fran\u00e7ais en Syrie : \u00ab La m\u00e9decine est ma seule arme \u00bb http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/10/16/le-docteur-lahna-volontaire-francais-en-syrie-la-medecine-est-ma-seule-arme_4791162_3218.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Une carte des combats en Syrie et un article sur les principales forces en pr\u00e9sence | @scoopit via @WandaParker67 http://ln.is/www.scoop.it/t/ensei/2dDyb", "polarity": "objective"}
{"message": "Guerre contre Daesh : l\u2019#Iran entre dans la danse, la #France en sort: http://ln.is/www.almanar.com.lb/f/7BdXv #Syrie #Irak #Russie #Chine #Cuba", "polarity": "objective"}
{"message": "Excellent dossier sur la guerre de Poutine en Syrie dans Le Monde + infographie. Le papier a de l'avenir. cc @lucbronner", "polarity": "positive"}
{"message": "Immigration-invasion : un cardinal espagnol et un missionnaire en Syrie critiquent les politiques europ\u00e9ennes.... http://fb.me/4P6ryjREY", "polarity": "objective"}
{"message": "En Syrie, on envoie l'arm\u00e9e tuer nos jihadistes Fr, et chez nous, o\u00f9 ils sont un danger pour nous, on les laisse en totale libert\u00e9. Normal.", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie : ils cr\u00e9ent une biblioth\u00e8que dans une cave pour sauver les livres de la guerre http://www.archimag.com/bibliotheque-edition/2015/10/05/syrie-bibliotheque-cave-sauver-livres-guerre via @ArchimagRedac", "polarity": "objective"}
{"message": "#Pas #d\u00e9raisonnable se #poser la #question Que se passe-t-il en Syrie ?#pr\u00e9lude troisi\u00e8me #guerre #mondiale (...) http://www.eutopic.lautre.net/coordination/spip.php?article11784", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie. Le chef d'un groupe issu d'Al-Quaida tu\u00e9 lors d'une frappe - Ouest-France http://ift.tt/1ZOMEpf", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: La Force a\u00e9rienne russe a livr\u00e9 un assaut d\u00e9vastateur sur Al-Nusra http://fb.me/2YPL9XGqi", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie, zones sous contr\u00f4le de #Daech et projet de gazoduc Saoudo-Qataro-Turc - http://alexandrelatsa.ru/2015/10/syrie-zones-sous-controle-de-daech-et-projet-de-gazoduc-saoudo-qataro-turc/", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie. La bataille d\u2019Idlib a commenc\u00e9 https://shar.es/1udGVE via @grtvnews", "polarity": "objective"}
{"message": "Le terroriste Abou Saif Al-Iraqi abattu par l'Arm\u00e9e Arabe #Syrie-nne \u00e0 l'usine de brique \u00e0 l'est de l'a\u00e9roport militaire de Deir Ezzor.", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Canada versera un montant \u00e9gal pour chaque dollar qui aura \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 au Fonds de secours d\u2019urgence pour la #Syrie http://ow.ly/ToQzQ", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : qui combat qui, et o\u00f9 - Dossier tr\u00e8s complet - L'Orient-Le Jour http://olj.me/949941 via @LorientLeJour", "polarity": "positive"}
{"message": "Le lieu: un abrit \u00e0 #Ghento, #Homs , #Syrie: 49 personnes dont 32 enfants de la famille #Assaf sont tu\u00e9es suite au #bombardementRusse", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: L\u2019intervention russe est en train de nous faire d\u00e9couvrir le pot aux roses ! http://www.mamafrika.tv/blog/confirmation-syrie-un-raid-russe-met-fin-au-regne-dun-roi-du-terrorisme-a-alep/", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : comment l\u2019Arabie saoudite r\u00e9agira-t-elle \u00e0 l\u2019offensive russe ? http://www.lemonde.fr/international/article/2015/10/17/syrie-comment-l-arabie-saoudite-reagira-t-elle-a-l-offensive-russe_4791680_3210.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Si DAESH n\u2019existait pas, il aurait fallu l\u2019inventer ! [Richard Lab\u00e9vi\u00e8re] http://ln.is/com/67Bhn via @antisionisme #Syrie #Irak", "polarity": "objective"}
{"message": "Que se passe-t-il en Syrie? : Le pr\u00e9lude \u00e0 une troisi\u00e8me guerre mondiale? http://reseauinternational.net/que-se-passe-t-il-en-syrie-le-prelude-a-une-troisieme-guerre-mondiale/ via @reseau_internat", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie : l\u2019arm\u00e9e russe bloque des avions isra\u00e9liens http://limportant.fr/infos-moyen-orient/69/246377", "polarity": "objective"}
{"message": "Le journal de BORIS VICTOR : Syrie. Quand la guerre civile se mondialise http://boris-victor.blogspot.com/2015/10/syrie-quand-la-guerre-civile-se.html?spref=tw", "polarity": "objective"}
{"message": "L'\u00c9tat fran\u00e7ais assassine six de ses propres citoyens dans un raid a\u00e9rien en Syrie http://fb.me/6UU24dFky", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : le photographe de la mort | D\u00e9sautels le dimanche (audio) http://ici.radio-canada.ca/emissions/desautels_le_dimanche/2015-2016/chronique.asp?idChronique=386462", "polarity": "objective"}
{"message": "l'inqui\u00e9tante intervention de la Russie en Syrie. https://www.project-syndicate.org/commentary/how-russia-intervention-in-syria-weakens-europe-by-bernard-henri-levy-2015-10/french", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie : les Etats-Unis annoncent avoir tu\u00e9 le nouveau chef du groupe Khorasan dans une frappe http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/10/18/syrie-les-etats-unis-annoncent-avoir-tue-le-nouveau-chef-du-groupe-khorasan-dans-une-frappe_4791857_3218.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : 40 jihadistes de l\u2019EI tu\u00e9s par une frappe a\u00e9rienne: Quarante jihadistes du groupe\u2026 http://goo.gl/fb/62N4Vg", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Monde de ce dimanche est vraiment tr\u00e8s bon, \u00e7a c'est du journalisme, 8 pages sur la Syrie !", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce qu\u2019a d\u2019inqui\u00e9tant l\u2019intervention de Poutine en Syrie. by Bernard-Henri L\u00e9vy via @ProSyn #oped http://po.st/0TqDZE via @po_st", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: Le chef du groupe #Khorasan tu\u00e9 par les #Am\u00e9ricains http://w.lpnt.fr/1974719t #International via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "@amaurygaillard vous devez \u00eatre juge pour crimes de guerre contre l'humanistes en Syrie ,En Irak ,En Libye ,en Mali au en centre Afrique", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine en Syrie autre point se vue.", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais assassine six de ses propres citoyens dans un raid a\u00e9rien en Syrie (WSWS) https://tsimokagasikara.wordpress.com/2015/10/18/letat-francais-assassine-six-de-ses-propres-citoyens-dans-un-raid-aerien-en-syrie-wsws", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie - 40 jihadistes de l'EI tu\u00e9s par une frappe a\u00e9rienne http://bit.ly/1W0Xzwu", "polarity": "objective"}
{"message": "Le chef du groupe Khorassan tu\u00e9 lors d'une frappe en Syrie http://www.lorientlejour.com/article/950053/le-chef-du-groupe-khorassan-tue-lors-dune-frappe-en-syrie.html via @LOrientLeJour", "polarity": "objective"}
{"message": "Si les pays islamiques entrent en Syrie par 70 points diff\u00e9rents avec amour, l'oppression prendra fin sans effusion de sang Arnaud Ducret", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: Le Monde manipule les chiffres http://fb.me/4oa6DoGcv", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: 40 terroristes de Daech tu\u00e9s par une frappe a\u00e9rienne: Quarante terroristes du groupe\u2026 http://goo.gl/fb/MBHsU9", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : Salim Benghalem, la cible des frappes fran\u00e7aises \u00e0 Rakka http://www.lemonde.fr/societe/article/2015/10/17/syrie-salim-benghalem-la-cible-des-frappes-francaises-a-rakka_4791547_3224.html", "polarity": "objective"}
{"message": "3% de ch\u00f4mage, pays boud\u00e9 par les r\u00e9fugi\u00e9s de Syrie, mais on vote UDC. Me r\u00e9jouis d'une fin #Schengen: les Suisses pleureront. #EF2015", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie : qui combat qui, et o\u00f9 http://www.lorientlejour.com/article/949941/radioscopie-du-sol-syrien-qui-combat-qui-et-ou.html via @LOrientLeJour", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy:\"En qq mois, la Syrie peut \u00eatre lib\u00e9r\u00e9e\"Com la Libye peut-\u00eatre!Lib\u00e9r\u00e9e! Vision simpliste d\u20191 ignorant majeur-mineur!Qu\u2019il y aille! \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Vietnam-Syrie: les pr\u00e9sidents US mentent \u00e0 leur pays et au monde entier http://fr.sputniknews.com/international/20151014/1018842053/syrie-vietnam-presidents-usa-mensonge.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: les forces du r\u00e9gime avancent dans la province d'Alep http://fb.me/3k7X6FlcU", "polarity": "objective"}
{"message": "Op\u00e9ration russe en Syrie: 670 vols au total http://fr.sputniknews.com/international/20151016/1018885324.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie Alep: Assad/Poutine/Hezbollah avancent..... http://francophone.sahartv.ir/infos/moyen_orient-i7116", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie \u2013 La nouvelle Campagne au sud d\u2019Alep \u2014 Moon of Alabama: Syrie \u2013 La nouvelle Campagne au sud d\u2019Alep \u2014 Moo... http://bit.ly/1MNcJ2K", "polarity": "objective"}
{"message": "La France envisage d'aller combattre Daesh en Syrie - SudOuest.fr http://www.sudouest.fr/2015/09/05/la-france-envisage-d-aller-combattre-daesh-en-syrie-2115690-5137.php", "polarity": "objective"}
{"message": "HEZBOLLAH ET ARMEE SYRIENNE POURSUIVENT LEUR PROGRESSION A ALEP http://po.st/CybUKE via @", "polarity": "objective"}
{"message": "Irak-Syrie : la coalition survole Daesh 100 fois par jour sans r\u00e9sultats https://fr.news.yahoo.com/blogs/ravanello/irak-la-coalition-survole-daesh-100-fois-par-jour-110124909.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : le cri d\u2019alarme d\u2019un m\u00e9decin fran\u00e7ais \u00e0 Alep http://eur1.fr/nACabZQ via @europe1", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy:\"En qq mois, la Syrie peut \u00eatre lib\u00e9r\u00e9e\"Com la Libye peut-\u00eatre!Lib\u00e9r\u00e9e?Et la Palestine? En combien de mois, ex-chef d arm\u00e9es!? LOL \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00abNous sommes des hommes que le monde veut tuer alors que la mort est le but que nous recherchons\u00bb http://www.lexpress.fr/actualite/societe/fait-divers/vise-par-la-france-en-syrie-le-djihadiste-salim-benghalem-serait-toujours-en-vie_1727045.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Un \u0152il sur la Syrie \u00bb red\u00e9marre, sous forme collaborative - http://syrie.blog.lemonde.fr/2015/10/13/un-oeil-sur-la-syrie-redemarre-sous-forme-collaborative/", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: Le Pentagone affirme avoir tu\u00e9 le chef de Khorasan - Monde - lematin.ch http://www.lematin.ch/monde/pentagone-affirme-tue-chef-khorasan/story/20163312", "polarity": "objective"}
{"message": "La cyberguerre, c\u2019est maintenant : cet autre front entre la Russie et l\u2019OTAN http://www.atlantico.fr/decryptage/cyberguerre-est-maintenant-cet-autre-front-entre-russie-et-otan-largement-aussi-inquietant-que-celui-syrie-francois-bernard-2391139.html#2Pyh1z5UhKMMT2sD.99", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Choquant\" La Conqu\u00eate Alaouite Pour Le Pouvoir en Syrie (A Voir) ! https://youtu.be/RzUZciK-TGw via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Info News : Vis\u00e9 par la France en Syrie, le djihadiste Salim Benghalem serait toujours en vie http://ow.ly/35JxpR", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l\u2019attentat contre son ambassade \u00e0 Damas, les Russes testent \"Terminator\" en Syrie http://reseauinternational.net/apres-lattentat-contre-son-ambassade-a-damas-les-russes-testent-terminator-en-syrie/ via @reseau_internat @mowodd", "polarity": "objective"}
{"message": "QUE VEUX POUTINE EN SYRIE ? https://youtu.be/T46O613Jmq0 via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "(L'express) : #Vis\u00e9 par la #France en Syrie, le djihadiste Salim Benghalem serait toujours en vie: Le Fran\u00e7ais de\u2026 http://www.titrespresse.com/article/4398131509/vise-france-syrie-salim-benghalem-djihadiste-serait", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : le photographe de la mort - livre \u00e0 para\u00eetre (chronique audio) http://ici.radio-canada.ca/emissions/desautels_le_dimanche/2015-2016/chronique.asp?idChronique=386462 cc @ayssalene @zozoped", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: des avions inconnus frappent une paisible r\u00e9gion agricole http://fr.sputniknews.com/international/20151016/1018897812.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "En #Syrie, cela va au-dela de la lutte contre l'#EI => bataille directe entre USA/OTAN/Sunnites contre Russie/OTSC/Chiites.", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Syrie: Les efforts russes ont \"consid\u00e9rablement d\u00e9grad\u00e9\" la force de frappe des terroristes https://francais.rt.com/international/7733-russie-porte-frappes-daesh \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie:c'est quoi un Alaouite pourquoi sont ils au pouvoir ? https://youtu.be/Xq482q8SH8s via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Si vous n'avez rien compris aux conflits en Syrie et pq on parle d'une possible WW3, le @nytimes vous explique tt ici http://nyti.ms/1LDreW2", "polarity": "objective"}
{"message": "40 takfiro-terroristes d Daech ont \u00e9t\u00e9 liquid\u00e9s sans coup f\u00e9rir pr l'aviation russe. Qu'ils aillent br\u00fbler en enfer: http://www.lorientlejour.com/article/950085/syrie-40-jihadistes-de-lei-tues-par-une-frappe-aerienne.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie: le chef d'un groupe li\u00e9 \u00e0 Al-Qa\u00efda tu\u00e9 par une frappe am\u00e9ricaine #Syrie #Pentagone http://www.okawan.com/actualites/syrie-le-chef-un-groupe-lie-a-al-qaida-tue-par-une-frappe-americaine,157542612", "polarity": "objective"}
{"message": "Que de mensonges sur les destinataires des armements US en Syrie ! via @DZnews_App http://www.algerie1.com/international-2/que-de-mensonges-sur-les-destinataires-des-armements-us-en-syrie/", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie : La victoire de Bachar El-Assad #Poutine #Qatar http://fb.me/1K6euX1I1", "polarity": "objective"}
{"message": "et dire que plus tard on devait tous habiter en Syrie...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le terroriste Kamel Zarrouk aurait trouv\u00e9 la mort en Syrie http://dlvr.it/CTfkKC #JDNT #Actualit\u00e9", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019op\u00e9ration russe en Syrie r\u00e9v\u00e8le les v\u00e9ritables commanditaires du terrorisme dans le monde - http://go.shr.lc/1jql6oZ via @Stopmensonges", "polarity": "objective"}
{"message": "Y a des gens qui meurent en Syrie et moi je d\u00e9prime parce que j'ai pas fini ma disserte, on en parle ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie: les Russes sont d\u2019une efficacit\u00e9 redoutable et vitrifient tous les djihadistes sans exception, US et UE pactisent avec Al Qu\u2019aida", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quatre civils tu\u00e9s dans des frappes en Syrie - http://bit.ly/1RiSOYG", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: le Pentagone d\u00e9ment avoir livr\u00e9 des armes aux Kurdes http://www.lepouvoirmondial.com/archive/2015/10/16/syrie-le-pentagone-dement-avoir-livre-des-armes-aux-kurdes-5701304.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: l'EI paie ses recruteurs jusqu'\u00e0 10.000 dollars, selon l'ONU | http://www.i24news.tv/fr/actu/international/moyen-orient/89218-151016-syrie-l-ei-paie-ses-recruteurs-jusqu-a-10-000-dollars-selon-l-onu", "polarity": "objective"}
{"message": "Vis\u00e9 par la France en Syrie, le djihadiste Salim Benghalem serait toujours en vie http://tinyurl.com/q97kpuk #Express", "polarity": "objective"}
{"message": "Il y a des #traitres aux RG qui renseignent l' #EI en #Syrie &#x1f609;", "polarity": "negative"}
{"message": "Syrie:l'arm\u00e9e russe dit avoir frapp\u00e9 60 cibles \"terroristes\" et affaibli les rebelles - https://fr.news.yahoo.com/syrie-larm%C3%A9e-russe-dit-avoir-frapp%C3%A9-60-cibles-145736743.html via @YahooActuFR", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: l\u2019archev\u00eaque d\u2019Alep soutient l\u2019intervention russe.", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: la Russie est victime d'une attaque m\u00e9diatique http://fr.sputniknews.com/international/20150930/1018504807/russie-attaque-mediatique-syrie.html", "polarity": "objective"}
{"message": "GUERRE EN SYRIE. Supr\u00e9matie: L\u2019incroyable h\u00e9ro\u00efsme de pilotes d\u2019h\u00e9licopt\u00e8res russes | MamAfrika TV http://fb.me/7N41gzBbo", "polarity": "objective"}
{"message": "Les forces a\u00e9riennes russes ont frapp\u00e9 51 positions de l'EI http://ift.tt/1VZARQg #arm\u00e9e", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie, une puissance faible ou forte ? - RFI http://fb.me/4bQrpMSRP", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: le #Pentagone affirme avoir tu\u00e9 le chef du groupe #Khorasan lors d'une #frappe http://fb.me/7qTSqJeDx", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie | Qui se cache derri\u00e8re les rebelles ? | News360x http://news360x.fr/syrie-qui-se-cache-derriere-les-rebelles/", "polarity": "objective"}
{"message": "La Chine et la Russie d\u00e9fient les USA en Syrie. http://www.enquete-debat.fr/archives/la-chine-et-la-russie-defient-les-usa-en-syrie-60161/#.ViQsBW5qK88.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : les rebelles passent de l'offensive \u00e0 la d\u00e9fense apr\u00e8s l'intervention russe http://ift.tt/1MNxOtX #arm\u00e9e", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: \"la base militaire russe donnera un sentiment de s\u00e9curit\u00e9\" http://www.lepouvoirmondial.com/archive/2015/10/18/syrie-la-base-militaire-russe-donnera-un-sentiment-de-securi-5701852.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel est la source de la guerre en Syrie? Pourquoi cette guerre ? Pourquoi Les am\u00e9ricains et les russes n'ont pas les m\u00eames id\u00e9es ?", "polarity": "objective"}
{"message": "@cel2_m vient de convertir @cyrilguilmot aux #ReinesDuShopping...#Magnifik, @Manu_Calafiore !", "polarity": "positive"}
{"message": "Dans les #reinesdushopping , Ya des meufs dans le showroom elle critique d'la merde.Apr\u00e8s devant elle dise que des compliment.", "polarity": "negative"}
{"message": "Affreuse #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Elle s est prise pour Rihanna &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Faut arr\u00eater les coiffures \u00e0 la Rihanna ! STOP &#x270b;", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est Thierry Moreau qui \u00e9crit les blagues de la voix off des #reinesdushopping #TPMP ? J'en meurs !", "polarity": "negative"}
{"message": "Marie Laure elle g\u00e8re &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Cristina cest quoi ce sweet swag quelle nous a sorti :o #m6 #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "#helene elle a fait les #reinesdushopping susu #TheIslandM6", "polarity": "objective"}
{"message": "@ParentLindsay H\u00e9l\u00e8ne a participer aux #reinesdushopping", "polarity": "objective"}
{"message": "#reinesdushopping j'v encore rgder g passer ma journ\u00e9e a rgd les replay pptdrrrr", "polarity": "mixed"}
{"message": "@cristinacordula qui critique le maquillage fait par un maquilleur choisi par l'\u00e9mission : n'importe quoi ! #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Suis-je la seule \u00e0 trouver que Camille des #reinesdushopping fait vraiment pouf superficielle ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Moi aussi je range mes fringues comme #camille des #reinesdushopping", "polarity": "objective"}
{"message": "@cristinacordula Ma ch\u00e9rie 2 semaines que tu nous mets des rediffusions \u00e7a va pas du tout &#x1f622;", "polarity": "negative"}
{"message": "@M6 Pourquoi nous priver des #LRDS #ReinesDuShopping ? C 1 rayon de soleil en cette p\u00e9riode de violence! Comme C d\u00e9cevant de votre part &#x26c8;", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'autre son ic\u00f4ne c'est Nabilla j'suis morte. Pouilleuse. #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Les th\u00e8mes partent en couille #ReinesduShopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Bon, je viens de m'inscrire aux #reinesdushopping &#x1f644;", "polarity": "objective"}
{"message": "#4mariagespour1lunedemiel bon on est sur notre lanc\u00e9e passons aux #ReinesduShopping lol", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pancakes a la banane devant le replay des #reinesdushopping &#x1f60b;", "polarity": "positive"}
{"message": "oh ptn dans les #reinesdushopping elles \u00e9crivent sur le miroir avec un ral mac ou je reve&#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Casting des #Reinesdushopping le 23 avril au @ccblagnac #M6 #shopping #toulouse", "polarity": "objective"}
{"message": "Mdrrr non mais son bonnet c'est pas possible au gars, on dirait qu'il fait partit des sept nains #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "#camille des #ReinesduShopping est juste ouf haha! #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "@cristinacordula les #Roisdushopping 100 fois mieux que les #ReinesduShopping ! Moins de m\u00e9chancet\u00e9, cela fait du bien! &#x1f6cd;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Mise en place sur la Plazza Grandlittoh des #reinesdushopping ! Votre op\u00e9ration d\u00e9bute dans 1 heure &#x1f600;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand je me vois ajd je me dis que j'ai trop besoin de faire les Reines du shopping pour remplir ma garde robe gratos lol #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "&#x2729;Samedi, #casting des #ReinesduShopping dans votre centre commercial&#x2729; Vous venez ? &#x1f478;", "polarity": "objective"}
{"message": "@M6 pourquoi supprimer #5salonsquid\u00e9coiffent ?? C \u00e9tait sympa et surtout \u00e7a changeait des #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "On va pas se mentir. M\u00eame dans les #reinesdushopping elles sont pas aussi mauvaises que les \"aventuriers\" de #KohLanta", "polarity": "negative"}
{"message": "Elle a pas de cul pour une prof de fitness.. #ReinesDuShopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Tout me va \"avec \u00e7a je d\u00e9gage beaucoup de sex-appeal\" et les chevilles \u00e7a va ?! #reinesdushopping &#x1f612;", "polarity": "negative"}
{"message": "Christina Cordula elle aime RIEN en fait, c'est chaud #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "@EmilieGuilmin Dommage la fille avait la bonne tenue apr\u00e8s 10 minutes de shopping ! #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "@dialecticus_ R\u00e9f\u00e9rence aux #ReinesduShopping ! C'est une jolie jeune fille et cette robe n'est pas des plus flatteuses ..", "polarity": "mixed"}
{"message": "@cristinacordula, Juggle le conseiller mode pour s'habiller en fonction de sa silhouette ! Une bonne id\u00e9e pour les #reinesdushopping ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce matin repet #LamourEstDansLePr\u00eat? Cet apr\u00e8m on a jou\u00e9 aux #Reinesdushopping&#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@30millionsdamis en effet pendant que d autres \u00e9missions glorifient la torture animale comme #TheIsland #reinesdushopping pour la fourrure", "polarity": "negative"}
{"message": "Pfffff elles me so\u00fblent les #toulousaines avec leur #chocolatine dans les #reinesdushopping &#x1f616;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ca faisait longtps #ReinesDuShopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "4 \u00e0 Flora, elle exag\u00e8re @cristinacordula , elle m\u00e9ritait mieux #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je trouve pas \u00e7a du tout glamour :/ #reinesdushopping #plugrtl", "polarity": "negative"}
{"message": "Dans les reines du shopping ils ont dit limogeoise &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Mon dieu dans les #reinesdushopping y a que des faux culs&#x1f635;", "polarity": "negative"}
{"message": "Trop class la jess dans #reinesdushopping aussi p\u00e9tillante a l ecran qu a la vie", "polarity": "positive"}
{"message": "Pff marilin, alors qu'elle se la p\u00e9tait. Marre que @cristinacordula favorise tjrs celle qui ont un physique de mannequin #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour conserver ses FRDA&lt;50 ans face au lancement de #5\u00e07 avec #Arthur sur #TF1, #M6 d\u00e9bute aujour. sa semaine \"Reines des #ReinesDuShopping\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Putain de budget cette semaine 800\u20ac &#x1f628;", "polarity": "mixed"}
{"message": "La robe noire l\u00e0 #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Super mignonne Mindula #reinesdushopping", "polarity": "positive"}
{"message": "#reinesdushopping elle a \u00e9t\u00e9 piqu\u00e9 par des moustiques Christelle...oh la tronche,elle fait peur", "polarity": "negative"}
{"message": "On soutient @mellealizee pour la finale du #MeilleurP\u00e2tissier ce soir ! 3, 2, 1... P\u00e2tissez ! #LMP #Aliz\u00e9e #M6 #TeamAliz\u00e9e", "polarity": "positive"}
{"message": "Le #meilleurpatissier est commenc\u00e9 donc foutez moi la paix jusqu'\u00e0 la pub !", "polarity": "positive"}
{"message": "Artus cst l'homme parfait il est dr\u00f4le en + il s'est faire bien la cuisine #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "En p\u00e2tisserie, je suis plus proche du niveau de Philippe Candeloro que d'Artus. #MeilleurPatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Sa religieuse on dirais la r\u00e9alisation d'une gamine de 4 ans fan de barbie #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Faudra qu'on m'explique un jour ce que \u00e7a veut dire \"une touche de f\u00e9minit\u00e9\" en cuisine ... #MeilleurPatissier #Sexisme", "polarity": "negative"}
{"message": "Allez @VictorArtus cest toi qui va gagner !!! #Meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Philippe Candeloro repousse plus loin les limites du yolo. #MeilleurPatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sympa la belle grosse bague de fian\u00e7ailles @mellealizee #meilleurpatissier #m6 #alizee #lookatthering", "polarity": "positive"}
{"message": "Devant le #MeilleurP\u00e2tissier &#x1f370;", "polarity": "objective"}
{"message": "@VictorArtus je t'adore en humoriste mais tu m'as bluff\u00e9 en p\u00e2tissier et le hamburger je dis monsieur !!!! #meilleurpatissier #bravo &#x263a;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je suis \u00e9tonn\u00e9e de cette vision, c'est super bien fait &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Les raviolis j'aime pas vraiment #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "La veille elles fait trop genres #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Mais non je voulais Artus moi &#x1f614;", "polarity": "negative"}
{"message": "Aliz\u00e9e toujours plus #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Titeuf manque son hug avec Alis\u00e9e... #m6 #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "@mellealizee encore une belle victoire !! Bravo ma belle felicitation #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "@mellealizee f\u00e9licitations tr\u00e8s joli ... #MeilleurPatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Pour moi le #meilleurpatissier c'est @VictorArtus ! :D", "polarity": "positive"}
{"message": "@VictorArtus et son trompe l'\u0153il hamburger OMG !!! #meilleurpatissier #miam", "polarity": "positive"}
{"message": "@VictorArtus c'est toi qui m\u00e9ritait le troph\u00e9e ! #meilleurpatissier &#x1f382;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ptn mais Cyril lignac il draguait Alizee pdnt toute l'emission pas etonnant qu'elle gagne Arthus il meritais lrgmt mieux #meilleurpatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "@wanewname encore un grand merci pour ta compagnie autour du #meilleurpatissier ;-). A refaire pour d'autres \u00e9missions ou s\u00e9ries :)", "polarity": "positive"}
{"message": "@mellealizee Bravo Mme la P\u00e2tissi\u00e8re &#x1f60a;", "polarity": "positive"}
{"message": ".@ChristinemRobe3 @VictorArtus Pourriez-vous refaire le yaka du #meilleurp\u00e2tissier ? &#x27a1;", "polarity": "objective"}
{"message": "@M6 Le replay des #reinesdushopping vous avez mis celui de demain! Je veux donc voir celui d'aujourd'huiiiiiiiiii", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Le contouring est une technique m\u00e9connue en France\" ahah grosse conne #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "La punchline des #Reinesdushopping c'est:\" je met \u00e7a pour sortir les poubelles \" . #LOL", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je la supporte pas Nathalie #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand tu captes les commentaires d\u00e9guelasse et sexiste du commentateur des reines du shopping. #sexisme #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Entre les commentaires incoh\u00e9rents de Christina et ceux sexistes du commentateur, je pr\u00e9f\u00e8re zapper #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai eu une r\u00e9v\u00e9lation en tombant sur #Mounia dans l'\u00e9mission #Reinesdushopping je suis amoureux je ne regarde jamais ce truc mais la &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Nathalie la ringarde. Contre le Jean, ne connait pas le carotpant ni le coiff\u00e9 decoiff\u00e9...inculte en fashion et en make up #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c7a s'voit Solida c'est une tchoin #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Acheter pour le #meilleurpatissier du monde &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Nathalie et son \"mauvais genre\" me gonflent #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "quel carnage la nouvelle coupe qu'ils ont fait aux #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "@Auresoriano1 mddr mercotte a aim\u00e9 &#x1f60f;", "polarity": "positive"}
{"message": "GPA. La Manif pour tous harc\u00e8le Alex Goude sur Twitter en l'accusant d'avoir enfreint la loi https://voxigayblog.wordpress.com/2016/06/20/gpa-la-manif-pour-tous-harcele-alex-goude-sur-twitter-en-laccusant-davoir-enfreint-la-loi/ via @wordpressdotcom", "polarity": "objective"}
{"message": "La Manif pour Tous d\u00e9file \u00e0 Paris pour protester contre la GPA (IMAGES) http://bit.ly/24UC5AD", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus de 1800 personnes viennent de signer la #petition pour demander l'interdiction de la #manifpourtous ! Et vous ? https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous?recruiter=21026968&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive", "polarity": "objective"}
{"message": "La #petiton contre la #manifpourtous recueille d\u00e9j\u00e0 pr\u00e8s de 2000 signatures ! https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous?recruiter=21026968&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive #Homophobie", "polarity": "positive"}
{"message": "Le gars manif pour tous avait alors sorti un truc du style \"voil\u00e0 c'est eux les vrais homophobes! \" &#x1f612; comme s'il y en a 1 plus acceptable", "polarity": "negative"}
{"message": "BFMTV illustre la manif de la CGT avec des images de La Manif Pour Tous: 21/06/2016 \u2013 FRANCE (NOVOpress) : C\u2019... http://bit.ly/28POPp5", "polarity": "objective"}
{"message": "Bient\u00f4t 2000 signatures ! https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous/u/17004269?recruiter=21026968&amp;utm_source=share_update&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive via @ChangeFrance", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201cUne fois qu\u2019on a go\u00fbt\u00e9 \u00e0 la libert\u00e9, on ne peut plus revenir en arri\u00e8re\u201d: la f\u00e9ministe Beno\u00eete Groult est morte http://cheekmagazine.fr/societe/on-a-parle-ivg-plaisir-feminin-et-manif-pour-tous-avec-benoite-groult/", "polarity": "objective"}
{"message": "\"BFMTV illustre la manif de la CGT avec des images de La Manif Pour Tous\" #infos #feedly http://fr.novopress.info/201937/bfmtv-illustre-manif-de-cgt-images-de-manif/", "polarity": "objective"}
{"message": "EN DIRECT sur #Periscope : Manif Pour Tous contre la #GPA https://www.periscope.tv/w/ajfEhTFwempNUnFuRHJFZHl8MU93eFdwcFBEakFLURXi8dpdovdiKzDrbssBkbDbdfrvLCIP7UFDUmAz56KU", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment @LaManifPourTous est finalement parvenue \u00e0 infuser chez #LesR\u00e9publicains http://www.huffingtonpost.fr/2016/06/16/manif-pour-tous-les-republicains-entrisme-sens-commun-gpa_n_10502632.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je me sens Charlie Coulibaly\": Dieudonn\u00e9 condamn\u00e9 en appel \u00e0 deux mois de prison avec sursis et 10.000 euros http://www.jeanmarcmorandini.com/article-355262-je-me-sens-charlie-coulibaly-dieudonne-condamne-en-appel-a-deux-mois-de-prison-avec-sursis-et-10000-euros-d-amende.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Le gourou de secte Dieudonn\u00e9 alias D\u00e9d\u00e9-la-quenelle prend encore 2 mois avec sursis : \u00e0 quand la prison ferme pour ce haineux ? #BourrePif", "polarity": "negative"}
{"message": ".@BFMTV illustre la manif de la #CGT avec des images de... La Manif Pour Tous http://lesalonbeige.blogs.com/my_weblog/2016/06/bfmtv-illustre-la-manif-de-la-cgt-avec-des-images-de-la-manif-pour-tous.html #LMPT", "polarity": "objective"}
{"message": "\"s04e44 - Dieudonn\u00e9 va en prison / \"Je me sens Charlie Coulibaly\", Valls, Les m\u00e9dias, Ananacr\u00e9dit\" : http://youtu.be/3Czga2vf04M?a via", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je me sens Charlie Coulibaly\": condamnation confirm\u00e9e en appel pour Dieudonn\u00e9 http://ebx.sh/28KzBiApic.twitter.com/tnFNMG7qyR", "polarity": "objective"}
{"message": "La #manifpourtous est 1 mvt homophobe ! Il faut l'interdire ! #Petition : https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous?recruiter=21026968&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive #homophobie Merci de RT", "polarity": "negative"}
{"message": "Interdiction des mouvements clairement homophobes en France comme la manif pour tous https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous? @alexgoude @RomTaillandier", "polarity": "objective"}
{"message": "BFMTV illustre la manif de la CGT avec des images de La Manif Pour Tous http://fr.novopress.info/201937/bfmtv-illustre-manif-de-cgt-images-de-manif/ #propagande #magouilles", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour stopper la GPA, le combat va continuer au S\u00e9nat: La Manif Pour Tous d\u00e9plore que, prisonni\u00e8re de ses calc... http://bit.ly/28NcgAT", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je ne suis pas homophobe, j'ai des amis homosexuels\", quand La Manif pour tous s'exprime <3 https://www.youtube.com/watch?v=iWtQigHS4xE", "polarity": "positive"}
{"message": "Et dire qu'on se moquait de la manif pour tous et de ses \"Olland d\u00e9micion \u00a7\u00a7\u00a7\"...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Gros d\u00e9g\u00e2ts collat\u00e9raux concernant la manif pour tous et les versaillais.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois #Hollande : \"Il y a eu la \"manif pour tous\", il y a maintenant la \"manif jusqu'au bout\".\" (Canard Encha\u00een\u00e9) #PS #LMPT #loitravail", "polarity": "negative"}
{"message": "Bient\u00f4t 2000 signatures pour demander l'interdiction de la #manifpourtous en France : https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous Et vous ? Merci de RT", "polarity": "objective"}
{"message": "La Manif Pour Tous, un monde entier d\u00e9di\u00e9 au LOL. Merci Meurice <3 #GPA http://www.dailymotion.com/video/x4hmudz_la-manif-contre-la-gpa-le-moment-meurice_fun", "polarity": "positive"}
{"message": "Le FN d\u00e9nonce les casseurs de gauche lors des derni\u00e8res manifs. Mais que faisait le FN dans la \"Manif Pour Tous\" ? https://m.youtube.com/watch?v=D6ajPnlXIRk", "polarity": "mixed"}
{"message": "En comparant avec les manifs actuelles, ils \u00e9taient vraiment en mode Bambi les CRS \u00e0 la manif pour tous!! https://youtu.be/dHNtDFjj2PY", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand je vois la manif pour tous en fait je suis perplexe et je comprends pas", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Apr\u00e8s la Manif pour tous, la Manif pour personne\" http://goo.gl/fb/JYH7sf #apr\u00e8s #manif #tous #manif", "polarity": "objective"}
{"message": "Payer 80\u20ac pour se faire faire un chignon et se faire mettre du fard \u00e0 paupi\u00e8res immonde, quelle arnaque #ReinesDuShopping &#x1f44d;", "polarity": "negative"}
{"message": "La manif pour tous c'est le ressentiment qui s'autocongratule. L'excuse de prot\u00e9ger pour humilier et dominer, soumis \u00e0 l'id\u00e9e d'une Eglise", "polarity": "negative"}
{"message": "L'affaire DSK c'\u00e9tait terrible.. Choisir en croire une s\u0153ur noire mais tout en se m\u00e9fiant parce que DSK \u00e9tait riche", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai bien aim\u00e9e le passage de DSk sur babi225.", "polarity": "positive"}
{"message": "#P\u00e9tition pour demander l'interdiction de la #manifpourtous ! D\u00e9j\u00e0 2000 signatures ! Et vous ? https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous?recruiter=21026968&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive @stop_homophobie", "polarity": "objective"}
{"message": "Et en parlant de plantations, le r\u00e9cit du titre \"Fatoumata\" o\u00f9 il est voulu que l'agresseur (DSK homme non-noir, riche) n'aie pu se retenir", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Cr\u00e9er des exp\u00e9riences innovantes dans nos centres commerciaux\" - op\u00e9ration #reinesdushopping @M6 @delphine_beer #CCMebeaute", "polarity": "objective"}
{"message": "Guillaume Meurice \u00e0 la rencontre de la \u00abManif pour tous\u00bb | @Yagg http://yagg.com/2016/06/22/guillaume-meurice-a-la-rencontre-de-la-manif-pour-tous/", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Baupin: en 2013, un travail universitaire \u00e9pinglait un \u00abDSK des Verts\u00bb http://fb.me/tBa3mBwf", "polarity": "objective"}
{"message": "@Laprovinciale1, blogueuse mode et eShopper, est dans les #ReinesduShopping de @cristinacordula cette semaine ! #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Si DSK n avait pas \u00e9t\u00e9 pi\u00e9g\u00e9 il aurait pu \u00eatre pr\u00e9sident sinc\u00e8rement @fhollande c est quand que tu te barres ?", "polarity": "negative"}
{"message": "La Manif Pour Tous continue le combat pour stopper la GPA http://lesalonbeige.blogs.com/my_weblog/2016/06/la-manif-pour-tous-continue-le-combat-pour-stopper-la-gpa.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Carrefour Mayol \u00e0 Toulon ils ont en mode Manif pour tous.", "polarity": "mixed"}
{"message": "marrant y a Mercredi Addams dans les #ReinesduShopping ...j'ai honte de regarder \u00e7a", "polarity": "negative"}
{"message": "La meuf dans les #ReinesduShopping elle a dit \"je voudrais des tarpins\" au lieu d'escarpins mdr j'suis k-O", "polarity": "positive"}
{"message": "Est-ce que vous avez vu les paroles de la \"chanson\" de Keen'v ? Il parle de Nafissatou Diallo et DSK. Pourquoi Fatoumata...je ne sais pas.", "polarity": "objective"}
{"message": "\" dsk, sexe, et, politique \" trop triste qu'un homme aussi intelligent finisse comme \u00e7a", "polarity": "negative"}
{"message": "Qd on voit#Balkani investi \u00e0 nouveau, #DSK peut largement se pr\u00e9senter \u00e0 la prochaine pr\u00e9sidentielle !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus de 2000 signatures pour demander l'interdiction de la #manifpourtous ! Et vous ? https://www.change.org/p/manuel-valls-interdiction-des-mouvements-clairement-homophobes-en-france-comme-la-manif-pour-tous Merci de RT ! #homophobie", "polarity": "negative"}
{"message": "Imaginez le scandale si DSK et Cahuzac \u00e9taient investis par le PS. Avec Les R\u00e9publicains, on aura oubli\u00e9 dans 24 heures...", "polarity": "negative"}
{"message": "Si Georges Tron est investi, autant donner une investiture \u00e0 DSK, \u00e0 Baupin, tant qu'on y est !", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV A ce rythme la ,le LR va investir DSK ,Baupin,etc....\u00c9thique,moralit\u00e9,c'est ce que je veux.Mais en politique ils s'assoient dessus.", "polarity": "negative"}
{"message": "La semaine d'@AxelLoustau \u00e0 La Manif Pour Tous / Paris avril 2013 https://youtu.be/D6ajPnlXIRk Ce type est maintenant un \u00e9lu #FN de la r\u00e9publique", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Etat Hollande fort contre la \u00ab manif pour tous \u00bb, faible contre les casseurs et la CGT http://lagauchematuer.fr/2016/05/26/letat-hollande-fort-contre-la-manif-pour-tous-faible-contre-les-casseurs-et-la-cgt/", "polarity": "objective"}
{"message": "Baupin dit ne pas \u00eatre un DSK;;;; mais il a copi\u00e9 les attitudes et maintenant,il copie sa d\u00e9fense!!! #cdenquete", "polarity": "negative"}
{"message": ",@NicolasSarkozy Quand vous ironisez sur \"Pr\u00e9somption d'innocence\"aux journalistes #Balkany ,j'ai 1pens\u00e9e pour #DSK #Colonna &#x1f609; &#x1f62f; @jfkbismuth", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand DSK profite des temp\u00e9ratures estivales", "polarity": "objective"}
{"message": ". @wail75r @BHL un d\u00e9sastre pour la juiverie internationale Attali dsk tous cette clic de marchands du Temple \u00e7a c'est s\u00fbr", "polarity": "negative"}
{"message": "Comment Lafarge a d\u00fb financer l\u2019Etat islamique pour continuer son activit\u00e9 en Syrie http://flip.it/MafSM", "polarity": "objective"}
{"message": "r\u00e9f\u00e9rendum sur l'ivg marine le pen manif pour tous", "polarity": "objective"}
{"message": "L'UMP LR veulent un r\u00e9f\u00e9rendum non pas pour sortir de l'UE mais pour r\u00e9former l'UE &#x1f602; &#x1f602; Ca fait 30 ans qu'ils prennent les FR pour des cons", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c9coeurement en entendant les tenors #ump r\u00e9p\u00e9ter \"changer l'Europe\" alors qu'ils ont eux m\u00eame construits ce monstre #neoliberal. #Brexit", "polarity": "negative"}
{"message": "Le groupe fran\u00e7ais Lafarge aurait financ\u00e9 l'Etat Islamique http://www.wikistrike.com/2016/06/le-groupe-francais-lafarge-aurait-finance-l-etat-islamique.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_sharebar #Economie via @WikiStrikeW", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine vainc plus que l\u2019Etat Islamique en Syrie http://williamengdahl.com/french.php#neo15Oct2015 #actualit\u00e9s #g\u00e9opolitique", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Ne soyons pas trop optimistes quant \u00e0 une disparition imminente de l\u2019\u00c9tat islamique\" #Daech http://ow.ly/eraO301ABMjpic.twitter.com/flzjA3bE03", "polarity": "mixed"}
{"message": "Un individu li\u00e9 au groupe \u00c9tat islamique arr\u00eat\u00e9 \u00e0 Madagascar http://1000celebritesdelareunion.blogspot.com/2016/06/un-individu-lie-au-groupe-etat.html", "polarity": "objective"}
{"message": "@BrunoLeMaire pourquoi rester a l UMP qui a trahi le vote de 2005? Assumez vos contradictions", "polarity": "negative"}
{"message": "La pr\u00e9sidente #PS @MarieGuiteDufay perd ses nerfs et appelle les \u00e9lus #UMP \u00e0 retirer les drapeaux &#x1f1ec;&#x1f1e7; des \u00e9lus @BFCPatriotesFN #UMPS #PlenBfC", "polarity": "objective"}
{"message": "Le discours pr\u00e9monitoire de Khadafi dont la Ligue Arabe s'est moqu\u00e9e http://ift.tt/28RNSKW #sarkozy ump", "polarity": "objective"}
{"message": "Les fran\u00e7ais, en 2005, ont \u00e9t\u00e9 flou\u00e9s par les combines PS-UMP, suite \u00e0 leur \"non\" au TCE..\u00e0 l'instar de la GB (capitaliste)...referendum!...", "polarity": "negative"}
{"message": "L'UMP n'existe plus. MLP vit toujours dans le pass\u00e9, ce qui n'est pas une grande nouvelle. #BFMTV", "polarity": "negative"}
{"message": "#PresseBrexit Faut dire,redire \u00e0 @MLP_officiel que le parti #UMP a modifi\u00e9 le nom de son parti ,qu'il se nomme maintenant @lesRepublicains !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vivement que les pr\u00e9liminaires #Ump et #Ps se terminent ; que l'on sache enfin qui veut vraiment nous baiser ! #UnBonCoupDeBalai", "polarity": "negative"}
{"message": "Les centristes UDI alli\u00e9s aux LR (UMP) montrent leur vrai visage : haine des nations, des peuples, de la d\u00e9mocratie.", "polarity": "negative"}
{"message": "JE NE SIAS PAS COMMENT L EX UMP ET FAUX PS VONT SE DEBROUILLER POUR 2017 CA VA ETRE RIGOLO", "polarity": "negative"}
{"message": "Ex-captive de l\u2019Etat islamique: \u00ab il y aura d\u2019autres Orlando, vous n\u2019\u00eates plus en s\u00e9curit\u00e9 \u00bb http://buff.ly/28VlOsBpic.twitter.com/rUizhYVqus", "polarity": "objective"}
{"message": "Jacques myard a d\u00e9sormais une chance pour la primaire de l'UMP", "polarity": "objective"}
{"message": ".@EwelinaTol sur #Periscope : Pourquoi l'Islam n'a rien \u00e0 voir avec l'\u00e9tat Islamique https://www.periscope.tv/w/aju-zjFWR2p2b25weFJSRU98MURYeHlab1lxZFJLTTDVFnOWdsA4KbnjLWP7xwHeKqGw_DRI0y-oVpQpLd5h", "polarity": "objective"}
{"message": "Un \u00e9conomiste du nom de DSK avait pr\u00e9dis la chute de l'UE ! On ne l'a pas cru et bah prennez une chaise et regardons le film ensemble &#x1f618;", "polarity": "mixed"}
{"message": "DSK disait que le mod\u00e8le \u00e9conomique de l'UE ne profitera que au 1er entr\u00e9e la preuve la turquie a fait marche arri\u00e8re !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Etat Islamique contre Talibans : cette guerre de communication qui oppose les deux plus puissantes organisations t\u2026 http://ift.tt/28RJ8or", "polarity": "objective"}
{"message": ". @PyjamanReporter Mais le parti de droite MAJORITAIRE c'est les r\u00e9publicains (EX-UMP) et je crois pas qu'ils veulent un r\u00e9f\u00e9rendum !", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'\u00e9tau se resserre sur les jihadistes : #Fallouja \"quasiment vid\u00e9e\" de l'#EI http://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/offensive-jihadiste-en-irak/fallouja-est-quasiment-videe-de-l-etat-islamique-selon-les-forces-irakiennes_1512085.html#xtor=CS1-747 \u2026", "polarity": "objective"}
{"message": "Interview de Dieudonn\u00e9 par Morgan Priest au bal de quenelles - Juin 2016 https://youtu.be/Hxft9-d6i3w via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Voici jusqu'en 2013 la liste (non exhaustive) des condamnations et mises en examen du PS, de l\u2019UMP et du FN. http://www.verlainedjeni.com/2016/06/voici-jusqu-en-2013-la-liste-non-exhaustive-des-condamnations-et-mises-en-examen-du-ps-de-l-ump-et-du-fn-alors-avant-de-s-acharner-s?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_facebook&amp;utm_campaign=_ob_header_bar", "polarity": "objective"}
{"message": "Elle doit conduire \u00e0 une politique en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 pour assurer notre d\u00e9fense face \u00e0 la guerre que nous m\u00e8ne l'Etat islamique #Brexit", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quand toutes les monnaies du monde vont s'effondrer sauf celle de l'etat islamique", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie: perc\u00e9e des forces antijihadistes \u00e0 Manbij http://rfi.my/28ZslBS", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, la droite se divise sur la question d'un r\u00e9f\u00e9rendum en France: ... http://bit.ly/28VOFxa #UMP http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "l'\u00c9tat islamique va retourner dans la clandestinit\u00e9 dixit les pseudos\"jihadologues\" Myriam benrad doit bien rigoler", "polarity": "negative"}
{"message": "J'aime pas le PS et UMP qui ne changent rien sauf leur revenu \u00e0 la hausse, mais ptn crotte faut pas tomber aussi bas s\u00e9rieusement ! 2/2 #LT", "polarity": "negative"}
{"message": "(Apparemment des gens ont un doute : ce n'est \u00e9videmment pas la FSU qui a coll\u00e9 \u00e7a. Probablement la mini clique manif pour tous de la fac)", "polarity": "mixed"}
{"message": "Et comme toujours les 2 idiots de service le l'ex-UMP @cestrosi et @ECiotti trouvent le moyen de mettre le #brexit sur le dos de Hollande", "polarity": "negative"}
{"message": "La fin du \u201ccalifat\u201d signifie-t-elle aussi la fin de l'\u00c9tat islamique ? - http://goo.gl/alerts/zJL39 #GoogleAlerts", "polarity": "objective"}
{"message": "\"la France seule ne peut rien contre la finance mondiale\" Moscovici commissaire europ\u00e9en \u00e0 l'\u00e9conomie, Lagarde directrice du FMI (apr\u00e8s DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "La d\u00e9faite du \u00ab califat \u00bb signera-t-elle la fin de l\u2019Etat islamique ? http://www.lemonde.fr/idees/article/2016/06/23/la-fin-de-l-etat-islamique_4956583_3232.html?xtmc=russie&amp;xtcr=6", "polarity": "objective"}
{"message": "Indocile, Abubacar Shekau, le chef de Boko Haram, dans le viseur de l'Etat islamique #Abidjanactu http://xfru.it/OGHOms", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Fillon pr\u00e9sident de l'UMP, quelle honte pour la France !: Fran\u00e7ois Fillon ne sera jamais pr\u00e9sident d... http://www.parti-libertarien.com/actu/francois-fillon-president-ump-quelle-honte-france?utm_source=twitterfeed&amp;utm_medium=twitter?7941", "polarity": "objective"}
{"message": "\"La chanson [...] fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l'affaire [DSK] et son agression sexuelle [...]\". Z\u00eates s\u00fbrs que c'est lui qui a \u00e9t\u00e9 agress\u00e9 @metronews ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Lafarge et l'Etat Islamique ! http://www.lefigaro.fr/societes/2016/06/21/20005-20160621ARTFIG00290-en-syrie-lafarge-se-serait-arrange-avec-l-etat-islamique.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": ".@xavierbertrand \"saisir une opportunit\u00e9.Vs pensez Q les anglais pensent \u00e0 aujourd'hui? C pas l '#UMP o\u00f9 tu balances apr\u00e8s avoir bien gratt\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "La droite ne recule devant aucune aberration pour maintenir l'illusion d'une opposition ump-ps : http://bit.ly/1jSfX48", "polarity": "negative"}
{"message": "Profiter qu'elle regarde les #reinesdushopping pour faire caca #technique #discret", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Etat islamique diffuse des conseils en fran\u00e7ais pour une utilisation s\u00e9curis\u00e9e des appareils iPhone et Android http://bit.ly/28WeqPN", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: Le cimentier #Lafarge aurait pass\u00e9 \u00abdes arrangements\u00bb avec #Daesh. - http://www.20minutes.fr/monde/1870171-20160621-syrie-cimentier-lafarge-passe-arrangements-etat-islamique via @20minutes", "polarity": "objective"}
{"message": "Irak: notre reporter dans Faloudja lib\u00e9r\u00e9e de l'\u00c9tat islamique http://www.lefigaro.fr/international/2016/06/23/01003-20160623ARTFIG00329-dans-faloudja-liberee-de-daech.php v\u00eda @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": ".@f_philippot : \"\u00c0 part le @FN_officiel , personne ne parle de l'UE. C'est le grand tabou de l'UMP et du PS.\" @itele", "polarity": "mixed"}
{"message": "A L'ONU POUR D\u00c9NONCER LE G\u00c9NOCIDE DES CHR\u00c9TIENS PAR L'\u00c9TAT ISLAMIQUE - VIDEO https://www.youtube.com/watch?v=2ow8y-5JyEg", "polarity": "objective"}
{"message": "Si le PS investissait comme Sarkozy et l'UMP il pr\u00e9senterait Cahuzac aux l\u00e9gislatives. Au moins l\u00e0 dessus il se diff\u00e9rencie de la droite.", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'donne rdv, vus l'opportunisme et les...convictions d UMP en particul, la fusion av FN est 1 Q de temps. Regardez mes 49 vid\u00e9os! June 24, \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@NicolasSarkozy est \u00e0 l'identit\u00e9 ce que #DSK est au f\u00e9minisme\" @Marion_M_Le_Pen aux feux de la #StJean d' #Arnas", "polarity": "objective"}
{"message": "Si je pouvais savoir qui s'occupe du compte La Manif Pour Tous sur #instagram.", "polarity": "objective"}
{"message": "Le combat pour Alep est \"la plus grande bataille\" en Syrie http://specialdefense.over-blog.com/2016/06/le-combat-pour-alep-est-la-plus-grande-bataille-en-syrie.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_share_auto #Syrie #Guerre #EtatIslamique #Hezbollah", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Etat islamique r\u00e9pond au Brexit en appelant \u00e0 des attaques \u00e0 Berlin et \u00e0 Bruxelles pour \u00abparalyser\u00bb l'Europe. http://www.allenbwest.com/michellejesse/isis-responds-to-brexit-with-call-to-attack-these-two-cities", "polarity": "objective"}
{"message": "BREXIT - DIEUDONNE EN PRISON - REPORTAGE MAROC 2 https://youtu.be/vgdathIKHY8 #Brexit #BrexitVote Londres #Veilleurs #Primaire #ggrmc #brunetrmc", "polarity": "objective"}
{"message": "Les \u00e9lecteurs UMP LR qui sont capable de passer outre le r\u00e9f\u00e9rendum de 2005 sont capable d'accepter une dictature", "polarity": "negative"}
{"message": "Elie et Dieudonne se sont reform\u00e9 #VTEP", "polarity": "objective"}
{"message": "Rokocoko !!! Un vrai coco ! Pas besoin d'arbitre vendu \u00e0 @BernardLaporte_ et \u00e0 la #FFR ... Yes! #RCT encul\u00e9s #UMP", "polarity": "negative"}
{"message": "Cohn Bendit, \u00e0 qui toutes les t\u00e9l\u00e9 appartiennent, insultent les peuples depuis ce matin. Dieudonn\u00e9 est jaloux, mais il doit se cacher.", "polarity": "negative"}
{"message": "L'affaire \"DSK\", d'un pr\u00e9dateur sexuel notoire, a \u00e9t\u00e9 on ne peut plus m\u00e9diatique.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 Bordeaux : \" \u00c9viter la d\u00e9bandade europ\u00e9enne\" apr\u00e8s le Brexit: ... http://bit.ly/28YLkhh #UMP http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Sytie- L'arm\u00e9e turque joint ses forces \u00e0 celles de l'Etat islamique contre les Kurdes, dans le secteur de Kobane.... http://fb.me/5l4O4AQFl", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abAlors qu\u2019Isra\u00ebl a d\u00e9clar\u00e9 dans le pass\u00e9 qu\u2019elle pr\u00e9f\u00e8re Daesh, aussi connu comme ISIS / \u00c9tat islamique, plut\u00f4t... http://fb.me/1gTQARLrS", "polarity": "objective"}
{"message": "@francinegirond @mikapilater @FLefebvre_RF @lesRepublicains @RepublicainsATL @republicains_qc @UMP_CoteEst_USA on soutient Mr Lefebvre.", "polarity": "positive"}
{"message": "EN DIRECT - Brexit: Nicolas Sarkozy demande un \"nouveau trait\u00e9\" europ\u00e9en http://ift.tt/28S4o1v #sarkozy ump", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit d\u00e9claration solennelle de Nicolas Sarkozy - 24 juin 2016 http://ift.tt/28RnKRv #sarkozy ump", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit - Nicolas Sarkozy demande un \"nouveau trait\u00e9\" europ\u00e9en http://ift.tt/28XiIq7 #sarkozy ump", "polarity": "objective"}
{"message": "J'esp\u00e8re que l'\u00e9tat islamique ne prendra pas pour cible la French List au vu des probl\u00e8mes qu'ils ont avec les fran\u00e7ais ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "HEY DICTATEUR DU MAROC POURQUOI CRAINS TU DAECH PUISQUE TU ES LE PRINCE DES CROYANTS ET ROI D'UN ETAT ISLAMIQUE??? hhh", "polarity": "negative"}
{"message": "Fallouja est \"quasiment vid\u00e9e\" de l'Etat islamique, selon les forces irakiennes http://a.msn.com/01/fr-fr/AAhsGVi?ocid=st", "polarity": "objective"}
{"message": "la jeunesse de La Manif pour tous : une lame de fond balayant des d\u00e9cennies de trahison morale et intellectuelle\u2026 http://www.lmptcollectif-oise.fr/?p=12058", "polarity": "objective"}
{"message": "Celle de Charlie, de la Manif pour tous, la bobo, la r\u00e9ac... Ils ont pass\u00e9 la soci\u00e9t\u00e9 au shaker. Adieu #LPJ. Merci.", "polarity": "negative"}
{"message": "JN lib\u00e8re le journaliste Peter Curtis contre Largent du Qatar, apr\u00e8s que l'Etat Islamique ait d\u00e9capit\u00e9 James Foley : https://www.theguardian.com/world/2014/aug/24/us-journalist-freed-syria-peter-curtis", "polarity": "negative"}
{"message": "L'INAUGURATION DU GRAND TEMPLE DE L'EGLISE DE PATMOS DIEUDONNE DE COTE D... https://youtu.be/cqabQbJ27kA via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "oh ben \u00e7a alors \"Les patrons ont \u00e9conomis\u00e9 25 milliards sur les cotisations sociales en 2012\" #PS relais #UMP http://bit.ly/1jSfQWg", "polarity": "negative"}
{"message": "Et #DSK #LeGrosD\u00e9gueulasse il en pense quoi du #Brexit ? Demandez aux autres #GrosD\u00e9gueulasses Suivez mon tweet", "polarity": "negative"}
{"message": "Seine-Maritime. Quand le cimentier Lafarge travaillait avec l'\u00c9tat islamique en Syrie : http://www.normandie-actu.fr/seine-maritime-quand-le-cimentier-lafarge-travaillait-avec-l-etat-islamique-en-syrie_213876/", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils se disent vertueux et glorieux\u2026 mais ils ne sont que corrompus. #daechvousment >> http://www.huffingtonpost.fr/2016/06/09/desertions-daech-etat-islamique-terrorisme_n_10370152.htmlpic.twitter.com/IrEw5yBtCZ", "polarity": "negative"}
{"message": "La politiq du PS soeur jumelle de celle de l'UMP: On fait payer les 1 les erreurs d autres!Quelle redistribution d richesses de cr\u00e9tins! Ju\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Etat Islamique : \u00abFaites-vous passer pour des Chr\u00e9tiens\u00bb av. d'attaquer les infid\u00e8les http://www.europe-israel.org/2016/06/faites-vous-passer-pour-des-chretiens-dans-ses-consignes-letat-islamique-incite-les-musulmans-a-couper-leur-barbe-a-eviter-les-mosquees-et-a-porter-des-croix-avant-dattaquer-les-infideles/pic.twitter.com/kZakwi36z9", "polarity": "objective"}
{"message": "Le double jeu de la Turquie : L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat Islamique http://tempsreel.nouvelobs.com/societe/20160624.OBS3334/l-inquietant-temoignage-d-un-ancien-policier-de-l-etat-islamique.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Un ancien policier de l'#EI t\u00e9moigne: arriv\u00e9e d'H #Boumeddienne, ambigu\u00eft\u00e9 turque, infiltrations avec migrants: http://tempsreel.nouvelobs.com/societe/20160624.OBS3334/l-inquietant-temoignage-d-un-ancien-policier-de-l-etat-islamique.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Jacques Verg\u00e8s parle de Dieudonn\u00e9 http://fb.me/549LMGrq4", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : De toutes fa\u00e7ons les anglais \u00e9taient \u00e0 peu pr\u00e8s autant en couple avec l'Europe que DSK avec Anne Sinclair....", "polarity": "negative"}
{"message": "L'Europe infiltr\u00e9e par l'Etat islamique. http://fb.me/2BVy5BZnH", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Etat Islamique (ISIS) a achet\u00e9 des missiles anti-a\u00e9riens en Ukraine via une cellule du Kowe\u00eft http://reseauinternational.net/letat-islamique-isis-a-achete-des-missiles-anti-aeriens-en-ukraine-via-une-cellule-du-koweit/ via @reseau_internat", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Etat Islamique construit le grand Isra\u00ebl \u2013 Stop Mensonges http://fb.me/4YYjnOrJN", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Cette guerre ne fait que commencer. Vos militaires et votre police sont faibles. On pourra vous combattre lgtps\" http://bit.ly/28STnYW", "polarity": "negative"}
{"message": "L\u2019#EtatIslamique diffuse en fran\u00e7ais des conseils pour s\u00e9curiser les smartphones\u2026 http://dlvr.it/LfJDj5pic.twitter.com/uVVKjmbTCE", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous m'excusez mais moi les tricheurs, d\u00e9m\u00e9ritant favoris\u00e9s trop ambitieux \"puissants\" qui chutent comme DSK, Cop\u00e9,.. \u00e7a m'fait trop plaisi\u2026", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sarkozy:\"FN est compatible avec la r\u00e9publique!\"... 2 ans apr\u00e8s le FN \u00e0 25% tellem bien devant que l'UMP devant para\u00eet moins r\u00e9publicain! Ju\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce matin l'\u00e9quipe #blm \u00e9tait sur le march\u00e9 de Canet en Roussillon. Il y a quelques jours c'\u00e9tait Saint Laurent de... http://fb.me/7LwP1rYG6", "polarity": "objective"}
{"message": "L'inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d'un ancien policier de l'Etat Islamique sur Orange Actualit\u00e9s http://actu.orange.fr/monde/l-inquietant-temoignage-d-un-ancien-policier-de-l-etat-islamique-lenouvelobs-CNT000000qsgs8.html.", "polarity": "objective"}
{"message": "Abou Moussab, ex-policier de Daech dans le flux des r\u00e9fugi\u00e9s pour rejoindre l'Europe http://tempsreel.nouvelobs.com/societe/20160624.OBS3334/l-inquietant-temoignage-d-un-ancien-policier-de-l-etat-islamique.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Le cimentier Lafarge a n\u00e9goci\u00e9 avec l\u2019Etat islamique en Syrie http://bit.ly/28WHwNJ", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Fillon : \u00ab Le f\u00e9d\u00e9ralisme administratif est fini ! \u00bb: Le peuple britann... http://bit.ly/298GPOH #UMP http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie: offensive au sol et dans les airs au nord d'Alep http://specialdefense.over-blog.com/2016/06/syrie-offensive-au-sol-et-dans-les-airs-au-nord-d-alep.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_share_auto #Syrie #Guerre #EtatIslamique", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine en Chine pour renforcer la coop\u00e9ration \u00e9conomique http://rfi.my/28X1ybP via @RFI", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat Islamique http://a.msn.com/01/fr-fr/AAhBKiL?ocid=st apr\u00e8s faut pas s'\u00e9tonner que le Brexit ait gagn\u00e9 !", "polarity": "negative"}
{"message": "Pourquoi DSK il tweet sa partie de ruzzle d\u00e9j\u00e0", "polarity": "objective"}
{"message": "La #Russie va analyser les cons\u00e9quences du #Brexit, selon #Poutine http://french.cri.cn/621/2016/06/25/501s483795.htm", "polarity": "objective"}
{"message": "Quenelle de Poutine: Les Pays Euro-Atlantistes ont Foi en Satan https://lnkd.in/dbMdpPw", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine insulte Barack Obama Est Hollande le defend ! puis booba https://lnkd.in/dv72kU9", "polarity": "objective"}
{"message": "l'amande a Lafarge pour avoir donn\u00e9 des millions \u00e0 l'\u00e9tat islamique et ainsi pr\u00f4ner le terrorisme et faire tuer des Fran\u00e7ais sur notre sol", "polarity": "negative"}
{"message": "Ret rat\u00e9/1faux d\u00e9p,UMP l'ignore sur Palesti,UMP \u00e9limin\u00e9(l\u00e9gisla d Doubs),JUPE ridiculise son NI-Ni!Les claq c que le d\u00e9but pour Sarko! June\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "FN&UMP au coude \u00e0 coude en intenti de vote. J'av dit qu\u2019ils \u00e9t bouche \u00e0 bouche en intenti de pote(flirt trisomiq Sarko&l\u2019amante religieuse)\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Qui est Vladimir Poutine http://fb.me/7owLueyQA", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat Islamique http://a.msn.com/01/fr-ca/AAhBKiL?ocid=stLa facilit\u00e9 pour un type EI de franchir les fronti\u00e8res", "polarity": "mixed"}
{"message": "L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat Islamique http://a.msn.com/01/fr-ca/AAhBKiL?ocid=st qui dit que ns n'avons pas \u00e9t\u00e9 dup\u00e9 Qu\u00e9becCanada", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine : \u00ab Le projet de grande Eurasie est bien \u00e9videmment ouvert aux pays de l\u2019Europe \u00bb vid\u00e9o fr http://ln.is/vilistia.org/dKOEm", "polarity": "objective"}
{"message": "Paris Match: En Syrie, la Russie bombarde une province contr\u00f4l\u00e9e par l\u2019Etat islamique http://cyber-actu.com/syrie-russie-bombarde-province-contr\u00f4l\u00e9e-151912044", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV Ce n'est pas \u00e9quipe suisse mais \u00e9quipe d\u2019\u00c9tat Islamique! Le Dieux \u00e9tait avec Pologne chr\u00e9tienne! BRAVO AUX POLONAIS !", "polarity": "positive"}
{"message": "En Syrie, la Russie bombarde une province contr\u00f4l\u00e9e par l\u2019Etat islamique http://ift.tt/2992eaC", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine : \" Le monde est en train d\u2019\u00eatre pouss\u00e9 dans une direction irr\u00e9versible\" http://fawkes-news.blogspot.com/2016/06/poutine-lance-lappel-du-desespoir.html?spref=tw", "polarity": "objective"}
{"message": "L'europe garnison des USA ! http://lesmoutonsenrages.fr/2016/06/25/danger-de-guerre-lappel-desespere-de-poutine/", "polarity": "negative"}
{"message": "En train de manger une poutine mexicaine. cc @KLC__ @Axorm_", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie \u2013 L\u2019attaque surprise russe met fin aux man\u0153uvres dilatoires de Kerry http://ombre43.over-blog.com/2016/06/syrie-l-attaque-surprise-russe-met-fin-aux-manoeuvres-dilatoires-de-kerry.html? EXTRAORDINAIRE POUTINE VIVE LA RUSSIE.", "polarity": "positive"}
{"message": "l'\u00c9tat islamique a officiellement cr\u00e9\u00e9 une province aux Philippines. http://www.longwarjournal.org/archives/2016/06/islamic-state-officially-creates-province-in-the-philippines.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Observateurs | L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat Islamique: La Turquie aide directement l\u2026 http://ift.tt/28UKa3e", "polarity": "objective"}
{"message": "L'appel d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 de Poutine http://www.wikistrike.com/2016/06/l-appel-desespere-de-poutine.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_sharebar #Politique internationale via @WikiStrikeW", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Europe est islamophobe c'est pas nouveau . Mais lui il a #Erdogan comme cible. Il est flipp\u00e9 ^^ @jaouad_naser @BFMTV @NicolasSarkozy", "polarity": "negative"}
{"message": "Ex captive de l\u2019Etat #islamique \"il y aura d\u2019autres #Orlando, vous n\u2019\u00eates plus en s\u00e9curit\u00e9\" http://buff.ly/28Rv25Wpic.twitter.com/k7whcLtqXZ", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan envisage un r\u00e9f\u00e9rendum . Je pense que les turcs majoritairement ne veulent pas de l'Europe @jaouad_naser @BFMTV @NicolasSarkozy", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est une guerre contre le PKK , pas les kurdes qui sont turcs en Turquie et ont massivement particip\u00e9 \u00e0 \u00e9lire Erdogan. @Limportant_fr", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit : Poutine d\u00e9nonce une \"attitude superficielle\" du gouvernement britannique http://www.24matins.fr/?p=349497 via @24matins", "polarity": "objective"}
{"message": "La r\u00e9publique fran\u00e7aise l'est-elle encore... Pas plus que l'#UMP le #PS ne veut de proportionnelle aux l\u00e9gislatives et de r\u00e9f\u00e9rendum...", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine et daech grand vainqueur du brexit", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine : Aucun obstacle \u00e0 l\u2019adh\u00e9sion iranienne \u00e0 l\u2019OCS via @DZnews_App http://www.algerie1.com/flash-dactu/poutine-aucun-obstacle-a-ladhesion-iranienne-a-locs/", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine \u00e0 la mosqu\u00e9e de Moscou: \u00ab les djihadistes d\u00e9figurent l\u2019islam \u00bb http://flashguinee.net/poutine-a-la-mosquee-de-moscou-les-djihadistes-defigurent-lislam/?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=twitterpic.twitter.com/gw5ncUQRl8", "polarity": "objective"}
{"message": "La #Chine et la #Russie affichent leur proximit\u00e9 lors d'une visite de #Poutine https://www.lorientlejour.com/article/993244/la-chine-et-la-russie-affichent-leur-proximite-lors-dune-visite-de-poutine.html #breaking #now", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel rapport avec Erdogan ? Vous consid\u00e9rez Merkel comme Hitler ? @JozefiakJp @Limportant_fr", "polarity": "mixed"}
{"message": "En #Syrie, la #Russie bombarde une province contr\u00f4l\u00e9e par l\u2019Etat islamique http://dlvr.it/LfLw5Z @ParisMatch", "polarity": "objective"}
{"message": ".@Blasphemons d\u00e9j\u00e0,le FN c'est pas\"MON parti\" et il n'est pas \"PRO Poutine\",il d\u00e9fend ce qui est juste et critique ce qui ne l'est pas,POINT", "polarity": "positive"}
{"message": "Nicolas Sarkozy : \"C'est le r\u00f4le de la France d'\u00eatre le leader en Europe\" http://ift.tt/28SMXuH #sarkozy ump", "polarity": "objective"}
{"message": "Le pr\u00e9sident chinois Xi Jinping et son homologue russe Vladimir Poutine se sont engag\u00e9s \u00e0 approfondir de mani... http://bit.ly/28WRajp", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Laurent Berger fait du Manuel Valls \u00bb, selon une d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e CFDT haut-viennoise http://www.lepopulaire.fr/limousin/actualite/2016/06/24/laurent-berger-fait-du-manuel-valls-selon-une-deleguee-cfdt-haut-viennoise_11973261.html via @lepopulaire_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan demande d'enlever le \"Trump\" d'un immeuble d'Istanbul d\u00fb \u00e0 l'islamophobie de Trump. http://on.rt.com/7gtipic.twitter.com/azCwkdmAQS", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls Notre-Dames-Des-Landes: Manuel Valls dans un remake de Zelda par des militants anti-a\u00e9roport http://www.20minutes.fr/insolite/1873159-20160625-dames-landes-manuel-valls-remake-zelda-militants-anti-aeroport", "polarity": "objective"}
{"message": "BHL/ONPC:\"Parler de sang contamin\u00e9, du Sofitel ct d'l\u2019antis\u00e9mitisme vs FABIUS &DSK\"J'dis:Isra\u00ebl les tue car Palestiniens, j'suis antis\u00e9mite\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine puis gu\u00e9dille au poulet. @ Restaurant chez patrice https://www.instagram.com/p/BHFm4iFjVeL/", "polarity": "objective"}
{"message": "Qd Sarko \u00e9cout\u00e9, pris en flagrant d\u00e9lit, ou Fillon \u00e9cout\u00e9 avec Jouyet, UMP pas d'accord! FBI, lui ,\u00e9coute FIFA &inculpe pour corruption! Ju\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "#RTL: La Chine et la Russie affichent leur proximit\u00e9 de vues lors d'une visite de Poutine: (Belga) Le pr\u00e9side... http://ay.gy/1bZLxl", "polarity": "objective"}
{"message": "Pollution dans l'Oural. https://www.youtube.com/watch?v=3qxd7TwuB9w #Poutine #Russie #Pollution", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine en visite \u00e0 P\u00e9kin, un \u00ab alli\u00e9 proche \u00bb http://www.lemonde.fr/asie-pacifique/article/2016/06/25/vladimir-poutine-en-visite-a-pekin-un-allie-proche_4958175_3216.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment Sarkozy &UMP ont offert sur 1plateau d'agent 25% au FN, regardez \u00e7a parmi 50vid\u00e9os sur bisoubinours YouTu http://www.youtube.com/watch?v=1udvvx3dob0&amp;index=6&amp;list=UU8dSZPUsnvzhF4AiRQfbA9g \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine demande \u00e0 l' Humanit\u00e9 de rentrer en R\u00e9sistance pour \u00e9viter la 3eme guerre mondiale http://stopmensonges.com/poutine-demande-a-lhumanite-de-rentrer-en-resistance-pour-eviter-la-3eme-guerre-mondiale/ via @stopmensonges", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande: Valls, \u00e7a suffit ! - Signez la p\u00e9tition! https://www.change.org/p/fran%C3%A7ois-hollande-valls-%C3%A7a-suffit?recruiter=466371882&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive via @Change", "polarity": "objective"}
{"message": "2017 pourquoi pas DSK? sur la liste des candidats y a aussi des mise en examen et des anciens condamn\u00e9..ses comp\u00e9tences prime pour la nation", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hassak\u00e9 : l\u2019Arm\u00e9e syrienne et la milice Sutoro reprennent 13 villes \u00e0 l\u2019\u00c9tat Islamique http://www.christianophobie.fr/breves/hassake-larmee-syrienne-et-la-milice-sutoro-reprennent-13-villes-a-letat-islamique via @Christianophobi", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai insist\u00e9 aupr\u00e8s de Hollande, Valls et Ayrault pour promouvoir l'Erasmus de l'apprentissage de longue dur\u00e9e.", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV Valls condame toujours tout avec Hollande, ils soutiennent aussi, moi je sais le faire avec des mots, mais ils ne font rien !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan rencontre le chef du Hamas avant la r\u00e9conciliation avec Isra\u00ebl: Ce contenu es... http://bit.ly/299EdQKhttp://bit.ly/1kHZr9B", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande et Valls quand ils ont appris le #Brexit ! #DesNuls #DehorsLesSocialos", "polarity": "negative"}
{"message": "La manif officiellement interdite est officiellement autoris\u00e9e \u00e0 tourner en rond de fa\u00e7on statique. Valls obtus et confus. #manif23juin", "polarity": "negative"}
{"message": "Schengen : Merkel donne raison \u00e0 Marine, et fait passer Hollande et Valls pour des billes -... http://fb.me/7neZsr7Jc", "polarity": "objective"}
{"message": "A Syrte, sur la ligne de front entre les forces progouvernementales et l\u2019Etat islamique http://www.lemonde.fr/photo/portfolio/2016/06/22/a-syrte-sur-la-ligne-de-front-entre-les-forces-progouvernementales-et-l-etat-islamique_4956000_4789037.html via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "@afpfr @Snowden Snowden l'idiot utile de Poutine", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus hypocrite que manuel valls tu meurt", "polarity": "negative"}
{"message": "28 juin 2016 : Nouvelle journ\u00e9e d'action contre la loi El Khromi e... http://eric.et.le.pg.over-blog.fr/2016/06/28-juin-2016-contre-la-loi-el-khromi-en-charente-maritime.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_share_auto #LoiKhomri-Valls #Initiativespubliques #Social", "polarity": "objective"}
{"message": "EXCLU. L'int\u00e9grale de l'interview de Nicolas Sarkozy sur LCI http://lci.tf1.fr/politique/exclu-l-integrale-de-l-interview-de-nicolas-sarkozy-sur-lci-8753928.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Nicolas Sarkozy : \"La CGT menace, le gouvernement ob\u00e9it\" http://lci.tf1.fr/politique/nicolas-sarkozy-la-cgt-menace-le-gouvernement-obeit-8754201.html", "polarity": "objective"}
{"message": "La derni\u00e8re provocation de ce porc de #DSK", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9f\u00e9rendum sur l'Europe: Dr Nico & Mr Sarko pas d'accord entre-eux http://lelab.europe1.fr/finalement-nicolas-sarkozy-nest-plus-contre-un-refendum-sur-leurope-auquel-il-etait-oppose-il-y-a-un-mois-2782147", "polarity": "mixed"}
{"message": "@BMoon_bee Valls est un amateur compar\u00e9 \u00e0 Erdogan.", "polarity": "negative"}
{"message": ".@leLab_E1 Communautarisme chez les sarkozy-stes condamn\u00e9s et mis en examen ! @lesRepublicains @ECiotti", "polarity": "negative"}
{"message": "La vie selon Valls. Casse \u00e0 Necker=Affaire d'Etat. Suppression 22000 postes=R\u00e9forme Sant\u00e9 http://www.youtube.com/watch?v=btqubNYOXoE&amp;sns=tw Bonnes vacances @Sale_Con", "polarity": "negative"}
{"message": "Exclu Dreuz \u2013 message de Nicolas Sarkozy au BNVCA : \u00ab toujours \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s dans la lutte contre l\u2019antis\u00e9mitisme \u00bb  vi http://www.dreuz.info/2016/06/21/exclu-dreuz-message-de-nicolas-sarkozy-au-bnvca-toujours-a-vos-cotes-dans-la-lutte-contre-lantisemitisme/", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Politique - VIDEO. Brexit : Nicolas Sarkozy envisage un r\u00e9f\u00e9rendum sur un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en http://chilp.it/b9cacfa", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00c9SULTATS: Vous \u00eates 94% \u00e0 penser que Manuel #Valls doit quitter le gouvernement: http://www.votedujour.com/politique/2016-06-24", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie : Erdogan d\u00eene avec un transexuel (apr\u00e8s avoir envoy\u00e9 la police briser la Gay pride d\u2019Istanbul) http://www.dreuz.info/2016/06/21/turquie-erdogan-dine-avec-un-transexuel-apres-avoir-envoye-la-police-briser-la-gay-pride-distanbul/ via @", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel vivre-ensemble Mr Valls quand vous voulez bannir le voile de la femme musulmane \u00e0 L'Universit\u00e9? Que vs voulez des blancs whites blancos", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire : le CNIP, ce petit parti de droite \"courtis\u00e9\" par Sarkozy et Cop\u00e9 - leJDD.fr http://www.lejdd.fr/Politique/Primaire-le-CNIP-ce-petit-parti-de-droite-courtise-par-Sarkozy-et-Cope-792671", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine se fait tout petit depuis hier et rase les murs du Kremlin. On va lui foutre le Brexit sur le dos, vous allez voir.", "polarity": "negative"}
{"message": "Le \u00ab Chevalier Noir \u00bb a \u00e9t\u00e9 \u00e0 nouveau enregistr\u00e9 par la Russie, \u00e0 cot\u00e9 de la station spatiale ISS http://stopmensonges.com/le-chevalier-noir-a-ete-a-nouveau-enregistre-par-la-russie-a-cote-de-la-station-spatiale-iss/ via @stopmensonges", "polarity": "objective"}
{"message": "Le liban demande que la Russie fournisse davantage d\u2019aide et de soutien au Liban dans son combat contre le... http://fb.me/80JuzBpWP", "polarity": "objective"}
{"message": "G/D ts d incapables,corrompus,l\u00e8che-bottes du CRIF! Sinon on aurait pas c taux d'ch\u00f4mage d'la diversit\u00e9, discrimi&Palestine sacrifi\u00e9e!June \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat islamique http://tempsreel.nouvelobs.com/societe/20160624.OBS3334/l-inquietant-temoignage-d-un-ancien-policier-de-l-etat-islamique.html via @LObs", "polarity": "objective"}
{"message": "Important, \u00e0 lire, les ordures UMPS mentent et vous trompent! Danger de guerre: l\u2019appel d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 de Poutine.... http://ln.is/lesmoutonsenrages.fr/5JimI", "polarity": "negative"}
{"message": "Nicolas Sarkozy prend vraiment les Fran\u00e7ais pour des imb\u00e9ciles ! http://ripostelaique.com/nicolas-sarkozy-prend-vraiment-les-francais-pour-des-imbeciles.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit : Sarkozy demande un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en... incroyable... http://fb.me/2SCrOIKxp", "polarity": "mixed"}
{"message": "Notre-dame-des-landes : pour valls, \u00ab si le non l\u2019emporte, le projet sera abandonn\u00e9 \u00bb http://www.lemonde.fr/planete/twitter/2016/06/21/notre-dame-des-landes-pour-valls-si-le-non-l-emporte-le-projet-sera-abandonne_4955129_3244.html #Kongossa", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Nicolas Sarkozy sur France 2 demain \u00e0 partir de 13H15 : 13h15\" http://ift.tt/28YtrOZ", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est un a\u00efeul de Sarkozy au 16eme si\u00e8cle je crois qui fut d\u00e9capit\u00e9 par les ottomans pas tout m\u00e9lang\u00e9 . @Agent_SecretTR @aurelien362", "polarity": "mixed"}
{"message": "Est-ce que Sarkozy regarde #CROPOR sur un site de Strinic ?", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie a offert samedi une vedette \u00e9quip\u00e9e de missiles de croisi\u00e8re supersoniques P-270 Moskit \u00e0 la Marine... http://fb.me/I3Bxtiyd", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie offre une vedette lance-missiles \u00e0 l'Egypte: https://fr.sputniknews.com/defense/201606251026159221-russie-egypte-vedette-missiles-supersoniques/ via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "L'enjeu tue le jeu et les gardiens sont au ch\u00f4mage #beINCENTER", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan annonce un r\u00e9f\u00e9rendum sur la candidature de la #Turquie \u00e0 l'entr\u00e9e dans l'#UnionEurop\u00e9enne http://www.politico.eu/article/recep-tayyip-erdogan-may-call-brexit-style-referendum-on-turkeys-eu-bid-leave-remain-join/ #brexit", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand un massacre a lieu en Syrie, que l'auteur soit la coalition US, la Russie ou Assad, il n'y a ni de breaking-news ni de #JeSuis untel.", "polarity": "objective"}
{"message": "La plus grande mosqu\u00e9e du monde&#xfe332;&#xfe332;&#xfe332;&#xfe332; en Russie n'est tout simplement pas assez grande. http://fb.me/83YgNbwdk", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Qui sont les ouvriers d\u2019aujourd\u2019hui ?\" http://fb.me/3C2AI5Kji", "polarity": "objective"}
{"message": "Le revirement de Sarkozy sur l'organisation d'un r\u00e9f\u00e9rendum sur l'Europe http://lelab.europe1.fr/finalement-nicolas-sarkozy-nest-plus-contre-un-refendum-sur-leurope-auquel-il-etait-oppose-il-y-a-un-mois-2782147 #rediff", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement aussi (ha tiens on avait oubli\u00e9??) la courbe du ch\u00f4mage en France ne s'inverse pas... C'est ballot \u00e7a ! la faute au #BREXIT sic", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit: Fran\u00e7ois Hollande sonde les chefs de partis: Une impression partag\u00e9e par ... http://bit.ly/28XfKAZ #FN http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "La refondation de l'Europe devient un th\u00e8me majeur de la primaire de la droite http://www.lefigaro.fr/politique/2016/06/25/01002-20160625ARTFIG00132-apres-le-brexit-sarkozy-souhaite-un-nouveau-traite-europeen.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Investiture pol\u00e9mique de Balkany: Sarkozy lui-m\u00eame mis en examen invoque la pr\u00e9somption d\u2019innocence http://lelab.europe1.fr/investiture-polemique-de-balkany-sarkozy-lui-meme-mis-en-examen-invoque-la-presomption-dinnocence-2782306 #lablaguedujour", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai un coup de soleil il fait la taille de la Russie", "polarity": "objective"}
{"message": "Une ex captive de l\u2019Etat islamique met en garde : \u00ab il y aura d\u2019autres Orlando, vous n\u2019\u00eates plus en s\u00e9curit\u00e9 \u00bb http://www.dreuz.info/2016/06/24/un-ancienne-captive-de-letat-islamique-met-en-garde-il-y-aura-dautres-orlando-vous-netes-plus-en-securite/", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit: Nicolas Sarkozy appelle \u00e0 une \"refondation de l'Europe\". http://fb.me/7P5DgAcAT", "polarity": "objective"}
{"message": "Pourquoi ce tra\u00eetre de Valls soutient il Israel en notre nom ?! Un vrai scandale ! http://ln.is/www.youtube.com/u7OTs", "polarity": "negative"}
{"message": "La r\u00e9daction du Figaro attendant les ordres de Sarkozy pour la primaire ripoublicains.", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire: le CNIP, ce petit parti de droite \"courtis\u00e9\" par Sarkozy et Cop\u00e9. http://fb.me/7ZJ26uXm7", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, Sarkozy veut un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en via @Le_Figaro \u2753 \u2753 \u2753 un r\u00e9f\u00e9rendum ! Pas un nouveau trait\u00e9 http://www.lefigaro.fr/politique/2016/06/25/01002-20160625ARTFIG00132-apres-le-brexit-sarkozy-souhaite-un-nouveau-traite-europeen.php", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cameron a fait ses \u00e9tudes au KGB, dans la m\u00eame classe que Poutine. Tout s'explique tr\u00e8s bien quand on est lucide.", "polarity": "negative"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, Sarkozy veut un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en via @Le_Figaro & referendum 2005 sur lequel il s'est assis http://www.lefigaro.fr/politique/2016/06/25/01002-20160625ARTFIG00132-apres-le-brexit-sarkozy-souhaite-un-nouveau-traite-europeen.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Emploi: hausse de nombre de ch\u00f4meurs au mois de mai. http://fb.me/J9IDPHHx", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour qui roule #Snowden ? https://jeanfouche.wordpress.com/2016/06/25/pour-qui-roule-snowden/ via @jeanfouche #USA #NSA #Russie", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy (LR): \"notre niveau de vigilance doit \u00eatre adapt\u00e9 sans d\u00e9lai\" http://www.lexpress.fr/actualites/1/politique/sarkozy-lr-notre-niveau-de-vigilance-doit-etre-adapte-sans-delai_1801981.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Chute de la popularit\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande, Manuel Valls se stabilise: Le pr\u00e9sident est au plus bas en juin ... http://bit.ly/28YvId6", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu. Politique - Chute de la popularit\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande, Manuel Valls se stabilise http://tinyurl.com/jco44rp", "polarity": "objective"}
{"message": "Et #Sarkozy qui veut nous refaire le coup du nouveau trait\u00e9 comme en 2005", "polarity": "mixed"}
{"message": "Brexit : hollande fait la tourn\u00e9e des partis politiques http://www.latribune.fr/economie/france/brexit-hollande-fait-la-tournee-des-partis-politiques-582196.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Notre-dame-des-landes : valls met la pression aux zadistes http://www.lepoint.fr/politique/notre-dame-des-landes-valls-met-la-pression-aux-zadistes-21-06-2016-2048547_20.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Guerre contre la Syrie ou guerre contre la Russie http://ift.tt/28VtAld #arm\u00e9e", "polarity": "objective"}
{"message": "La Chine et la Russie signent plus de 30 accords de coop\u00e9ration \u2014 Chine Informations | @scoopit http://sco.lt/62vLzl", "polarity": "objective"}
{"message": "Investiture pol\u00e9mique de Balkany : Sarkozy, lui-m\u00eame mis en examen, invoque la pr\u00e9somption d\u2019innocence http://lelab.europe1.fr/investiture-polemique-de-balkany-sarkozy-lui-meme-mis-en-examen-invoque-la-presomption-dinnocence-2782306 via @leLab_E1", "polarity": "objective"}
{"message": "Nouveau record d'impopularit\u00e9 pour Fran\u00e7ois Hollande https://n3k6.wordpress.com/2016/06/25/nouveau-record-dimpopularite-pour-francois-hollande/ via @wordpressdotcom", "polarity": "objective"}
{"message": "Profitez en, \u00e7a n'arrivera pas souvent, Poutine l'Europ\u00e9en! http://www.lalibre.be/actu/international/vladimir-poutine-condamne-l-attitude-presomptueuse-de-londres-576d731535708dcfedb6a36a", "polarity": "mixed"}
{"message": "@afpfr le gros mou Hollande ..tellement Incomp\u00e9tent ...d\u00e9gagera en 2017 !!", "polarity": "negative"}
{"message": "#Sarkozy #frexit \"il ne faut pas avoir peur du peuple\"... Quid du non au r\u00e9f\u00e9rendum de 2005 et du Trait\u00e9 de Lisbonne pour passer en force ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine, avec le Brexit, t'as encore fait des conneries. M\u00e9fie toi, on va encore multiplier les man\u0153uvres militaires \u00e0 tes fronti\u00e8res.", "polarity": "negative"}
{"message": "Marine Le Pen apr\u00e8s son entretien avec Hollande : \u00ab J\u2019ai r\u00e9clam\u00e9 un r\u00e9f\u00e9rendum, il a refus\u00e9 \u00bb http://www.fdesouche.com/742939-brexit-marine-le-pen-apres-avoir-son-entretien-avec-hollande-jai-reclame-un-referendum-il-refuse meme pas etonne !", "polarity": "negative"}
{"message": "Ils veulent un 2nd #referendum pour le #Brexit avec un palier \u00e0 60%. On pt faire pareil avec l'\u00e9lection de #Hollande ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Chute de la popularit\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande, Manuel Valls se stabilise http://bit.ly/28YvBhx #Politique", "polarity": "objective"}
{"message": "Les Premiers a VIRER avant l'union europeenne et le gvt hollande serait CES MEDIAS DE MERDE BON A RIEN JUSTE BON A FOUTRE LE BORDEL. &#x1f4a3; &#x1f4a3; &#x1f4a3;", "polarity": "negative"}
{"message": "Lafarge, l'arbre qui cache la for\u00eat des entreprises fran\u00e7aises qui n\u00e9gocient avec l'EL. http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20160621.OBS3073/quand-lafarge-travaillait-avec-l-etat-islamique-en-syrie.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Incarnez Manuel Valls dans \u00abNotre-Dame-des-Landes : le jeu vid\u00e9o\u00bb http://www.liberation.fr/direct/element/incarnez-manuel-valls-dans-notre-dame-des-landes-le-jeu-video_40959/ via @libe", "polarity": "objective"}
{"message": "Farange \u00e0 l'instar de Hollande a compris qu'en d\u00e9mocratie le plus sur moyen pour \u00eatre \u00e9lu passe par le mensonge. Un politicien, c'est \u00e7\u00e0", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Et du coup on fait comment si l'Angleterre gagne l'Euro ??\" #Dieudonn\u00e9 #kebetu", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement rien n'a chang\u00e9 depuis 2011, sauf que le PS et l'UMP sont \u00e9limin\u00e9 du jeux ! Le Brexit est peut \u00eatre... http://fb.me/2b5QZDaMT", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ils ont un temps pourri, les mines ferm\u00e9es, le ch\u00f4mage au plus haut et maintenant ce #CROPOR ... Respect #JeSuisLensois", "polarity": "mixed"}
{"message": "Brexit : \"les propositions de Hollande sont des bricolages\" pour Jean ... - Europe1: Europe1Brexit : \"les pro... http://bit.ly/299UHs2", "polarity": "objective"}
{"message": "Faites suivre. .voil\u00e0 l'explication pourquoi lf Gvt et hollande ne n\u00e9gocient pas .car c l'Allemagne qui commande !", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit: Hollande consulte les chefs de partis \u00e0 l'Elys\u00e9e. http://fb.me/17sDWAbik", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, Sarkozy veut un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en via @Le_Figaro http://www.lefigaro.fr/politique/2016/06/25/01002-20160625ARTFIG00132-apres-le-brexit-sarkozy-souhaite-un-nouveau-traite-europeen.php", "polarity": "objective"}
{"message": "#Russie :L\u2019odyss\u00e9e franco-russe dans l\u2019espace se poursuit http://fr.rbth.com/tech/2016/06/25/lodyssee-franco-russe-dans-lespace-se-poursuit_606171 #DeGaulle #Soyouz #ISS #ESA #ExoMars #Kourou", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'appel d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 de Poutine: Comment: Poutine sait sans doute qu'il parle dans le d\u00e9sert ; \u00e0 des journaliste... http://bit.ly/290mHkl", "polarity": "objective"}
{"message": "#sarkozy est soumis au diable il fera toujours la politique du diable", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande ferme la !! #TaGueuleConnard http://mobile.lemonde.fr/politique/article/2016/06/24/l-executif-francais-presse-les-britanniques-a-enclencher-le-processus-de-depart_4957706_823448.html?xtref=acc_dir&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter&amp;utm_campaign=Echobox&amp;utm_term=Autofeed", "polarity": "negative"}
{"message": "Quel pantin ce #sarkozy, une vraie girouette, un clown qui ne nous fait pas rire! AFFLIGEANT! #BLM #NS2017 #Ripoux", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand on se fait plaquer on n'a rien \u00e0 exiger. Hollande est incapable de comprendre qu'il ne contr\u00f4le rien. (1/2)", "polarity": "negative"}
{"message": "Le ch\u00f4mage ne devrait pas exist\u00e9 j'fais \"oui oui c vr\u00e9\" avc d hochement de t\u00eate. Il continue sur la colonisation que c mal patatipatata", "polarity": "negative"}
{"message": "Le ch\u00f4mage entra\u00eene la mort de 14.000 Fran\u00e7ais par an https://lnkd.in/dk_YnTP", "polarity": "objective"}
{"message": "Bygmalion:18M vol\u00e9s vers Isra\u00ebl, l\u2019ami de DSK se suicide, Madoff, Sarko, ts les politiq s\u2019enrichissent!Sinon c'sont les Arabes les voleurs!\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Hollande qui pensait s'assoir sur pont commandement seul \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Merkel surpris par souhait d'y associer Renzi.\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : Hollande consulte pour d\u00e9finir la strat\u00e9gie fran\u00e7aise: VID\u00c9OS - Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publ... http://bit.ly/28YiBIZ #politique", "polarity": "objective"}
{"message": "Nicolas Sarkozy nous pisse dessus et il essaie de nous faire croire qu'il pleut ! http://fb.me/7QMj0C0UO", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande ne deja pas faire passer sa loi travail ... mais veut g\u00e9rer l'apr\u00e8s #Brexit", "polarity": "negative"}
{"message": "Le cri d'alarme de Vladimir Poutine. La menace d'une nouvelle guerre mondiale est bien r\u00e9elle. http://lucien-pons.over-blog.com/2016/06/le-cri-d-alarme-de-vladimir-poutine-la-menace-d-une-nouvelle-guerre-mondiale-est-bien-reelle.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce match me rappel le Hollande-Argentine de la coupe du monde 2014 #CROPOR", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : les pays fondateurs de l'UE veulent que Londres engage sa sortie au plus vite - FRANCE 24 http://f24.my/28ZL1CJ via @FRANCE24", "polarity": "objective"}
{"message": "Les m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes demandent 500 millions d'euros \u00e0 Hollande http://bfmbusiness.bfmtv.com/france/les-medecins-generalistes-demandent-500-millions-d-euros-a-hollande-996064.html via @bfmbusiness", "polarity": "objective"}
{"message": "un oubli : NOUS consulter, les citoyens. Il n'est que locataire. Nous sommes les propri\u00e9taires. http://www.lefigaro.fr/politique/2016/06/25/01002-20160625ARTFIG00151-brexit-hollande-consulte-pour-definir-la-strategie-francaise.php.@fhollande,", "polarity": "negative"}
{"message": "Voici pkoi la France, Hollande&Cie +risibles que cr\u00e9dible:Au-del\u00e0 d'la discriminati croissante, le silence sur \u00e7a http://ift.tt/1RW0crZ \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand les peuples rejettent cette UE qui les opprime, symbole de l'\u00e9chec d'une Europe sociale, Hollande r\u00e9pond \"s\u00e9curit\u00e9\" & \"immigration\"...", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire \u00e0 droite : ces affranchis qui osent d\u00e9fier Nicolas Sarkozy http://w.lpnt.fr/2049317t #Politique via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "La planche \u00e0 billets #BCE @ecb doit pr\u00eater directement aux Etats! Cancres politiques @Nicolas Sarkozy @MLP_officiel https://blogs.mediapart.fr/alain-saiche/blog/050914/2017-la-planche-billets-bce-ecb-doit-preter-directement-aux-etats?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=Sharing&amp;xtor=CS3-67", "polarity": "negative"}
{"message": "EN DIRECT. Brexit: Didier Seeuws nomm\u00e9 pour n\u00e9gocier la sortie du Royaume-Uni de l'UE - http://www.20minutes.fr/monde/1872999-20160625-direct-brexit-brexit-souleve-interrogation-toute-planete-estime-francois-hollande via @20minutes", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande s'accroche, tel la moule. M\u00eame strat\u00e9gie, m\u00eame vision politique, m\u00eame sensibilit\u00e9, m\u00eame look, m\u00eame QI. http://www.lepoint.fr/politique/chute-de-la-popularite-de-francois-hollande-manuel-valls-se-stabilise-25-06-2016-2049726_20.php", "polarity": "negative"}
{"message": "@CapuPatriote Hollande est assis comme un gosse, les pieds en l\u00e9vitation. Piti\u00e9 vivement 2017.", "polarity": "negative"}
{"message": "Bygmalion:18M vol\u00e9s par amis de Cop\u00e9 vers Isra\u00ebl, L\u2019ami de DSK s'suicide l\u00e0-bas, ap Madoff... L\u2019impression qu\u2019Isra\u00ebl vit de vol de tt! June\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "En #Russie, une femme ayant l'habitude de bronzer cul nu \u00e0 sa fen\u00eatre agace ses voisins http://news.ngs.ru/more/2485503/", "polarity": "objective"}
{"message": "Inacceptable, sauf pour Hollande, qu'Isra\u00ebl ait les moy d'terrasser tt Gaza juste pour \u00e9pargner 1soldat &Palestiniens agress\u00e9s rien! June 2\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "EuroNews - A P\u00e9kin, Poutine ressert les liens avec la Chine, si proche alli\u00e9e: Des points de vue t... http://tinyurl.com/jx4zeq2 - Afrique", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9lys\u00e9e : les 7 rescap\u00e9s du quinquennat de fran\u00e7ois hollande http://www.lepoint.fr/politique/emmanuel-berretta/elysee-les-7-rescapes-du-quinquennat-de-francois-hollande-21-06-2016-2048464_1897.php #Kongossa", "polarity": "objective"}
{"message": "L'appel d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 de #Poutine -- https://fr.sott.net/article/28486-L-appel-desespere-de-Poutine Faut-il se pr\u00e9parer \u00e0 la guerre ? \u00e9ventuellement #nucl\u00e9aire &#x1f383; &#x1f4a5; &#x1f913; https://fr.sott.net/article/28486-L-appel-desespere-de-Poutine", "polarity": "negative"}
{"message": "Je viens de tomber sur des photos du grand poutine fest, j'ai une envie de poutine terrible. Avec du bacon &#x1f60d; #yummy", "polarity": "positive"}
{"message": ".@NicolasSarkozy sur @France2tv demain dans @13h15 \u00e0 partir de 13H15 https://www.onair-alert.com/nicolas-sarkozy?utm_source=TwitterAlert&amp;utm_medium=Politique&amp;utm_campaign=onAirAlerts", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit-Fillon demande aussi un r\u00e9f\u00e9rendum sur un nouveau trait\u00e9: PARIS, 25 juin ... http://bit.ly/28ZGbXR #UMP http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : Fran\u00e7ois Hollande prend la temp\u00e9rature politique en France avant Berlin et B ... - https://actualites.bridgeward.com/brexit-francois-hollande-prend-la-temperature-politique-en-france-avant-berlin-et-bruxelles/pic.twitter.com/POVBafgtOg", "polarity": "objective"}
{"message": "France le ch\u00f4mage repart l\u00e9g\u00e8rement \u00e0 la hausse en mai... http://goo.gl/w0mOyepic.twitter.com/4j9Ghf9Ux6", "polarity": "objective"}
{"message": "Edward Snowden d\u00e9nonce une loi \u00ab Big Brother \u00bb et la \u00ab surveillance de masse \u00bb | http://ebx.sh/28U8wKdpic.twitter.com/aMAHpKH54Q", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande, Emmanuel Macron ,Nicolas Sarkozy: Rama Yade se l\u00e2che sur la classe\u2026 http://stratosnews.com/francois-hollande-emmanuel-macron-nicolas-sarkozy-rama-yade-se-lache-sur-la-classe-politique-video/pic.twitter.com/uzG0uZc6gM", "polarity": "objective"}
{"message": "Primaire de la gauche : Fran\u00e7ois Hollande se pr\u00e9sentera-t-il ? http://reformeraujourdhui.blogspot.com/2016/06/primaire-de-la-gauche-francois-hollande.html via @Teads_Labs", "polarity": "objective"}
{"message": "#Russie - #Syrie : l\u2019arm\u00e9e arabe syrienne pulv\u00e9rise 12 camions-citernes de #Daesh http://fb.me/1mJZBBbgg", "polarity": "objective"}
{"message": "Lagarde - l\u2019Union Europ\u00e9enne doit affirmer clairement qu\u2019elle reste ouverte aux Ecossais et aux Irlandais du Nord http://jclagarde.fr/europe-la-lettre-remise-a-francois-hollande/", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c0 la #une : Russie : Edward Snowden d\u00e9nonce une loi \u00ab Big Brother \u00bb et la \u00ab surveillance de masse \u00bb http://dlvr.it/LfRbBT #topstories", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdo\u011fan menace l\u2019UE d\u2019un r\u00e9f\u00e9rendum sur l\u2019entr\u00e9e de la Turquie dans l\u2019Europe ! http://tinyurl.com/jetdme4", "polarity": "objective"}
{"message": "L'occident est OK pour exclure la Russie,qui a ses propres raisons,elle,d'occuper la Crim\u00e9e! Pkoi ne l'est-il jamais pour Isra\u00ebl!? June 25,\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "PTDRRRRRRRRRRRRRRRRR mais l\u00e0 Vida il est \u00e0 deux doigts de rejoindre l'Etat Islamique", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Croatie me fait penser \u00e0 la Russie de 2008", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai pas vu pire injustice depuis l'\u00e9limination de la Russie en demi en 2008", "polarity": "negative"}
{"message": "Abroger la loi sur l\u2019interdiction d statistiq ethni n\u2019est pas l\u2019int\u00e9r\u00eat d enfants de Sarkozy, de Hollande &de tte l\u2019oligarchie constitutl J\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Gr\u00e2ce \u00e0 Poutine, la Russie s\u2019est relev\u00e9e en 16 ans et a tout \u00e0 apporter \u00e0 la France http://resistancerepublicaine.eu/2016/06/25/grace-a-poutine-la-russie-sest-relevee-en-16-ans-et-a-tout-a-apporter-a-la-france/", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande : le Brexit cr\u00e9e \"une interrogation pour toute la plan\u00e8te\" http://ift.tt/28UtIUg #\u00e9conomie", "polarity": "objective"}
{"message": "Primaire \u00e0 droite : ces affranchis qui osent d\u00e9fier Sarkozy http://w.lpnt.fr/2049317t #Pol Comme MAM qui propose de revenir \u00e0 7 ans #LaFolle", "polarity": "objective"}
{"message": "-L'aveuglement au bleu des Grecs,des Mayas V4 #s\u00e9mantique #\u00e9tymologie #s\u00e9miologie #linguistique #Chine #Mayas http://www.regard-sur-limage.com/Le-bleu-et-l-aveuglement-au-bleu.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, Hollande a re\u00e7u les chefs de parti \u00e0 l'Elys\u00e9e http://a.msn.com/01/fr-fr/AAhClJh?ocid=st", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine #Brexit : \u00abPersonne n'a envie de subventionner des \u00e9conomies faibles\u00bb https://francais.rt.com/international/22753-poutine-propos-brexitpic.twitter.com/8nNKwwcU0l", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Russie : Edward Snowden d\u00e9nonce une loi \u00ab Big Brother \u00bb et la \u00ab surveillance de masse \u00bb: Adopt... http://tinyurl.com/zyvpo5b Press #Yahoo", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie c'est des merdes donc on se rabat sur la pologne", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy finit en schizophr\u00e8ne: Il fait 1 faute politique qui le coupe de sa base, 1 autre morale du ni-ni absurde pour 2017 perdu d\u2019avance!\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00e0 Valls qui l\u2019a cherch\u00e9:Eu \u00e9gard de la p\u00e9dophilie ds l\u2019\u00e9glise &d\u2019aut tra\u00eetres en politiq,la compatibi Islam &raie publiq p\u00e8sera pas lourd J\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine demande \u00e0 l&rsquo;Humanit\u00e9 de rentrer en R\u00e9sistance pour \u00e9viter la 3eme guerre mondiale http://go.shr.lc/2973CKO via @stopmensonges", "polarity": "objective"}
{"message": "La Chine lance sa nouvelle fus\u00e9e \"Longue Marche 7\": Cette fus\u00e9e \u00e0 deux \u00e9tages, qui doit devenir son prin... http://bit.ly/29a2iaa #voa", "polarity": "objective"}
{"message": "Si Hollande avait des solutions pour sauver le pays lors des primaires, cela sera une sacr\u00e9 surprise pour tout le monde et pour lui #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "Nicolas Sarkozy est ce dimanche l'invit\u00e9 de Laurent Delahousse dans le JT de France 2 \u00e0 13H15.", "polarity": "objective"}
{"message": "La Chine va-t-elle racheter l'Europe? http://www.lefigaro.fr/vox/economie/2015/03/23/31007-20150323ARTFIG00428-la-chine-va-t-elle-racheter-l-europe.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": ".@Basoutos il n'y a plus de guerre sur le continent europ\u00e9en gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9quilibre de la terreur entre USA et Russie pas gr\u00e2ce \u00e0 l' #UE !", "polarity": "negative"}
{"message": "ptdr les maillot de la russie il sont en vente flash c bon laissez nous trql", "polarity": "mixed"}
{"message": "15 candidats pour les primaires chez Les R\u00e9publicains \u00e7a peut donner envie \u00e0 #Valls de s'y pr\u00e9senter ;-) #ONPC @ONPCofficiel", "polarity": "mixed"}
{"message": "Investitures LR aux l\u00e9gislatives : Jupp\u00e9 craint un hold-up de Sarkozy http://www.marianne.net/investitures-lr-aux-legislatives-juppe-craint-hold-up-sarkozy-100243859.html", "polarity": "objective"}
{"message": "#Sarkozy : \"Si j'\u00e9tais en situation, je proposerais un projet en cinq points\" pour l'UE http://www.lejdd.fr/Politique/Sarkozy-Si-j-etais-en-situation-je-proposerais-un-projet-en-cinq-points-pour-l-UE-792705 #JDD", "polarity": "objective"}
{"message": "La Chine lance avec succ\u00e8s la fus\u00e9e porteuse de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration \"Longue Marche 7\": La Chine a lanc\u00e9 avec... http://www.atlasinfo.fr/La-Chine-lance-avec-succes-la-fusee-porteuse-de-nouvelle-generation-Longue-Marche-7_a72899.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan propose que l\u2019on teste le sang des d\u00e9put\u00e9s allemands d\u2019origine turque https://fr.express.live/2016/06/10/erdogan-propose-que-lon-teste-le-sang-des-deputes-allemands-dorigine-turque/ via @expressbe_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00e0 13% d\u2019opi favo(qui \u00e7a pe \u00eatre!?)& 3ans de d\u00e9cisions-boulettes on pe penser que Hollande se repr\u00e9sente en 2017 pour\u2026 je c pas,je v'dirais!\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus que marre des donneurs de le\u00e7ons adeptes du @partisocialiste #gofh2017.. Qui d\u00e9nigre la vraie gauche, pas celle de valls et macron..", "polarity": "negative"}
{"message": "honte de rien Sarkozy : \"Si j'\u00e9tais en situation, je proposerais un projet en cinq points\" pour l'UE - leJDD.fr http://www.lejdd.fr/Politique/Sarkozy-Si-j-etais-en-situation-je-proposerais-un-projet-en-cinq-points-pour-l-UE-792705", "polarity": "negative"}
{"message": "Politique, ch\u00f4mage, syndicats\u2026 Les th\u00e8mes abord\u00e9s par Coluche n\u2019ont pas perdu de leur actualit\u00e9. Trente ans (1/4)", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Si j'\u00e9tais en situation...\" #Sarkozy sur le Brexit http://www.lejdd.fr/Politique/Sarkozy-Si-j-etais-en-situation-je-proposerais-un-projet-en-cinq-points-pour-l-UE-792705 via @leJDD", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Apr\u00e8s le Brexit, Sarkozy veut un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en\" http://ift.tt/28ZJFti", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande et le Brexit \u2013 RussEurope http://ln.is/hypotheses.org/7h58p", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit: Poutine d\u00e9nonce une \"attitude superficielle\" http://n.mynews.ly/!IB.EA468 via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand Lafarge travaillait avec l\u2019Etat islamique en Syrie - L'Obs &#x1f621; &#x1f621; &#x1f621; les sanctions elles viennent quand http://m.nouvelobs.com/monde/20160621.OBS3073/quand-lafarge-travaillait-avec-l-etat-islamique-en-syrie.html?xtref=http%3A%2F%2Fm.facebook.com#http://m.facebook.com", "polarity": "negative"}
{"message": "La #Chine veut \u00e9riger sa #GrandeMuraille sous-marine http://sptnkne.ws/b7Qm #merdeChine", "polarity": "negative"}
{"message": "VID\u00c9O - \"Le vote des Britanniques met gravement l'Europe \u00e0 l'\u00e9preuve\", dit Hollande - http://www.rtl.fr/actu/politique/brexit-le-vote-des-britanniques-met-gravement-l-europe-a-l-epreuve-dit-francois-hollande-7783827906", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Europe ce disloque pendant que l'\u00c9tat islamique devient plus fort \u00e0 vos de choisir le gagnant", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00e7a fait 2 ans qu'on ne rit plus! c'est trop triste, regardez \u00e7a en attendant le retour de Sarkozy!: http://www.youtube.com/watch?v=bdFEiv4eUR0 Another hour! \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Les flops de l'euro : Turquie ( Burak ) , Russie , Ukraine , Portugal", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit: Hollande prend la temp\u00e9rature politique en France avant Berlin et Bruxelles http://w.lpnt.fr/2049582t #Politique via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit: Marine Le Pen r\u00e9clame un r\u00e9f\u00e9rendum, fin de non recevoir de Hollande http://www.bvoltaire.fr/breves/brexit-marine-le-pen-reclame-un-referendum-fin-de-non-recevoir-de-hollande,264714 via @bvoltaire", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour sauver le soldat Hollande, Ruquier fait hebdomadairement le taf... #ONPC", "polarity": "mixed"}
{"message": "Olivier Besancenot invit\u00e9 politique de #ONPC ! &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "G\u00e9nocide au Centre-Afriq \u00e9t pr\u00e9visible avec juste 1000 soldats Fran\u00e7ais. Le ptit Hollande a une lourde responsabilit\u00e9! C criminelJune 26, 2\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Il est temps d'accueillir notre invit\u00e9 politique : @olbesancenot #ONPC", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand est-ce qu'il y aura une politique de #d\u00e9sarmement en #Haiti ? Un plan de s\u00e9curit\u00e9 nationale ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Fun\u00e9railles, ce samedi, du militant politique \u00c9lusca Charles", "polarity": "objective"}
{"message": "le festival Yu-lin en chine c le pire truc au monde c atroce les gens rigolent devant \u00e7a", "polarity": "negative"}
{"message": "Propos absurdes et stupides. 99% de centrafricains ont sollicit\u00e9 l'intervention de la France en Cenfrafrique. Merci au Pdt Hollande @MiAldon", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous croyez il y a du chomage \u00e0 Westeros ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Piti\u00e9 pas #OlivierBesancenot.Je pr\u00e9f\u00e8re #PhilippePoutou. Avec lui au moins on rit. Je sens que l'itw politique sera longue & chiante.#ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "Olivier Besancenot est l'invit\u00e9 politique de #ONPC , enfin une personne int\u00e9ressante dans cette \u00e9mission.", "polarity": "positive"}
{"message": "Bygmalion, \u00e9coutes, sondages\u2026 Les 9 affaires qui pourraient freiner Nicolas Sarkozy \u2013 metronews http://www.metronews.fr/info/bygmalion-ecoutes-sondages-les-9-affaires-qui-pourraient-freiner-nicolas-sarkozy/mmjg!YJ5GT0ZBaLs/#utm_source=Twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=Twitter-Reco-Metronews via @metronews", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine veut le chef de l\u2019Etat Islamique \u201cvivant\u201d ou \u201cexposera son cadavre\u201d s\u2019il est tu\u00e9 http://fb.me/1m55XGCMK", "polarity": "objective"}
{"message": "Le LOCAL de SUD POSTE 91 d\u00e9vast\u00e9 ! Nous n'avons jamais re\u00e7u le soutien du Maire-Ministre d'EVRY, VALLS... et... http://fb.me/5kaJbDYwZ", "polarity": "objective"}
{"message": "La politique de l\u2019autruche de Chakib Khelil \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la justice italienne http://www.tsa-algerie.com/20160622/la-politique-de-lautruche-de-chakib-khelil-a-lepreuve-de-la-justice-italienne/", "polarity": "objective"}
{"message": "Si vous allez dans la province de Zhejiang en Chine, vous mangerez peut-\u00eatre des 'tongzi dan'. Il s'agit ...", "polarity": "objective"}
{"message": "Bibliospective 2015, des livres & moi http://volutes-tea.com/?p=1693 #bouquin #chine #clandesototi #japon #livre #the", "polarity": "objective"}
{"message": "Royat toujours ... Parmis les feux d'artifice en comp\u00e9tition voici la Chine! C'est le seul que\u2026 https://www.instagram.com/p/BHGAhi2gD51/", "polarity": "objective"}
{"message": "#ONPC Ce que le capitaliste Henry Ford avait compris, en augmentant les salaires de ses ouvriers, Fran\u00e7ois Hollande est infoutu de le penser", "polarity": "negative"}
{"message": "eh les Medias &#x1f450; &#x1f44b; @BFMTV @itele quand hollande a ete \u00e9lu et que laMoiti\u00e9 duPeuple ete contre vs n'en avez pas parler?Vs avez toucherCombien?", "polarity": "negative"}
{"message": "L'Union europ\u00e9enne assume : la loi El Khomri, c'est elle http://www.lefigaro.fr/vox/politique/2016/05/26/31001-20160526ARTFIG00104-l-union-europeenne-assume-la-loi-el-khomri-c-est-elle.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "\"L'utilisation du 49.3 est un \u00e9l\u00e9ment de crise politique.\" @olbesancenot #ONPC #France2", "polarity": "objective"}
{"message": "Le 49.3 \"la d\u00e9mocratie\"... Moix a craqu\u00e9.. M\u00eame Hollande est contre, enfin celui d'avant... http://www.huffingtonpost.fr/2015/02/17/francois-hollande-49-3-droits-parlement-loi-macron_n_6698300.html #onpc", "polarity": "negative"}
{"message": "La Chine va faire du Maroc une base africaine http://fb.me/7YTflOa42", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls t'es vraiment une merde et le pire c que tu t'en rend m\u00eame pas compte", "polarity": "negative"}
{"message": "La politique de l'encampement, dans quel monde voulons nous vivre? http://fb.me/7WjItYKWo", "polarity": "mixed"}
{"message": "La Chine et la Russie affichent leur proximit\u00e9 de vues lors d'une visite de Poutine http://ift.tt/291d4Sb", "polarity": "objective"}
{"message": "Il est vraiment bon Besancenot mais pourquoi il ne va pas plus loin en politique ! Qui vote pour la Lpna ?? #ONPC", "polarity": "positive"}
{"message": "\"La CFDT, la CFDT, la CFDT\" : dites, @LeaSalame, y'a pas besoin d'\u00eatre \"journaliste politique\" pour constater qu'elle a toujours pli\u00e9 \u00e0 tout", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit: Nicolas Sarkozy veut que la France prenne une \"initiative tr\u00e8s forte\" http://www.bfmtv.com/politique/brexit-sarkozy-veut-que-la-france-prenne-une-initiative-tres-forte-996346.html via @BFMTV", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls casse toi pauvre con toi et tt tes complices la politique est morte", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande a peut-\u00eatre \u00e9t\u00e9 \u00e9lu. Il est l\u00e2ch\u00e9 par la majorit\u00e9 de ses \u00e9lecteurs #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "Discours lors du congr\u00e8s de l\u2019Union nationale des associations familiales - http://pouvoirpolitique.com/discours-lors-du-congres-de-lunion-nationale-des-associations-familiales/ #Politique", "polarity": "objective"}
{"message": "#ONPC Besancenot, il voulait faire partir Sarko et mettre Hollande. maintenant il vient nous donner des le\u00e7ons. On r\u00eave l\u00e0. Bon \u00e0 rien", "polarity": "negative"}
{"message": "Des camionneurs craignent qu'une nouvelle mesure de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 la fronti\u00e8re ne complique leur travail. http://ici.radio-canada.ca/nouvelles/politique/2016/06/25/001-camionneurs-canadiens-frontiere-canada-etats-unis.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie L\u2019attaque surprise russe met fin aux man\u0153uvres dilatoires de @JohnKerry.. https://infosdanyfr.wordpress.com/2016/06/26/syrie-lattaque-surprise-russe-met-fin-aux-manoeuvres-dilatoires-de-kerry/ #Russie", "polarity": "objective"}
{"message": "La l\u00e9gitimit\u00e9 d'Hollande? on marche sur la t\u00e8te l\u00e0! nen a jamais eu pour les fran\u00e7ais avec sa politique socio lib\u00e9rale pr les patrons!#ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "@DeadAngelcatch je sais. \u00c7a me rend d'autant plus folle que j'avais une haine de la France de Sarkozy... Et qu'on a eu la m\u00eame chose...", "polarity": "negative"}
{"message": "Franfran Hollande il me fait penser \u00e0 un ravioli.", "polarity": "negative"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, Hollande consulte les partis http://dlvr.it/LfSDSS #Monde", "polarity": "objective"}
{"message": "Olivier Besancenot c'est l'homme politique que j'aime le plus ! C'est r\u00e9ellement un militant #ONPC", "polarity": "positive"}
{"message": "#ONPC cette loi sc\u00e9l\u00e9rate qui en plus n'\u00e9tait pas au programme du candidat Hollande 2/2", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand Yann Moix parle de litt\u00e9rature, il est \u00e9poustouflant. Quand il parle de politique, il est ab\u00eatissant. #ONPC #Besancenot", "polarity": "mixed"}
{"message": "Brexit : Hollande, Trump, Rajoy, Merket et Le Pen r\u00e9agissent https://dg7k.net/x5murs", "polarity": "objective"}
{"message": "vous avez d\u00e9terminer de nouvelles lois en raison d un parcours politique a construire pour couvrir unprobl\u00e8me d\u00e9courvert par le gouvernement", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine remet Bush \u00e0 sa place http://fb.me/1ce5WPVdN", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine demande \u00e0 l\u2019Humanit\u00e9 de rentrer en R\u00e9sistance pour \u00e9viter la 3eme guerre mondiale http://stopmensonges.com/poutine-demande-a-lhumanite-de-rentrer-en-resistance-pour-eviter-la-3eme-guerre-mondiale", "polarity": "objective"}
{"message": "Certains ont la rage contre la SNCF mais pas contre le gouvernement tsais... pour trouver des excuses \u00e0 Valls ils sont al", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c7a a beau \u00eatre un pr\u00e9sident m\u00e9diocre, Hollande il est plus dr\u00f4le que Kev Adams", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"La qualit\u00e9 de @PhilippePoutou c'est que c'est un ouvrier qui n'est pas un professionnel de la politique.\" @olbesancenot #ONPC #France2", "polarity": "objective"}
{"message": "Un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en possible fin 2016 pour Sarkozy-presse http://tinyurl.com/hrn8l2h", "polarity": "objective"}
{"message": "La politique ne devrait pas \u00eatre un m\u00e9tier, #ONPC", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Il ne faut pas faire confiance aux personnalit\u00e9s qui vivent de la politique\"", "polarity": "negative"}
{"message": "#ONPC Besancenot n'a pas du tt l'image d'un politique. Il parle avec c tripes. Lea et Yann lui avais d\u00e9j\u00e0 dis que ca allait le deservir.....", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pour @olbesancenot, aux #pr\u00e9sidentielles2017 faut pas voter pour des pro de la politique mais vaut mieux se repr\u00e9senter soi m\u00eame #ONPC", "polarity": "objective"}
{"message": "Prochaine coupe du monde en Russie c'est une \u00e9quipe sud am\u00e9ricaine qui l'a gagn\u00e9 une \u00e9quipe avec un nain numero 10 oui jparle de l'Argentine", "polarity": "negative"}
{"message": "besancenot on l'entend que l'ann\u00e9e des \u00e9lections si c pas un professionnel de la politique lol", "polarity": "negative"}
{"message": ".@EdernJimmy 1 adh\u00e9sion aux analyses de l'UPR ne fait pas rejeter le FN en bloc. Il aide \u00e0 \u00eatre d\u00e9termin\u00e9, sans concession, sur le sujet UE", "polarity": "mixed"}
{"message": "Brexit- Cohn-Bendit :1temp\u00eate, mais ce n'est pas la fin! @LePoint EUROPE PARALYSEE par... les INTER\u00caTS NATIONAUX!OUI! http://w.lpnt.fr/2049448t", "polarity": "negative"}
{"message": "La Chine tisse sa route de la soie http://dlvr.it/LfSMhxpic.twitter.com/KWAXcmCCb9", "polarity": "objective"}
{"message": "Olivier Besancenot en train de casser la baraque dans ONPC ! #ONPC ... Quand la politique a du sens", "polarity": "positive"}
{"message": "La preuve que le capitalisme s'accommode de n'importe quel r\u00e9gime politique, y compris s'il est totalitaire, intol\u00e9rant, etc. #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "Rentrant de soir\u00e9e, un ptit zap sur #onpc Je ne savais pas qu'ils faisaient dans la pal\u00e9ontologie politique!! #Besancenot C un fossile, non?", "polarity": "negative"}
{"message": ".@EdernJimmy Et comme je vs l'ai dit,ce sont mes doutes sur le FN qui mont fait me tourner vers l'UPR et pas l'UPR qui m'a fait douter du FN", "polarity": "mixed"}
{"message": "Qd Valls dit que c une chance pour notre pays que l\u2019Islam soit sa 2\u00e8 religion, il me fait rire! 3mois +tard il cr\u00e9e l\u2019islamo-fascisme! June\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Selon Assange, WikiLeaks a assez de preuves pour traduire Hollande en justice - AWD News http://fb.me/15pOhY0ac", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie: L\u2019attaque surprise #Russie met fin aux man\u0153uvres dilatoires de Kerry #USA http://ombre43.over-blog.com/2016/06/syrie-l-attaque-surprise-russe-met-fin-aux-manoeuvres-dilatoires-de-kerry.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_sharebar #SYRIE", "polarity": "objective"}
{"message": "Facebook va obliger ses employ\u00e9s \u00e0 suivre un cours de neutralit\u00e9 politique http://po.st/mbjeeG via @LesEchos", "polarity": "objective"}
{"message": "Je suis officieusement en vacance officiellement au chomage et c'est devenue un sujet qui me vexe et pas qu'un peu . J'ai honte .", "polarity": "negative"}
{"message": "Espagne. Demain matin 8h ouverture des bureaux de vote. Le pays se dirige vers une seconde d\u00e9b\u00e2cle politique en 6 mois.", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour une fois qu'un invit\u00e9 politique r\u00e9pond aux questions pos\u00e9es et ne r\u00e9pond pas \u00e0 c\u00f4t\u00e9...en plus il tient des propos plut\u00f4t cens\u00e9s #ONPC", "polarity": "positive"}
{"message": "Ils sont moins marrant-es que les trolls #FN les z\u00e9lotes de la clique des tra\u00eetres #PS #Hollande #Valls promoteurs de la #LoiTravail #MEDEF", "polarity": "negative"}
{"message": "@DeadAngelcatch Chirac, c'est le seul qui a gagn\u00e9 quelque chose du quinquennat Sarkozy :D (de la popularit\u00e9 ;))", "polarity": "positive"}
{"message": "En Syrie, Lafarge se serait \u00abarrang\u00e9\u00bb avec l'\u00c9tat islamique http://fb.me/4jBX5yJeS", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon #JulianAssange, @WikiLeaks a assez de preuves pour traduire #Hollande en justice http://fr.awdnews.com/politique/selon-assange,-wikileaks-a-assez-de-preuves-pour-traduire-hollande-en-justice #WikiLeaks #FRA", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo#@SebastienDenaja Denaja (PS) : \"Un \u00e9lu corrompu ne doit plus pouvoir \u00eatre candidat\" http://www.lepoint.fr/tiny/1-2049677 via @LePoint @TI_France", "polarity": "positive"}
{"message": "Brexit - Cohn-Bendit : \"1temp\u00eate,mais ce n'est pas la fin!\" http://w.lpnt.fr/2049448t @LePoint Les JEUNES ont vot\u00e9 CONTRE=POUR LEUR AVENIR!!!!", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"Pas s\u00fbr que #Hollande soit capable de planter un but \u00e0 la 90eme quand il a marqu\u00e9 contre son camp pendant 4 ans.\" @olbesancenot #ONPC #Euro", "polarity": "objective"}
{"message": "L'extr\u00eame droite, le FN et la pertinence de ses arguments de fond.", "polarity": "positive"}
{"message": "Besancenot qui sourit jamais reproche \u00e0 #Valls de ne jamais sourire non mais lol #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Nation Glorys ep 2 la russie mon pays ?\" : http://youtu.be/bFvmT-VNy7I?a via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande ressemble de plus en plus \u00e0 Raymond Barre dans les caricatures #onpc", "polarity": "mixed"}
{"message": ".@TElmango L\u2019\u00e9ducation et la bonne sant\u00e9 n\u2019ont rien avoir avec un avis politique sur l\u2019Union europ\u00e9enne.", "polarity": "mixed"}
{"message": "La veille politique pr\u00f4nait par une caste politique en manque de rep\u00e8re de projet , donne lieu a des r\u00e9f\u00e9rendum l\u00e9gitime #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "Je suis surprise de d\u00e9couvrir que Besancenot est notre seul politique a avoir un discours juste sur la #Syrie ! #onpc", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand c'est Poutine qui fait la bouffe, empoisonnement \u00e7a va avec", "polarity": "negative"}
{"message": "Comment le cimentier Lafarge a travaill\u00e9 avec l\u2019Etat islamique en Syrie http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2016/06/21/comment-le-cimentier-lafarge-a-travaille-avec-l-etat-islamique-en-syrie_4955039_3218.html via @lemondefr #ONPC", "polarity": "objective"}
{"message": "Les deux articles de Kamel Daoud sont lamentables . Qui prend sa d\u00e9fense en dehors de manuel valls?", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Nous ne parlons pas seulement des hommes de #th\u00e9\u00e2tre, nous parlons du th\u00e9\u00e2tre des hommes.\" Dieudonn\u00e9 Niangouna http://www.college-de-france.fr/site/alain-mabanckou/symposium-2016-05-02-12h15.htm", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@le_Parisien: Euro 2016. Quaresma r\u00e9veille le Portugal (1-0 a.p.) http://l.leparisien.fr/7HPH-AnWL\" @selecaoportugal !", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy et Hollande veulent l'Europe des nations. Mais on l'a d\u00e9j\u00e0 et c'est \u00e7a le drame. M\u00e9lenchon et Le Pen veulent le nationalisme. C pire", "polarity": "negative"}
{"message": "A-t-il bien compris ? Hollande r\u00e9pond au Brexit en proposant plus de lutte contre l'immigration http://www.mediapart.fr/journal/france/240616/francois-hollande-repond-en-proposant-une-europe-de-la-securite?utm_source=global&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=SharingApp&amp;xtor=CS3-5", "polarity": "negative"}
{"message": "La contre attaque de folie &#x1f44c; http://rmcsport.bfmtv.com/football/en-video-le-but-de-la-delivrance-de-quaresma-996456.html", "polarity": "positive"}
{"message": "Le ch\u00f4mage repart \u00e0 la hausse en Occitanie http://ift.tt/28TeU5A", "polarity": "objective"}
{"message": "Ni Hollande, ni Sarkozy, ni Le Pen ni M\u00e9lenchon ne sont utile \u00e0 l'avenir de l'Europe et de la France dans l'Europe.", "polarity": "negative"}
{"message": "Politique : Quand Dalein fait des yeux doux \u00e0 certains militants du RPG http://www.le224.com/25-06-2016/politique-quand-dalein-fait-des-yeux-doux-a-certains-militants-du-rpgpic.twitter.com/3M29WNqLjs", "polarity": "objective"}
{"message": "#Russie #JustinTrudeau L'inconscient et incomp\u00e9tent Justin Trudeau face \u00e0 la Russie ! https://youtu.be/6T4MClfHOiY via @YouTube", "polarity": "negative"}
{"message": "La Roca F.C. #Football #Soccer #F\u00fatbol #Pichanga #Pelota #Amigos #PurosCr\u00e1 #Troncos\u2026 https://www.instagram.com/p/BHGEbIiB5VY/", "polarity": "objective"}
{"message": "Le football est cruel mais les grands joueurs se rel\u00e8vent toujours.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sarkozy, le Sionisme et le Sabotage de la France, David Duke - http://www.dailymotion.com/video/xhyc3h_sarkozy-le-sionisme-et-le-sabotage-de-la-france-david-duke_news via @Dailymotion", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00e7a demande \u00e7a \u00e0 la veille du bac de ses mais \u00e7a songe \u00e0 s'engager en politique mdr d'acc", "polarity": "negative"}
{"message": "Ca critique la qualit\u00e9 de l'@EURO2016 mais on voit du football int\u00e9ressant quand m\u00eame et on a eu le droit a de joli buts \u00e9galement", "polarity": "positive"}
{"message": "AC ! Agir ensemble contre le Ch\u00f4mage ! http://ac-chomage.org/ #NpdCP #LanguedocRoussillon #Paca", "polarity": "objective"}
{"message": "FN ve s'appeler Patriotes! Izon pas os\u00e9 Compatriotes!C com les R\u00e9pu.. Isra..tt le monde ve tropmer tt le monde! Nationalistes leur va mieux\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit : le football anglais va en faire les frais. De grands joueurs vont devoir partir http://fb.me/3PchDMwuC", "polarity": "objective"}
{"message": "Les chroniqueurs de #ONPC ne comprennent pas la vision de @olbesancenot mais voient clairement un message politique dans #Camping3. #fail", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 moi la thailande, Japon, Chine, Cor\u00e9e, Vietnam et cambdoge alors", "polarity": "objective"}
{"message": "La Finlande annonce officiellement qu'elle pr\u00e9f\u00e8re sortir de l'euro plut\u00f4t que de payer les... http://fb.me/5qBrqAlKf", "polarity": "objective"}
{"message": "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Bernie Sanders assure qu\u2019il votera pour Hillary Clinton - http://JeuneAfrique.comhttp://www.jeuneafrique.com/336563/politique/presidentielle-americaine-bernie-sanders-assure-quil-votera-hillary-clinton/", "polarity": "objective"}
{"message": "Football - Athl\u00e9 - ChF - Le cas Tamgho: \u00abPlusieurs mois d'arr\u00eat - http://bit.ly/28WcY06 #football", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Equipe d\u00e9j\u00e0 disponible en num\u00e9rique http://bit.ly/28YN4YT #OrangeSponsorsYou #EURO2016", "polarity": "objective"}
{"message": "France - Irlande, on reprend la main ! http://ift.tt/28UALN0", "polarity": "objective"}
{"message": "Belgique - Portugal en 1/2 si logique respect\u00e9e, tout ce que je d\u00e9teste dans le football ! #EURO2016 &#x1f615;", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Sarkozy : \"Si j'\u00e9tais en situation, je proposerais un projet en cinq points\" pour l'UE\" http://ift.tt/28UAJEM", "polarity": "objective"}
{"message": "L'opposition remet en question l'\u00e9thique du maire Denis Coderre http://ici.radio-canada.ca/nouvelles/politique/2016/01/25/008-montreal-coderre-ethique.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "Y a pas assez de couilles pour faire la guerre , pas assez de c\u0153urs pour refaire la terre", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016: le but du Suisse Shaqiri fait r\u00e9agir... Shakira http://ebx.sh/28XnsuVpic.twitter.com/0fACuw3O9Q", "polarity": "objective"}
{"message": "politique en place est particuli\u00e8rement stricte. Matoub reproche notamment une usurpation du pouvoir et un manque de libert\u00e9 d\u2019expression.", "polarity": "negative"}
{"message": "Le football c'est quand m\u00eame injuste", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@lequipe: Fernando Santos (Portugal) : une victoire \u00abjuste et m\u00e9rit\u00e9\u00bb contre la Croatie http://bit.ly/28VFBqS\u201d oh bah \u00e7a", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine : \"Le projet de grande Eurasie est bien \u00e9videmment ouvert aux pays de l'Europe\" http://www.egaliteetreconciliation.fr/Poutine-Le-projet-de-grande-Eurasie-est-bien-evidemment-ouvert-aux-pays-de-l-Europe-40102.html via @EetR_National", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit, \u00abcoup de pied au c**\u00bb : r\u00e9actions \u00e0 chaud de personnalit\u00e9s fran\u00e7aises obtenues par RT France https://francais.rt.com/international/22670-brexit-reactions-classe-politique#.V28OVYovgSQ.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous pouvez dire tout ce que vous voulez le finaliste du cot\u00e9s du Portugal sera pauvre niveau football", "polarity": "negative"}
{"message": "Vladimir Poutine ouvre la session pl\u00e9ni\u00e8re du Forum de Saint-P\u00e9tersbourg... https://youtu.be/vk9p1yOOLbE via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Qu'aimez-vous faire le week-end? - Jouer au football et sortir avec les amis http://kiw.im/169WnMCpBhm", "polarity": "objective"}
{"message": "Votre vision manich\u00e9enne du football vous pousse \u00e0 aduler votre joueur mais \u00e0 fracasser son rival c'est plus de l'analyse mais de la passion", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016 : Evra-Sagna, les lat\u00e9raux ne sont pas d'attaque #equipedefrance #allezles\u2026 http://Equipedefranceinfo.tumblr.com", "polarity": "objective"}
{"message": "EN DIRECT. Croatie-Portugal (0-0) : les Croates font monter la pression ! http://lepoint.fr/tiny/1-2049671 via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : \u00e0 quoi sert le d\u00e9fil\u00e9 de personnalit\u00e9s politiques \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e ? http://goo.gl/1s9Timpic.twitter.com/wQ2WEdeYaX", "polarity": "objective"}
{"message": "Le football c'est pas cruel, c'est juste la loi du plus fort", "polarity": "negative"}
{"message": "Exprimons tous notre refus de voir le PSG ou le QATAR s'emparer de #GRIGNON ! https://secure.avaaz.org/fr/petition/Stephane_le_Foll_ministre_francais_de_lagriculture_Halte_a_la_vente_du_patrimoine_scientifique_francais_au_Qatar/?pv=59pic.twitter.com/1QseD5xKzc", "polarity": "negative"}
{"message": ".@jordan_minary: Marre du #FN ? Des arguments contre la propagande du Front National https://www.facebook.com/Tous.contre.le.FN/timeline/", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s le Brexit, Hollande consulte les partis http://ebx.sh/28UbgaDpic.twitter.com/HYOguaVNTQ", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016: la fille de Gareth Bale lui vole la vedette en fin de match http://po.st/8E9aQV via @Lexpress", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine \u00e0 propos du Brexit : \u00abPersonne n'a envie de subventionner des \u00e9conomies faibles\u00bb https://francais.rt.com/international/22753-poutine-propos-brexit", "polarity": "objective"}
{"message": "C'\u00e9tait tellement beau les chants des supp. du Portugal dans les entrailles de Bollaert! Le temps s'est arr\u00eat\u00e9 #EURO2016 #CROPOR #POR", "polarity": "positive"}
{"message": "#Sarkozy \"Ce que le peuple britannique a dit d'autres peuples en Europe auraient pu le dire.\" On l'a dit en 2005 et Sarko s'est assis dessus", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016 : le d\u00e9brief 20h foot du 25/06 http://bit.ly/28Thrwx", "polarity": "objective"}
{"message": "A TOUT LES RAGEUX QUI DISAIENT QU'ON ALLAIENT RENTRER CHEZ NOUS, NOUS L'AVONS FAIT #EURO2016 #quartdefinale #PORCRO #POR &#x1f1f5;&#x1f1f9; &#x1f1f5;&#x1f1f9; &#x1f1f5;&#x1f1f9; &#x1f1f5;&#x1f1f9; &#x1f37e; &#x1f389;", "polarity": "positive"}
{"message": "Euro-2016 - Ronaldo, Bale, Lewandowski: d\u00e9j\u00e0 trois stars en quarts http://dlvr.it/LfSpBW #Sport", "polarity": "objective"}
{"message": "Le portugal \u00e0 gagner m\u00eame si il le m\u00e9rite pas c'est comme sa c'est le football . Nous m\u00eame les footeux on a d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu des matchs comme sa", "polarity": "mixed"}
{"message": "VIDEO. Euro 2016: Les Gallois se sont bien amus\u00e9s avec leurs gosses sur la pelouse du Parc - http://www.20minutes.fr/sport/football/1873167-20160625-video-euro-2016-gallois-bien-amuses-gosses-pelouse-parc via @20minutes", "polarity": "objective"}
{"message": "J\u2019av tweet\u00e9 la copulation consanguine future UMP/FN! Morano l\u2019illustre bien.Le silence de Sarkozy \u00e9t assourdissant! \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016: les Gallois arrachent un quart historique dans la douleur http://ift.tt/28VGRdt", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Portugal, c'est moche mais \u00e7a passe http://dlvr.it/LfSpYb #Foot #Euro2016", "polarity": "mixed"}
{"message": ".@daganus \u00c0 ce rythme-l\u00e0, la finale sera \u00e9galement une purge avec un vainqueur injuste. &#x1f62b; #EURO2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Excellent les Portugais &#x1f64c;&#x1f3fd; &#x1f44c;&#x1f3fd; #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "A la fin d'un match de rivalit\u00e9,l'amiti\u00e9 reprend le dessus..#CROPOR #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "La #POL est qualifi\u00e9e pour les quart de finale &#x1f1f5;&#x1f1f1; &#x1f525; &#x1f60c; #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Euro-2016 : Le Gallois Bale, m\u00eame quand il ne marque pas... http://fb.me/FReZ1Uvu", "polarity": "objective"}
{"message": "Le tableau de la phase \u00e9liminatoire de l'#EURO2016 apr\u00e8s la qualification du #POR , au bout de la prolongation. http://fb.me/19G8pSMRL", "polarity": "objective"}
{"message": "@blaugrvna c'est le football ce truc de merde la", "polarity": "negative"}
{"message": "Vivement la reprise de la liga on va voir du vrai football l'euro est nul \u00e0 chier", "polarity": "negative"}
{"message": "La @selecaoportugal n'est pas \u00e9blouissante.. Tout passe par @Cristiano #Euro2016 #CROPOR", "polarity": "negative"}
{"message": "La suite la semaine prochaine, mais malheureusement les chiffres ne sont toujours pas tr\u00e8s bons... http://connexions-normandie.fr/emploi-normandie-chomage-a-nouveau-hausse.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Renato c'est un bon qd mm #PORCRO #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Pour l'instant, l'EURO 2016 c'est 3 buts de moins et 8 matches de plus que 2012...", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016 : cinq choses \u00e0 savoir sur l'irlande du Nord http://www.lepoint.fr/sport/football/euro-2016/euro-2016-cinq-choses-a-savoir-sur-l-irlande-du-nord-25-06-2016-2049575_3087.php#xtor=RSS-221", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016 : Suisse-Pologne, en direct \u00e0 15 heures http://www.lepoint.fr/sport/football/euro-2016/euro-2016-suisse-pologne-en-direct-a-15-heures-25-06-2016-2049580_3089.php#xtor=RSS-221", "polarity": "objective"}
{"message": "l'Euro 2016 que'es ce qu'il est nul ptn , c'est ennuyant", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit: un revers qui appelle une remise en cause, selon la presse http://www.lepoint.fr/politique/brexit-un-revers-qui-appelle-une-remise-en-cause-selon-la-presse-25-06-2016-2049558_20.php#xtor=RSS-221", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Islande \u00e9lit son pr\u00e9sident en ayant la t\u00eate au football http://www.lepoint.fr/monde/l-islande-elit-son-president-en-ayant-la-tete-au-football-25-06-2016-2049544_24.php#xtor=RSS-221", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit: Hollande re\u00e7oit les dirigeants politiques fran\u00e7ais http://www.lepoint.fr/societe/brexit-hollande-recoit-les-dirigeants-politiques-francais-25-06-2016-2049552_23.php#xtor=RSS-221", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abJe n\u2019ai jamais honte de la France mais j\u2019ai honte du gouvernement fran\u00e7ais!\u00bb @RKaroutchi http://bit.ly/TalkFigaro #LeTalk", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo Mme #Erdogan pour partager les souffrances du peuple #Rohingya massacrer sous le silence complice du monde.", "polarity": "positive"}
{"message": "EN DIRECT. Brexit: \u00abLe Brexit soul\u00e8ve \u00abune interrogation pour toute la plan\u00e8te\u00bb, estime Fran\u00e7ois Hollande. #D25 http://goo.gl/lsqgvI", "polarity": "objective"}
{"message": "La loi de la jungle d'Antonin Peretjatko est le film le plus dr\u00f4le, d\u00e9jant\u00e9, d\u00e9lirant et politique du moment.", "polarity": "positive"}
{"message": "AFRIQUE DU SUD : Jacob Zuma bient\u00f4t devant les tribunaux http://afriqueeducation.com/node/1147 via @AfriquEducation", "polarity": "objective"}
{"message": "Marine Le Pen : \"Si nous \u00e9chouons, la charia remplacera notre Constitution\" http://fb.me/UCmhXcq6", "polarity": "objective"}
{"message": "Eurosport : L'antis\u00e8che : la Croatie ne peut s\u2019en prendre qu\u2019\u00e0 elle-m\u00eame - http://www.eurosport.fr/football/euro-2016/2016/portugal-croatie-1-0-l-antiseche-la-croatie-ne-peut-sen-prendre-qua-elle-meme_sto5662931/story.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "EN DIRECT sur #Periscope : La belgique vas gagner l euro 2016 :-) https://www.periscope.tv/w/aj25KzFkdkVPUlJyZVhqWGV8MVBsS1FqWmtSbmRHRRc2alQvDfcyqlG7zGVPOHCuqzRAkxiGDPoEAYS6_URe", "polarity": "positive"}
{"message": "Euro 2016 : le Portugal, sans convaincre, rejoint la Pologne en quart de... http://www.1001portails.com/zzgmjhkhljpic.twitter.com/1OSul1N2tN", "polarity": "objective"}
{"message": "Incroyable un s\u00e9isme politique mondiale et l'Europe (qui l'Europe?) nomme un petit fonctionnaire belge Didier Seeuws pour r\u00e9gler le #Brexit", "polarity": "negative"}
{"message": "Quel monde pourri, o\u00f9 on peut m\u00eame plus f\u00eater la joie d'une nation sans qu'il y ait des critiques et des insultes limite racistes #EURO2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Condamnation de Mo\u00efse Katumbi: \u00abIl n'y a rien de politique\u00bb - RFI http://bit.ly/28VHovS", "polarity": "objective"}
{"message": "Laurent Blanc a r\u00e9sili\u00e9 son contrat avec le PSG....Pourra-t-il rebondir \u00e0 l'\u00e9tranger?", "polarity": "objective"}
{"message": "Bref, samedi Lyon \u00e9tait en vert et \u00e0 l'envers... #EURO2016 #Eire", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro2016 face \u00e0 la Croatie, le Portugal s\"est fait peur mais rejoint les quarts http://goo.gl/ez3eOspic.twitter.com/DTfTVUxQzP", "polarity": "objective"}
{"message": "Premi\u00e8re journ\u00e9e des huiti\u00e8mes de finale : matchs les plus pourris de tout les temps #EURO2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Je pense que France 2 aurait pu laisser l'itv politique enregistr\u00e9e et faire un direct pour le reste de l'\u00e9mission. #ONPC", "polarity": "mixed"}
{"message": "Info #Foot : Portugal : la sensation Sanches savoure ! - Recrut\u00e9 par le Bayern Munich avant le d\u00e9but de l'Euro ... http://ow.ly/i2T7501LEZl", "polarity": "objective"}
{"message": "Le jour ou Ni pute ni soumise vont se pencher sur @AlkpoteLeVrai on risque d'assister \u00e0 une guerre plus violente que Dieudo / VAlls", "polarity": "mixed"}
{"message": "Boko Haram : aux origines de la secte via @jeune_afrique #Cameroun http://www.jeuneafrique.com/depeches/336885/politique/boko-haram-aux-origines-de-secte/pic.twitter.com/j6RjKo7HSA", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro-2016 : face \u00e0 la Croatie, le Portugal s'est fait peur mais rejoint les quarts http://dlvr.it/LfSzzW", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro-2016: le Portugal en quarts contre la Pologne, la Croatie \u00e9limin\u00e9e (1-0 a.p) http://yhoo.it/291cy6L", "polarity": "objective"}
{"message": "C'\u00e9tait g\u00e9nial cette promenade! J'ai fait des achats fantastiques! Et le Vieux Port, je surkiffe! En plus, c'\u00e9tait la f\u00eate de la poutine \\o/", "polarity": "positive"}
{"message": "Hollande on en peut plus de tes mensonges ! Incomp\u00e9tent &#x1f44c; ta tra\u00eetrise te rattrapera bient\u00f4t ,", "polarity": "negative"}
{"message": "VID\u00c9O - Euro 2016 : Pays de Galles-Irlande du Nord, le but en images http://goo.gl/fb/fqxPbn #vid\u00e9o #euro #2016 #pays", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016 : Bale et les Gallois battent l'Irlande du Nord et rejoignent les quarts de finale http://goo.gl/fb/gYShoX", "polarity": "objective"}
{"message": "Cet #EURO2016 est tellement pauvre en terme de jeu que j'ai vu seulement 1h de jeu aujourd'hui. Endormi sur 2/3 des matchs &#x1f634;", "polarity": "negative"}
{"message": "@blashc ah t'aimes bien l'euro 2016 ? C'est pourri", "polarity": "negative"}
{"message": "Cet euro c'est quand m\u00eame une grosse blague, on veut voir du football nous, du vrai", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Occitanie\", nouveau nom de la r\u00e9gion Languedoc-Roussillon Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es http://fb.me/7QRc8CIh5", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro-2016:j'suis tellement navr\u00e9 que le croate soit \u00e9limin\u00e9e aux comp\u00e9tition", "polarity": "negative"}
{"message": "Le 4e et dernier jour de match \u00e0 #Bollaert marque la fin d'une s\u00e9rie d'ambiances vari\u00e9es \u00e0 #Lens #EURO2016 http://m.lavoixdunord.fr/region/lens-reussit-sa-sortie-de-l-euro-et-les-locaux-ne-ia35b54051n3595308#.V28UHhg5E5Y.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Le #BREXIT va virer au fiasco d'ici quelques mois ...le #FN devrait moins applaudir .", "polarity": "negative"}
{"message": "2016 PANINI PRIME SIGNATURES TERRELL DAVIS-C.J. ANDERSON DUAL-AUTO 08/10\u2026 http://dlvr.it/LfT230 #NFL #Football", "polarity": "objective"}
{"message": "La Finlande annonce officiellement qu'elle pr\u00e9f\u00e8re sortir de l'euro plut\u00f4t que de payer les dettes des http://www.agoravox.fr/actualites/politique/article/la-finlande-annonce-officiellement-119614 via @AgoraVox", "polarity": "objective"}
{"message": "#Russie - #Poutine : \"Le projet de grande #Eurasie est bien \u00e9videmment ouvert aux pays de l\u2019#Europe\" http://fb.me/62oFModNn", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016 : la Pologne, le Pays de Galles et le Portugal qualifi\u00e9s pour les quarts http://n.mynews.ly/!IB.EBGmg via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Une de L'\u00c9QUIPE : Sans filet #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande selon le code p\u00e9nal tu est un traitre ! Un vendu un corrompu , tu a trahi la constitution fran\u00e7aise !", "polarity": "negative"}
{"message": "Le football peut \u00eatre tellement injuste. C'est abus\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Quelle tristesse\" - Sommets de football ? Disons plut\u00f4t sommets d'ennui... http://www.canalplus.fr/c-sport/football/c-blog-pierre-menes/pid4603-cid1403808-quelle-tristesse.html", "polarity": "negative"}
{"message": "Flash-Euro 2016 : Pologne, Pays de Galles et Portugal les premiers qualifi\u00e9s aux quarts de finale http://fb.me/4KAJFzzMd", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce soir, \u00e0 la Une du Webzine #actualit\u00e9s #Assnat #polQc #QcM\u00e9dias #M\u00e9diasQc #polca @QuebecMonPays @Dadeque", "polarity": "objective"}
{"message": "L'heure de changer de peau (L'\u00c9QUIPE) #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "Un d\u00e9compte avant le coup d'envoi... @impactmontreal s'inspire de l'#EURO2016 apparemment :)", "polarity": "objective"}
{"message": "Revue de presse en #SUI et en #POL apr\u00e8s #SUIPOL #EURO2016 http://www.sofoot.com/revues-de-presse-en-pologne-et-en-suisse-225117.html", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai le c\u0153ur bleu, blanc, rouge ! #EURO2016 #TeamFrance #FRAIRL", "polarity": "positive"}
{"message": "EN DIRECT. Le Brexit provoque un s\u00e9isme politique et financier http://www.lepoint.fr/t/1-2049274 via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "La coupe de Perisic fait le buzz http://ebx.sh/28U9uGnpic.twitter.com/8xPyrjKqtb", "polarity": "objective"}
{"message": "La similitude DAESH&FN qt aux cause&objectif de leur id\u00e9ologie n\u2019est+ \u00e0 d\u00e9montrer! Curieuse cette r\u00e9action de MLP http://ift.tt/1QsqtSM \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Quart de Finale nous voilaaa !! #ForcaPortugal #POR #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Pr\u00e9sidentielle: une nette majorit\u00e9 contre une candidature de Hollande http://po.st/0KyIbJ via @LExpress", "polarity": "objective"}
{"message": "Les compositions probables de France - Irlande (L'\u00c9QUIPE) #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "La Croatie gagne face a l'Espagne, perd face au Portugal. Je pose \u00e7a la, vous y r\u00e9fl\u00e9chissez ... #CROPOR #EURO2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Contente pour le Portugal &#x1f389; &#x1f64f;&#x1f3fc; #EURO2016 #PORCRO", "polarity": "positive"}
{"message": "Je pense au gens qui etait la \"vous allez vous faire enculer\" tout sa heu niker vos m\u00e8res on est la #EURO2016 #PORCRO #TeamPortugal ?? ?? ??", "polarity": "positive"}
{"message": "Le cas de Brexit fait r\u00e9fl\u00e9chir.Le Pen veut ke Hollande organise r\u00e9f\u00e9rend en France sur euro,persuad\u00e9e que les contre seront plus qnombreux", "polarity": "mixed"}
{"message": "La tentation de l'inversion (L'\u00c9QUIPE) #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Euro 2016 c'est surc\u00f4t\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai eu une vision j'ai vu le Portugal en finale #EURO2016", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai l'impression l'euro sa sert plus a faire percer des meuf \"supportrice\" sur insta qu'a autre chose #EURO2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016: Bale aurait pu pr\u00e9venir, il... http://goo.gl/fb/lFzuLZ", "polarity": "objective"}
{"message": "Ecomus\u00e9e d'Alsace 8 #euro2016", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment la politique arrive a s\u00e9par\u00e9 l'ins\u00e9parable ? Dissoci\u00e9 l'indisociable?", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016 : les Irlandais du Nord enflamment Lyon https://youtu.be/zlez8tM51Zk via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab La question du #num\u00e9rique est donc avant tout politique \u00bb http://www.lemonde.fr/idees/article/2016/06/24/la-question-du-numerique-est-donc-avant-tout-politique_4957791_3232.html", "polarity": "objective"}
{"message": "LE DUEL DES SUPPORTERS EURO 2016 Venez soutenir votre pays et gagnez des prix fabuleux ! http://euro2016.hyundai.com/l.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Barcelone : Lionel Messi s'enflamme pour Neymar ! http://bit.ly/28YRFdU #le10sport", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande veut l'#UE car elle est \"la libert\u00e9 (de Finance et actionnaires),l'\u00e9galit\u00e9 (Gender),la tol\u00e9rance (d'EI,pas de Dieudo),la paix\" (WW3", "polarity": "negative"}
{"message": "L'OM doit trouver 25 millions d'euros d'urgence ! http://goo.gl/fb/Sw15K8", "polarity": "objective"}
{"message": "#Senegal === Euro 2016 : Le Portugal en quarts au bout de l\u2019ennui http://senegaldirect.com/euro-2016-portugal-quarts-bout-de-lennui/?utm_source=Sociallymap&amp;utm_medium=Sociallymap&amp;utm_campaign=Sociallymap", "polarity": "objective"}
{"message": "#Senegal === Euro 2016 : le Pays de Galles en quart de finale apr\u00e8s sa victoire contre l\u2019Irlande du Nord http://senegaldirect.com/euro-2016-pays-de-galles-quart-de-finale-apres-victoire-contre-lirlande-nord/?utm_source=Sociallymap&amp;utm_medium=Sociallymap&amp;utm_campaign=Sociallymap", "polarity": "objective"}
{"message": "Portugal vs Croatie 1-0 - Tous les buts R\u00e9sum\u00e9 du match ( Euro 2016) - 25 juin 2016 http://youtu.be/dMZsFu3UF38?a", "polarity": "objective"}
{"message": "F\u00e9licitations \u00e0 cette \u00e9quipe Nord-irlandaise pour son \u00e2me et son coeur de guerri\u00e8re &#x1f60d; &#x1f60d; &#x1f4aa; ! #GALIRN #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Euro-2016: Quaresma d\u00e9livre le Portugal et enterre la Croatie http://dlvr.it/LfT95Q #Sport", "polarity": "objective"}
{"message": "Quatri\u00e8me match, quatri\u00e8me compo ? (L'\u00c9QUIPE) #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : Florian Philippot raconte sans langue de bois l\u2019entretien des cadres du FN avec\u2026 http://goo.gl/fb/4KeMkz", "polarity": "objective"}
{"message": "Portugal - italie ou espagne ou allemagne en final mon pronostic #EURO2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hollande et Le Pen sur la t\u00e9l\u00e9 japonaise. Rien que pour \u00e7a, regarder #DBS en direct , \u00e7a vaut le coup :D", "polarity": "positive"}
{"message": "Pologne, Portugal, Pays de Galles, c'\u00e9tait la journ\u00e9e du P. Donc normal qu'on aie eu 3 matchs de merde &#x1f601; @Eurosport_FR #EURO2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016 : revivez la qualification du Portugal face \u00e0 la Croatie (1-0) \u2014 via @lemondefr http://www.lemonde.fr/euro-2016/live-embed/2016/06/25/croatie-portuagl-en-direct-premier-choc-des-huitiemes-de-finale-de-l-euro-2016_4958254_4524739.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Je donne Portugal - belgique en demi #EURO2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hollande et Valls, les jusqu\u2019au-boutistes | L'Humanit\u00e9 http://www.humanite.fr/hollande-et-valls-les-jusquau-boutistes-610411", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Quand t'es plus fort, il faut se livrer et \u00e7a paye.\" Carriere toujours juste. Les Croates ne l'ont pas fait. #EURO2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande d\u00e9fend sa politique familiale en pleine crise du Brexit http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2016/06/25/01016-20160625ARTFIG00101-francois-hollande-defend-sa-politique-familiale-en-pleine-crise-du-brexit.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Faire barrage au FN c pas ce que font nos \"experts\" respon-irespon, qui produit l\u2019effet cont, c +t\u00f4t faire 1politiq digne au-dessus du FN J\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": ". @jccambadelis commencez par demander aux d\u00e9put\u00e9s UE du PS d'arr\u00eater de voter \u00e0 l'UE tout ce qui est n\u00e9faste pour les citoyens STOP lobbies", "polarity": "negative"}
{"message": "Ces deux types repr\u00e9sente exactement la r\u00e9action des portugais lors du but http://www.rtp.pt/noticias/euro-2016/golo-de-quaresma-vale-quartos_a929124", "polarity": "objective"}
{"message": "Je suis pas emball\u00e9 par les match de l'#EURO2016 &#x1f62a;", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne comprends pas pourquoi on verse cette somme et surtout pourquoi ce montant est d\u00e9fini de mani\u00e8re d\u00e9finitif http://www.lyoncapitale.fr/Journal/Lyon/Politique/Politique/La-Metropole-versera-72-millions-d-euros-par-an-au-Nouveau-Rhone", "polarity": "objective"}
{"message": "Je parle avec une fille elle me dis \"l'OM a une histoire .. Regarde le psg avant c'\u00e9tait rien\" je crois que je vais l'\u00e9pouser", "polarity": "positive"}
{"message": "Qui a vot\u00e9 pour le responsable du #Luxleaks ? Merkel, Hollande, Renzi, Rajoy... Pas les citoyens europ\u00e9ens.", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai un mauvais pressentiment sur les fans zones de Belgique je ne sais pas pourquoi. #FRAIRL #HONBEL #EURO2016 #FRA #IRL #HON #BEL", "polarity": "negative"}
{"message": "Brexit : ne nous r\u00e9jouissons (ou lamentons) pas trop vite. (pi\u00e8ce en 5 actes) http://www.lahune.org/2016/06/brexit-ne-nous-rejouissons-ou-lamentons-pas-trop-vite-piece-en-5-actes.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_sharebar #politique", "polarity": "objective"}
{"message": "Gagner de l'argent avec votre site web sur http://ift.tt/1V7sNAl #money #website #ad #Retweet #euro2016 June 26, 2016 at 01:56AM", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO. Euro 2016: Un contre de 90 m\u00e8tres et Quaresma qualifie les Portugais au bout des ... http://bit.ly/28UgZwXpic.twitter.com/G4893lhZLK", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016: McAuley est \u00abd\u00e9go\u00fbt\u00e9\u00bb d'avoir caus\u00e9 l'\u00e9limination de l'Irlande du Nord avec ... http://bit.ly/28XtIm3pic.twitter.com/wsXVaCY3x8", "polarity": "objective"}
{"message": "Rizzoli, habitu\u00e9 des sommets (L'\u00c9QUIPE) #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016: Gareth Bale f\u00eate la qualification des Gallois avec sa fille http://n.mynews.ly/!IB.EBGXG via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Euro 2016: le Portugal rejoint la Pologne en quarts de finale http://n.mynews.ly/!IB.EBGkj via @NewsRepublic_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Ptdr veste camerounaise non mais?! #ReinesDuShopping", "polarity": "negative"}
{"message": "on en parle du \"c trop bamako\" ds les #Reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "Elle est trop belle sabrina #Reinesdushopping", "polarity": "positive"}
{"message": "H\u00e2te de voir les talents de p\u00e2tissier de @VINCENT_MOSCATO dans le #meilleurpatissier @RFMFrance @FaustineFB &#x1f60a;", "polarity": "positive"}
{"message": "@Nabilla T'es la meilleure &#x270c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je regarde la rediffusion des #reinesdushopping \"J'ach\u00e8te 3-4 paires par semaine\" &#x1f628;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@cyril_lignac vivement la prochaine saison du #MeilleurPatissier &#x263a;", "polarity": "positive"}
{"message": "le th\u00e8me de la semaine il me plait bien! &#x1f601;", "polarity": "positive"}
{"message": "Mdr Myriam elle a des go\u00fbts bizarre... &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Croiser sa candidate pr\u00e9f\u00e8re de son \u00e9mission pr\u00e9f\u00e8re c'est fais ! #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "En mode langue de tepu avec le #replay #6play des #reinesdushopping @M6", "polarity": "negative"}
{"message": "Ma mamie elle est trop marrante devant #ReinesDuShopping on est trop d'accord sur Marylou elle se croit trop assez narcissique", "polarity": "mixed"}
{"message": "En vrai les #reinesdushopping j'esp\u00e8re que c'est une grosse blague la !!", "polarity": "negative"}
{"message": "Je rigole bien devant cet \u00e9pisode #reinesdushopping \u00e0 la la Ingrid me fait bien rire ...", "polarity": "positive"}
{"message": "La finale du #meilleurpatissier commence ! &#x1f370;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@cristinacordula qui a un fou rire comme les autres participantes au #ReinesDuShopping sur @M6 &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "La 8e saison de #TopChef, la 5e du #MeilleurPatissier... &amp; #CauchemarEnCuisine. Bah voil\u00e0, on a faim maintenant &#x1f61c;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le #meilleurpatissier \u00e9dition 2016/17 aura une \u00e9mission d\u00e9di\u00e9e \u00e0 #Halloween Une id\u00e9e souffl\u00e9e @FaustineFB par @ChattamMaxime ? #cake mortel!", "polarity": "positive"}
{"message": "Allez petit indiscret bonus #meilleurpatissier la sp\u00e9ciale c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s accueillera aussi @CamilleCerfOff et @ArianeBrodier ! #cake charmeur?", "polarity": "mixed"}
{"message": "#cbcvpunchline : je comprends pas ces gens qui aiment pas le #mcdo ni le #quick ni le #kfc ni #burgerking encore quick je peux comprendre..", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les participants du #MeilleurPatissier c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s seront @CamilleCerfOff @ArianeBrodier @helenesegaraoff @JMGenereux et @VINCENT_MOSCATO", "polarity": "objective"}
{"message": "Inauguration priv\u00e9e du #Burgerking d'#Orleans mardi avec avec les acteurs \u00e9conomiques. Ouverture imminente ? @larep_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Le petit burger king avec Alissou \u00e7a va faire du bien #burgerking #lyon", "polarity": "positive"}
{"message": "Bient\u00f4t, le Double Whopper remplacera le BigMac dans mon assiette &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "BK ouvert a c\u00f4t\u00e9 du cin\u00e9 &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le 12 octobre retour du #meilleurpatissier &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Hate d'\u00eatre \u00e0 demain ca va \u00eatre amusant de manger dans le nouveau #burgerking 2jours avant l'ouverture &#x1f44d; &#x1f3fc;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je pense a ca mais il y aura bient\u00f4t un #BurgerKing a Pontault-Combault &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand tu as la chanson des #reinesdushopping toute la journ\u00e9e en tete, tu dis qu'il y a quand m\u00eame un petit souci &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Aller direction #burgerking et soir\u00e9e au casino de pougue &#x1f4b6;", "polarity": "objective"}
{"message": "ENFIN le petit #burgerking \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison. &#x1f35f;", "polarity": "positive"}
{"message": "#burgerking Jeudi soir ? @ludodes31", "polarity": "objective"}
{"message": "En faite #burgerKing ca a le m\u00eame go\u00fbt que MacDo quoi ! Non seulement c'est pas bon mais en plus c'est presque les m\u00eames burgers que MacDo", "polarity": "negative"}
{"message": "demain soir je vais au nouveau burger king avec mon fr\u00e8re et ses potes &gt;&gt;&gt; #burgerking", "polarity": "objective"}
{"message": "A 5 min de la maison un #Quick va se transformer en #BurgerKing dans 2 mois .. je vais prendre 15 kil", "polarity": "mixed"}
{"message": "#BurgerKing #5fruitsetlegumesparjour &#x1f62c;", "polarity": "negative"}
{"message": "#hiphop #and #burgers #food#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le #BurgerKing qui a ouvert a Boulogne.. *0* dieu \u00e0 entendu mes pri\u00e8res putain *0* mes onion rings m'appel !! &lt;3", "polarity": "positive"}
{"message": "BK avec la classe &#x1f35f;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je vais tweeter sur #BurgerKing \u00e0 #Epinal car je sais que j'ai aucun risque de me retrouver sur une b\u00e2che g\u00e9ante, m\u00eame pas peur !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Compl\u00e8tement accro aux #reinesdushopping C'est grave docteur?&#x1f61b;", "polarity": "positive"}
{"message": "Putain j'ai une de ses envies de #BurgerKing l\u00e0 alors que je viens de manger.. La tristesse. &#x1f622;", "polarity": "negative"}
{"message": "@Maurane c'est moi qui fait les #reinesdushopping maintenant, j'ai un mariage ce soir et rien \u00e0 mettre encore &#x1f604;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le grand retour du #MeilleurPatissier !", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce moment quand tu d\u00e9couvres qu'il y en aura un juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez toi &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "Moi vu que j'ai jamais cours l'apr\u00e8s midi je regarde toujours les #reinesdushopping", "polarity": "objective"}
{"message": "Mdr isabelle elle oublie un peu son age #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "Programme TV / La nouvelle saison du #MeilleurPatissier diffus\u00e9e ce soir \u00e0 21h00 sur #M6 ! Le programme TV &#x1f449;", "polarity": "objective"}
{"message": "Je mange #burgerking la j'ai jur\u00e9 je pr\u00e9f\u00e8re #mcdo", "polarity": "mixed"}
{"message": "Tout \u00e9moustill\u00e9 car c'est le retour du #meilleurpatissier ce soir &#x1f61b;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce soir la reprise du #MeilleurPatissier @M6 @LMP_M6 je dis oui &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Celle qui se rend compte \u00e0 quelques minutes du LT du #meilleurpatissier qu'elle n'a plus que 36% de batterie ...", "polarity": "negative"}
{"message": "On va pouvoir se r\u00e9galer avec les yeux #meilleurp\u00e2tissier #lmp", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce soir ... le #MeilleurPatissier ... &#x1f60e;", "polarity": "positive"}
{"message": "Jsuis pr\u00eate a avoir faim devant le #meilleurPatissier xDDDD", "polarity": "positive"}
{"message": "Qui d'autre a une r\u00e9serve de nourriture pour tenir devant le #meilleurpatissier @m6 ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Ah le retour du #MeilleurPatissier sur @M6 qui fait du bien :D", "polarity": "positive"}
{"message": "Ouais le retour du #meilleurpatissier &#x1f370;", "polarity": "positive"}
{"message": "Faustine n'est pas enceinte cette saison ? #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "#meilleurpatissier yesss super j en salive d\u00e9j\u00e0 &#x1f370;", "polarity": "positive"}
{"message": "@FaustineFB le #meilleurpatissier de France c'est #S\u00e9bastienD\u00e9gardin, un vrai g\u00e9nie modeste qui se prend pas pour un joaillier niveau prix !", "polarity": "positive"}
{"message": "#meilleurpatissier pour moi premi\u00e8re p\u00e2tisseries malheureusement pas pour moi #allergiqueauxpommes", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9preuve technique et les \"oublis\" de Mercotte... Je sens que je vais bien me marrer &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand je vois le #MeilleurPatissier je me dis vraiment que je suis nul en p\u00e2tisseries", "polarity": "negative"}
{"message": "Bah dite donc Monsieur @Seb_du_Grenier tu nous avais pas dis que tu participais au #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand je vois les recettes du #MeilleurPatissier j'ai trop envie de faire des g\u00e2teaux.Et je me rappelle que j'ai pas de four ds mon appart &#x1f644;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ils pourraient au moins faire l'effort de mettre de la pub pour de la bouffe #lemeilleurpatissier #MeilleurPatissier #LMP @M6", "polarity": "negative"}
{"message": "#MeilleurPatissier qd un candidat rate sa g\u00e9noise c'est la fin de tt: atmosph\u00e8re lugubre, musique inqui\u00e9tante, gros plan sur leur d\u00e9sespoir&#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Meme moi je sais mieux couper des oranges #MeilleurPatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Arnaud Larher !!! Il a sa patisserie \u00e0 cot\u00e9 de chez moi *_* #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand je serai sur Paris, faudra que je fasse un tour chez le p\u00e2tissier Arnaud Lahrer pour d\u00e9guster ses p\u00e2tisseries #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je serai le premier client au Burger King \u00e0 Laon oblig\u00e9, le premier qui aime et RT je lui paie son menu ! &#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le mec il vient faire le #MeilleurPatissier mais faut pas qu'il goutte ce qu'il fait parce que \"faut pas qu'il prenne de poid\" abuse pas mec", "polarity": "negative"}
{"message": "#JsuisMocheMais je regarde le #MeilleurPatissier car il ne me reste que la p\u00e2tisserie ! &#x1f366;", "polarity": "negative"}
{"message": "J'aime tellement cette \u00e9mission! #MeilleurPatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Sur M6 il te mette les musique des sims j'adore #MeilleurPatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Triste pour c\u00e9lestin #MeilleurPatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand je regarde #MeilleurPatissier j'ai trop faim apr\u00e8s &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quel est le #MeilleurPatissier \u00e0 #abidjan selon vous ? #cotedivoire #CIV", "polarity": "objective"}
{"message": "@widadk@s_assbague @gouvernementFR ft la pub pr #MeilleurPatissier sur @M6,c'est pour les remercier de la censure du clip?#JusticePourAdama", "polarity": "negative"}
{"message": "Et y a Drake dans le #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment je vais faire pour regarder le replay du #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "@michelcornille Michel, ce n'est pas la tarte aux pommes du #MeilleurPatissier #M6 mais elle est app\u00e9tissante. Bonne journ\u00e9e #E1Bonjour", "polarity": "mixed"}
{"message": "M6 avec le lancement du #MeilleurPatissier a r\u00e9uni 2.731.000 personnes, soit 14.1%. @FaustineFB @mercotte @cyril_lignac #LMP", "polarity": "objective"}
{"message": "La #France ce pays o\u00f9 tu peux te r\u00e9galer avec les g\u00e2teaux de ta voisine #voil\u00e9e qui n'a pas le droit de participer au #MeilleurPatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "M\u00eame en boulangerie c est Paris qui est champion &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le Whooper qui passe bien ce soir ! #BurgerKing", "polarity": "positive"}
{"message": "@MadjidFalastine @refschool #TopChef #MasterChef #MeilleurP\u00e2tissier c'est surtout \u00e7a :) :) :)", "polarity": "mixed"}
{"message": "Invit\u00e9 \u00e0 8h10, Nicolas Dumont, maire #PS d'#Abbeville. Zone commerciale sucrerie, #BurgerKing, @cgr_cinemas, mission Office fr. Qu\u00e9bec etc.", "polarity": "objective"}
{"message": "J'suis trop contente, y a les #reinesdushopping qui sont de retoooooouuuuuur &#x1f478;", "polarity": "positive"}
{"message": "(#INTERVIEW) @Cyril_Lignac a choisi @CineTeleRevue pour lancer la 5e saison du #MeilleurP\u00e2tissier @RTLTVI &#x1f4fa;", "polarity": "objective"}
{"message": "Rien ne peut plus m'atteindre ajd \u00e9tant donn\u00e9 que je vais manger gratuitement chez #burgerking. This is the best day of my Life &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Rendez-vous demain \u00e0 #Lab\u00e8ge pour d\u00e9couvrir le nouveau #BurgerKing ! &#x1f354;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Inauguration demain du Burger King Pierre B\u00e9nite #BurgerKing", "polarity": "objective"}
{"message": "Recal\u00e9es du casting de #MeilleurP\u00e2tissier \u00e0 cause de leurs voiles ? Euh arr\u00eatez un peu avec la victimisation perp\u00e9tuelle ! #RasLeCul", "polarity": "negative"}
{"message": "Y'a jamais rien \u00e0 la tele et demain y'a #ninaserie , #coupdefoudreajaipur , et #MeilleurPatissier &#x1f612;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Devant le replay du #meilleurpatissier !!! Je mise sur l'Australienne Chelsea !!", "polarity": "positive"}
{"message": "Tu sais que ta vie est un \u00e9chec quand tu encha\u00eenes #ObjectifTopChef avec le #MeilleurPatissier en mangeant une pov' pur\u00e9e et du p\u00e2t\u00e9 H\u00e9naff.", "polarity": "negative"}
{"message": "ce soir : #meilleurpatissier jvais encore avoir la dalle et tout :')", "polarity": "negative"}
{"message": "Je suis tellement fatigu\u00e9e que le soir je tient plus,du coup je loupe tout du #meilleurpatissier &#x1f614;", "polarity": "negative"}
{"message": "Je sais pas si c est moi mais le son est d\u00e9gueulasse @M6 faut faire quelque chose #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Hate de voir l'\u00e9preuve cr\u00e9ative &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est trop dur de regarder la 6 ce soir #cheesecake #meilleurpatissier J'ai d\u00e9j\u00e0 faim !!", "polarity": "negative"}
{"message": "\"La barre chocolat\u00e9e\" l\u00e0, c'est un twix ou un mars ? On a un d\u00e9bat \u00e0 la maison. #lemeilleurpatissier #meilleurpatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "\"En Lorraine on dit chtouf\" alors en tant que Lorraine je connais chteuf, chouffe, mais pas chtouf. D\u00e9sol\u00e9e #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Il y a #meilleurpatissier \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 genre bon gros g\u00e2teaux et tout puis il y a moi avec mes coquillettes voil\u00e0 ma vie &#x1f636;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Boire un chocolat chaud devant le #meilleurpatissier &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "J'avais compl\u00e8tement oubli\u00e9 le meilleur p\u00e2tissier #M6 #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "#meilleurpatissier \u00e0 quoi il joue l'ing\u00e9nieur du son? Le son est d\u00e9gueulasse! Je zappe", "polarity": "negative"}
{"message": "Avant je pensais que mon cheescake \u00e9tait beau. Mais \u00e7a c'\u00e9tait avant. #meilleurpatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ptn la pr\u00e9sentatrice c'est une mouche , elle te fait chier et te d\u00e9concentre #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "#meilleurpatissier envie de vomir sur @m6", "polarity": "negative"}
{"message": "Jcrois jaqueline elle va pas faire long feu &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est moi ou les candidats du #meilleurpatissier sont moins forts cette ann\u00e9e ? ... #x1f605;", "polarity": "negative"}
{"message": "Arr\u00eatez tout, je vais manger ma t\u00e9l\u00e9 &#x1f644;", "polarity": "negative"}
{"message": "avec le meilleur p\u00e2tissier j'ai trop envie de faire des bons g\u00e2teaux &#x1f60b;", "polarity": "positive"}
{"message": "#meilleurpatissier On ne lui a jamais appris \u00e0 manger la bouche ferm\u00e9e \u00e0 #CyrilLignac ? !", "polarity": "negative"}
{"message": "Chelsea est trop mignonne #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Chelsea vraiment trop de charme, elle est sublime, je tombe vraiment trop amoureuse :/ #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand ils essaient le cheesecake en regardant le p\u00e2tissier dans les yeux ohlalaa #meilleurpatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "H\u00e9, @aurel_p, dans le #meilleurpatissier, la temp\u00e9rature est en degr\u00e9s Fahrenheit. Ca te rappelle pas qqch ? #enjoy", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00e7a me donne tellement faim tout ca #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Pk personne me cuisine des bons gateaux comme ca #M6 #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Ils font comment pour se rappeler le go\u00fbt de chaque g\u00e2teau au moment de la notation? #bloodycake #meilleurpatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "Mickael #meilleurpatissier la touffe de cheveux \u00e0 disparu mais le sourire reste toujours pr\u00e9sent Ah ah... Bon courage mec", "polarity": "mixed"}
{"message": "th\u00e8me halloween &#x1f370;", "polarity": "objective"}
{"message": "Faut que je regarde les g\u00e2teaux d'Halloween du #MeilleurPatissier. \u00c7a avait de la gueule lorsque j'ai vu la pub. &#x1f601;", "polarity": "positive"}
{"message": "Les g\u00e2teaux d'#Halloween #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Maintenant \u00e7a matte #meilleurpatissier histoire de ce donner faim..&#x1f310;", "polarity": "objective"}
{"message": "Jacqueline du #meilleurpatissier qui dit \"je leurs fais le regard qui tue\" dites moi que vous avez pens\u00e9 \u00e0 Tchikita aussi mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les g\u00e2teaux sont vraiment magnifique #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le g\u00e2teau de Sandrine dans le #meilleurpatissier il et vraiment beau ! #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Il est compl\u00e8tement fou ce g\u00e2teau ! Il fait flipper &#x1f631;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ciryl Lignac il doit se taper un marathon apr\u00e8s chaque \u00e9mission pour garder la ligne... #meilleurpatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "Mdr c'est qui la rebeu dans le meilleur p\u00e2tissier la ? #meilleurpatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cyril Lignac je l'aime pas #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Pas mal et originaux les g\u00e2teaux d'#Halloween du #meilleurpatissier !", "polarity": "positive"}
{"message": "La chanson de Alice au pays des merveilles dans le #meilleurpatissier #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Putain le voisin qui coupe sa box \u00e0 15min de la fin du #meilleurp\u00e2tissier ... y a des choses qui ne se font pas !!!! &#x1f612;", "polarity": "negative"}
{"message": "Les g\u00e2teaux font envies! &#x1f631;", "polarity": "positive"}
{"message": "L'\u00e9preuve d' #meilleurpatissier m'a d\u00e9go\u00fbt\u00e9 avec les yeux d'hallowen", "polarity": "negative"}
{"message": "Les candidats sont super forts,\u00e7a rigole pas dans le #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "#meilleurpatissier ils ont \u00e9limin\u00e9 mamie g\u00e2teau &#x1f625;", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Tout le gras revient \u00e0 la surface, c'est pas bon en bouche, t'auras des probl\u00e8mes\" l'histoire de ma vie #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Je dois arr\u00eater de regarder cette \u00e9mission. J'ai trop faim. #meilleurpatissier #TarteAuPomme &#x1f382;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Apr\u00e8s le test du #BurgerKing de Grenoble, \u00e7a confirme que je vais vite devenir accro XD", "polarity": "positive"}
{"message": "#Quick \u00e0 Longuenesse en #BurgerKing, ce n'est pas tout de suite &#x1f35f;", "polarity": "objective"}
{"message": "Franchement, comment on a pu se passer de Burger King pdt tant d'ann\u00e9es ?!?! &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand y a plus de queue \u00e0 #BurgerKing qu'\u00e0 Leclerc un jour de paye", "polarity": "negative"}
{"message": "Elle est mignonne l'australienne #meilleurpatissier #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est le nutritionniste qui parle @Mdelormeau #TPMP #meilleurpatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "@Tarovitch @lemonade1328 @SonyComandante @b00newL qui a fait \u00e7a, c'est toi? #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "Devant le replay du #meilleurpatissier, d\u00e9cid\u00e9ment @cyril_lignac reste mon chef pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, toujours bienveillant, proche des autres", "polarity": "positive"}
{"message": "\"C'est m\u00e9m\u00e8risant\" #ReinesDuShopping", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Si vous avez l'\u00e2ge de Christine, 67 ans, ne sortez plus de chez vous, veille peau !\" #ReinesDuShopping", "polarity": "objective"}
{"message": "@Rubencxrre mdrr j'\u00e9tais morte, tu te croyais trop dans Koh-Lanta aussi", "polarity": "positive"}
{"message": "Faut que je regarde Kohlanta, apparemment ct monss", "polarity": "positive"}
{"message": "En vrai j'ai pas suivi Koh Lanta depuis le d\u00e9but,donc depuis hier je me suis fait les 8 \u00e9pisodes,celui de Vendredi l\u00e0,c'est un chef d'oeuvre", "polarity": "positive"}
{"message": "L'episode de koh lanta ptddddr nan cette emission c un delire", "polarity": "positive"}
{"message": "La strat\u00e9gie de Beno\u00eet,elle devrait \u00eatre \u00e9tudi\u00e9e dans les livres d'histoires de nos enfants #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Benoit &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je viens tout juste de voir le replay du #KohLanta de vendredi : BEST \u00c9PISODE EVER ! Je suis d\u00e9\u00e7u pour B\u00e9ryl mais content pour Beno\u00eet !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Jsuis tellement contente que ce soit un bon gars comme \u00e7a qui l'ai trouv\u00e9, il le m\u00e9rite amplement #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "@MathildeLepers1 T'as m\u00eame le temps de regarder koh Lanta, c'est un signe", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sophie elle part faire koh lanta elle va r\u00e2ler h24 ptddr", "polarity": "negative"}
{"message": "@mathhvdl ta vie sentimentale c'est Koh-Lanta ils se battent tous pour toi pour au final se faire friendzoner", "polarity": "negative"}
{"message": "jvoulai regarder #KohLanta en replay mai du cou jregar #PSGOM", "polarity": "objective"}
{"message": "Julie de #KohLanta je suis un fan absolue #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est bien le teasing du #meilleurpatissier on voit tout les g\u00e2teaux. Fait chier @M6", "polarity": "negative"}
{"message": "Contente pour Beno\u00eet! :) Alexandra l'a mauvaise j'esp\u00e8re qu'elle partira! #KohLanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ma gamine mange sa salade comme les participants de #KohLanta mangent leurs cafards, \u00e0 pleine poign\u00e9e les yeux ferm\u00e9s", "polarity": "negative"}
{"message": "Rentrer dans Erisium c'est une \u00e9preuve kohlanta sans dec", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai lu que les \"jeunes\" allez s'allier ensemble ! C'est super &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "@Gabrielkohlanta @KOHLANTOUF2012 Koh-Lanta d'hier mdrr", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Gabrielkohlanta @KOHLANTOUF2012 Si t'as pas regard\u00e9 Koh-Lanta Gab bah jte conseille l'\u00e9pisode d'avant hier car il \u00e9tait trop bien", "polarity": "positive"}
{"message": "Oh les cons ils ont sorti @Beryl_KohLanta je suis blas\u00e9e j'arr\u00eate de regarder ! #KohLanta #etJestaestencorela #lesmeilleurspartentenpremier", "polarity": "negative"}
{"message": "Le bressom c pire que koh lanta on etait 17 on est 8 mtn", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce soir je regarde le Replay de #KohLanta", "polarity": "objective"}
{"message": "Ilies c'est le seul mec que jconnais capable de faire 20 km de marche puis faire du stop pour all\u00e9 chez sa Meuf,il fait koh Lanta normal", "polarity": "positive"}
{"message": "Beno\u00eet m\u00e9rite amplement sa place en orientation #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Beno\u00eet m\u00eame si il avait pas trouv\u00e9 l'anneau il aurait \u00e9t\u00e9 sur les poteaux c'est sur ! #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "@Beryl_KohLanta \u00e9tiquette imprim\u00e9e sp\u00e9cialement pour toi! Ah ces jus de fruits innocents...ils ne le sont pas tant que \u00e7a &#x1f61c;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Suis-je la seule qui ne peux s'emp\u00eacher d'avoir un petit truc \u00e0 grignoter devant #KohLanta pendant que les candidats ne mangent quasi-pas. &#x1f604;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@JestaHillmann elle veut faire une alliance avec les rouges juste pour @benoit_koh &#x1f61d;", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est parti pour 1 semaine avec lui, \u00e7a va \u00eatre comme koh Lanta je pense, il n'en restera plus qu'un", "polarity": "mixed"}
{"message": "Celui ou celle qui me dis et soutient que @KohLantaTF1 n'est pas truqu\u00e9e. Je lui fracasse le cr\u00e2ne \u00e0 la Negan @TheWalkngDeadFR. #KohLanta.", "polarity": "negative"}
{"message": "Ma copine m'inscrit sur Koh-Lanta &#x1f631;", "polarity": "negative"}
{"message": "La p\u00eache a la ligne sous l'eau &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'viens de regarder #KohLanta en replay, Beno\u00eet il a niqu\u00e9 le syst\u00e8me mdddr", "polarity": "positive"}
{"message": "Jsrai dans koh Lanta j'aurais taper Candice", "polarity": "negative"}
{"message": "ct le d\u00e9but des vacances et la victoire de Beno\u00eet ds koh lanta ,nn ct bo vrmt", "polarity": "positive"}
{"message": "par contre je regarde koh lanta en replay, la miguale c'est une blague", "polarity": "negative"}
{"message": "Continuer \u00e0 tweeter sur Koh Lanta la vous avez une bonne analyse", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai envie de regarder Koh Lanta", "polarity": "positive"}
{"message": "@NaaaKNMB @KUNKingzR @NasKaa_MCHN @SeeQzzLGND ta rien fait sur aw jte soul\u00e8ve comme le toteme de koh lanta fdp", "polarity": "negative"}
{"message": "j'ai filmer ma video avec ma grosse barbe pas tailler la mes abos ils vont prendre peur ils vont croire je reviens de Koh Lanta", "polarity": "negative"}
{"message": "@bethinbehappy @_ThomasCNS ptdrrrr Koh Lanta le truc", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ga\u00ebl Givet on dirais il viens de faire koh lanta #Jplus1", "polarity": "negative"}
{"message": "La t\u00eate des jaunes quand Beno\u00eet a sorti l'anneau #KohLanta", "polarity": "objective"}
{"message": "En tous cas les rouges ont tr\u00e8s bien jouer #KohLanta &#x1f44f;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je suis tellement d\u00e9gout\u00e9 pour @Beryl_KohLanta &#x1f62e;", "polarity": "negative"}
{"message": "@mgledel @Maxime_Mkl @HAlexane @tomtomdoss en m\u00eame temps tu regarde Koh lanta \u00e7a m'\u00e9tonne m\u00eame pas t'a aim\u00e9 Brice", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cqui m'a vrmt d\u00e9gout\u00e9e dans koh Lanta la c la blatte qu'ils ont mang\u00e9 j'ai r\u00e9alis\u00e9 j'avais la m\u00eame \u00e0 la maison &#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand je perds des flammes avec quelqu'un sur snap j'ai l'impression c'est comme \u00e0 Koh Lanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "mdr y'a une t\u00e9l\u00e9 a la r\u00e9ception g cru y passai koh lanta jme sui aproch\u00e9 en fait ct des migrant ki snoyait mdrfbwjdbdjj&#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Mdr jv p\u00e9cho Julie jle sens bien qd elle rentre de Koh Lanta je saute sur elle", "polarity": "positive"}
{"message": "Dans le film en 2 minutes ils ont un feu de dingue alors que dans koh lanta ils mettent 2 semaines \u00e0 avoir 2 \u00e9tincelles mdr", "polarity": "negative"}
{"message": "Miskine \u00e7a fait 13 ans il attendait de faire koh Lanta il est LA AU lieu de se mettre d'accord il sfait \u00e9liminer a la boule noire quel vie", "polarity": "negative"}
{"message": "Les jaunes se sont vraiment fait fister lors du dernier conseil de kohlanta j'pp &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "EH MAIS C'EST KOH LANTA LE BORDEL IL VA EN RESTER QU'1 #TheWalkingDead", "polarity": "negative"}
{"message": "Ils se font tous buter, il en restera qu'1 \u00e0 la fin comme dans Koh Lanta #TheWalkingDead", "polarity": "mixed"}
{"message": "On dirait koh lanta mdrr, genre il en restera plus qu'un sur twitter", "polarity": "mixed"}
{"message": "l'anneau de kohlanta ils ont crus c'\u00e9tait une bague de nba", "polarity": "mixed"}
{"message": "@manutopmusic @M6 @KarineLMOff je vais d\u00e9j\u00e0 tenter de rattraper Koh Lanta quand je rentrerai, pour ADP on verra", "polarity": "objective"}
{"message": "KohLantaTF1: Marina_o28 \u00ab C\u2019est toi le patron \u00bb de #KohLanta ! &#x1f389;", "polarity": "positive"}
{"message": "Aller go t\u00e9ma koh lanta ! :D", "polarity": "positive"}
{"message": "Plusieurs lignes en travaux \u00e0 Tours, pour aller \u00e0 la fac c'est pire que les parcours de koh Lanta... &#x1f611;", "polarity": "negative"}
{"message": "Vient de regarder Koh-Lanta S19E08", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00e7a fait 2h que les slots sont \u00e0 200. Je n'ai m\u00eame pas pu me connect\u00e9 depuis hier. Pour entr\u00e9 sur leur serveur c'est koh-lanta @KawaiYMC", "polarity": "negative"}
{"message": "Ptn les rouges ils auraient du faire partir Alexandra et son collier \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 encore plus beau #KohLanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "@AvenirLibre si demain FTV ferme ses r\u00e9seaux r\u00e9gionaux et ultramarins pour diffuser The Voice, Koh Lanta et Les Experts, elle fera du b\u00e9nef.", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'\u00e9preuve du feu elles ont chang\u00e9 les \u00e9preuves de KohLanta #TWD", "polarity": "objective"}
{"message": "@BananeDeLaVie T'fa\u00e7on tout le monde sait que c'est KohLanta et qu'\u00e0 la fin il n'en restera qu'un", "polarity": "objective"}
{"message": "J'aimerai tellement faire Koh-Lanta. Je suis pas sportive pour un clou mais j'aimerai juste le faire en tant que d\u00e9fi personnel", "polarity": "positive"}
{"message": "Cmt j'aurais le seum \u00e0 koh lanta de gagner un confort pour aller dans un village local manger des fruits.. Gros steak frites superbock ouais", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Flo_Vdnb @Beryl_KohLanta Dommage en route vers une belle finale avec Candice au Poteau.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Jcrois que ct koh-lanta sa soiree vu les bleus, bosses, courbatures ..", "polarity": "negative"}
{"message": "12:28 jveux \u00eatre \u00e0 kmg, Koh Lanta \u00e7a m'manque", "polarity": "positive"}
{"message": "ma meuf elle dort comme le totem de kohlanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "@M2sKsti @Mrslaae signe nazi/totem koh Lanta, choisissez &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "@Alaaaaae_ @Traff_algar Mdrrrrrrrrr ouaaaaah LE TOTEM DF KOH LANTA LES gens ils m'avaient eu.. y'a pas DE peine ici", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vous avez beau dire que Julie est gnangnan, gamine et tout mais c'est la plus enti\u00e8re #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai des \u00e9pisodes en retard (donc pas de spoil svp) mais j'aimerai bien que Beno\u00eet gagne #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand elle veut la paye j'ai l'impression d'\u00eatre \u00e0 Koh Lanta", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai ador\u00e9 cet \u00e9pisode de Koh Lanta mdrrr", "polarity": "positive"}
{"message": "Cette ann\u00e9e #KohLanta part en steak: ils sont en train d'\u00e9liminer les + m\u00e9ritants et aux poteaux, on va se retrouver avec les nuls..&#x1f612;", "polarity": "negative"}
{"message": "@AhmzaJbr @azdjzz mdrr quel alliance tu crois t'es dans koh lanta mdrrr", "polarity": "negative"}
{"message": "@Gwendalaviir Moi je dis : \"La vie c'est Koh Lanta \" :3", "polarity": "mixed"}
{"message": "@NozanPlay en dirait koh Lanta leur trucs l\u00e0 \"et \u00e0 la fin il n'en restera qu'un \"", "polarity": "mixed"}
{"message": "Replay de Koh Lanta apr\u00e8s le boulot", "polarity": "objective"}
{"message": "@Beryl_KohLanta Encore une injustice sur Koh-Lanta, tu \u00e9tais l'aventuri\u00e8re id\u00e9ale avec une mentalit\u00e9 irr\u00e9prochable. Une vraie d\u00e9ception...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bravo mon Poulet @benoit_koh pour l'anneau ! &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Cette s\u00e9rie c'est comme koh-lanta, \u00e0 la fin il n'en restera un ! #TheWalkingDead", "polarity": "mixed"}
{"message": "j'avais plus d'\u00e9lectricit\u00e9, maintenant j'ai plus d'eau chaude... Koh Lanta le truc", "polarity": "negative"}
{"message": "Qu'est-ce que je l'adore @candice_kl16 une vraie championne, mais pleine de gentillesse &#x2728;", "polarity": "positive"}
{"message": "Dans un All stars un carr\u00e9 final avec Jessica Karima Jeff &amp; Nicolas ce serait parfait !&#x270c;", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Touche pas mon Wrestling\", \"Koh lanta Catch\", \"TNA Rewind\" &amp; le \"JMat Show\"; bient\u00f4t sur ma cha\u00eene en partenariat avec AB3 et L'Equipe 21 &#x1f609;", "polarity": "objective"}
{"message": "Je regarde seulement #KohLanta et je dois dire que Beno\u00eet est puissant quand m\u00eame. J'esp\u00e8re qu'il gagnera &#x1f4aa;", "polarity": "positive"}
{"message": "@l_bourreau il ressemble a Benoit de Koh Lanta c pas mieux", "polarity": "negative"}
{"message": "wafaaa wsh de koh-lanta!!! ct grave la base!! jsavais pas ct ces fr\u00e8res les jumeaux&#x1f633;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Wafa \u00e9tait tellement forte dans Koh Lanta #FriendsTrip3 #MadMag", "polarity": "positive"}
{"message": "Wafa je l'adore trop ; mdr j'avais pleur\u00e9 dans Koh Lanta #MadMag", "polarity": "positive"}
{"message": "Je la reconnais pas la meuf qui a fait kohlanta #MadMag", "polarity": "mixed"}
{"message": "Wafa je l'aimais trop dans #KohLanta, elle est magnifique en plus. #TeamWafa #MadMag #FriendsTrip3", "polarity": "positive"}
{"message": "Wafa de #FriendsTrip3 elle ressemble fort \u00e0 Jesta de #KohLanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "Wafa je l'aimais trop dans KohLanta ! #FriendsTrip3", "polarity": "positive"}
{"message": "Wafa elle a fait Koh-lanta j'vous rappelle... #FriendsTrip3", "polarity": "objective"}
{"message": "T'as mang\u00e9 tout le riz sur Koh Lanta #DepuisTesEnPrisonCommeNiska", "polarity": "negative"}
{"message": "Wafa m\u00eame en ayant perdu deux fois Koh Lanta, elle n'a toujours pas compris qu'il ne faut jamais sous estimer son adversaire #FriendsTrip3", "polarity": "negative"}
{"message": "Faut que je regarde la rediff de Koh Lanta c'est vrai", "polarity": "objective"}
{"message": "tt monde \u00e0 la haine contre moi ajd \u00e0 croire g soulev\u00e9 votre daronne comme le totem de koh lanta, la ligue des champions ou autre coupe", "polarity": "negative"}
{"message": "Wafa depuis Koh lanta je la kiff &#x2764;", "polarity": "positive"}
{"message": "La wafa elle ressemble \u00e0 Jesta de #KohLanta je trouve #FriendsTrip3", "polarity": "mixed"}
{"message": "@KohLantaWendy et j'h\u00e9siterais pas \u00e0 te twitter et d\u00e9battre Koh-lanta les vendredis je d\u00e9bat souvent biz ma Wendy #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "#TPMP Vendredi, y avait Cyril \u00e0 Koh Lanta mdr. Si si #CyrilHanouna Le mec, c'est tout lui :-p", "polarity": "mixed"}
{"message": "Finalement, ils ne feront pas un Koh Lanta, mais un Dropped. #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il faut mettre l'\u00e9quipe de @Cyrilhanouna contre l'\u00e9quipe d'@Arthur_Officiel \u00e0 koh lanta!!! Et ils diffusent sur les 2 cha\u00eenes en simultan\u00e9", "polarity": "mixed"}
{"message": "@KOHLANTOUF2012 @NamadiaKohlanta Au moins tu es, comme @AlbanKohLanta , entr\u00e9 dans la l\u00e9gende \"tragique\" de #KohLanta ;-)", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est koh lanta ma classe, qui va \u00eatre d\u00e9gag\u00e9 en premier ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Par sources s\u00fbres, Enzo a repris des \u00e9preuves de Koh Lanta WWE. L\u2019originalit\u00e9 c\u2019est pas son dada d\u00e9cidemment", "polarity": "negative"}
{"message": "@AurelieDcst_ j'ai l'impression d'avoir fait koh lanta ptn", "polarity": "negative"}
{"message": "Un #meilleurpatissier halloween au programme, \u00e7a va plaire aux enfants", "polarity": "positive"}
{"message": "J'aimerai trop rencontrer Celestin en vrai ! En plus il veut faire un CAP et ouvrir une p\u00e2tisserie :3 comme moi ! #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Les programmes @TF1 sont sympa en ce moment &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Mon seul moment d'\u00e9motion dans #DALS, c'est le fabuleux @olivierminne &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Dommage pour @olivierminne il \u00e9tait meilleur que d'autres dans DALS &#x1f44a;", "polarity": "mixed"}
{"message": "On est d accord c etait pas olivier mine qui devait partir #TPMP #DALS", "polarity": "negative"}
{"message": "Apr\u00e8s c'est juste dals, il y a pire dans la vie #tpmp", "polarity": "negative"}
{"message": "@TPMP Je soutiens @CandicePascal et @florentmotheoff #DALS #TeamCandiFlow", "polarity": "positive"}
{"message": "Julien tu pr\u00e9sentais question pour un champion, Cest Sur Que tu n'est pas un champion dans dals #TPMP @TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9limination de @olivierminne dans #DALS @DALS_TF1 est injuste c'est n'importe quoi... il m\u00e9riter plus que n'importe qui de rester!!! @TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "@JossJLL @B_Castaldi oui c'est vrai mais moi je sentait que c'\u00e9tait @olivierminne dommage Julien Lepers \u00e9t\u00e9 moins bon j'adore @DALS_TF1", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je suis tellement d\u00e9\u00e7u pour Olivier Minne &#x1f623;", "polarity": "negative"}
{"message": "On est pas tous sur la c\u00f4te d'azur.... #meilleurpatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pour une fois que je suis d'accord avec Gilles Verdez, @olivierminne m\u00e9ritait de progresser encore dans #DALS #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "@TPMP @olivierminne ne m\u00e9ritait vraiment pas de partir, il a bien dans\u00e9. Il est touchant et tr\u00e8s simple comment est-ce possible? #DALS #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Mais oui bien sur que sa sens le trucage #DALS #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "@katrinapatchett m\u00e9ritait l'hommage de @olivierminne ..elle fait partie de mes danseuses pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es. #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@TPMP #DALS l'\u00e9limination de @olivierminne est scandaleuse", "polarity": "negative"}
{"message": "Franchement DALS \u00e7a me saoule mais dommage pour l'\u00e9limination d'Olivier Mine que j'aime beaucoup #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "@TPMP Et bien comme @olivierminne que j'adore est parti et c'est injuste, je soutiens toujours @DamidotValerie ! &#x2764;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@BenaimValerie a raison j'adore @DALS_TF1 et @florentmotheoff Et @VictorArtus mes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s avec Laurent", "polarity": "positive"}
{"message": "DALS c'\u00e9tait ennuyant \u00e0 mourir , j'ai failli zapper alors que je suis un grand fan de l'\u00e9mission #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "@TPMP Je Comprend Pas PK C'est Pas En Direct Et Les Votes SonT En direct je comprend rien #DALS @Cyrilhanouna", "polarity": "negative"}
{"message": "Ooooooooohhhh @Cyrilhanouna a un coup de coeur pour @florentmotheoff !!!!!!!! #DALS #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Le d\u00e9bats sur @DALS_TF1 ne mets pas tout le monde d'accord @TPMP #TPMP", "polarity": "objective"}
{"message": "#TPMP j aime pas #DALS mais je voit bien @KarineFerri grand vainquante! elle a le corps pour faire toute sorte de danse", "polarity": "mixed"}
{"message": "DALS c'est trop sensuel, oblig\u00e9 qu'ils pecho #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "#TPMP tam-tam sur le cul de @KarineFerri!! grand moment de kiff \u00e0 voir et \u00e0 revoir ! #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@TPMP je vois trop @IsaMoriniBosc dans DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Pourquoi Bertrand n'a pas fait #DALS ? \"Parce que je danse comme un cul\" #voilavoila &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Trop deg qu'olivier minne soit parti #DALS #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "Il aurait \u00e9t\u00e9 canon dans #DALS notre @bchameroy #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Beaucoup critique #DALS mais franchement c'est la seule \u00e9mission que je regarde tout le temps avec TPMP #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Les gens critiquent #DALS sur Twitter parce que c'est #tpmp pour faire plaisir \u00e0 l'\u00e9mission en faites ils adorent", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Tpmp pour @Cyrilhanouna les telespectateurs de #DALS sont des bouffons &#x1f644;", "polarity": "mixed"}
{"message": "ah il y prend go\u00fbt \u00e0 #DALS Cyril, je me demande si ce n \u00e9tait because l ex direction de #D8 ???? &#x1f62f;", "polarity": "mixed"}
{"message": "D'o\u00f9 y mette m\u00eame pas 6/10 de moyenne \u00e0 #DALS &#x1f631;", "polarity": "negative"}
{"message": "On revient sur DALS dans #TPMP. Qu'en avez-vous pens\u00e9 ? &#x1f60a;", "polarity": "objective"}
{"message": "Ma seul raison de regarder #DALS est parti :'( @olivierminne", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est vraiment injuste pour @olivierminne en tout cas tr\u00e8s touchant et toujours au top! Content d'avoir vu une autre facette de lui. #DALS #x1f61a;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cyril le thug, il trafique les votes de dals avec ces tweets l\u00e0 ouloulou #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai faim #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "je suis surpris de pas avoir vu Elodie Gossuin dans #DALS, elle qui fait toutes les \u00e9missions possibles et imaginables.", "polarity": "negative"}
{"message": "@olivierminne @TPMP @B_Castaldi @IsaMoriniBosc @gillesverdez @jmmaireofficiel tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u que tu parte de DALS mais bravo pour ton parcours&#x1f61a;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@olivierminne j'aime pas dals mais vous m\u00e9rit\u00e9 Enfin d'etre reconnu a la tv !!! A votre juste valeur", "polarity": "mixed"}
{"message": "@olivierminne Moi je veux te revoir dans #FortBoyard, tu seras l\u00e0 hein dis?!&#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "@olivierminne Bonne soir\u00e9e olivier, je suis d\u00e9\u00e7ue de ton d\u00e9part mais tu reste le meilleur.. Je t'aime. &#x1f49d;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Moi c'\u00e9tait pour @olivierminne que j'avais envie de voir @DALS_TF1 !", "polarity": "positive"}
{"message": "@olivierminne trop d\u00e9\u00e7u de ton d\u00e9part ! Moi je regarde plus #DALS", "polarity": "negative"}
{"message": "\"On croise les fesses\" du #meilleurpatissier j'crois que C @08lovestpmp qui l'avait twetter \u00e0 Camille&#x1f609;", "polarity": "objective"}
{"message": "Par contre ma chanson pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e revisit\u00e9e, je peux pas ! M\u00eame si elle chante tr\u00e8s bien la madame, \u00e7a me perturbe. #Hero #DALS", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je reprends le replay de #DALS", "polarity": "objective"}
{"message": "Ma coll\u00e8gue qui dit qu'elle A regard\u00e9 dals pour Voir ta chouchoute et qu'ils \u00f4n super bien danser fi\u00e8re @SilviaNofficiel @JulienLepers &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "Sandrine et ses petits mots doux mdrrrr \"Mon amour\" trop chou #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Mercii @CamilleLou_Off pour ta gentillesse samedi soir apr\u00e8s l'\u00e9mission #DALS ! Tu es adorable vraiment ! A tr\u00e8s vite &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Aaaah le ptit Pokora qui est l\u00e0 ce soir &#x1f60f;", "polarity": "positive"}
{"message": "#adp2016 alors Didier, bient\u00f4t dans #Dals ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Aaaah bien le truc des claques cal\u00e9 sur la musique #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Celestiiiin :'( #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "@caroreceveur Cette rumba \u00e9tait magique, magnifique ... &#x1f633;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je me rattrape les deux premiers #DALS. Et mon @olivierminne je l'aime trop. &#x2763;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le meilleures sc\u00e8nes de @GregoireLyonnet et @CamilleLou_Off \u00e0 #prime2 #LaSuite &#x1f61c;", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Les culbutes sur le dance-floor\" je veux @KarineLMOff pour commenter les port\u00e9s de @DALS_TF1 #ADP2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Je remercie la belle @SylvieTellier de m'avoir fait d\u00e9couvrir samedi soir cette magnifique chanson ! &#x1f5a5;", "polarity": "positive"}
{"message": "@olivierminne @B_Castaldi bonne soir\u00e9e et merci pour dals", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est dommage DALS parce que les gens votent pour les pr\u00e9f\u00e9rences et pas les prestations.. du coup des \u00e9limin\u00e9s c'est nimp &#x1f44e;", "polarity": "negative"}
{"message": "Silvia jspas cmt elle fait mais elle s'embellit \u00e0 chq fois #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Trop mignon Julien #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Tr\u00e8s belle presta @SylvieTellier @christophelicat tout en douceur \u00e9l\u00e9gance et \u00e9motion Joli moment Belle chanson On red\u00e9couvre Sylvie #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Ahahahaha Alliage le comble du kitsh ! J'adore &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Jolie rumba @DamidotValerie @cmillettedancer Tr\u00e8s belle interpr\u00e9tation Tes enfants peuvent \u00eatre fi\u00e8re d'avoir 1 maman comme toi #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Les vid\u00e9os de @LufyMakesYouUp et @Enzovoort9 sont tout simplement sans exception \u00e0 mourir de rire ! Je termine toujours pli\u00e9 en 2 ! &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "@olivierminne Vous m\u00e9ritiez mieux que DALS !! Un projet \u00e0 la radio peut \u00eatre ?", "polarity": "positive"}
{"message": "Je soutiens @wafakohlanta depuis Koh-Lanta mais elle avait pas twitter \u00e0 l'\u00e9poque... &#x2764;", "polarity": "positive"}
{"message": "@Laurentmaistret Tu m'\u00e9blouis dans #DALS. &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est moi ou Camille Lou a un petit c\u00f4t\u00e9 Evelyne Brochu ? #DALS #OrphanBlack", "polarity": "mixed"}
{"message": "Un jour j'arriverai \u00e0 regarder le replay de dals, mais pas ce soir parce que j'ai une wifi en carton", "polarity": "negative"}
{"message": "En mode replay de #DALS - encore scotch\u00e9e par @SylvieTellier &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'adore @KamelLeMagicien ! Tu es un vrai SOLEIL sur ce programme !! J'esp\u00e8re que tu iras loin ! #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Derri\u00e8re un Homme Fort se cache un \u00eatre sensible... j'ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s \u00e9mue lors de l'\u00e9limination d'Olivier Minne &#x1f622;", "polarity": "positive"}
{"message": "Belle rumba r\u00e9ussie @VictorArtus @marydenigot tr\u00e8s beaux port\u00e9s \u00c9motion Joli moment Le duo fonctionne bien #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@candice_kl16 Grenoble et l Is\u00e8re est bien repr\u00e9sent\u00e9 &#x1f4aa;", "polarity": "positive"}
{"message": "tr\u00e8s fi\u00e8re de Julia qui ce soir a enfin r\u00e9aliser son r\u00eave : gagner koh lanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Tr\u00e8s belle valse, j'ai beaucoup aim\u00e9 ! @Laurentmaistret #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@VelainMarielle @benoit_koh @JulieKohLanta Tellement ! Je suis s\u00fbre que c'est lui qui va gagner KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Hey @florentmotheoff j'esp\u00e8re que pour la danse sur Ghost samedi soir on aura le droit \u00e0 la sc\u00e8ne \"poterie\" hein &#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "Tellement triste qu' @olivierminne et de ma @katrinapatchett soient d\u00e9j\u00e0 partis...&#x1f618;", "polarity": "negative"}
{"message": "Beau moment de joie avec nos #friends @KarineFerri @YannAlrick Jolie presta &amp; belle progression Bravo:-) #p\u00e9tillante #sourire #\u00e9nergie #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @Cyrilhanouna @TPMP marseille", "polarity": "objective"}
{"message": "@maximedereymez @olivierminne @katrinapatchett @DALS_TF1 @TF1 moi aussi, il avait encore des possibilit\u00e9s lui ...vraiment dommage.", "polarity": "negative"}
{"message": "Qu'est ce que caroline receveur fou en 1ere place de #DALS ? Y avait tellement meilleur ! C'est comme SS10 la prod \u00e0 d\u00e9j\u00e0 fait ses plans", "polarity": "negative"}
{"message": "Rien que d'y penser, h\u00e2te de vous revoir un de ces 4 sur le plateau de #TPMP @olivierminne &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "@KamelLeMagicien @LeChrisMarques @DALS_TF1 @TF1 tu a du talent ne lache rien &#x1f44f;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai ador\u00e9 le truc de chansons de @bchameroy et @CamilleCombal c'\u00e9tait \u00e0 mourir de rire ... c'est \u00e0 refaire #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Floren Mote JE l'adore il danse hyper bien #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@loissebb ouiiiii sur \u00e9missions tpmp replay :)", "polarity": "positive"}
{"message": "@caroreceveur et @maximedereymez danseront un Chacha sur \"Don't be so shy\" samedi dans #DALS &#x1f483;", "polarity": "objective"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @Cyrilhanouna @TPMP @FanzouzesTPMP @TEAM2BABA Rennes ce serait trop bien qu'il puisse venir notre baba &#x1f444;", "polarity": "positive"}
{"message": "Tellement dr\u00f4le l'\u00e9mission , j'adore le retour de @bchameroy &amp; @CamilleCombal &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "@ferielxanonyme @LeZappeurFou non mais il est tres objectif il a pas de haine envers tpmp. Il dit juste ce qu'il pense.", "polarity": "positive"}
{"message": "Sa serait bien que @bchameroy revienne sur @TPMP #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "A voir tout les tweets de #TPMP, je vois que tout le monde veut que Capucine d\u00e9gage &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "@ferielxanonyme @LeZappeurFou puis, on rage grave psq c'est Baba, tpmp Et qu'on adore mais j'avoue que parfois il y va fort", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bravo @JulienLepers @SilviaNofficiel pour cette jolie valse et cette belle d\u00e9claration d'amour \u00e0 son p\u00e8re Cette danse lui va bien #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "@TPMP @CapucineAnav mais c'est pas vrai XD si tu continues comme ca tu va devenir une @chantalladesouO ;-)", "polarity": "mixed"}
{"message": "@AudeRSG Tavu Florent Mothe il va danser sur la Valse je suis trop content #DALS #TeamCandiFlow", "polarity": "positive"}
{"message": "Regarder le replay de #TPMP apres le taff et voir baba parler de ma twittos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e Elfi ca fait plaise! Elle le m\u00e9rite de ouf je l adore!", "polarity": "positive"}
{"message": "#DALS de la semaine derni\u00e8re. Replay.", "polarity": "objective"}
{"message": "Euh, je suis en train de regarder le replay de #DALS et je suis d\u00e9sol\u00e9 mais... IL FAUT ARR\u00caTER DE DABER \u00c0 TOUTES LES SAUCES ! (cc @MPokora)", "polarity": "negative"}
{"message": "@bchameroy tu manques a #TPMP mais j'adore aussi ta nouvelle \u00e9mission du coup je suis mittig\u00e9 entre la joie et la nostalgie&#x1f498;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Margotte_52 @TPMP toi t'es rien aussi c'est pour \u00e7a.", "polarity": "negative"}
{"message": "@TPMP @BonroisPaul \u00e0 demain bonne soir\u00e9e &#x1f303;", "polarity": "objective"}
{"message": "@CapucineAnav quand elle va voir tous les tweets, elle va bien se dire que chroniqueuse dans #TPMP c'est pas pour elle", "polarity": "negative"}
{"message": "@olivierminne @TPMP @B_Castaldi @IsaMoriniBosc @gillesverdez @jmmaireofficiel super d\u00e9\u00e7ue de ton d\u00e9part tu m\u00e9ritais amplement de rester", "polarity": "mixed"}
{"message": "@olivierminne trop d\u00e9gout\u00e9e de votre \u00e9limination c'est pas juste du tout...@DALS_TF1", "polarity": "negative"}
{"message": "@HugoG_8 @Mariemesrimes @mat__tpmp @Petite_Maryy tu comprends pas grand chose si tu veux mon avis", "polarity": "negative"}
{"message": "@Cyrilhanouna @TPMP mddrrr vous avez rajout\u00e9 tellement de public que le pauvre gars qu est au fond il est dos \u00e0 vous face entr\u00e9e de service", "polarity": "negative"}
{"message": "Trop bien les danses et musiques de samedi dans DALS c'est tout ce que j'avais vot\u00e9 &#x2764;", "polarity": "positive"}
{"message": "@FeyChiey @Mariemesrimes @mat__tpmp @Petite_Maryy non j en ai pas besoin merci", "polarity": "objective"}
{"message": "La bouche de Capucine Anav c'est pire que le cul d'une vache ! Il en sort une quantit\u00e9 inqualifiable de merde ! #TPMP @TPMP Virez la putain!", "polarity": "negative"}
{"message": "@Mariemesrimes @HugoG_8 @mat__tpmp @Petite_Maryy j'suis naturellement violente", "polarity": "negative"}
{"message": "@TPMP @Cyrilhanouna #TourDeFranceBaba baba viens me chercher \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d' Alen\u00e7on dans le 61 merci infiniment &#x2764;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai h\u00e2te de gagner Koh-Lanta", "polarity": "positive"}
{"message": "@Mariemesrimes @FeyChiey @HugoG_8 @mat__tpmp ouloulouuuuuuuuuuuuuuu ca clashe ici", "polarity": "mixed"}
{"message": "@PunchlineCombal @CamilleCombal @bchameroy @TPMP aah, on voit bien l\u00e0 leur talent! Des g\u00e9nies vous dis-je &#x1f4aa;", "polarity": "positive"}
{"message": "@Cyrilhanouna @TPMP on a commenc\u00e9 \u00e0 france4 y avait 3chaises 2 tabourets aujourd'hui frerooo c est le z\u00e9nith mdrrrrrr je vous kiffe", "polarity": "positive"}
{"message": "Plaisir d'avoir retrouv\u00e9 Bertrand chameroy :) #tpmp", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce soir @bchameroy invit\u00e9 de #TPMP Arte d\u00e9cide de programmer un film au titre \u00e9vocateur... Hasard ou co\u00efncidence... #OnVousManipule #x1f607;", "polarity": "negative"}
{"message": "Malgr\u00e9 un connard (DG S\u00e9cu) qui a tout fait pour m'emp\u00eacher d'assister \u00e0 #TPMP, @Cyrilhanouna m'a permis de rentrer. Super \u00e9mission qd m\u00eame.", "polarity": "mixed"}
{"message": "@grnclem @laurent_johnny ceci dirt cela veut rien dire car pour #TPMP les dates changeaient tout le temps", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous pr\u00e9f\u00e9rer #KohLanta ou #ADP2016 ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous pouvez envoyer vos messages de soutien et de conseils pour le prime 3 \u00e0 votre couple favoris ici &#x2935;", "polarity": "objective"}
{"message": "@TPMP @Cyrilhanouna trop bonne nouvelle ! quel bonheur !!! &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Roxanne la fille de Damidot, je l'aime trop &#x1f49b;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ouiiiiiiiiiii !!!! La valse pour @florentmotheoff et @CandicePascal &#x1f606;", "polarity": "positive"}
{"message": "Flo me donne envie de chialer les gars, je regarde le replay de DALS :(", "polarity": "negative"}
{"message": "@Appelezlapolice Oh tkt pas car je suis du m\u00eame avis que toi Capucine n'a pas sa place dans #TPMP et meme nulle part &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ma dose de #Comberoy \u00e7a faisait longtemps &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ca m'a fait bien plaisir de te revoir @bchameroy &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Aujourd'hui, qq min.d'infid\u00e9lit\u00e9 \u00e0 #Quotidien le tps de voir le duo @bchameroy + @CamilleCombal de l'\u00e9poque o\u00f9 on rigolait bien devant #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "Le contempo sur Papaoutai c'est mon Brahim... on devrait pas toucher &#x1f622;", "polarity": "negative"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @Cyrilhanouna @TPMP @FanzouzesTPMP @TEAM2BABA Caen,Bayeux ou Saint Lo !!!", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Julien Lepers danse comme une truelle\" je hurle &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Capu a voulu dire son coup de gueule sur DALS mais Cyril l'a stopp\u00e9! &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le retour des secrets des @B_Castaldi ! ", "polarity": "objective"}
{"message": "H\u00e9 mais @CapucineAnav c'est une haineuse cette go. Elle a pas \u00e9t\u00e9 prise pour #DALS du coup elle rage &amp; elle critique tout le monde mais wsh", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est dommage, \u00c9milie avait l'air bien #adp #ADP2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Benoit il est carr\u00e9ment canon ce mec #ADP #ADP2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Je valide l'analyse de Karine Le Marchand, Beno\u00eet a \u00e9t\u00e9 clairement influenc\u00e9 dans son choix par ses amis #ADP #ADP2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les rouge ils ont fait un coup de ma\u00eetre et Beno\u00eet il est trop chaud #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "#ADP2016 #ADP aaah les potes, toujours de bon conseil pour te faire choisir la mauvaise meuf ... &#x1f61d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Quelqu un peut me dire pourquoi personne ne m a alert\u00e9 sur le beau benoit? Hein??? @doddy91 @YourOnlyJo @Nabshoe #adp", "polarity": "mixed"}
{"message": "AH NON PAS LA PUB BORDAYL !! #adp", "polarity": "negative"}
{"message": "Trop touchant Olivier et Katrina #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Des agriculteurs d\u00e9cident de rencontrer des femmes sans la pr\u00e9sence de cam\u00e9ras. La vraie vie en fait. #ADP #ADP2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "La meilleure amie qui dit \"prends la moche\" car elle sent qu'elle va \u00eatre mise de c\u00f4t\u00e9 si son pote prend la jolie. Enorme #adp #adlp #m6", "polarity": "mixed"}
{"message": "J'ai rien contre l'#ADP mais j'ai l'impression que \u00e7a dure depuis 6 mois cette ann\u00e9e.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Elle n'\u00e9tait pas \u00e0 l'aise devant les cam\u00e9ras\". C'est quand m\u00eame un peu le principe de l'\u00e9mission, pourtant... #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "@8July_ @Cyrilhanouna Pour elle et pour nous mdrrrr donc Cyril r\u00e9fl\u00e9chit bien stp c'est l'avenir de #TPMP qu'est en jeu ...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cette nouvelle musique c'est vraiment pas possible, remettez James Blunt #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne doute pas que la jolie @EmilieADP11 trouvera vite un pr\u00e9tendant... #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "Benoit, au speed-dating avait sa voix de Barry White et l'oeil de velours.Au bilan,voix de macho et oeil de bovin #ADP #ADP2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Sublime rumba Belle interpr\u00e9tation Bcp d'\u00e9motion Magnifique chor\u00e9graphie @maximedereymez Tu peux \u00eatre fi\u00e8re de ta presta @CaroReceveur #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Le relooking de Fran\u00e7oise..? Erf..!!! Ayez un peu de respect pour Cristina Cordula quand m\u00eame..! &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Julien qui prend un yahourt et du sucre ok mais pq une fourchette ?? #DALS", "polarity": "mixed"}
{"message": "Votre Capucine Anav elle en a pas marre d'\u00eatre debile ? #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "Je regarde le replat de DALS je fais que chialer", "polarity": "mixed"}
{"message": "@TPMP @Cyrilhanouna La Rochelle baba stppppp&#x1f64f;", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est la PUB. J'ai envie de chocolat et JE n'ai pas le droit... #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "L'amour est dans le pr\u00e9 ne serait pas l'amour est dans le pr\u00e9 sans @KarineLMOff qu'est ce que j'aime cette femme &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Tout ce que j'attend c'est le bilan de Bruno pour une fois qu'il arrive quelque chose \u00e0 quelqu'un de notre village #ADP2016 #Bruno #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @Cyrilhanouna @TPMP @FanzouzesTPMP @TEAM2BABA \u00e0 Rennes &#x1f600;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai trop h\u00e2te de voir le Contempo de @Laurentmaistret et @DenitsaOff ! #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Entre le dernier \u00e9pisode de #TWD et #ADP, je sais pas ce qui me met le plus mal \u00e0 l'aise...", "polarity": "negative"}
{"message": "@CandicePascal quand tu danse t'es toujours aussi magnifique&#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "@Superoff21 @ActualityFrance d'ailleurs je prie pour qu'ALJ ne tue pas Koh Lanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "Saison tr\u00e8s tr\u00e8s bof mais on se marrait&#x1f601;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bon c'est bien gentil mais faut aller voir qui succombera \u00e0 Lucille, la batte de Negan dans #TWD #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "@xDrugOfMusic my tf1, la quotidienne de dals, ils annonc\u00e9 toutes les danses !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pas contente baba @Cyrilhanouna ta m\u00eame pas parler du spectacle de @Ahmed_Sylla qui a fait un carton d'audiences samedi soir @C8TV #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "ah le vent du si\u00e8cle ! #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "ben prenez des filles avec du caract\u00e8re vous vous ferez moins chier....#ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "@ZeRetweet59 @TheWhoodini @Leblogtvnews Comme TPMP et pourtant personne ne fait la moyenne du \"debrief\" et le vrai TPMP !", "polarity": "mixed"}
{"message": "On dit \"un poisson devant un v\u00e9lo\" #adp", "polarity": "objective"}
{"message": "Oh Non la fin la semaine prochaine ? &#x1f915;", "polarity": "negative"}
{"message": "Oh il n'y a donc pas eu de \"nous\" entre Beno\u00eet et \u00c9milie &#x1f61e;", "polarity": "negative"}
{"message": "J'avais pas fait gaffe mais \u00c9milie s'est pris un gros vent avec le baiser d'adieux dans la voiture, non ? #ADP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je r\u00e9alise brutalement que maintenant, les pr\u00e9tendantes d'#ADP SONT sur touitteur. Du coup c'est moins dr\u00f4le de livetouitter. Elles voient.", "polarity": "negative"}
{"message": "@mounsss69 @brt_lisa @cyrilhanouna il viendra nous chercher Baba #TPMP et apr\u00e8s on go te chercher", "polarity": "objective"}
{"message": "#adp #ADP2016 Beno\u00eet : \"j'ai rencontr\u00e9 quelqu'un\" et tout de suite une musique disco en Soundtrack &#x1f609;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Denitsa elle danse tellement bien #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "On l'a attendu, on l'a enfin eu : le couple surprise d'#ADP2016 #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "Fran\u00e7oise me fait trop de la peine &#x1f622;", "polarity": "negative"}
{"message": "@TPMP il raconte quoi le faux cul Bertrand Chameroy perso y avait walking dead s7 ep1 #TheWalkingDead \u00e0 la m\u00eame Heure", "polarity": "negative"}
{"message": "Ah bah trop tard les filles, une nouvelle \u00c9milie est entr\u00e9e dans le game ! #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Une de la bande de potes ? Ah bah \u00e7a forc\u00e9ment ils sont pour...\" @KarineLMOff tr\u00e8s bien dit ! #ADP2016 #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "Noooooon ! Beno\u00eet \u00e0 trouv\u00e9 quelqu'un... &#x1f62b;", "polarity": "negative"}
{"message": "Un poisson devant un patin \u00e0 roulettes ? Une expression qui ne demande pas d'explication. #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "Beno\u00eet : il fait une saison de ADP pour finir avec la s\u0153ur d'un pote : tout \u00e7a pour \u00e7a s\u00e9rieux !! &#x1f644;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ah ben apr\u00e8s \u00eatre venu dans le nord il ne l'a pas perdu le Benoit ! Pas d\u00e9\u00e7ue @EmilieADP11 ? #ADP2016 #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "@caroithurbide j'aimerais trop avoir ton follow j'aime bien quand tu es a tpmp", "polarity": "positive"}
{"message": "Une Emilie en remplace une autre. #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "Bien @bchameroy sa fait du bien de te revoir dans tpmp @CamilleCombal @TPMP @Cyrilhanouna @Mdelormeau #savafairetairedesmauvaiselangue", "polarity": "positive"}
{"message": "#ADP Parfois Je ME demande S\u00ee C'est vra\u00ee Tout \u00e7a ! Il ne sait pas S\u00ee il est amoureux &#x1f633;", "polarity": "negative"}
{"message": "Eric se r\u00e9veille ! Il parle trop vite ! Moi rien comprendre ! #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai envoy\u00e9 mon message de soutien \u00e0 Flow et Candice, j'esp\u00e8re qu'ils le verront &#x2764;", "polarity": "positive"}
{"message": "R\u00e9cap' : Beno\u00eet n'est plus en couple avec Emilie mais il a retrouv\u00e9 l'amour ! #ADP2016 #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "#ADP Pas d'enthousiasme dans ces couples cette ann\u00e9e ... Pas passionnant ...", "polarity": "negative"}
{"message": "@EmilieADP11 @adpm6 @KarineLMOff J'esp\u00e8re que tu as trouv\u00e9 ou trouveras celui qu'il te faut &#x1f609;", "polarity": "mixed"}
{"message": "#adp2016 #adp Bon en fait je l'aime pas tant que \u00e7a Beno\u00eet \u00e0 l'\u00e9couter, l\u00e0. il s'aime un peu trop non?", "polarity": "negative"}
{"message": "@TweetsBashing au moins \u00c9milie au lit ne lit pas #ADP #ADP2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il sait le mec qu'on ne remonte plus ses cols depuis 1985? #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Y a pas de soupe en sachet au bilan? #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "La bonne ratatouille de Monique, polo t'en a plein la moustache d'accord. #ADP2016 #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "L'\u00e9lectorat du FN kiffe cette s\u00e9quence #ADP2016 #ADP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Belle prestation @florentmotheoff @CandicePascal Belle \u00e9nergie Bravo;-) Florent a un beau potentiel de danseur J'aime bcp leur duo ;-) #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Beno\u00eet qui a trouv\u00e9 l'amour avec la s\u0153ur d'un pote &#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je croyais que @KarineLMOff parlait \u00e0 Olivia \"arr\u00eate de te rouler par terre\" #ADP2016 #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "Emilie tu \u00e9tais pourtant si jolie #adp #ADP2016", "polarity": "positive"}
{"message": "#ADP2016 encore le Bilan la semaine prochaine pfffff c'est trop longggg ! #adp", "polarity": "negative"}
{"message": "Merci baba pour ce @TPMP et vivement #BabaTourDeFrance &#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "Non mais c'est une blague l\u00e0 ?!!! Je voulais voir Bruno #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Karine se fait un d\u00e9lire toute seule avec un \u00e2ne ^^ #ADP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Merci d'avoir \u00e9t\u00e9 avec nous les Twittos ! On se retrouve lundi prochain pour le deuxi\u00e8me bilan de la saison #ADP #ADP2016", "polarity": "positive"}
{"message": "et voil\u00e0 .... fin bilan la semaine prochaine ! en m\u00eame temps avec les r\u00e9sum\u00e9s des r\u00e9sum\u00e9s fallait s'en douter ! #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Heu.... On peut \u00e9crire aux pr\u00e9tendantes esseul\u00e9es ? #JeMeComprends #adp", "polarity": "mixed"}
{"message": "Relou ! Encore un \u00e9pisode...&#x1f629;", "polarity": "negative"}
{"message": "Les gars de cette saison c'est pire que Ally Mc Beal !!! #ADP2016 #ADP @adpm6", "polarity": "negative"}
{"message": "@CyrilHanouna J'ai une exclue pour toi Cyrilo le Retour de P\u00e9kin Express @PekinExpressS11 sur @M6 \u00e7a te pla\u00eet plus que dals non !?", "polarity": "objective"}
{"message": "\"La saison d\u00e9tient le record d'histoires d'amour digne de conte de f\u00e9e\"????? &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai toujours aim\u00e9 @VictorArtus mais avec DALS je le red\u00e9couvre et je l'aime bcp plus. &#x2763;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le bilan en deux parties ??? Le cot\u00e9 positif c'est que je vous retrouve tous lundi prochain &#x1f601;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Apr\u00e8s avoir parl\u00e9 aux politiques, Karine Lemarchand parle aux \u00e2nes, \u00e7a la change pas trop #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Et sur ce, \u00e0 lundi prochain pour le tout dernier #LT de #ADP !", "polarity": "objective"}
{"message": "Bon bah les twittos on se revoit la semaine prochaine ! &#x1f609;", "polarity": "objective"}
{"message": "J'adore le naturel de @KarineLMOff ! Je pense que #ADP ne serait plus #ADP sans elle !!!", "polarity": "positive"}
{"message": "Bonne semaine \u00e0 tous ! #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "@TPMP @bchameroy non chacun sa voix maintenant et je sens qu'il y a quelques choses de casser entre les 2", "polarity": "negative"}
{"message": "J'aimerais bien aller assister \u00e0 un TPMP &#x1f389;", "polarity": "positive"}
{"message": "Encore une bonne soir\u00e9e devant twitter...euh devant #ADP2016 #ADP \u00e0 lundi prochain pour la suite et fin ...bonne nuit les twittos &#x1f634;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ils pourraient faire une sp\u00e9ciale nouveau look/vie avec le casting de #ADP2016 #ADP @adpm6", "polarity": "objective"}
{"message": "Euh le rire de Capucine j'en peux plus. On dirait la nana qui rigole pour rien pour se faire remarquer. #TPMP #replay", "polarity": "negative"}
{"message": "Le #EstimeUnPrixCommeCope vaut le d\u00e9tour", "polarity": "positive"}
{"message": "Donc maintenant on retrouve Fran\u00e7oise dans Nouveau look pour nouvelle vie #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "La semaine pro , derni\u00e8re de l'amour est dans le pr\u00e9 .Enfin ! \u00c7a dure une \u00e9ternit\u00e9 cette ann\u00e9e ! #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Bon bah 1 fois n'est pas coutume (d\u00e9sol\u00e9e kaka) je me suis bien emmerd\u00e9e...! &#x1f62a;", "polarity": "negative"}
{"message": "bonne nuit #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "Plus occup\u00e9e \u00e0 regarder le parcours du Giro qui aurait fuit\u00e9 que la fin de l'#ADP #ADP2016", "polarity": "objective"}
{"message": "Vivement la semaine prochaine pour la suite des bilans &#x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "@RAF97483 merci la courgette masqu\u00e9e, chacun fait fait ce qui lui plait plait, y'en a pour tout le monde des chaines et \u00e9missions @TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "La t\u00eate de jeanluclemoineofficiel ! &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Fran\u00e7oise compl\u00e8tement m\u00e9tamorphos\u00e9e &#x1f601;", "polarity": "positive"}
{"message": "Bon ben chaque semaine c'est de plus en plus mou #ADP . Vivement la fin de cette saison quand m\u00eame !", "polarity": "negative"}
{"message": "@cyrilferaud et TPMP ce sera pour quand ?! &#x1f609;", "polarity": "objective"}
{"message": "C \u00e9tait un bon \u00e9pisode. Vivement la semaine pro entre Paulo et Julie va y avoir du comportement de connard Bonne nuit les amis.#ADP2016 #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "J'aime bien Karine Le marchand qd elle taquine les candidats #Adp &#x1f605;", "polarity": "positive"}
{"message": "D\u00e9cid\u00e9, je soutiens Artus et Marie \u00e0 pr\u00e9sent &#x1f60f;", "polarity": "positive"}
{"message": "Mais @Mdelormeau dans le confessionnal du poste il est g\u00e9nial &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Jregarde #ADP pour la 1\u00e8re fois et euh", "polarity": "mixed"}
{"message": "j ai trouv\u00e9 le moyen de l endormir devant #ADP2016 #ADP : heureusement que le replay existe..", "polarity": "mixed"}
{"message": "@RAF97483 @gedeon_michel le mec ne parle que de Tpmp et des \"lopettes\" c'est dire ....", "polarity": "negative"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @TPMP @Cyrilhanouna pour moi c'est @CapucineAnav mm si on l'a pas entendu svt, elle \u00e9tait tjs juste", "polarity": "positive"}
{"message": "@delphdecourbel1 @Cyrilhanouna ouais c nul le d\u00e9but de tpmp sans Camille!! Le confessional c'etait grave chiant &#x1f44e;", "polarity": "negative"}
{"message": "#adp franchement c'est \u00e9nnervant cette manie qu'\u00e0 m6 de mettre une pub alors qu'il reste 2 minutes seulement \u00e0 regarder", "polarity": "negative"}
{"message": "\"J'adore les femmes \u00e0 lunettes, dans la rue d\u00e8s que jvois une femme avec des lunettes je me retourne\" on dirait Twitter lol #adp", "polarity": "mixed"}
{"message": "Putain j'suis trop deg j'devais aller assister a #TPMP et la le mec me dit com j'suis mineur m\u00eame accompagn\u00e9 d'un majeur c plus possible", "polarity": "negative"}
{"message": "pourquoi @GRADIDUR n'as jamais \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 chez @TPMP ?? #GradurTPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Merci aux anciens pour ce LT de #ADP et bienvenue aux nouveaux !", "polarity": "positive"}
{"message": "J'aime une vid\u00e9o @YouTube&nbsp;: \"Aliz\u00e9e et Gr\u00e9goire Lyonnet dansent sur Harry Potter sur la Tourn\u00e9e DALS [Coup de Coeur]\" \u00e0 l'adresse", "polarity": "positive"}
{"message": "Finalement pour #ADP2016 il ne faut regarder que le bilan, largement suffisant.. #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off les duos @ThierryMoreauT7 @jmmaireofficiel et @CamilleCombal @bchameroy (m\u00eame si il est pu chroniqueur &#x1f64a;", "polarity": "objective"}
{"message": "@boccolini1 je n'ai pas si vu ce qui s'est pass\u00e9 ce WE ms pas de raison de partir!! On vs aime et on aime vs lire! Signe une fan de TPMP &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Matt On t'aime &lt;3 avec @katrinapatchett vous formez un couple de danseur magique Je vous adore &lt;3 #Dals #replay", "polarity": "positive"}
{"message": "je veut voir aussi @Sadekniuum chez @TPMP sa serais lourd ! et en bonus il vient avec @bruluxx hahaha #SadekTPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je viens d'envoyer un message de soutient au Lounnet , j'esp\u00e8re qu'ils le liront &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "@meganekayser @DALS_TF1 cette ann\u00e9e ouais je suis d\u00e9\u00e7ue.. j'aimais bien ce concept du choix du public mais quand j'ai vu les propos..&#x1f625;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bonne nuit \u00e0 tous et on se retrouve lundi prochain pour #ADP2016 #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "@CapucineAnav tes vraiment conne ou tu le fais expr\u00e8s ?J'ai essayer de te donner une chance pff apprend la d\u00e9finition du mot VIOl #tpmp bref", "polarity": "negative"}
{"message": "@ThierryMoreauT7 @TPMP @Tele7 alors il faut mettre @olivierminne au courant alors ! &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Encore possible de t'\u00e9crire @charleneADP11 ? La plus jolie de la saison &#x1f603;", "polarity": "positive"}
{"message": "Se forcer a regarder #TPMP cinq minutes pour la premi\u00e8re fois de sa vie. Et la derni\u00e8re fois! Savais que c'\u00e9tait d\u00e9bile, mais pas \u00e0 ce point", "polarity": "negative"}
{"message": "Flow va danser la valse et Camille sur la danse contemporaine, j'ai trop h\u00e2te d'\u00eatre samedi #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je suis fan de ce hashtag #EstimeUnPrixCommeCope", "polarity": "positive"}
{"message": "Dans #tpmp dans deux minutes avec une veste rose un peu chelou mais j'assume &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Gros bisous \u00e0 ma @IsaMoriniBosc trop gentille &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c7a clash entre @Mdelormeau et @JeanLucLemoine &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00e7a parle de Melissandre sur #tpmp, meskina avec du recul elle fait d'la peine qd m\u00eame", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 chaque fois quand il manque un truc on dit \"C'est Melissandre qui l'a mang\u00e9\" j'avoue msk #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "La luxure selon mon @gillesverdez rendez vous demain en direct 21h apres #tpmp pour les 7 peches capitaux &#x1f60e;", "polarity": "mixed"}
{"message": "1.233.000 t\u00e9l\u00e9spectateurs (5,4% de pda) devant @TPMP hier soir avec @teamginola et les coachs de #LFAUIT. 1er talk show de l'access &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "D\u00e9part canon pour un incroyable talent ! Bravo a mon fr\u00e9rot @teamginola au jury et M6 ! Et merci &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Toujours pas de #BurgerKing dans ma ville de campagne &#x1f575;&#x2640;", "polarity": "negative"}
{"message": "On a pas que des fanzouzes apparemment &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 tout de suite les fous-fous &#x1f61b;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@gillesverdez : Venez voir le spectacle @timeoOFF et excusez vous d'avoir dit qu' @alexgoude n'avait pas de talent ! #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quand @CamilleCombal se lance dans la politique, il ram\u00e8ne sa bonne humeur \u00e0 l'assembl\u00e9e &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Bonjour tout le monde ! Miss France se fera \u00e0 Montpellier et non \u00e0 Lille &#x1f60a;", "polarity": "positive"}
{"message": "#tpmp c'est l\u00e0 que le 2 de @Mdelormeau prend toute sa valeur apr\u00e8s les 4/3 de jean luc &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ouiiiii c'est l'heure du #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "J'entends \"tarte bourdaine\". Quand on conna\u00eet la principale caract\u00e9ristique de la bourdaine, c'est f\u00e2cheux. #MeilleurP\u00e2tissier", "polarity": "negative"}
{"message": "C trop triste son portrait sn seul compagnon c 1 chien &lt;/3 #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Je veux la recette de la p\u00e2te sabl\u00e9e chocolat\u00e9e du #meilleurpatissier pour en faire des tartes au citron meringu\u00e9 !", "polarity": "objective"}
{"message": "Grave triste pour les g\u00e2teaux qui se cassent lors des \u00e9preuves du #meilleurpatissier &#x1f63f;", "polarity": "negative"}
{"message": "Fred \"Maintenant au frigo pour qu'elle refroidisse\". Le type a clairement une id\u00e9e derri\u00e8re la t\u00eate #meilleurpatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "Desfois jai envie de pleurer devant #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Sachez qu'il existe un #meilleurpatissier et les mecs tweetent des trucs que personne ne lit. ah les cons... #lemeilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Y'a que moi ou la Mercotte c'est une t\u00eate \u00e0 claques #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "En mode tourment d'amour sur M6 #meilleurpatissier #m6 #mercotte #LesSaintes", "polarity": "objective"}
{"message": "@ZENPP @ECiotti le soldat P4 face au gauchiste @benoistapparu bon je vais regarder le #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Les filles ont le mieux assur\u00e9es sur les tartes animales ! #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "y en font quoi des restes du g\u00e2teau apr\u00e8s pcq y prennent 1 bouch\u00e9e moi jveu terminer le bail #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Ils font chier \u00e0 me donner faim l\u00e0... &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il y a des g\u00e2teaux ils sont juste magnifique #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Les saintois doivent \u00eatre de se fendre la gueule en voyant les candidats de #meilleurpatissier gal\u00e9r\u00e9s \u00e0 faire les tourments d'amour &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Venez aux Saintes ( @ilesGuadeloupe ) , vous go\u00fbterez aux \" REAL\" Tourments d'Amour #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "1.278.000 t\u00e9l\u00e9spectateurs (5,5% de pda) devant @TPMP hier soir. 1er talk show de l'access prime time &#x1f44d; ", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce #BurgerKing se d\u00e9guise en McDonald's pour Halloween &#x1f47b;", "polarity": "objective"}
{"message": "merci \u00e0 vous &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "Lundi #Quotidien a chang\u00e9 d'horaire. Depuis mardi #TPMP s'est align\u00e9. G\u00e9n\u00e9rique (d\u00e9but du calcul d'audience) lanc\u00e9 \u00e0 19h37 (au lieu de 30)", "polarity": "objective"}
{"message": "Shera ne veut pas partir avc moi en vacances de peur d'\u00eatre snap\u00e9e h24 &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"\u00c7a fait 27 ans que je m'endors et me r\u00e9veille aupr\u00e8s de la personne que j'aime. J'aimerais bien que \u00e7a t'arrive !\" @ThierryMoreauT7 &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "Qd tu termines ta soir\u00e9e \u00e0 cot\u00e9 de @mercotte tu as gagn\u00e9 ta soir\u00e9e! #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "@ThierryMoreauT7 @TPMP soit pas jaloux mon titi. On va te faire un beau shopping pour que tu sois tout beau &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "@ThierryMoreauT7 @TPMP bonne nuit mon titi! Je t'aime aussi fort qu'on se vanne &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "1.270.000 t\u00e9l\u00e9spectateurs (5,6% de pda) devant @TPMP hier soir avec @Bmesrimes. 1er talk show de l'access prime time &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Tout le monde critiquait Nabilla dans l'\u00e9mission mais ya beaucoup plus pire: Capucine Anav #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Rallumer le feu\" Non mais Julie laisser sur l'\u00eele &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "La positivit\u00e9 de Julie ... un exemple &#x1f44f;", "polarity": "positive"}
{"message": "Aussi belle \u00e0 l'ext\u00e9rieur qu'\u00e0 l'int\u00e9rieur ma @IsaMoriniBosc d'amour &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "J'adore Julie franchement, elle est folle... Mais c'est un exemple, toujours se battre #KohLanta #Julie", "polarity": "positive"}
{"message": "Ta gueule Julie tu saoules #KohLanta", "polarity": "negative"}
{"message": "Les rouges sont super malins quand m\u00eame. En inf\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique, ils sont revenus \u00e0 \u00e9galit\u00e9 en deux \u00e9pisodes. Chapeau. #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Est ce que quelqu'un peut gifler la #VoixOff des #ReinesDuShopping de la part de tous les Belges ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Super fier de ma s\u0153ur @DamidotValerie dans @DALS_TF1 ! Jury super dur &#x1f621;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Elle n'y est pas all\u00e9e de main morte @DenitsaOff, il a des grosses marques sur le torse le @Laurentmaistret &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce soir on a besoin de vos notes av @YannAlrick . Vous devez envoyer 10 au moment o\u00f9 on danse &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "Bravo @VictorArtus !!! Serieux t'as le groove !!! #DALS &#x1f600;", "polarity": "positive"}
{"message": "Bravo @CamilleLou_Off pour ta prestation ! Folie, interpr\u00e9tation lumi\u00e8re et effets sp\u00e9ciaux ! &#x1f44f;", "polarity": "positive"}
{"message": "Encore une prestation canon de @CamilleLou_Off et @GregoireLyonnet ! La meuf est jolie, sympa et dou\u00e9e, c'est un peu aga\u00e7ant &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Aga\u00e7ant d'entendre Sandrine Qu\u00e9tier dire \"de retour en direct\" alors que #DALS est en diff\u00e9r\u00e9 (idem pour les bandes-annonces mensong\u00e8res)", "polarity": "negative"}
{"message": "Caroline Receveur c'est une super belle fille &#x1f63b;", "polarity": "positive"}
{"message": "Caroline quand tu la regarde \u00e7a te rappel a quel point t'es moche #DALS", "polarity": "negative"}
{"message": "Tu \u00e9tais tr\u00e8s belle une fois de plus @caroreceveur bravo! Des &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "#DALS Donc pour le jury, @JulienLepers danse mieux que @DamidotValerie .. Donc ils sont de parti pris -ou n'y connaissent rien. Dc je zappe.", "polarity": "negative"}
{"message": "On accueille avec plaisir le retour du sourire dans ce ChaCha ... &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Kamel a eu beaucoup plus de m\u00e9rite ce soir, Julien Lepers est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 bien \u00e0 ses limites. \u00c9limination Injuste ! #DALS", "polarity": "mixed"}
{"message": "La meilleure c'\u00e9tait de loin @caroreceveur hihi #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai PERDU un jeu mais j'ai GAGN\u00c9 une belle amiti\u00e9 @emmanuelleberne Merci pour ton sourire, ta patience et ta g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9.&#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "Pour #Halloween #Tpmp a un autre m\u00e9rite , entre 19h20 et 21h10 aucun enfant ne sonne pour r\u00e9clamer des bonbons, ils regardent &#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "On vient de tomber sur TPMP en mangeant, jamais vu autant de lourdeur en 10 secondes.", "polarity": "negative"}
{"message": "Connaissez-vous les mesures prises par le Gouvernement pour aider les agriculteurs en difficult\u00e9 ? &#x1f42e;", "polarity": "objective"}
{"message": "Les explications pourries de Julie ne changent rien, elle a \u00e9t\u00e9 malhonn\u00eate du d\u00e9but \u00e0 la fin #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Je peux plus regarder #ADP &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Jean-Paul a rompu par t\u00e9l\u00e9phone ? Pas classe. A cause d'un enfant autiste ? Encore moins classe. #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "En mode best of #TPMP et en exclu je vous donne la bande annonce #TPMPlagranderassrah ce prime est dingue &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ursula, c'est les #ReinesDuShopping qu'elle aurait d\u00fb faire! \"Voici mon dressing, ma collection de sacs...\" #ADLP", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00e0 ce soir dans @TPMP et bien \u00e9videmment juste apr\u00e8s dans Hold up sur @C8TV je compte sur vous \u203c\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "Les ch\u00e9ris ce soir #TPMP puis #HanounightShow avec @Cyrilhanouna &#x2764;", "polarity": "positive"}
{"message": "L'\u00e9quipe s'agrandie ! @Writer_Diagne nous rejoint en tant que Content Manager. Et il est toujours content... #x1f607;", "polarity": "positive"}
{"message": "\"Content Marketing : la diffusion de vid\u00e9o est une porte \u00e0 ne pas n\u00e9gliger\" par @Seoblackout #biz #BlendWebMix", "polarity": "objective"}
{"message": "C LA MEILLEURE NOUVELLE DE LA JOURN\u00c9E JSUIS TRON CONTENT #ElenaGilbertIsRisingParty", "polarity": "positive"}
{"message": "Cabella : \"Je me sens de mieux en mieux, je suis content d'avoir retrouv\u00e9 les terrains.\" #LiveConf", "polarity": "objective"}
{"message": "Trop content que remi soit dans le debrief d #SS10 aujourd hui !! #Remidansledebrief", "polarity": "positive"}
{"message": "Plusieurs personnes \u00e9taient l\u00e0 pour l'album en plus, je suis trop content &#x1f389;", "polarity": "positive"}
{"message": "Trop content de recevoir @OffRemi ce soir dans #LeDebrief ! Envoyez vos questions &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": "J'viens d'faire une composition en anglais, j'suis plut\u00f4t content du r\u00e9sultat :p ! \u00c7a vous dirait d'entendre \u00e7a ? :D", "polarity": "positive"}
{"message": "#ElenaGilbertIsRisingParty Arr\u00eatez d'\u00eatre content ! Si Elena reviens notre Bon-Bon va mourir et \u00e7a c'est pas concevable &#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "les gens quand on dit qu'on est content que johnny depp soit dans tfb \u00e7a sort\"oue vous \u00eates pour la violence conjugale\"il est ou le rapport?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Rien que pour les devoir tri, je suis bien content de plus \u00eatre \u00e0 st tho !", "polarity": "positive"}
{"message": "Chui content parce que la prochaine fois qu'on sera en vacances j'aurais le permis :)))))", "polarity": "positive"}
{"message": "Ptdr j'ai presque 16 de moyenne l\u00e0, j'allais \u00eatre content puis j'me suis rappel\u00e9 que j'\u00e9tais en bac pro \u00e7a m'a bien calm\u00e9.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je suis bien content de pas travailler le jour de mon anniversaire demain", "polarity": "positive"}
{"message": "je suis trop content je vais avoir une nouvelle chambre avec un nouveau lit et tout ,sa va rendre trop beau dans les vid\u00e9os #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Vous serez content-e-s d'apprendre que pour les citoyennistes de Nuit Debout on est le 247 mars aujourd'hui", "polarity": "objective"}
{"message": "Thomas est content d'\u00eatre nomin\u00e9 cme \u00e7a il pourra mettre son costume &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je suis super content de voir que les tensions dans les teams monte, on peut enfin lancer le SSFR", "polarity": "positive"}
{"message": "Trop content dfaire de la p\u00e2te \u00e0 gaufre, le prb? Je me suis rendu compte que j'avais pas de gaufrier...", "polarity": "mixed"}
{"message": "On commencera les desserts l\u00e9gers demain, ce soir c'est le #meilleurpatissier je peux pas juste manger un yaourt ou un fruit &#x1f648;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pour ambiancer veux qui rentrent demain , @Feder_Music viendra mixer en live dan l'\u00e9mission ! On est trop content !!! #BrunoFunRadio", "polarity": "positive"}
{"message": "Ils sont compliqu\u00e9s les gamins d'aujourd'hui, ils veulent du raffin\u00e9 et du joli. Moi avec un pitch j'\u00e9tais content #LMP #LeMeilleurPatissier", "polarity": "mixed"}
{"message": "#meilleurpatissier et j'explique \u00e0 ma copine qui est @ChattamMaxime en d\u00e9crivant une sc\u00e8ne de La Promesse Des T\u00e9n\u00e8bres. Elle a pas assum\u00e9e.", "polarity": "negative"}
{"message": "Moi je suis content de retourner au lyc\u00e9e afin de pouvoir am\u00e9liorer mes connaissances et \u00e9tudier de nouvelles choses, bonne nuit :)", "polarity": "positive"}
{"message": "Hier, Danault a \u00e9t\u00e9 \u00e0 mon avis le joueur le plus sympathique avec les partisans \u00e0 la collecte de sang. Content de le voir produire ainsi!", "polarity": "positive"}
{"message": "OMG OMG OMG!!! Je suis tellement content de ne pas \u00eatre un r\u00e9sidant de Cleveland ou Chicago #CubsvsIndians #WorldSeries #WorldSeriesGame7", "polarity": "positive"}
{"message": "Jregarde quasiment jamais le baseball mais l\u00e0 le game 7 des #WorldSeries c'est une dinguerie, jsuis bien content de pas dormir", "polarity": "positive"}
{"message": "Content de voir que la puissance du #MercrediPanzani est l\u00e0 et bien l\u00e0.", "polarity": "positive"}
{"message": "Ouais trop content de retourner au lyc\u00e9e &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand tu fais 8h 10h ajd bah t'es content #content", "polarity": "positive"}
{"message": "De retour de ma tr\u00e8s p'tite ballade, 1.7 km en 18 minutes pour une reprise apr\u00e8s 10 jours et pour un convalescent, suis assez content.", "polarity": "positive"}
{"message": "Soir\u00e9e au top avec une \u00e9quipe de choc que des rires&#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ceux qui on la phobie des clowns vont \u00eatre content dans le nouveau zombie in spaceland #x1f605;", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est l'anniversaire de notre @jmmaireofficiel national ! Allez, on lui souhaite tous un #BonAnniversaireJeanMi ! &#x1f389;", "polarity": "positive"}
{"message": "@jmmaireofficiel Les scorpions sont les meilleurs! Joyeux anniversaire cher camarade \ud83c\udf82", "polarity": "positive"}
{"message": "Assis au fond de la classe, fini dipl\u00f4m\u00e9, je suis content de ma scolarit\u00e9 &#x1f4af;", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est bon j'ai plus ou moins r\u00e9ussi \u00e0 reprendre mon rythme de news en plus du taff pour Square Enix. Grave content &#x263a;", "polarity": "positive"}
{"message": "Ce sAmedi on va tout ArAcher dAns dAls Avec Artus &#x1f4aa;", "polarity": "positive"}
{"message": "#DALS Quel couple avez-vous h\u00e2te de retrouver sur la piste samedi ? &#x1f483;", "polarity": "objective"}
{"message": "Chu trop content ma prof D'SVT elle est pas la donc je pourrai \u00e9couter 1h de plus #FunRadio avec @fredfunradio C'est Genial &#x1f601;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'\u00e9tais content d'avoir enfin un jour de repos et je me fais d\u00e9j\u00e0 chier &#x1f624;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Pour #TPMP, la t\u00e9l\u00e9 #transphobe, @guillaumepley cherche \u00ab trois travestis b\u00e9n\u00e9voles \u00bb aupr\u00e8s des associations transgenres. Nous vomissons !", "polarity": "negative"}
{"message": "Tellement m\u00e9rit\u00e9 pour RABIOT, tr\u00e8s content pour lui! &#x1f609;", "polarity": "positive"}
{"message": "Tr\u00e8s content pour Rabiot. Enfin l'immunit\u00e9 diplomatique de Cabaye est tomb\u00e9e.", "polarity": "positive"}
{"message": "Content pour rabiot et content que la blague Gignac sombrero cesse enfin .", "polarity": "positive"}
{"message": "Affaire Carlton: Souffrant, DSK pourrait ne pas se pr\u00e9senter mardi \u00e0 Lille devant les enqu\u00eateurs http://bit.ly/AmUw61 #Morandini", "polarity": "objective"}
{"message": "Le parquet de Lille indique que DSK n'a pas d\u00e9command\u00e9 sa convocation de demain et sera \"tr\u00e8s probablement\" plac\u00e9 en gav #Carlton", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK n'est pas tir\u00e9 d'affaire: Une premi\u00e8re audience aura lieu le 15 mars \u00e0 New York dans la proc\u00e9dure civile int... http://bit.ly/xs4rkl", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Si DSK n'avait pas eu cette affaire l\u00e0, j'aurais vot\u00e9 pour lui.\" Un instantan\u00e9 de campagne en vid\u00e9o ! http://bit.ly/AwIzdL #2012Avelo", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy : \"le PS voulait DSK\", pas Hollande le \"rigolo\" - LaD\u00e9p\u00eache.fr http://bit.ly/zxAD6Q", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je n'ai pas beaucoup de le\u00e7ons de style \u00e0 recevoir de quelqu'un qui militait pour que DSK devienne Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\" #dpda", "polarity": "objective"}
{"message": "La le\u00e7on d'\u00e9conomie de DSK \u00e0 Cambridge (attention, pas de parti pris politique ni people, juste de l'eco) http://vsb.li/g23Nn8 via @LesEchos", "polarity": "objective"}
{"message": "Depardieu : \"Je vais jouer DSK car je ne l'aime pas\"\u200e: L'acteur G\u00e9rard Depardieu a accept\u00e9 d'incarner le person... http://bit.ly/wi5Ip4", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK n'est pas le bienvenu au Parlement europ\u00e9en: L'invitation adress\u00e9e \u00e0 Dominique Strauss-Kahn par un eurod\u00e9put... http://bit.ly/GDT9TG", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour une fois que DSK et ses frasques \"passionnantes\" ne font pas la une, des \u00e9ditions sp\u00e9ciales et tutti quanti.. Ca me rassure... un peu!", "polarity": "mixed"}
{"message": "affaire DSK SCANDALE AUX USA Le procureur Vance n'aurait pas d\u00fb abandonner\u00bb http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2012/03/25/01016-20120325ARTFIG00143-le-procureur-vance-n-aurait-pas-du-abandonner.php", "polarity": "negative"}
{"message": "\"DSK relance l'hypoth\u00e8se du complot\" http://is.gd/TWLCEu Il s'ennuie un peu, en ce moment.", "polarity": "negative"}
{"message": "Dsk insinue que son adversaire politique est derri\u00e8re l affaire du Sofitel... Faire ce coup l\u00e0 \u00e0 Hollande c est pas chic \u00e0 1 semaine du 1T", "polarity": "negative"}
{"message": "Carlton - New-York - DSK : \"Ce fut l'honneur de la droite r\u00e9publicaine de ne pas commenter.\" #Clermont", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK d\u00e9ment.Julien Dray l'invite. Des personnalit\u00e9s socialistes font demi tour. JD a le sens de l'amiti\u00e9 mais pas le sens politique.", "polarity": "negative"}
{"message": "Qu'est ce que je suis contente que S\u00e9gol\u00e8ne Royal ait dit \"Au nom de la dignit\u00e9 des femmes, je ne veux pas le rencontrer\" #DSK #Bercy", "polarity": "positive"}
{"message": "Fran\u00e7ois et Val\u00e9rie dans un bureau du conseil g\u00e9n\u00e9ral de Corr\u00e8ze. Image tr\u00e8s sage. Pas s\u00fbr qu'avec #DSK on aurait eu la m\u00eame chose....", "polarity": "negative"}
{"message": "Beno\u00eet #Hamon : \"Hollande ne changera pas de positon\". Voil\u00e0 une vraie diff\u00e9rence avec #DSK...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ils n'assument pas mais il n'y a pas que Naffissatou qui l\u00e9chait DSK, beaucoup de journalistes le voyaient comme 1 sauveur, n'oubliez jamais", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne sais pas ce qui est le plus dr\u00f4le avec cet habillage... Le titre ou bien le sujet ? #DSK #Quebec", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quand DSK reproche aux grecs de ne pas payer l\u2019imp\u00f4t, \u00e7a passe, mais qd c'est Lagarde, \u00e7a passe pas .... http://lelab.europe1.fr/t/avant-christine-lagarde-dominique-strauss-kahn-reprochait-deja-aux-grecs-de-ne-pas-payer-leurs-impots-2894/8752", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9ponse \u00e0 Sud-Ouest: Affaire #DSK-Diallo : John Solomon ne donne pas le nom du client de la 2820. http://www.sudouest.fr/2012/06/02/affaire-dsk-diallo-les-nouvelles-revelations-sur-une-enquete-baclee-732331-5045.php via @journalsudouest", "polarity": "objective"}
{"message": "Vid\u00e9o: Tristane Banon: \u00abJe ne peux pas forcer DSK \u00e0 comprendre son acte\u00bb http://bit.ly/K0OZsw", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire DSK : pourquoi il ne faut pas croire \u00e0 une th\u00e9orie du complot \u2013 Critiques litt\u00e9raires Actualit\u00e9 livres | MyBOOX http://www.myboox.fr/actualite/affaire-dsk-pourquoi-il-ne-faut-pas-croire-une-theorie-du-complot-ac-15943.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon Closer, Sinclair aurait quitt\u00e9 DSK http://bit.ly/KPtUS5 Selon moi, ce n'est pas en lisant Closer qu'on fait son m\u00e9tier de journaliste. http://bit.ly/KPtUS5", "polarity": "negative"}
{"message": "PSA:\"Malheureusement, Montebourg n'a pas de baguette magique\" une phrase que l'on n'aurait pas entendue avec DSK pr\u00e9sident #jdcjdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hollande Pr\u00e9sident. L'affaire DSK. Anggun derni\u00e8re de l'Eurovision. Vous trouvez pas que \u00e7a suffit ? #PasDeReyelAuxJO", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@___DSK___: #MesPlusGrosMensonges Mais non t'inqui\u00e8te pas je jouirai pas dans ta bouche.\" jai penser a toi @Gissait ahahah", "polarity": "negative"}
{"message": "rep a gala paris match ! NON Mr DSK n'est pas seul nous som tr\u00e8s nbrx \u00e0 le soutenir ! @ParisMatch http://www.comite-de-soutien-dsk.com/", "polarity": "positive"}
{"message": "Je ne veux pas d'un plouc comme Pr\u00e9sident : http://tinyurl.com/8ntwrag La doublure de DSK fait de la peine \u00e0 voir ! P\u00f4v France ! #fh2012", "polarity": "negative"}
{"message": "Je pense pas que DSK a viol\u00e9 Nafissatou, parce que quand tu viole une fille tu fais en sorte qu'elle soit belle.", "polarity": "mixed"}
{"message": "La France n'avait pas vibr\u00e9 comme \u00e7a autour d'une perche depuis l'affaire DSK. Bravo Renaud Lavillenie. #JO2012", "polarity": "positive"}
{"message": "Si les rumeurs sont vraies, Anne Sinclair n'a pas \u00e9t\u00e9 s\u00e9par\u00e9 de DSK et m\u00eame de penser \u00e0 acheter une maison \u00e0 Cadaques ... Pourtant.", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est un vieux schouk gynophobe? MT @monachollet Luc Le Vaillant ne l\u00e2che pas l'affaire: #DSK... http://www.liberation.fr/politiques/2012/08/16/dsk-ou-l-exception-sexuelle-francaise_840133 via @LiseBouvet", "polarity": "negative"}
{"message": "La justice am\u00e9ricaine pas press\u00e9e de fixer une date pour le proc\u00e8s civil #DSK repouss\u00e9 sine die : http://angrywomenymous.blogspot.fr/2012/08/depuis-un-site-allemand.html", "polarity": "objective"}
{"message": "y'a un gars par DM il me dit \"C'est quoi ton fantasme ?\" .. hum.. c'st surement pas toi, azy d\u00e9gage dsk.", "polarity": "negative"}
{"message": "En vacances en Corse,#DSK se fait \"chasser\" d'une propri\u00e9t\u00e9 - RTL.frQu'il ne touche surtout pas \u00e0 nos femmes une balle est vite partie", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c0 la \u00ab une \u00bb de Corse-Matin, un m\u00eame pas fait divers, mais avec DSK - Acrimed | Action Critique M\u00e9dias http://www.acrimed.org/article3881.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201cLa nouvelle conqu\u00eate de DSK, Myriam L\u2019Aouffir, manager \u00e0 France T\u00e9l\u00e9visions, ne serait pas c\u00e9libataire ! http://bit.ly/NYJ5W4", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je n'\u00e9tais pas DSK mais je n'en \u00e9tais pas loin\" (Michel Sardou dans Paris Match, repris par Direct Matin).", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Les comp\u00e9tences de DSK ne doivent pas nous faire oublier notre morale\" http://bit.ly/Vw6Fid par @HouthDid77 sur #ExpressYourself", "polarity": "objective"}
{"message": "DSK est peut \u00eatre un queutard.. Cela ne remet pas en cause ses comp\u00e9tences en tant qu'\u00e9conomiste..", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Sarkozy: laissons la justice faire son travail. La pr\u00e9somption d'innocence, ce n'est pas uniquement pour #DSK.", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Sarkozy ne reviendra pas. Il a cr\u00e9\u00e9 le syndrome #DSK : perdre contre soi-m\u00eame, \u00e0 cause de ses faiblesses et trop d'affaires vt le submerger", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Pupponi (PS) d\u00e9ment un retour de #DSK \u00e0 Sarcelles. LE PAUVRE IL N'EST PAS AU COURANT http://www.parisdepeches.fr/16-Politique/8192-95_Val_Oise/7831-Fran%C3%A7ois_Pupponi_%28PS%29_d%C3%A9ment_retour_Sarcelles_.html via @ParisDPS", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire DSK : l'accord pas encore n\u00e9goci\u00e9 http://bit.ly/SklFi7", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce que vous ne savez pas sur J\u00e9r\u00f4me Cahuzac : l\u2019avocate de sa femme est la soeur de\u2026 Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 > http://lelab.europe1.fr/t/dsk-cope-bettencourt-ce-que-vous-ne-savez-pas-sur-jerome-cahuzac-6357", "polarity": "objective"}
{"message": "Si vous voulez connaitre les m\u00e9dias de demain, cherchez les journalistes qui ne sont pas sur la photo http://www.arretsurimages.net/vite-dit.php#14853 #dsk #feuillleton", "polarity": "negative"}
{"message": "Si toutes les filles qui ont couch\u00e9 avec DSK \u00e9crivent un bouquin, on n'a pas fini #SalonduLivre", "polarity": "negative"}
{"message": "DSK est \u00e0 terre et j'ai pas bcp d'estime pour lui. Mais s'attaquer \u00e0 un homme \u00e0 terre pour vendre un \u00e9ni\u00e8me torchon ? Faut arr\u00eater non ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Le livre de Marcela Iacub sur DSK pas interdit mais un encart devra \u00eatre ins\u00e9r\u00e9 http://bit.ly/YyhO0P", "polarity": "objective"}
{"message": "Isabelle Adjani se retire du projet de film d'Abel Ferrara pour ne pas participer a l'entreprise de \"destruction d'un homme\" #Iacub #DSK", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande ne savait pas pour DSK le violeur, il ne savait pas pour Cahuzac, il ne savait pas pour Augier\u2026 il ne serait pas un peu con ce mec?", "polarity": "negative"}
{"message": "Finalement, c\u2019\u00e9tait pas si grave que \u00e7a l\u2019affaire DSK. \u2026Allez, atchao bonsoir ! http://www.canalplus.fr/pid3580-c-live-tv-clair.html", "polarity": "positive"}
{"message": "Film sur l'affaire DSK : Malgr\u00e9 les d\u00e9clarations d'Isabelle Adjani, Nafissatou Diallo ne jouera pas son r\u00f4le http://bit.ly/13mxqtH", "polarity": "objective"}
{"message": "Cambad\u00e9lis : \u00abIl a fallu passer la serpilli\u00e8re apr\u00e8s Sarkozy\u00bb. Venant du meilleur ami de DSK et Cahusac c'est pas brillant ! #GaucheIndigne", "polarity": "negative"}
{"message": "La menace n\u2019est pas du tout #Hollande, la menace s\u2019appelle DSK, elle tient en trois lettres #LesAmbitieux", "polarity": "negative"}
{"message": "L'avocat de DSK au #LGJ : \"Je ne doute pas que les juges, in fine, fassent du droit et non de la morale\" #Carlton", "polarity": "objective"}
{"message": "Carlton : \u00abCela ne fait pas de DSK un prox\u00e9n\u00e8te\u00bb http://bit.ly/154JLBd", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand #DSK explique la vie aux s\u00e9nateurs : \"Nous sommes dans un monde de m\u00e9chants, pas dans un monde de gentils\"", "polarity": "objective"}
{"message": "C\u00e9cile Duflot: \"je ne crois pas que DSK soit en mesure de donner des le\u00e7ons\" http://bit.ly/17EctzZ", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO. DSK mercredi sur CNN : il n'a toujours pas dig\u00e9r\u00e9 le \u00abperp walk\u00bb http://dlvr.it/3dV69Y", "polarity": "objective"}
{"message": ".@pierremoscovici Vas y Pierrot, avoue que tu as couvert J\u00e9j\u00e9, plus personne ne te croit, m\u00eame pas DSK.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"#Valls a eu les larmes aux yeux devant DSK menott\u00e9 mais n'a pas la m\u00eame \u00e9motion pour la jeunesse quotidiennement humili\u00e9e des cit\u00e9s\" Plenel", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Hitler \u00e9tait gentil avec les femmes, Picasso pas du tout\", commentaire du vice premier serbe sur le nouveau job de DSK \u00e0 Belgrade", "polarity": "objective"}
{"message": "Cocasse d'entendre \"Sarkozy n'est pas innocent\" de ceux-l\u00e0 m\u00eame qui clament \"DSK est blanchi\"!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "J\u00e9r\u00f4me Cahuzac ne ferme pas la porte aux municipales et rencontre DSK > http://lelab.europe1.fr/t/jerome-cahuzac-ne-ferme-pas-la-porte-aux-municipales-et-rencontre-dsk-11341", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Si DSK n'avait pas jouer les boulets, on n'en serait pas l\u00e0.... Pfffff les mecs, sont lourds parfois \" analyse politique de #Soir\u00e9eFilles", "polarity": "negative"}
{"message": "\"quelles erreurs, quelles fautes vous vous reconnaissez ? Non, aucun !\" #berlusconi on repassera pour l'humilit\u00e9 ^^ http://www.dailymotion.com/video/x18b710_silvio-berlusconi-invite-exceptionnel-d-europe-matin_news", "polarity": "negative"}
{"message": "GDF Suez ne veut faire aucun commentaire sur ses \u00e9ventuelles collaborations de conseil/lobbying avec Rachida Dati", "polarity": "objective"}
{"message": "[REPLAY] \"Aucune amiti\u00e9, aucune compassion, aucun acharnement\" Elkabbach cadre son interview avec Berlusconi #LGJ http://www.canalplus.fr/c-divertissement/c-le-grand-journal/pid6298-les-extraits.html?vid=987256", "polarity": "mixed"}
{"message": "Prof a lezione: \"j'ai l'impression que #Berlusconi n'a aucun programme politique. Il essaye seulement d'\u00e9chapper \u00e0 la justice\".", "polarity": "objective"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne #Royal pr\u00e9f\u00e8re le retour de l'emploi \u00e0 celui de #Sarkozy Aucun lien ???", "polarity": "mixed"}
{"message": "Viol DSK Nafissatou Diallo : #JackLang \"Y'a pas mort d'homme !\": http://youtu.be/EJ5pmTD2BoM Indignez-vous !...devant une telle complaisance!..", "polarity": "negative"}
{"message": "Si DSK n'avait pas eu ses scandales sexuels ce serait lui le pr\u00e9sident...perso j'aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le voir a la place de Flamby", "polarity": "mixed"}
{"message": "@franceinter #jeanmarcayrault et aucun au gouvernement n'a de pognon cache comme votre ancien coll\u00e8gue cahuzac??", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9gis Jauffret : \"je ne suis pas arriv\u00e9 \u00e0 nommer #DSK dans le livre, ce nom avait \u00e9t\u00e9 trop prononc\u00e9\" #RikersIsland", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce n'est pas la premi\u00e8re fois que les \"f\u00e9ministes professionnelles\" (donc r\u00e9tribu\u00e9es) la mettent en sourdine, souvenez-vous l'affaire #DSK !", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@dsk_anne: J'arrive pas a ranger mes affaires :/  tout ca pour montrer tes sacs, mais on s'en bat les couilles :(", "polarity": "negative"}
{"message": ".@AdrienDLPBR 1/ elle n'a vir\u00e9 personne 2/ Dati, elle, foutait au placard de fa\u00e7on exp\u00e9ditive #ShutUpUMP @Xenophovia", "polarity": "negative"}
{"message": "Les archives de #gu\u00e9ant introuvables ? Ces sales types ne doivent jamais revenir au pouvoir ! Partager l'info http://www.lemonde.fr/societe/article/2014/02/15/les-archives-papier-de-l-ancien-secretaire-general-de-l-elysee-claude-gueant-ont-disparu_4367231_3224.html #UMP", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Une personne qui n\u2019a pas fait preuve de \"gravit\u00e9\" quand elle \u00e9tait aux affaires\" \u00e0 propos de #Dati http://bit.ly/1fPEjaJ via @tcabarrus", "polarity": "objective"}
{"message": "un couple Californien trouve un tr\u00e9sor estim\u00e9 \u00e0 plusieurs millions $ Cc @Leila_Ben_Ali @_Leila_Ben_Ali http://eur1.fr/eABupUw via @europe1", "polarity": "objective"}
{"message": "S'ils avaient plac\u00e9 Cahuzac, Gu\u00e9rini, DSK... sur \u00e9coute, ils se seraient... Ah oui pardon... on ne met pas des socialos sur \u00e9coute.", "polarity": "negative"}
{"message": "Un candidat allemand Schulz contre un candidat soutenu par Merkel Juncker... L'UE s'annonce plus allemande que jamais.", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Lesportif2 la proximit\u00e9 media/pouvoir. jamais eu de bon r\u00e9sultats dans le monde. Soit le media contr\u00f4le pouvoir ou vice versa #Berlusconi", "polarity": "negative"}
{"message": "Rachida Dati, plaie de l'humanit\u00e9 enti\u00e8re : http://cheekmagazine.fr/societe/10-choses-que-vous-auriez-prefere-ne-jamais-savoir-sur-rachida-dati/", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Les yeux dans les yeux,je n'ai jamais commis cette faute\" RT@francebleuazur: Carton rouge pour Y. Cahuzac apr\u00e8s une nouvelle faute #OGCNSCB", "polarity": "negative"}
{"message": "La @CGTsiteinternet et l \u00e9cologie c est pas \u00e7a aucun respect ! #honte #douai @Europe\u00e9cologie #rt", "polarity": "negative"}
{"message": "Ne m'appelez plus jamais Cavaliere. #Berlusconi s'auto-d\u00e9pouille de son titre honorifique (avant d'en \u00eatre d\u00e9pouill\u00e9).", "polarity": "objective"}
{"message": "Gu\u00e9ant n'avait plus d'archives, mais Buisson avait tout conserv\u00e9 au cas o\u00f9..Moralit\u00e9 : on est jamais mieux trahi que par les (Maurras) siens", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy ne dit pas que Hollande est un Pingouin. Il dit qu'il est Mickey ! (Avec de grandes oreilles) #stasi #HollandeDemission", "polarity": "negative"}
{"message": "\"M\u00e9lenchon a ce que Hollande et Sarkozy n'ont pas\", \u00e0 savoir une vision progressiste, d'apr\u00e8s theguardian http://bit.ly/1jASo0a", "polarity": "objective"}
{"message": "La stasi pour #Sarkozy ? dans ce cas n'oublions pas de rappeler la Gestapo embarquant les \u00e9trangers avec Hortefeux air line et loi Gu\u00e9ant.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fillon publie sa \"lettre aux Fr. en col\u00e8re\" au lendemain de la tribune de Sarkozy. L'ancien PR n'est jamais cit\u00e9. http://www.blog-fillon.com/article-lettre-aux-fran-ais-en-colere-123044778.html#fromTwitter", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9plique vive de Hollande, comparaison \u00e0 Berlusconi... La fracassante tribune de Sarkozy - Politique - MYTF1News http://goo.gl/ZRELP0", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Aucun chef d'Etat ne se bat vraiment pour le climat en Europe \u00bb | http://sco.lt/8P1m5Z #Climat #Environnement #\u00e9cologie #Politique", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9plique vive de Hollande, comparaison \u00e0 Berlusconi... La ... - TF1: BFMTV.COMR\u00e9plique vive de Hollande, compa... http://bit.ly/OJ8hHs", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9plique vive de Hollande, comparaison \u00e0 Berlusconi... La fracassante tribune de Sarkozy -... http://fb.me/3K4IFcI6m", "polarity": "objective"}
{"message": ".@emmarguerite Les masques tombent, et qu'on ne vienne pas me dire que #Cop\u00e9 ne savait pas. #Berlusconi #ForzaItalia", "polarity": "negative"}
{"message": "@OlivierLegall17 Berlusconi,sans le soutenir,\u00e9tait + intelligent ,malin qu'Hollande et avait plus de charme. @FLEMATRE @legossip", "polarity": "mixed"}
{"message": "@JJBourdin_RMC je suis Italien. Hier j'ai entendu la problematique avec les sondages.On a le m\u00eame avec Berlusconi. Qui le vote ne le dit pas", "polarity": "mixed"}
{"message": "Henri Guaino d\u00e9ment avoir prononc\u00e9 la phrase suivante: \"Moi vivant, Jupp\u00e9 ne sera jamais candidat!\" http://bit.ly/QcNbC8", "polarity": "objective"}
{"message": "Quatre Russes sur cinq soutiennent Vladimir #Poutine http://fb.me/3aur3KlJe", "polarity": "objective"}
{"message": "#RTL: JO de Sotchi, rattachement de la Crim\u00e9e: les Russes v\u00e9n\u00e8rent Poutine comme jamais!: Quatre-vingt pour ce... http://bit.ly/OUKAvP", "polarity": "objective"}
{"message": "Strat\u00e9gie bas\u00e9e sur celle de Berlusconi cst pas b\u00eate", "polarity": "positive"}
{"message": "Henri #Guaino sur @sudradio \" Le Front R\u00e9publicain n a aucun sens et attise la col\u00e8re de ceux qui ont voulu dire qqchose \" @Bordetsudradio", "polarity": "objective"}
{"message": "La droite a-t-elle gagn\u00e9 le 1er tour des #Municipales? Pour Cop\u00e9 sans aucun doute. Pour #Fillon dans Le Fig:\"il n'y a nivainqueur ni vaincu\"", "polarity": "objective"}
{"message": "@loisgerin Et je ne savais pas que Berlusconi avait dit ca. Perso c'est mon ressenti. Le mur des cons a fait du mal a l'image de la justice!", "polarity": "negative"}
{"message": "On peut rajouter a la liste de Cahuzac valls Taubira .... #Sapin qui vient de dire qu'ils n'ont jamais parl\u00e9 de pause fiscale en2014 #DPDA", "polarity": "negative"}
{"message": "Les bodyguards d'Obama, ils n'ont aucun respect. C'est comme une nounou ou un chauffeur ivre.", "polarity": "negative"}
{"message": "#Ukraine/#Europe Barack Obama invite #LesEurop\u00e9ens a ne \"jamais tenir pour acquis les progr\u00e8s accomplis\" http://www.lemonde.fr/europe/article/2014/03/26/ukraine-obama-enjoint-aux-europeens-de-se-mobiliser_4390281_3214.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour le progr\u00e8s, pour la solidarit\u00e9, pour l'\u00e9cologie, pour la s\u00e9curit\u00e9, pour les transports, pour #Paris + que jamais je vote @Anne_Hidalgo", "polarity": "positive"}
{"message": "Pour Fillon, le front r\u00e9publicain s'arr\u00eate aux municipales - leJDD.NON pas de front r\u00e9publicain avec des gens qui nous insultent sans arr\u00eat", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne veux pas faire peur car je n'ai aucun chiffre mais il semblerait que le match \u00e0 #Paris soit bcp + serr\u00e9 que prevu... #NKM #Hidalgo", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hidalgo - NKM y'avait aucun suspens, c'\u00e9tait sur qu'Hidalgo allait passer.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Hollande annonc\u00e9 au 20h de TF1 demain soir pour annoncer le nom de son PM. Nouveau gouvernement attendu mercredi (pas mardi, car 1er avril)", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @grandludo Tourn\u00e9e d'#UMPopcorn! #Guaino qui r\u00e9gale en s'en prenant \u00e0 #Jupp\u00e9 Moi vivant il ne sera jamais candidat", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus d\u00e9mago que jamais, Guaino s'insurge contre \"l'ultra-lib\u00e9ralisme de gauche\" #Fumette #ZENPP #Municipales2014", "polarity": "negative"}
{"message": "Saurel, exclu du PS, prend la mairie de Montpellier #selfisoloir #selfieisoloir http://ift.tt/1iOrHoE", "polarity": "objective"}
{"message": "Discours d'@Anne_Hidalgo ..Un drapeau europ\u00e9en, Un drapeau de lobby gay, un drapeau PS...aucun drapeau Fran\u00e7ais...R\u00e9v\u00e9lateur d'une fracture", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Aucun d'entre nous n'avons fait \u0153uvre de...\" @jf_cope sur @itele #OreillesQuiSaignent poke @Bescherelle", "polarity": "negative"}
{"message": "La reconqu\u00eate n'a jamais port\u00e9 aussi bien son nom ! C'est aussi une victoire personnelle pour @jf_cope !", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai un fou rire...  Ouais bravo Hidalgo mais sache que la blessure de S\u00e9ville de 82 est ouverte \u00e0 jamais", "polarity": "mixed"}
{"message": "F\u00e9licitations appuy\u00e9es \u00e0 Mme Rachida Dati, gagnante dans le VIIe. Paris n'est pas tout rose (bonbon), fort heureusement et Dieu merci.", "polarity": "positive"}
{"message": "\u201c@Europe1: EXCLU - Jean-Marc Ayrault voulait annoncer sa d\u00e9mission, mais... http://eur1.fr/eAB1xsw #E1Matin\" Aucun courage\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand on voit le score de Rachida Dati dans le 7e, on se f\u00e9licite qu'elle n'ait pas eu l'investiture \u00e0 Paris...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce que certains ministres et autres se permettent avec Hollande, aucun UMP ne se l'aurait permis avec Sarkozy.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Municipales \u00e0 Paris: Anne Hidalgo a gagn\u00e9, mais \u00e0 quel prix? http://www.lexpress.fr/tiny/1504728", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Sanctions am\u00e9ricaines contre la Russie: Une jeune Russe jure de ne jamais coucher avec Obama http://bit.ly/1pxXxbK\" Que les gens sont cons", "polarity": "negative"}
{"message": "C\u00e9cile Duflot ne quittera pas le gouvernement, elle passera jamais la porte avec son gros cul !", "polarity": "negative"}
{"message": "EN DIRECT. Remaniement : Hollande parlera \u00e0 20h pour annoncer Valls \u00e0 Matignon http://ift.tt/1mq9NJv", "polarity": "objective"}
{"message": "\"@mamsherrera: Ayrault t'es fragile un peu aussi\"aucun caract\u00e8re", "polarity": "negative"}
{"message": "Selon des #journalistes bien inform\u00e9s #Benguigui ne serait pas 1 ministre! Au budget comme #Cahuzac?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bye bye taubira, ta loi on l'abrogera ! #ONLR JAMAIS @LaManifPourTous @ForceVie2014", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Jean-Marc Ayrault, n'avait aucun charisme. Valls va faire le programme de Sarkozy\" Natacha Polony", "polarity": "objective"}
{"message": "Face \u00e0 un d\u00e9saveu sans pr\u00e9c\u00e9dent le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a choisi de ne rien change... http://bit.ly/PaUPfq #sarko #sarkozy #ump", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous savez bien que Hollande ne peut pas s'exprimer sans cracher sur Sarkozy. C'est sa carie dentaire, son abc\u00e8s, son cauchemar.", "polarity": "negative"}
{"message": "#Remaniement #Sarkozy veut un \u00abhomme d'exp\u00e9rience\u00bb \u00e0 #Matignon http://bit.ly/1pAgxGE", "polarity": "objective"}
{"message": "Si seulement C\u00e9cile #Duflot n'avait jamais \u00e9t\u00e9 au gouvernement pour faire voter ces lois stupides... Elle m'aura co\u00fbt\u00e9 cher celle l\u00e0 !", "polarity": "negative"}
{"message": "Si les \u00e9colos ne font pas de politique, jamais les politiques ne feront d'#\u00e9cologie. #remaniement #EELV", "polarity": "negative"}
{"message": ".@KarimZeribi \"80% de l\u2019\u00e9lectorat ds quartiers populaires a vot\u00e9 F. Hollande, quel signe a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 ces quartiers ? aucun!\" #ONVPSM", "polarity": "negative"}
{"message": "Jamais \u00e9lue #Hidalgo ridiculis\u00e9e (36.62%) face \u00e0 l'@ump #Goujon (63.37%) est maire de #Paris.. http://www.lexpress.fr/actualite/politique/elections/municipales-a-paris-anne-hidalgo-a-gagne-mais-a-quel-prix_1504728.htmletgt;", "polarity": "negative"}
{"message": "Jamais \u00e9lue #Hidalgo (36.62%) face \u00e0 l'@ump #Goujon (63.37%) est maire de #Paris.. C'est si l'on peut dire, une \"cr\u00e9ation in vitro\"  &#x1f602;&#x1f602; ,", "polarity": "negative"}
{"message": "Fatima Mhindi a partag\u00e9 sa photo. Rachida Dati remporte une nouvelle fois le 7\u00e8me arrondissement de Paris. Toute... http://fb.me/1lX04A6oR", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils n'auraient sans doute pas \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9s ministres, mais quand m\u00eame, bravo! http://www.pascalcanfin.fr/31/03/2014/pourquoi-nous-ne-participerons-pas-a-ce-nouveau-gouvernement/ #Canfin #Duflot #remaniement", "polarity": "positive"}
{"message": "Si vous voulez voir Dieudonn\u00e9 sur sc\u00e8ne, c'est maintenant ou jamais...", "polarity": "objective"}
{"message": "Si Valls est nomm\u00e9 pour faire une politique sans \u00e9cologie, vous comprendrez bien que les \u00e9cologistes n'en seront pas http://mobile.lepoint.fr/politique/remaniement-duflot-quitte-le-navire-31-03-2014-1807728_20.php", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@lequipe: JO de Sotchi, vai ou faux record ? http://lequi.pe/1dLaJs1\" avec 12.6 de moyenne j'aurais mis un r c'est pas donn\u00e9 a tous le monde", "polarity": "mixed"}
{"message": "La descente sur MetaTV du nazi Valls : m\u00eame le FN ne se serait jamais permis un tel d\u00e9ni de libert\u00e9 ! PS = d\u00e9mocratie par le fusil !", "polarity": "negative"}
{"message": "Jacob n'a pas tort: la hausse d'imp\u00f4ts n'a servi a rien. Mais Fillon a bel et bien amorce le mouvement #MotsCroises", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine informe Angela #Merkel mais pas #Hollande toujours transparent du retrait partiel de ses troupes \u00e0 la fronti\u00e8re orientale.", "polarity": "negative"}
{"message": "Je pense que #MarineLePEn s'y connais autans que moi en politique ! #FN bande guignol , sans differance yaurai pas de monde !", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine menace de lancer un missile nucl\u00e9aire sur la Lune si l'occident ne reconnait pas l'adh\u00e9sion de la Crim\u00e9e. #Russie #MoonExplosion", "polarity": "objective"}
{"message": "Fillon -qui s'adresse \u00e0 Hollande- lui demande de faire la politique de la France, pas celle de la gauche ou du PS.", "polarity": "objective"}
{"message": "Je pense qu'on laissera travailler Manuel Walls au lieu de debiter des inepties comme Cop\u00e9, qui ne sera jamais. Bonne chance et bon courage", "polarity": "mixed"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal \u00e0 la t\u00eate du minist\u00e8re de l'Intelligence... Euh, il n'y a pas une antinomie?", "polarity": "negative"}
{"message": "Y a pas \u00e0 dire, Obama a quand m\u00eame la putain de classe.", "polarity": "positive"}
{"message": "Henri #Guaino sur @franceinfo \u00e0 propos de Manuel #Valls #PremierMinistre : \"j'ai du mal \u00e0 ne pas le comparer avec #Sarkozy \" #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": ".@bernardsala ne cherche oas a m'amadouer de bon matin. Gueant etait anti muz mais que dire de Valls. Il est pire que ses predecesseurs.", "polarity": "negative"}
{"message": "Vous avez aimez Claude Gueant?Vous allez adorer Manuel Valls ( monde diplo du 16/05/12) http://blog.mondediplo.net/2012-05-16-Vous-avez-aime-Claude-Gueant-Vous-adorerez-Manuel", "polarity": "objective"}
{"message": "#RTL Les \u00e9lus FN ne feront surement pas moins bien que les autres , m\u00eame sans doute mieux !!!", "polarity": "positive"}
{"message": "Un mot de v\u00e9rit\u00e9 de Fillon dans ce beau monde : \"le choix du premier ministre n'est pas important.\" Le p\u00f4vre, il sait de quoi il cause.", "polarity": "negative"}
{"message": "Si Fran\u00e7ois Hollande \u00e9tait garagiste : \"Votre porti\u00e8re grince ? Aucun probl\u00e8me, je vais vous changer les roues...... http://fb.me/2MPro5OFu", "polarity": "negative"}
{"message": "Cahuzac n'est m\u00eame pas au courant de l'annonce de la taxe \u00e0 75%. Il quitte le plateau apr\u00e8s que Calvi lui ait annonce en d\u00e9but d'emission", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour Hollande, c'est le moment o\u00f9 jamais de nous avouer que tout ce qu'il a r\u00e9alis\u00e9 durant son mandat n'est qu'un super poisson d'avril.", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande ne peut pas se contenter d'un simple remaniement. via @ump http://www.u-m-p.org/actualites/espace-presse/francois-hollande-ne-peut-pas-se-contenter-dun-simple-remaniement-106063103", "polarity": "mixed"}
{"message": "Des fois Obama n'est pas cool du tout http://fb.me/2zgbab2ML", "polarity": "negative"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne royal au gouvernement c'est vieille donne. (pas de jeu de mot italien bien sur)", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine il rigole pas il baissera pas son froc face au sioniste !", "polarity": "positive"}
{"message": "L'analogie avec Mitterrand Rocard, aucun sens: en 88 Mitterrand venait d'\u00eatre r\u00e9elu \u00e0 54%! Aujourd'hui valls 2x+populaire qu'Hollande", "polarity": "negative"}
{"message": "Un fanatique condamn\u00e9 pour avoir voulu tuer Obama http://bit.ly/1muc0nw", "polarity": "objective"}
{"message": "Pourquoi #NKM devait \u00e9chouer ? via @mediapart http://www.mediapart.fr/journal/france/310314/pourquoi-nkm-devait-echouer?page_article=1", "polarity": "objective"}
{"message": "La #NSA de Merkel \u00e0 Timochenko, et une \u0093question allemande\u0094 - http://www.dedefensa.org/article-la_nsa_de_merkel_timochenko_et_une_question_allemande__01_04_2014.html #Snowden", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy supervisait directement l'espionnage des journalistes. La #DCRI avait cambriol\u00e9, \u00e0 l'\u00e9poque, 3 m\u00e9dias. http://rue89.nouvelobs.com/2010/10/27/bettencourt-a-nouveau-des-journalistes-cambrioles-173459", "polarity": "negative"}
{"message": "Sarkozy supervise la surveillance de journalistes (2). http://rue89.nouvelobs.com/2010/10/27/bettencourt-a-nouveau-des-journalistes-cambrioles-173459", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine a dit \u00e0 Merkel qu'il retirait ses troupes de la fronti\u00e8re Ukrainienne. Il a pr\u00e9sent\u00e9 \u00e7a comme une concession. http://www.monfinancier.com/finances/journal-de-monfinancier-c1/morning-de-marc-fiorentino-r1/je-vous-ai-compris-17121.html#.Uzp6_kSEebw.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Henri Emmanuelli a annonc\u00e9 qu'il s'abstiendra et ne votera pas la confiance \u00e0 #Valls. Idem pour les Verts, les Radicaux et la gauche du PS.", "polarity": "objective"}
{"message": "Que devient la vip\u00e8re NKM apr\u00e8s sa racl\u00e9e \u00e0 Paris ??", "polarity": "negative"}
{"message": "Les artisans du b\u00e2timent parlent transition \u00e9nerg\u00e9tique - Ouest-France | @scoopit http://sco.lt/7e30XR", "polarity": "objective"}
{"message": "Si on pouvait avoir des gens comp\u00e9tents pour le prochain gvt : Zimmeray au Quai d'Orsay, Lallonde \u00e0 l'\u00e9cologie, Fabius \u00e0 Bercy #remaniement", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le boom de l'\u00e9nergie solaire \u00e0 New York : - Sud Ouest | @scoopit http://sco.lt/5c16mn", "polarity": "objective"}
{"message": "Bien vu ! Et si l\u2019UMP... et si le FN... \u00bb Boulevard Voltaire http://www.bvoltaire.fr/manuelgomez/si-lump-si-le-fn,55043 via @bvoltaire", "polarity": "objective"}
{"message": "#VallsPremierMinistre divise la gauche au lieu de la rassembler !", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand que l'#UMP et le #PS feront la m\u00eame politique \u00e0 quelques broutilles pr\u00eat, le vote du #FN ne va qu'augmenter.#JDCJDR", "polarity": "mixed"}
{"message": "Marine Le Pen (FN): Manuel Valls, \"c'est l'UMPS personnifi\u00e9\" http://u.afp.com/YKc #AFP [viua @GuillaumeDaudin]", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9forme p\u00e9nale : le projet Taubira menac\u00e9 http://www.lefigaro.fr/actualite-france/2014/03/31/01016-20140331ARTFIG00352-reforme-penale-le-projet-taubira-menace.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9sultats du FN aux municipales : comment Marine Le Pen a gagn\u00e9 la bataille des id\u00e9es http://leplus.nouvelobs.com/contribution/1167193-resultats-du-fn-aux-municipales-comment-marine-le-pen-a-gagne-la-bataille-des-idees.html via @leplus_obs", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @leclown Ne votez pas la confiance ! D\u00e9chirez vos cartes d'adh\u00e9rent du #PS ! Faites vous entendre bordel ! Haussez le ton ils sont sourd!", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls \u00e0 Matignon. Hollande essaye ce que Chirac n'a pas tent\u00e9 avec Sarkozy. #VallsPremierMinistre", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quand Fran\u00e7ois Hollande parlait de d\u00e9missionner de la pr\u00e9sidence http://www.lepoint.fr/politique/quand-francois-hollande-parlait-de-demissionner-de-la-presidence-01-04-2014-1807768_20.php #Politique via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Remaniement : l'Arrageois Pascal Canfin (Europe \u00e9cologie Les Verts) ne participera pas au nouveau gouvernement Valls http://nord-pas-de-calais.france3.fr/2014/04/01/remaniement-l-arrageois-pascal-canfin-europe-ecologie-les-verts-ne-participera-pas-au-nouveau-gouvernement-valls-450657.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Le fn comme n'importe parti laic devrait renvoyer ces arri\u00e9r\u00e9s faire leurs cochonneries en iran (cont) http://tl.gd/na18qj", "polarity": "negative"}
{"message": "Jointe par t\u00e9l\u00e9phone, Anne Hidalgo se dit surprise et ne souhaite pas faire de plus amples commentaires.\" #PS #Hollande", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls : \"Le Ramadan fait partie de notre calendrier commun\" [...] \"c'est un moment profond\u00e9ment r\u00e9publicain\" http://www.lexpress.fr/actualite/politique/pour-manuel-valls-la-laicite-n-est-en-aucun-cas-une-negation-de-la-spiritualite_1267569.html", "polarity": "objective"}
{"message": ". @faureolivier revient sur la derni\u00e8re journ\u00e9e de JM Ayrault Premier ministre http://www.dailymotion.com/video/x1l46y3_01-04-2014-olivier-faure-reagit-a-la-nomination-de-manuel-valls_news", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abCouac, couac, couac !\u00bb, la marque du gouvernement Ayrault http://elections.lefigaro.fr/municipales-2014/2014/04/01/01052-20140401ARTFIG00120-couac-couac-couac-la-marque-du-gouvernement-ayrault.php via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour ceux qui n'\u00e9taient pas surs que #taubira il y a 15 jours \u00e9tait finie, demain ils en auront la confirmation. #remaniement #valls", "polarity": "negative"}
{"message": "Les \u00e9cologistes C\u00e9cile Duflot et Pascal Canfin ne veulent pas \u00eatre dans le prochain gouvernement http://www.socialmediasnews.com/group/hollande_annonce_un_Alaquogouvernement_de_combatAraquo_pilotAcopy_par_valls_canfin_et_duflot_ne_veulent_pas_participer_Anbsp_ce_gouvernement_15 #alaune #actu", "polarity": "objective"}
{"message": "Madame Taubira n'aime pas la v\u00e9rit\u00e9 | Valeurs actuelles http://www.valeursactuelles.com/politique/madame-taubira-naime-pas-v%C3%A9rit%C3%A9#.UzqN807xS4k.twitter", "polarity": "negative"}
{"message": "Actu.Nord Pas Calais Remaniement : l'Arrageois Pascal Canfin (Europe \u00e9cologie Les Verts... http://a-store-amazon.com", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Ayrault valse\" pour Lib\u00e9, \"Valls m\u00e8ne la danse\" pour M\u00e9tro, et celles que je n'ai pas vu. Une pens\u00e9e pour @KoliaDelesalle.", "polarity": "objective"}
{"message": "La d\u00e9l\u00e9gation #EELV est sortie de la place #Beauvau apr\u00e8s + de 1h avec #Valls : \"Aucun commentaire pour l'instant\" #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "RIP leurs convictions :/ RT @franceinfopol La d\u00e9l\u00e9gation #EELV est sortie de la place #Beauvau : \"Aucun commentaire pour l'instant\"", "polarity": "negative"}
{"message": "un malheur n arrive jamais seul:Valls 1er ministre et S\u00e9gol\u00e8ne de retour", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Hausse de 8,9% des immatriculations en France en mars\". Premier effet #Valls. Il est fort ce con. C'est pas Ayrault qui aurait fait \u00e7a !", "polarity": "negative"}
{"message": "#Valls Le parti du mensonge et de l\u2019\u00e9tranger plus que jamais au pouvoir, la France et les libert\u00e9s en danger http://bit.ly/1lkteDS", "polarity": "negative"}
{"message": "La finesse de l'analyse politique incarn\u00e9e\u2026 \u201c@jmaphatie: \"Il faut baisser les imp\u00f4ts\", selon @RoyalSegolene Ben, fallait pas les augmenter\u201d", "polarity": "negative"}
{"message": "@BouletJeremie Nous ne vivons pas un r\u00eave mais un cauchemar. C faire cracher au visage de la sorte, Inadmissible. Cet UMP est un f\u00e9lon", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande offre a Duflot la place de num\u00e9ro 2 au gouv. et elle refuse... Qu'ils viennent pas gueuler si le gouv. ne fait rien pour l'\u00e9cologie", "polarity": "negative"}
{"message": ".@Dupinceau EELV ne se lasse jamais d'avaler des couleuvres pour rester ministre. Mais ils semblent Valls-incompatibles. @BilgerPhilippe", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@le_Parisien: PS : la f\u00e9d\u00e9ration du Pas-de-Calais se rebelle contre Solf\u00e9rino http://dlvr.it/5HWctv\"", "polarity": "objective"}
{"message": "#Ukraine: selon @AndersFoghR #Poutine \u00e0 menti \u00e0 #Merkel sur retrait troupes russes \"Malheureusement ce n'est pas ce que nous constatons\"", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9\u00e9lu, @jcgaudin gagne sur tous les tableaux face \u00e0 un PS lamin\u00e9, et un FN ne g\u00e2chant pas ce triomphe. A lire : http://www.lemonde.fr/municipales/article/2014/03/31/le-fn-ne-gache-pas-le-triomphe-de-jean-claude-gaudin-a-marseille_4392853_1828682.html", "polarity": "objective"}
{"message": "#Taubira ? elle est mont\u00e9e si haut qu'elle n'est pas encore retomb\u00e9e, mais j'entends d\u00e9j\u00e0 le bruit arriver \u00e7a va faire tr\u00e8s mal. Plaf !", "polarity": "negative"}
{"message": "Le combat pour l'\u00e9cologie est l'affaire de tous et ne doit pas \u00eatre partisan. #EELV #e1midi", "polarity": "mixed"}
{"message": "La majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais contre le maintien d'EELV au gouvernement http://www.20minutes.fr/article/1339489/20140401-majorite-francais-contre-maintien-eelv-gouvernement", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Premi\u00e8rement, ferme ta gueule physiquement et \u00e0 tout jamais\" mdrr longue vie \u00e0 ce g\u00e9nie #Dieudonne", "polarity": "positive"}
{"message": "#RemaniementBidon Sondage le parisien: S\u00e9gol\u00e8ne Royal ne convainc pas les fran\u00e7ais.", "polarity": "negative"}
{"message": "La nomination, ce matin, de @RoyalSegolene est la preuve que les #socialistes ne d\u00e9l\u00e8guent pas l'\u00e9cologie et c'est une bonne nouvelle!", "polarity": "positive"}
{"message": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal, ministre, n'aurait pas l'intention de quitter la R\u00e9gion #PoitouCharentes #Remaniement http://bit.ly/1s6NRav", "polarity": "objective"}
{"message": "14 ministres reconduits,1 nouveau et 1 retour en gr\u00e2ce, ce n'est pas du #Remaniement, mais plut\u00f4t du recyclage ! #LeCombatCestMaintenant", "polarity": "negative"}
{"message": "Esp\u00e9rons que Hamon ne soit pas pire que #Peillon on le dit appartenir \u00e0 l'aile gauche du PS...\u00e7a fait froid dans le dos! #remaniement", "polarity": "negative"}
{"message": "Zlatan a jamais gagner la ligue des champions ptdddddddddrrrr mm Evra la d\u00e9j\u00e0 gagner sah c pas la vie .", "polarity": "negative"}
{"message": "La Nouvelle Edition du 03/04 - Lilian Thuram lutte contre le racisme http://fb.me/6HV2VvMG8", "polarity": "objective"}
{"message": "Si vous \u00eates \u00e0 #Barrie ce samedi, venez rencontrer @Bow27 @11Dixons \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement d\u2019accueil de @CIBC \u00e0 9 h 30 http://paralympic.ca/fr/nouvelles-et-evenements/nouvelles/bons-baisers-de-sotchi-2014-la-cibc-fete-les-heros-locaux-les-2", "polarity": "objective"}
{"message": "Je cesserai pas de le dire j'appr\u00e9cie le franc parler d'Anelka! Il a 1 truc \u00e0 dire il le dit rien \u00e0 foutre des cons\u00e9quences!", "polarity": "positive"}
{"message": "LDC: et son assistait \u00e0 une finale PSG-ATLETICO MADRID. 02 \u00e9quipes qui n'ont jamais remport\u00e9 de LDC. il est \u00e0 relev\u00e9 qu'ils seront qualifi\u00e9s", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @FChretienne : \"Les \u00e9poux rendent visible l\u2019amour du Christ pour l\u2019\u00c9glise\" http://www.famillechretienne.fr/croire/pape-et-vatican/audience-generale-du-pape-francois-les-epoux-rendent-visible-l-amour-du-christ-pour-l-eglise-135664#.Uz5pSyke9OY.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Ane-lka confirme ce qu'il est : il accuse Manuel Valls d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 influenc\u00e9 par sa femme http://lelab.europe1.fr/Affaire-Dieudonne-et-quenelle-Nicolas-Anelka-accuse-Manuel-Valls-d-avoir-ete-influence-par-sa-femme-13850", "polarity": "mixed"}
{"message": "Paris-Reims : Les stats d'avant-match http://ow.ly/2FlhOX", "polarity": "objective"}
{"message": "Note pour les personnes faisant des tags au centre d'entra\u00eenement de l'#OM : Allez \u00e0 l'\u00e9cole apprendre l'orthographe", "polarity": "negative"}
{"message": "OM : Les marseillais ne pensent d\u00e9j\u00e0 plus \u00e0 la saison 2014 http://bit.ly/1fEX3xD #TeamOM #Ligue1 #OM", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Jai jamais dit que mon geste \u00e9tait anti syst\u00e8me, juste le geste l'est\" Anelka?", "polarity": "objective"}
{"message": "Shumacher fait des signes d'eveil. Peut \u00eatre sauv\u00e9?", "polarity": "objective"}
{"message": "Y'a l'\u00e9quipe de France de tennis \u00e0 5 minutes de chez moi. Et j'y suis pas. Ok ok.", "polarity": "objective"}
{"message": "Pourquoi il s'ent\u00eate \u00e0 reparler de l'\u00e9quipe de France ... \u00e0 croire qu'il y pense tjrs #Anelka #ch\u00e8vre http://www.leparisien.fr/sports/football/anelka-tacle-domenech-je-n-ai-aucun-respect-pour-l-entraineur-03-04-2014-3738429.php @le_Parisien", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab J\u2019ai insult\u00e9 dans un vestiaire un coach que tout le peuple fran\u00e7ais insultait d\u00e9j\u00e0... \u00bb #Anelka #Domenech #AmourVache", "polarity": "objective"}
{"message": "Anelka : \u00abDomenech n'en a fait qu'\u00e0 sa t\u00eate\u00bb http://on-msn.com/1mF7aDV via @M6infobyMSN Pauvre joueur de foot!!! surtout ne dit plus rien!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Affaire de la quenelle: #anelka a juste voulu faire une d\u00e9dicace \u00e0 son fr\u00e8re #dieudonn\u00e9 http://www.routeurnews.com/fNn", "polarity": "objective"}
{"message": "Ciment: Lafarge discute d'une fusion avec Holcim, qui cr\u00e9erait le n\u00b01 mondial http://ift.tt/1qaRev9", "polarity": "objective"}
{"message": "Les FM ont tent\u00e9 de vendre le Sina\u00ef aux Juifs (Moubarak dans un enregistrement audio) http://fb.me/3pYkQySCm", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Les acquis obtenus sous sa gouvernance (Bourguiba) n'ont rien \u00e0 voir avec le n\u00e9potisme et la corruption sous Ben Ali et encore moins 1/2", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Egypte retournera-elle \u00e0 l\u2019\u00e8re de Hosni Moubarak ? SAHAR Fren... http://ift.tt/1q74Rtn", "polarity": "objective"}
{"message": "Le moyen \u00e2ge, c'\u00e9tait quand d\u00e9j\u00e0, il y'a longtemps ? Ben non, c'est aujourd'hui en fait ! http://fb.me/6GQqFEqVT", "polarity": "objective"}
{"message": "SFR, Lafarge, le national capitalisme vient de se prendre deux belles mandales! Ce n'est qu'un d\u00e9but", "polarity": "negative"}
{"message": "Paris veut lever le pied sur la baisse des d\u00e9ficits, la BCE s\u2019agace http://www.latribune.fr/actualites/economie/union-europeenne/20140405trib000823787/reduction-des-deficits-paris-doit-tenir-ses-engagements-dit-la-bce-c-est-une-question-de-credibilite.html via @latribune", "polarity": "objective"}
{"message": "La BCE, ou la politique de l\u2019inaction \u00bb Boulevard Voltaire http://www.bvoltaire.fr/christopheservan/la-bce-ou-la-politique-de-linaction,55425 via @bvoltaire", "polarity": "objective"}
{"message": "Cette fois, Bachar est foutu.", "polarity": "negative"}
{"message": "Les prisons en #Tunisie restent le m\u00eame lieu que sous Ben Ali :(", "polarity": "negative"}
{"message": "La comm\u00e9moration de l\u2019anniversaire du d\u00e9c\u00e8s de Bourguiba est \"un devoir sacr\u00e9\"d\u00e9clare Marzouki http://goo.gl/arWPb4", "polarity": "objective"}
{"message": "en 2014 seront \u00e9lus / r\u00e9\u00e9lus: Bouteflika, Sissi, Bachar el Assad. Hallucinant", "polarity": "negative"}
{"message": "CAMPAGNE DE LUTTE CONTRE L'ILLETTRISME DES HOMMES ET DES FEMMES POLITIQUES EN FINANCES \u20acUROPEENE http://blogs.mediapart.fr/blog/alain-saiche/060912/linvisible-geolemario-draghi-president-de-la-bce-et-le-plus-grand-tour via @MediapartLeClub", "polarity": "objective"}
{"message": "Regarder le loup de Wall Street avec sa m\u00e8re c'est pas une bonne id\u00e9e!", "polarity": "negative"}
{"message": "J'en ai marre de la technologie, de la soci\u00e9t\u00e9 de consommation et de l'image d\u00e9gradante qu'on donne de la femme. Non je rigole je m'en fou.", "polarity": "mixed"}
{"message": "BFM Business : Ciment: la fusion entre Lafarge et Holcim annonc\u00e9e lundi $LG http://www.bfmtv.com/economie/fusion-entre-lafarge-holcim-annoncee-lundi-749325.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Sfr et numericable ne font plus qu'un c'est officiel", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Lafarge embrasse la Suisse\" http://ift.tt/1e3siE9", "polarity": "objective"}
{"message": "Numericable va lancer une augmentation de capital pour le rachat de SFR http://ift.tt/1ifTonc", "polarity": "objective"}
{"message": "Si tu veux partir avec la bourse Plan Marshall, il faut se d\u00e9p\u00eacher! Il y a un nombre limit\u00e9 de bourses cette... http://fb.me/12Nm6hhIp", "polarity": "objective"}
{"message": "\"L'ambigu\u00eft\u00e9 entretenue lors de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle sur son v\u00e9ritable programme n'est toujours pas lev\u00e9e.\"#Fillon #remaniement", "polarity": "objective"}
{"message": "Les cyclones nous menacent, la rentr\u00e9e des classes est en avance, l'impasse politique persiste, pas d'\u00e9lection \u00e0 l'horizon \u00e0 4 mois de 2015", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le fisc clarifie les choses: \u00ab filet de s\u00e9curit\u00e9 \u00bb http://bit.ly/1trjawP ^td", "polarity": "objective"}
{"message": "Face au boulevard que nous offre le #PS l'#UMP doit \u00eatre au rendez-vous ! \u00c7a commence par l'\u00e9lection de son pr\u00e9sident : pour moi c'est BLM !", "polarity": "positive"}
{"message": "c'est quand m\u00eame fou, plus personne ne veut donc aller au gvt? m\u00eame eux disent non et pourtant... http://www.francetvinfo.fr/politique/gouvernement-valls-2/pour-europe-ecologie-les-verts-les-conditions-pour-entrer-au-gouvernement-sont-encore-moins-reunies-qu-en-avril_677541.html via @francetvinfo", "polarity": "negative"}
{"message": "EN DIRECT | @jclagarde #UDI estime qu'\"il n'y a plus de majorit\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale\" http://bit.ly/FId\u00e9missiongouvernement", "polarity": "objective"}
{"message": "Je n'ai pas vot\u00e9 pour Hollande au premier tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "polarity": "objective"}
{"message": "Le gouvernement amorce la modernisation du Fisc - http://fb.me/6JusZnGzi", "polarity": "objective"}
{"message": "Prquoi une prise de parole \u00e0 l'Elys\u00e9e tout \u00e0 l'heure? \"Il y a deux 20h qui les emb\u00eate un peu...\" souffle un membre du gvt d\u00e9missionnaire", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @lemondefr \u00ab Ice bucket challenge \u00bb \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e http://vidberg.blog.lemonde.fr/2014/08/25/ice-bucket-challenge-a-lelysee/", "polarity": "objective"}
{"message": "Laurence Boone, conseiller \u00e9conomique et financier de l'Elys\u00e9e http://www.lemonde.fr/politique/article/2014/06/12/de-la-city-a-l-elysee-le-profil-de-laurence-boone-irrite-la-gauche_4436558_823448.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Les chefs en prestation \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e discoth\u00e8que \u00e0 l'\u00e9mission de Marcellin Atissony http://fb.me/6Gx8WetG1", "polarity": "objective"}
{"message": "@robertmamerenes Fait un effort en nommant \u00e0 l'\u00e9conomie un nouveau ministre plus lib\u00e9ral mais l'erreur taubira et belkacem", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce n'est pas qu'elle s'appelle Najat Belkacem qui me g\u00eane. C'est son incomp\u00e9tence, son sectarisme, les th\u00e9ories inf\u00e2mes qu'elle soutient.", "polarity": "negative"}
{"message": "Christine Lagarde n\u00e9gligence de quoi ?la justice recommence ses conneries ?c est pas possible \u00e7a c est encore valls qui est la dessous ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Enseigner aux gens comment se prot\u00e9ger eux-m\u00eames est la meilleure fa\u00e7on de vaincre la maladie #Ebola http://www.liberation.fr/monde/2014/08/26/le-virus-ebola-est-plus-facile-a-eviter-que-le-paludisme_1087231 via @libe", "polarity": "objective"}
{"message": "Ebola: pourquoi le virus tueur dont nous devrions vraiment avoir peur ne sortira pas des for\u00eats... http://fb.me/3Htyvw3kT", "polarity": "objective"}
{"message": "Najat Vallaud-Belkacem promet un projet \"plus ambitieux\" que les ABCD de l'\u00e9galit\u00e9 - https://www.youtube.com/watch?v=Meg52zCC6pk", "polarity": "objective"}
{"message": "Christine Lagarde,d\u00e9missionnera pas et elle conteste la mise en examen Je me donne un droit et le droit de avoir une immunit\u00e9 Intouchable", "polarity": "negative"}
{"message": "ils cherchent a faire du mal a la Palestine jusqu'\u00e0 la fin", "polarity": "negative"}
{"message": "France aujourd'hui Ebola: Air France va suspendre provisoirement ses vols sur Freetown d\u00e8s demain http://goo.gl/fb/GT9nav", "polarity": "objective"}
{"message": "Africa YNews - Miss Nationale : le virus Ebola prive les pr\u00e9tendantes de leur voyage au S\u00e9n\u00e9gal !: Les 24 Miss... http://yhoo.it/1wCFpVj", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Tapie : Mise en examen de Christine Lagarde qui exclut de d\u00e9missionner du FMI http://ln.is/www.fdesouche.com/9mUqa via @f_desouche", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO. A Gaza, le cessez-le-feu f\u00eat\u00e9 sous un feu d'artifice http://www.francetvinfo.fr/monde/palestine/gaza/video-a-gaza-le-cessez-le-feu-fete-sous-un-feu-d-artifice_678727.html via @francetvinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "La pol\u00e9mique sur le genre rattrape Vallaud-Belkacem http://lematin.ch/12947432", "polarity": "objective"}
{"message": "Inacceptable, sauf pour l'occident, qu'Isra\u00ebl ait les moy d'terrasser tt Gaza juste pour \u00e9pargner 1soldat Palestiniens agress\u00e9s, rien! A...", "polarity": "negative"}
{"message": "\"@YousJerusalem:La Mosqu\u00e9e Al #Aqs\u00e2 de #Jerusalem ville occup\u00e9e:\"La confusion entre les 2 mosqu\u00e9e\".. http://fb.me/31ExRiczV\" #Palestine", "polarity": "objective"}
{"message": "Voici le pr\u00eache d\u2019un Imam koweitien, un pr\u00eache o\u00f9 il distille la haine d\u2019Isra\u00ebl, o\u00f9 il demande que chaque... http://fb.me/1GRA1pIRX", "polarity": "objective"}
{"message": "Vid\u00e9o : \u00ab Pas de cessez le feu, nous devons an\u00e9antir Isra\u00ebl \u00bb Imam Kowe\u00eftien http://www.europe-israel.org/2014/08/video-pas-de-cessez-le-feu-nous-devons-aneantir-israel-imam-koweitien/", "polarity": "objective"}
{"message": "SHEIKH ARABE: \"ISRA\u00cbL APPARTIENT AUX JUIFS\" http://alyaexpress-news.com/2014/08/sheikh-arabe-israel-appartient-aux-juifs/ via @alyaexpress-news", "polarity": "objective"}
{"message": "Si jamais The voice c'est annul\u00e9, sachez que je renie Dead.  J'me serais ridiculis\u00e9 pour rien.", "polarity": "negative"}
{"message": "\"J'ai plus de followers que le gagnant de The Voice.\" #Entendu\u00c0LaR\u00e9dac", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous imaginez si Liam avait pas retent\u00e9 sa chance \u00e0 Xfactor :o #Happy21stBirthdayLiam #HappyBirthdayLiamFromFranceWeLoveYou", "polarity": "positive"}
{"message": "la p\u00e9riode xfactor j'ai l'impression ct y'a dix ans bc ils ont tellement chang\u00e9", "polarity": "mixed"}
{"message": "Quand Zayn dansait pour x-factor omfg https://vine.co/v/MlYIPlgF1V6", "polarity": "objective"}
{"message": "Louis Bertignac il est tellement au top, il m'avait manqu\u00e9 dans the voice", "polarity": "positive"}
{"message": "Infos people - Louis Bertignac (The Voice Kids) : \u00e9liminer un enfant, \u00e7a ne lui fait ni chaud ni froid: Interr... http://bit.ly/1zR27p0", "polarity": "objective"}
{"message": "y'aura la nouvel saison d'xfactor uk avec simon , louis et cheryl dimanche et lundi je regarderai en replay trop bien !", "polarity": "positive"}
{"message": "Vous aimez #Jenifer ? Alors aimez vite cette page : http://bit.ly/TheVoiceJen ! :)  #TheVoice #TheVoiceKids #Garou #Bertignac #Nikos", "polarity": "positive"}
{"message": "Rendez vous samedi d\u00e9s 20h avec @charliemusic30 dans Les Jardins du @Joyclubnimes! #showcase #concert #TheVoice #N\u00eemes #tapas #vin #ambiance", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous auriez un lien pour regardez x factor?", "polarity": "objective"}
{"message": "#RT : Les coachs @JeniferOfficiel, @Garou_officiel  Louis Bertignac reprennent \"New York Avec Toi!\" : http://bit.ly/1n3G2he #TheVoiceKids", "polarity": "objective"}
{"message": "LE MEC IL A GAGNE THE VOICE IL EST CENSE FAIRE TOUS LES ZENITH DE FRANCE MAIS NON IL PASSE A PORCIEU", "polarity": "negative"}
{"message": "plus tard, je passerai \u00e0 The Voice et je chanterai l'hymne pour Javier Pastore", "polarity": "objective"}
{"message": "Regarder The Voice me rappelle \u00e0 quel point je n'ai pas de talent, aucun talents mddr.", "polarity": "negative"}
{"message": "The Voice - Alban Bartoli - 11 ans - Aller plus haut - Dr\u00f4les de petits ... http://ln.is/www.youtube.com/qeWAy via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Je regarde des video de the voice je me suis mise \u00e0 pleurer car un mec \u00e0 eu les 3 buzz mais j'arrive pas \u00e0 dormir mdrr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le Portel : les chanteurs de \u00abThe Voice 4\u00bb sur sc\u00e8ne devant un public timide: L'actualit\u00e9 en Nord - Pas-de-Calais http://news24h.allnews24h.com/npbO", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice AU \u00e7a a tellement rien \u00e0 voir avec The Voice FR", "polarity": "mixed"}
{"message": "A d\u00e9couvrir \u00e9galement sur la page un superbe clip n\u00e9 d'une association de jeunes artistes qui ont particip\u00e9 \u00e0 The Voice Kids", "polarity": "positive"}
{"message": "\"On va t'inscrire \u00e0 the voice\" mdr je fais pas \u00e7a moi", "polarity": "negative"}
{"message": "Plus qu'un #FF \u00e0 @JustinfoligneJ the voice ou plut\u00f4t l'une des voix sur @LIGNEJ_SNCF qui oriente et informe les voyageurs.", "polarity": "objective"}
{"message": "Est ce que quelqu'un a d\u00e9j\u00e0 entendu parler du gagnant de the voice 4? Genre Kendji on l'entend tout le tps mais lui jamais mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vu qu'au boulot je n'arr\u00eate pas de chanter, t'as quand m\u00eame un client habitu\u00e9 qui m'a dit \"je vais aller t'inscrire \u00e0 The Voice\" euh non non", "polarity": "negative"}
{"message": "13 vous regardez toute the voice ou certaine sont plus branche nouvelle star ?", "polarity": "objective"}
{"message": "y'a un coach sur the voice uk je sais pas qui c'est mais il est super mignon", "polarity": "positive"}
{"message": "J'esp\u00e8re que Selena va pas devenir mentor dans The Voice!! C'est un truc de flop de faire une \u00e9mission comme \u00e7a", "polarity": "negative"}
{"message": "The Voice - Lilian Renaud, pas d'album avant la fin de l'ann\u00e9e !: http://www.closermag.fr/people/people-francais/the-voice-lilian-renaud-pas-d-album-avant-la-fin-de-l-annee-544752", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai \u00e9cout\u00e9 la new chanson de Louane bah ptn la pauvre y'aurait mieux valut pour elle qu'elle soit jamais choisie dans The Voice mdr", "polarity": "negative"}
{"message": "Le premier single de Lilian Renaud, pas avant la fin de l\u2019ann\u00e9e - The Voice- Antenne R\u00e9union.fr http://www.antennereunion.fr/emissions/the-voice/news/332905-le-premier-single-de-lilian-renaud-pas-avant-la-fin-de-l-annee #antennereunion", "polarity": "objective"}
{"message": "selena coach a the voice c un peu comme jennyfer coach a the voice vous voyez ou pas", "polarity": "mixed"}
{"message": "La fin de fast and furious 7 comment elle est trop touchante", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai eu les 7 fast and furious, je suis trop heureuse&#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "ptn la derni\u00e8re sc\u00e8ne de Fast and Furious fait trop allusion \u00e0 son d\u00e9part.. avec la chanson", "polarity": "objective"}
{"message": "Le fast and furious 7 il est grv bien", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c0 chaque que je regarde Fast And Furious &#x1f622; &#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Putain \u00e0 chaque fois la fin de Fast and Furious 7 elle prend aux trippes .. ... #RIPPaulWalker .. Miss you \u2665", "polarity": "positive"}
{"message": "Plut\u00f4t pas mal le 1er titre de @lilian_renaud #thevoice @nikosaliagas @MatthieuGrelier http://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/article/tele-realite/88163/the-voice-lilian-renaud-devoile-un-extrait-de-son-premier-single.html", "polarity": "positive"}
{"message": "Furious Seven (2015) : Fast and Furious c'\u00e9tait cool y'a 10 ans. Now c'est naze. Mais l'hommage \u00e0 P.W qui est pas trop mal. #PindeCritweets", "polarity": "mixed"}
{"message": "La derni\u00e8re sc\u00e8ne de fast and furious 7 je pleure \u00e0 chaque fois", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je viens de revoir Fast and furious 7 avec le moment pour lui et en y repensant tu dis que Paul Walker c'est vraiment triste sa mort ;(", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai rarement autant accrocher a un film autant qu'\u00e0 Fast and Furious", "polarity": "positive"}
{"message": "The Voice 5 sans Florent Pagny ?: Heureuse nouvelle pour les fans de Florent Pagny . Le chanteur fran\u00e7ais de 5... http://bit.ly/1TkxAyL", "polarity": "objective"}
{"message": "La s\u00e9rie Fast and Furious c'est la plus grande supercherie de l'histoire du cin\u00e9ma mdr", "polarity": "negative"}
{"message": "Puis hier on a regard\u00e9 fast and furious 7 j'ai vers\u00e9 ma larme \u00e0 la fin comme d'hab mdr", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je viens de regarder fast and furious 7 #fastandfurious7", "polarity": "objective"}
{"message": "Emissions pour #Capricorne : Tout le monde en a parl\u00e9 #TLMEAP, Un Diner Presque Parfait #DPP, et The Voice #TheVoice", "polarity": "objective"}
{"message": "Florent Pagny: \"Normalement \u00e0 la rentr\u00e9e, je devrais d\u00e9marrer la saison 5 de The Voice\" http://ift.tt/1PkgyuR", "polarity": "objective"}
{"message": "Quelle est ton \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ? \u2014 Touche pas a mon poste ! Ou The voice, ou Rdv en terre inconnue ou ... http://ask.fm/a/cbcmdbq0", "polarity": "objective"}
{"message": "The Voice 4: Lilian Renaud d\u00e9voile un extrait de son premier single ! http://goo.gl/CebW2o @lilian_renaud #TheVoice", "polarity": "objective"}
{"message": "Le gars qui a r\u00e9alis\u00e9 la saison 2 de True Detective, c'est le m\u00eame qui a fait tous les fast and furious depuis le 3", "polarity": "objective"}
{"message": "Les fast and furious je les pr\u00e9f\u00e8re en VO qu'en Fran\u00e7ais", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"La l\u00e9gende de kendji\" hmhm caravane + the voice = l\u00e9gende ??? eh mon cul", "polarity": "negative"}
{"message": "Actualit\u00e9 : La Nissan 370Z de Fast and Furious III \u00e0 vendre: Si vous \u00eates fan de Fast and Furious et que vous ... http://bit.ly/1DLWAs0", "polarity": "objective"}
{"message": "Y'a que les musiques de fast and furious qui m'font bouger. &#x1f60f;", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est pas possible de se lasser d'une musique de Fast and furious s\u00e9rieux", "polarity": "positive"}
{"message": "Rihanna coach dans The Voice....THE VOICE. Jurez c'est pas signe de la fin du monde ?", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est qui qui a gagn\u00e9 the voice cette ann\u00e9e je sais plus", "polarity": "objective"}
{"message": "REVIEW: The Voice AU - 4x15 - Top 12 | Mix de S\u00e9ries http://mixdeseries.com.br/the-voice-au-4x15-top-12/", "polarity": "objective"}
{"message": "Pollution: le Colorado n'aura jamais aussi bien port\u00e9 son nom via @BFMTV et l'UE veut nous faire manger leurs merde http://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/usa-l-agence-de-l-environnement-pollue-accidentellement-une-riviere-907096.html", "polarity": "negative"}
{"message": "L'\u00e9levage industriel est la plus grande source de gaspillage d'eau, de terres cultivables, et la principale cause de pollution de l'air.", "polarity": "negative"}
{"message": "Pollution \u00e0 Palavas : la baignade est interdite suite \u00e0 50000m3 d'eau us\u00e9e non trait\u00e9e rejet\u00e9es par station \u00e9puration http://www.midilibre.fr//2015/08/14/pollution-a-palavas-la-baignade-est-interdite,1202137.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna sera coach dans la 9\u00e8me saison de the voice aux \u00c9tats-Unis et sinon nous on a zazie.....", "polarity": "negative"}
{"message": "\u201c@FredericArnould: La #pollution tue 4000 personnes par jour en Chine !\" Et 42000/an en France et 9000/an rien qu'\u00e0 Londres! #diesel", "polarity": "negative"}
{"message": "(Le monde.fr) : Plus de 4 000 #Chinois #meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air: Une \u00e9tude reposant sur les\u2026 http://www.titrespresse.com/article/2787321508/chinois-meurent-jours-pollution", "polarity": "objective"}
{"message": "La pollution tuerait 4000 personnes par jour en Chine http://www.ledevoir.com/non-classe/447617/la-pollution-tuerait-4000-personnes-par-jour-en-chine via @LeDevoir", "polarity": "objective"}
{"message": "Rihanna sera mentor \u00e0 The Voice http://ift.tt/1PpqXWo #t\u00e9l\u00e9", "polarity": "objective"}
{"message": "Les films Harry Potter et les Fast and Furious c'est juste les films de ma vie", "polarity": "positive"}
{"message": "La minute people : Rihanna rejoint \"The Voice\", Sharon pose toute nue et George harcel\u00e9 http://dlvr.it/BrcVPX #Mode #Beaute", "polarity": "objective"}
{"message": "A inter ils ont m\u00eame pas fast and furious en bluray", "polarity": "negative"}
{"message": "La pollution et tout le mal qu'elle fait. Insoutenable, ne jetez plus rien \u00e0 la mer. Piti\u00e9 http://fb.me/7oFe2IQeI", "polarity": "negative"}
{"message": "En 50 ans, le \u00ab jour de d\u00e9passement \u00bb des r\u00e9serves naturelles a avanc\u00e9 de 4 mois. Plus de 4 000 Chinois meurent touslesjours de la pollution", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201c@lemondefr: Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la #pollution de l\u2019air\" comme partout ailleurs dans le monde, m\u00eame%par t\u00eate", "polarity": "mixed"}
{"message": "La #pollution de l'air tue environ 1 personne sur mille par an dans le monde (OMS). Soit 19000 par jour!", "polarity": "objective"}
{"message": "Fast and furious \u00e7a tue quand m\u00eame", "polarity": "positive"}
{"message": "Benoit quand il met des coup d'acc\u00e9l\u00e9ration je kiff trop je me crois dqns fast and furious &#x1f602; &#x1f602; &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "@DecompteMP les voitures de fast and furious", "polarity": "objective"}
{"message": "La saga Fast and furious j'ai vu que le 7 &#x1f602; &#x1f602; parce que ma cousine m'a forc\u00e9e et qu'il y avait Jason Statham", "polarity": "negative"}
{"message": "Racisme. Mot employ\u00e9 autrefois pour d\u00e9truire ceux qui ne pensent pas comme certains. Aujourd'hui, totalement galvaud\u00e9 pour n'importe quoi", "polarity": "negative"}
{"message": "@Blasphemons le racisme c'est ce que vous faites encourager a occuper un autre peuple >> en plus sur une base d'extremisme religieux !", "polarity": "negative"}
{"message": "y'en a ici vous croyez le racisme n'existe plus mais vous \u00eates vraiment \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque", "polarity": "negative"}
{"message": "L\u00e2chet\u00e9 des politiques et des m\u00e9dias d'une part, lois paralysantes qui condamnent toute critique / racisme...tout est r\u00e9uni pour subir. NON!", "polarity": "negative"}
{"message": "RT @lemondefr Plus de 4 000 Chinois meurent tous les jours de la pollution de l\u2019air &#x1f631; &#x1f631; &#x1f631; http://ecologie.blog.lemonde.fr/2015/08/14/plus-de-4-000-chinois-meurent-tous-les-jours-de-la-pollution-de-lair/", "polarity": "negative"}
{"message": "Mais jsuis pas s\u00fbr que Paris et sa pollution m'inspire vraiment pour la nature et l'harmonie...", "polarity": "negative"}
{"message": "en ce qui concerne l'homophobie ma foi mdr c'est m\u00eame pas comparable avec le racisme", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le coup de la dalle n'est pas mieux que le saccage de la mairie, r\u00e9pliquent les pompiers http://ici.radio-canada.ca/regions/montreal/2015/08/14/004-denis-coderre-postes-canada-geste-politique-defense.shtml", "polarity": "objective"}
{"message": "Racisme au consulat marocain de Colombes (Hauts de Seine) https://www.youtube.com/watch?v=Q6E_ypZLkh8", "polarity": "negative"}
{"message": "L'arbitrage de @Ligue1 fait preuve de racisme aupres des serbes du TFC. Que c'est moche ! #SMCTFC", "polarity": "negative"}
{"message": "@datirachida @NicolasSarkozy pas trop trou\u00e9e votre veste a force d'\u00eatre retourn\u00e9e ?! Le pire de la politique", "polarity": "negative"}
{"message": "je n'ai \u00e9t\u00e9 victime de racisme \"par rapport \u00e0 la religion\" (religion suppos\u00e9e) que 2 fois : une fois par un copain venant de mayotte et l\u00e0", "polarity": "objective"}
{"message": "Racisme : la lucidit\u00e9 et la fermet\u00e9 s'imposent... http://fb.me/8kB13PGMs", "polarity": "objective"}
{"message": "Que retenir de deuxi\u00e8me semaine de campagne? http://ici.radio-canada.ca/sujet/elections-canada-2015/2015/08/15/002-campagne-electorale-bilan-deuxieme-semaine.shtml/Oublions pour garder le sourire Com\u00e9die politique est dr\u00f4le sans \u00eatre hilarante", "polarity": "negative"}
{"message": "Racisme&antis\u00e9mitisme au sens \"usuel\" ds la m\u00eame phrase est 1escroq intellect.Les sionistes, souvent s\u00e9mites, sont les+ racistes au monde! \u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "La violence des hommes est-elle sans limite? http://www.ledevoir.com/politique/quebec/447537/la-violence-des-hommes-est-elle-sans-limite via @LeDevoir", "polarity": "objective"}
{"message": "La machine politique n'a r\u00e9ellement pas l'intention d'arr\u00eater leur grotesque mensonge", "polarity": "negative"}
{"message": "Zahma il veulent virer les maghr\u00e9bins de l'Afrique NOIRE.. Et ils disent \"combattre le racisme\" &#x1f604; &#x1f62a;", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai trouv\u00e9 une nouvelle utilisation des RSA. Discuter politique int\u00e9rieure des pays que je visite.", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo @ECiotti et @BrunoRetailleau pour leur appel en faveur d'une coalition \u00e9largie contre Daech http://www.lefigaro.fr/vox/politique/2015/08/14/31001-20150814ARTFIG00252-pour-que-les-cloches-continuent-de-sonner-en-orient.php @Le_Figaro", "polarity": "positive"}
{"message": "Ca hurle au racisme pour tout et pour rien mais c'est homophobe.", "polarity": "negative"}
{"message": "Robert M\u00e9nard, le maire qui se fait l'ap\u00f4tre de la messe - Journal La Marseillaise http://fb.me/6YkNnqUvN", "polarity": "objective"}
{"message": "Sam l\u2019Africain : \"aller \u00e0 Mankono pour dire que Ouattara n'est pas \u00e9ligible et parler de transition\" @Afrikipresse http://www.afrikipresse.fr/politique/le-pro-gbagbo-ivoiro-libanais-sam-l-africain-accuse-c-est-sangare-qui-a-envoye-gbagbo-a-la-haye", "polarity": "objective"}
{"message": "Mali : la vie des g\u00e9nocidaires rwandais \u00e0 la prison de Koulikoro - http://www.jeuneafrique.com/164503/politique/mali-la-vie-des-g-nocidaires-rwandais-la-prison-de-koulikoro/", "polarity": "objective"}
{"message": "La politique a sa source dans la perversit\u00e9 plus que dans la grandeur de l\u2019esprit humain.", "polarity": "negative"}
{"message": "UberX : Couillard ouvert \u00e0 l'id\u00e9e d'encadrer la plateforme de transport #Montr\u00e9al #M\u00e9tropole http://dlvr.it/BsFfbD", "polarity": "objective"}
{"message": "Police municipale : Robert M\u00e9nard dresse ses \"cow-boys\" contre l'\u00c9tat - Journal La Marseillaise http://fb.me/7DyepM5aj", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous n\u2019avez pas percut\u00e9, @imialah, que @racheldw9 pense la m\u00eame chose de toutes les religions ? Comment serait ce du racisme ? R\u00e9fl\u00e9chissez", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les condol\u00e9ances vont \u00e0 Erdogan, c'est \u00e1 ne pas y croire. Il est complice de Daesh et Jabbat al Nusra depuis le d\u00e9but. Salaud.", "polarity": "negative"}
{"message": "Et Erdogan est venu en meeting \u00e0 Strasbourg ? Mais cela va aller jusqu'o\u00f9 la honte ? Rien \u00e0 dire au gouvernement... http://fb.me/3W9HUGYTx", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan qui n'attaquait pas Daesh et passait son tps \u00e0 s'en prendre aux kurdes. Voil\u00e0 ce qui se passe quand on joue avec daesh", "polarity": "negative"}
{"message": "Je ne serai pas un premier ministre pot de fleur. Sauf devant De Wever, Jambon, Francken, Homans, Linkebeek ou Erdogan.", "polarity": "negative"}
{"message": "Turquie: 95 morts \u00e0 Ankara dans l'attentat le plus meurtrier de l'histoire du pays ///(((((((( boff))))) de la faute a erdogan ce faux cul!", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat Ankara : Erdogan pointe d\u00e9j\u00e0 le PKK et le DHKP-C avant toute enqu\u00eate. Le sachant anti-kurde, ne serait-ce pas plut\u00f4t lui l'auteur?", "polarity": "negative"}
{"message": "Y a des turcs ils insultent de tous les noms Erdogan pour l'attentat \u00e0 Ankara, mais ne disent pas un mot au PKK qui a encore tu\u00e9 2 soldats", "polarity": "negative"}
{"message": "Visite d\u2019Erdogan \u00e0 Bruxelles: le malaise en coulisse fait le buzz (video) http://www.lesoir.be/1013413/article/culture/medias-tele/2015-10-11/visite-d-erdogan-bruxelles-malaise-en-coulisse-fait-buzz-video", "polarity": "objective"}
{"message": "Visite d\u2019Erdogan \u00e0 Bruxelles: le malaise en coulisse fait le buzz SURTOUT, NE PAS CONTRARIER UN VISITEUR DE MARQUE ! http://www.lesoir.be/1013413/article/culture/medias-tele/2015-10-11/visite-d-erdogan-bruxelles-malaise-en-coulisse-fait-buzz-video", "polarity": "negative"}
{"message": "En Turquie, le pr\u00e9sident Erdogan accus\u00e9 au lendemain de l'attentat d'Ankara | i24news - Voir plus loin (i24news)", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV ERDOGAN et l'AKP n'ont pas besoin de tu\u00e9 pour \u00e9tre au pouvoir ils le sont depuis 13 ans avec la volont\u00e9 des TURQUES.ERDOGAN \u00e0 \u00e9tait", "polarity": "mixed"}
{"message": "\"\u00c0 l\u2019inverse de nos \u00e9lites, Bachar el-Assad ne saurait \u00eatre accus\u00e9 d\u2019avoir brad\u00e9 son pays \u00e0 des puiss \u00e9trang\u00e8res\" http://www.bvoltaire.fr/ronaldzonca/erdogan-eclaire-syrie-dune-flamme-bleue,211572", "polarity": "objective"}
{"message": "L'attentat, perp\u00e9tr\u00e9 samedi dans la capitale turque, n'a toujours pas \u00e9t\u00e9 revendiqu\u00e9. La piste djihadiste est ... http://bit.ly/1jqpm80", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour moi la Turquie la\u00efque de mustapha kemal n existe plus, je ne vois que la Turquie islamiste d Erdogan", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan c'est le pire dirigeant du monde ainsi le plus barbare", "polarity": "negative"}
{"message": "Reportage \u00e0 #Ankara : \u201cLes policiers ont attaqu\u00e9 ceux qui tentaient d\u2019aider les bless\u00e9s.\u201d http://www.mediapart.fr/journal/international/121015/apres-lattentat-dankara-nous-noublierons-pas?onglet=full #Erdogan #Turquie", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils vont penser que c'est michelle obama qui dit \u00e0 bush : \" putain , je suis pas ta m\u00e8re . Mets la moi dans mon cul . \" &#x1f602; ... Les cons ...", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Erdogan \u00e0 Bruxelles, presse malmen\u00e9e\" - Question \u00e0 ne pas poser, journaliste menac\u00e9 http://s.7s7.be/2486370 via @7sur7", "polarity": "negative"}
{"message": "un ga de ma classe qui ne connait rien en politique ma dit \"cst Erdogan qui a tu\u00e9\" alors que ca l'arrange en rien, les m\u00e9dias manipule bien", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan ne dispose pas seulement de l\u2019arme \u00c9tat Islamiq pr effrayer l\u2019UE, il s\u2019est aussi dot\u00e9 d\u2019un arsenal: >2 millions r\u00e9fugi\u00e9s syriens", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9tats-Unis : Bernie #Sanders cumule plus de donateurs que B. #Obama en 2007 et s'approche de H. #Clinton http://ti.me/1VofoW2", "polarity": "objective"}
{"message": "\u201cQu'Erdogan compare Daech & le PKK est absolument insupportable, ils n\u2019ont pas la m\u00eame histoire, les mm actions\u201d D. Billion #Turquie #28min", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie : Orhan Pamuk critique Erdogan apr\u00e8s l'attentat contre les Kurdes - L'Orient-Le Jour http://olj.me/949056 via @LorientLeJour", "polarity": "objective"}
{"message": "Quel gachis ...!Solidarite avec le peuple turc frere ...debarasse de la dictature militaire ...bien parti pour... http://fb.me/2c6IOBZ9K", "polarity": "mixed"}
{"message": "Actu. Monde - Attaques d\u2019Ankara : les familles enterrent les victimes et critiquent Erdogan http://f24.my/1ZwqMyM", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est pas parce que votre pr\u00e9sident n'a aucun charisme qu'il faut accuser un grand pr\u00e9sident, grand homme, Erdogan &#x1f1f9;&#x1f1f7;", "polarity": "mixed"}
{"message": "La seule faute \u00e0 Erdogan? Il a pas fermer sa gueule et baisser la t\u00eate comme les autres, alors on l'accuse de tout et n'importe quoi, bien &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Turquie: Erdogan accus\u00e9 d'\u00eatre responsable de l'attentat d'Ankara: L'opposition turque a intensifi\u00e9 ses attaqu... http://bit.ly/1LGXMd9", "polarity": "objective"}
{"message": "Marine Le Pen : \"Nicolas Sarkozy n'est pas sinc\u00e8re et n'a pas de convictions\" http://www.nationspresse.info/multimedia/marine-le-pen-nicolas-sarkozy-nest-pas-sincere-et-na-pas-de-convictions via @nationspresse", "polarity": "objective"}
{"message": "Discours de Val\u00e9rie P\u00e9cresse - Pavillon Baltard https://youtu.be/UslHf-KFJdE Avec 4 000 militants, N.Sarkozy Salue le rassemblement autour de VP", "polarity": "objective"}
{"message": "Revue de presse - TURQUIE. \"L'attentat place Erdogan face aux cons\u00e9quences de sa politique\" - http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20151012.OBS7465/turquie-l-attentat-place-erdogan-face-aux-consequences-de-sa-politique.html", "polarity": "objective"}
{"message": "La Russie pour la 1\u00e8re fois dehors depuis 79? Pas comme les usa! Qui est l'agresseur? Putin le diable? Obama l'ange gardien du monde?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Turquie: les familles enterrent les victimes de l'attentat d'Ankara et d\u00e9noncent Erdogan http://levif.be/s/r/c/427515 via @LeVif", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @lemondefr \u00ab Les attentats d\u2019Ankara vont sans doute d\u00e9senclaver la question kurde \u00bb #PKK #Erdogan #Akp http://www.lemonde.fr/europe/article/2015/10/12/les-attentats-d-ankara-vont-sans-doute-desenclaver-la-question-kurde_4788056_3214.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\" Beaucoup de voix s'\u00e9l\u00e8venet contre le totalitarisme de mr Erdogan \" Gilles Kepel #Ankara #OuiMaisNon #Radio2M", "polarity": "objective"}
{"message": "Pourquoi Erdogan a le droit de tenir en France un discours 10x plus haineux et raciste que Morano? Parce qu'il est pas blond ?", "polarity": "negative"}
{"message": "@jccambadelis N.Morano si\u00e8gera toujours aux instances #LR, la \"sanction\" prise par N.#Sarkozy c'est de la poudre aux yeux #interactiv\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand Erdogan humilie la France et ses valeurs: elle lui offre une tribune... http://www.huffingtonpost.fr/celine-pina/meeting-erdogan-france_b_8244044.html via @LeHuffPost", "polarity": "objective"}
{"message": "@Profencampagne Je n'oublie pas que Sarkozy a d\u00e9truit des milliers de poste et supprim\u00e9 la formation initiale.", "polarity": "negative"}
{"message": "Baroin: \"Avec Jupp\u00e9, on n'a \u00e9t\u00e9 que de d\u00e9ception en d\u00e9ception\" et soutient tr\u00e8s officiellement N.Sarkozy pour 2017 http://www.bfmtv.com/politique/baroin-avec-juppe-on-n-a-ete-que-de-deception-en-deception-921900.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Air France : \"On n'est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit !\": Jean-Luc M\u00e9lenchon... http://bit.ly/1NDJYqH #politiveille", "polarity": "objective"}
{"message": "@PNerval Je suis stupide car j'avais vot\u00e9 pour @NicolasSarkozy, MAIS JAMAIS PLUS. #Sarkozy est 1 salaud & 1 tra\u00eetre. https://www.youtube.com/watch?v=XM8A9io7MnA", "polarity": "negative"}
{"message": "Le premier ministre singapourien gagne 4 fois le salaire d'Obama &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Erdogan =L'assassin de son peuple!!! http://fb.me/7v3NJlqTa", "polarity": "negative"}
{"message": "Il n\u2019est pas encore officiellement candidat mais d\u00e9j\u00e0 son duel annonc\u00e9 avec Alain Jupp\u00e9 est dans toutes les t\u00eates... http://fb.me/6NHO3yhBq", "polarity": "mixed"}
{"message": "M\u00e9lenchon sur les gardes \u00e0 vue \u00e0 Air France: \"On n'a pas \u00e9t\u00e9 chercher #Sarkozy dans son lit\" http://dlvr.it/CQxYjh", "polarity": "objective"}
{"message": "La vengeance ? Ce mot terrible qui retentit sans cesse \u00e0 l'oreille de Jupp\u00e9 . Point de repos ! Vengeance! Et que contre Sarkozy .", "polarity": "negative"}
{"message": "Politique:Nicolas Sarkozy > Primaire r\u00e9publicaine: \"Sarkozy ne peut pas revenir sur l'organisation\" pour http://bit.ly/1jupUJZ #politique", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan t\u00eate de turc : le dessin du jour de Martin Linden http://www.dreuz.info/2015/10/12/erdogan-tete-de-turc-le-dessin-du-jour-de-martin-linden/ via @", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Je ne suis pas entre deux chaises. D'ailleurs ni #Sarkozy ni #Fillon ne sont des chaises!\" @ericwoerth #LeTalk", "polarity": "objective"}
{"message": "L'attentat d'Ankara exacerbe les tensions entre Erdogan et le parti pro-kurde - Le Point (lepoint)", "polarity": "objective"}
{"message": "Air France : \"On n'est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit !\"La #Vrauche #Pathetique &#x1f611; via @LePoint http://www.lepoint.fr/tiny/1-1973045", "polarity": "negative"}
{"message": "(Le Point) : L'attentat d'#Ankara exacerbe les tensions entre #Erdogan et le parti pro-kurde: La rivalit\u00e9 entre le\u2026 http://www.titrespresse.com/article/3937561509/ankara-erdogan-pro-kurde-attentat-exacerbe-tensions-parti", "polarity": "objective"}
{"message": ".@jccambadelis : \"Sarkozy serait plus cr\u00e9dible s'il n'employait pas les m\u00eames termes que le Front National\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon @jccambadelis , Nicolas Sarkozy n'est pas cr\u00e9dible car \"il utilise le m\u00eame langage que le FN\"", "polarity": "objective"}
{"message": "Si les conclusions de l'enqu\u00eate sur #MH17 n'am\u00e8nent pas les \"Allez Vlad Poutine!!!111\" \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir, c'est vraiment foutu pour eux.", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire \u00e0 droite : Sarkozy veut diminuer le nombre de bureaux de vote http://www.lemonde.fr/politique/article/2015/10/13/primaire-a-droite-sarkozy-veut-diminuer-le-nombre-de-bureaux-de-vote_4788468_823448.html. Pas surpris DANGER", "polarity": "negative"}
{"message": "Air France : On n'est pas all\u00e9 chercher Cahuzac ou Sarkozy dans leur lit ! http://w.lpnt.fr/1973045t #Soci\u00e9t\u00e9 v\u00eda @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Quand le gouvernement socialiste est fier d'expulser plus que Sarkozy, Hortefeux, Gueant et Besson http://www.leparisien.fr/faits-divers/cazeneuve-appelle-les-forces-de-l-ordre-a-ne-pas-opposer-police-et-justice-13-10-2015-5181833.php", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Poutine bombarde des Syriens qui n'ont rien demand\u00e9 et ensuite il se plaint d'avoir des attentats contre son ambassade en #Syrie. #Russie", "polarity": "negative"}
{"message": "Les erdoganolatres aussi sont aux abonn\u00e9s absents. Plus de baratins sur Erdogan le courageux blablabla", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine critique le manque de coop\u00e9ration des Etats-Unis sur la Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C-Lbu normal ils ont arm\u00e9 les islamistes", "polarity": "mixed"}
{"message": "@BFMTV m\u00eame les pro Erdogan ? J'ai des doutes l\u00e0...", "polarity": "mixed"}
{"message": "Sarkozy pr\u00f4ne la fin des clans \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration de Paris des R\u00e9publicains@lemondefr SARKO N'A JAMAIS NI NE SERA pour le rassemblement=DIVISE", "polarity": "negative"}
{"message": "Turquie : des milliers de personnes scandent \u00ab Erdogan assassin \u00bb http://fb.me/4djYr4B1D", "polarity": "objective"}
{"message": "L'opposition turque intensifie ses attaques contre Erdogan http://ift.tt/1WXEOqT", "polarity": "objective"}
{"message": "Apr\u00e8s l'attentat d'Ankara, le parti prokurde hausse le ton face \u00e0 Erdogan: L'attentat meurtrier qui a vis\u00e9 sam... http://bit.ly/1k25Z5O", "polarity": "objective"}
{"message": "ALERTE - Attentats d'Ankara: Erdogan ordonne une enqu\u00eate sur d'\u00e9ventuelles failles au sein de l'Etat http://www.romandie.com/news/638758.rom via @Romandie", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy ne croit pas en 10000 bureaux de votes pour les primaires!Pas CONFIANCE ou autre choix tactique ? Pessimiste c'est curieux !", "polarity": "negative"}
{"message": "#Urgent Erdogan: Toutes les organisations terroristes sont aussi m\u00e9chantes, cruelles et ignobles les unes que les autres.", "polarity": "negative"}
{"message": "Attentat d'#Ankara > Le pr\u00e9sident Erdogan ordonne une enqu\u00eate sur d'\u00e9ventuelles failles au sein de l'Etat\" cc @SemsBerxwedan", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Figaro - Actualit\u00e9s http://video.lefigaro.fr/figaro/video/erdogan-plonge-la-turquie-dans-une-guerre-civile-qui-peut-durer-longtemps/4555232350001/ via @Le_Figaro", "polarity": "objective"}
{"message": "itele: #Turquie > Les attentats d'Ankara \"trouvent leur origines en #Syrie\", affirme le pr\u00e9sident Erdogan", "polarity": "objective"}
{"message": "Un d\u00e9put\u00e9 R\u00e9publicain traite Erdogan d' \"islamiste en cravate\" | Valeurs actuelles http://www.valeursactuelles.com/politique/meeting-derdogan-a-strasbourg-moreau-ecrit-a-valls-56385#.Vh1E1S-_KRI.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir http://fr.tusueldo.com/DEJ #nouvelles #LeMonde", "polarity": "objective"}
{"message": ".@YannickMOREAU traite @RT_Erdogan \"d'islamiste en cravate\" ! @manuelvalls @Valeurs #Turquie #France #Meeting http://www.valeursactuelles.com/politique/meeting-derdogan-a-strasbourg-moreau-ecrit-a-valls-56385", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine critique le manque de coop\u00e9ration des Etats-Unis ne donnant pas d'informations sur les cibles EI en syrie http://www.liberation.fr/monde/2015/10/13/poutine-critique-le-manque-de-cooperation-des-etats-unis-sur-la-syrie_1403087", "polarity": "objective"}
{"message": "Y'a une pro-Poutine dans ma classe, et en plus, elle d\u00e9tient mon livre d'histoire", "polarity": "objective"}
{"message": "'Attentats en Turquie: Erdogan admet de probables \"\"fautes\"\" du pouvoir' http://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/attentats-d-ankara-erdogan-ordonne-une-enquete-sur-des-failles-au-sein-de-l-etat_1725432.html (via http://www.opinieleiders.nl/wereldnieuws/)", "polarity": "objective"}
{"message": "Ces salari\u00e9s ne sont pas des voyous, ce sont des gens qui d\u00e9fendent leur emploi. (...) Ils ont d\u00e9fendu leur droit... http://fb.me/8P02j6UlZ", "polarity": "positive"}
{"message": "Obama et Netanyahu s'aime pas comment voulez vous qu'il trouve un trait\u00e9 de paix? #ONVPSM", "polarity": "mixed"}
{"message": "La d\u00e9rive du n\u00e9o-ottomanisme d'Erdogan. Un jeu dangereux ! http://www.lefigaro.fr/international/2015/10/12/01003-20151012ARTFIG00328-la-derive-du-neo-ottomanisme-d-erdogan.php", "polarity": "objective"}
{"message": "Cible des critiques, Erdogan sort de son silence trois jours apr\u00e8s l'attentat - Challenges.fr (challenges) http://Rojname.com/2206164", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande et Macron, dans le collimateur de la CGT = Fallait pas appeler \u00e0 voter Hollande... qu'ils cr\u00e8vent ! http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/couacs/2015/10/13/25005-20151013ARTFIG00371-traite-d-assassin-a-lyon-emmanuel-macron-cible-privilegiee-de-la-cgt.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Un syndicaliste CGT refuse de serrer la main de Fran\u00e7ois Hollande : \"Je ne fais pas confiance \u00e0 ces politiciens\" http://www.rtl.fr/actu/politique/un-syndicaliste-cgt-refuse-de-serrer-la-main-de-francois-hollande-je-ne-fais-pas-confiance-a-ces-politiciens-7780088502", "polarity": "objective"}
{"message": "Un syndicaliste CGT refuse de serrer la main de Fran\u00e7ois Hollande Je ne fais pas confiance \u00e0 ces politiciens\" IL M\u00c9RITE LA L\u00c9GION D'HONNEUR", "polarity": "positive"}
{"message": "Pour Fran\u00e7ois Hollande et Fleur Pellerin, la culture n'est plus un combat http://www.lefigaro.fr/culture/2015/10/13/03004-20151013ARTFIG00167-pour-francois-hollande-et-fleur-pellerin-la-culture-n-est-plus-un-combat.php", "polarity": "objective"}
{"message": "la hollande se font bien cabosser 3-0 chez lui", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande 0-3 R\u00e9publique Tch\u00e8que !", "polarity": "objective"}
{"message": "HOLLANDE NE CONDAMNE PAS LA VIOLENCE PATRONALE VOIR L'INTERPELLATION DE LA CGT A STX http://ber60.over-blog.com/2015/10/hollande-ne-condamne-pas-la-violence-patronale-voir-l-interpellation-de-la-cgt-a-stx.html?utm_source=_ob_share&amp;utm_medium=_ob_twitter&amp;utm_campaign=_ob_share_auto #syndicalisme", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV je ne comprend que Nicolas Sarkozy en baisse et Hollande en hausse alors que les sondages prouvent le contraire", "polarity": "objective"}
{"message": "Image rarissime du pr\u00e9sident Hollande s'en prenant \u00e0 un financier. (pic @AlexHervaud) http://po.st/80VPmb via @po_st", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00c9change entre Francois Hollande et Sebastien Beno\u00eet, CGT par @ouestfrance - http://www.dailymotion.com/video/x39ibaf_echange-entre-francois-hollande-et-sebastien-benoit-cgt_news via @Dailymotion", "polarity": "objective"}
{"message": "Ce qui peut arriver de pire c'est que les appareils imposent au peuple un choix entre des candidats dont il ne veux pas. #Hollande #Sarkozy", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9ponse de #Hollande au syndicaliste CGT: \"Euh...murff...groumfff...buuhh\" #LegrandTimor\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "La Hollande ils sont maudit", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Moi je..\" peut aller partout ...Hollande apostroph\u00e9 : la CGT d\u00e9fie le gouvernement \u2013 metronews http://www.metronews.fr/info/video-yaourt-jete-vers-macron-hollande-apostrophe-la-cgt-defie-le-gouvernement/mojm!lM0NUkX7KGktY/", "polarity": "objective"}
{"message": "Les pigeons de Hollande : ce RSI qui \u00e9touffe les ind\u00e9pendants | Valeurs Actuelles http://www.tinyurl.com/lpphnzl via @valeurs", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire des R\u00e9publicains : Nicolas Sarkozy trouve \"surr\u00e9aliste\" le nombre de bureaux de vote: \"Il ne... http://bit.ly/1PeaMOc #sarkozy ", "polarity": "objective"}
{"message": "\"La popularit\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande bondit de cinq points \u00e0 36% en octobre alors que celle de Nicolas Sarkozy s'infl\u00e9chit de deux points \u00e0", "polarity": "objective"}
{"message": "Bygmalion: Sarkozy \u00abse d\u00e9fausse\u00bb et \u00abne sait pas assumer\u00bb, accuse Lavrilleux - Lib\u00e9ration http://ift.tt/1MplPhx", "polarity": "objective"}
{"message": "#Sarkozy relance la machine \u00e0 cash des donateurs via @Challenges ils sont pas vaccin\u00e9s", "polarity": "negative"}
{"message": "Pas d'Euro pour la Hollande, dommage !!", "polarity": "negative"}
{"message": "La Hollande absente de l'Euro 2016. Par contre, la p\u00e9tanque bien pr\u00e9sente aux JO 2014", "polarity": "objective"}
{"message": "La #Hollande vient de sortir de l'#Euro", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Sarkozy se d\u00e9fausse et ne sais pas assumer\" accuse Lavrilleux dans @libe http://www.liberation.fr/politiques/2015/10/13/bygmalion-sarkozy-se-defausse-et-ne-sait-pas-assumer-accuse-lavrilleux_1403468", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy se d\u00e9fausse. Sarkozy ne va pas organiser les primaires. Manquerait plus qu\u2019il reproche aux Fran\u00e7ais d\u2019avoir la culture de l\u2019excuse.", "polarity": "negative"}
{"message": "VIDEO. Un syndicaliste refuse de serrer la main de Hollande \u00e0 Saint-Nazaire http://www.leparisien.fr/politique/video-un-syndicaliste-refuse-de-serrer-la-main-de-hollande-a-saint-nazaire-13-10-2015-5182551.php via @le_Parisien", "polarity": "objective"}
{"message": "Sondage. Hollande et Sarkozy au coude-\u00e0-coude, Morano en hausse http://www.ouest-france.fr/sondage-hollande-et-sarkozy-au-coude-coude-morano-en-hausse-3761953", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour une fois qu'un syndicaliste ne collabore pas avec la politique ! http://fb.me/5BjNz2fDq", "polarity": "positive"}
{"message": "Le d\u00e9put\u00e9 @lesRepublicains @YannickMOREAU traite #Erdogan d'\"islamiste en cravate\" http://www.valeursactuelles.com/politique/meeting-derdogan-a-strasbourg-moreau-ecrit-a-valls-56385#.Vh1ynFJzu7c.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande-Chantiers STX: Un syndicaliste CGT refuse de serrer la main de Fran\u00e7ois Hollande : \"Je ne fais... http://fb.me/5w3qbkt8D", "polarity": "objective"}
{"message": "13 octobre 2015: Le jour o\u00f9 Hollande s'est fait sermonner comme un gros gamin par Sebastien Beno\u00eet, secr\u00e9taire CGT naval. ?", "polarity": "negative"}
{"message": "18 mois avant les primaires hollande \u00e9tait a 5%. oui d'ailleurs sans l'incident DSK, il serait sans doute avec sa b\u00e9cassine au placard.", "polarity": "negative"}
{"message": "Bruno Retailleau : \"On retrouve dans la position diplomatique de la France, les coups de yoyo de la politique de Fran\u00e7ois Hollande\".", "polarity": "objective"}
{"message": "TURQUIE. \"L'attentat place Erdogan face aux cons\u00e9quences de sa politique\" - L'Obs (nouvelobs) http://Rojname.com/2206224", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Il ne faudrait plus appeler cette affaire \"Bygmalion\", mais celle des comptes de campagne de Nicolas Sarkozy. \u00bb #Lavrilleux #LR", "polarity": "objective"}
{"message": "J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux : \u00abNicolas Sarkozy ment\u00bb http://ift.tt/1hDastK", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019attaque terroriste d\u2019Ankara trouve ses origines en Syrie (Pr\u00e9sident Erdogan) http://ift.tt/1VQFC3G", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Race blanche \u00bb : Morano monte dans les sondages, Sarkozy baisse: Selon le tableau de bord Ifop-Fiducial pour\u2026 http://dlvr.it/CRFKbn", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 nu? | RussEurope http://russeurope.hypotheses.org/4375 Le non-discours devant le parlement europ\u00e9en, le souverainisme et Vichy", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande d\u00e9savou\u00e9 par majorit\u00e9 des fran\u00e7ais pour incomp\u00e9tence crasse et ruine de la France.", "polarity": "negative"}
{"message": "Primaire : la mauvaise excuse de Sarkozy qui veut r\u00e9duire le nombre de bureaux de vote http://w.lpnt.fr/1973183t #Politique via @LePoint", "polarity": "objective"}
{"message": "Elys\u00e9e: un Fran\u00e7ais sur trois pense que Jupp\u00e9 ferait mieux que Hollande http://fb.me/7CwSBvMAl", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux, Nicolas Sarkozy ment : \"il se d\u00e9fausse et ne sait pas assumer\" http://m.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html?xtref=https%3A%2F%2Fwww.google.fr%2F#https://www.google.fr/ #Bygmalion", "polarity": "objective"}
{"message": "Comment faire confiance \u00e0 un peuple qui a vot\u00e9 pour Fran\u00e7ois Hollande ?", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 nu?: Fran\u00e7ois Hollande a donc prononc\u00e9, ces jours derniers, un discours de... http://bit.ly/1ZAWCKG via @russeurope", "polarity": "objective"}
{"message": "EXCLUSIF. #Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux enfonce Nicolas Sarkozy http://tempsreel.nouvelobs.com/justice/20151013.OBS7546/interview-exclusive-bygmalion-jerome-lavrilleux-enfonce-nicolas-sarkozy.html via @LeNouvelObs #politique #scoup", "polarity": "objective"}
{"message": "INTERVIEW EXCLUSIVE. Bygmalion : Lavrilleux enfonce Sarkozy http://bit.ly/1LJX8LZ #News", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 Saint-Nazaire : La CGT refuse de serrer la main du Pr\u00e9side... http://bit.ly/1QpuvrI #Elys\u00e9e http://fac.free.fr", "polarity": "objective"}
{"message": "Voici les amis de Hollande, Sarko, BHL, Finkiercrault, l\u2019AN.. ce qu\u2019ils d\u00e9fendent!: br\u00fbler 1bb de 18m car Palesti! http://ift.tt/1eL0hSo\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Pour les incultes comme moi, c'est l\u00e0 #RobertBoulin #Bygmalion #20cm #Lavrilleux #sarkozy #F\u00eateDuSlip https://fr.m.wikipedia.org/wiki/Robert_Boulin", "polarity": "negative"}
{"message": "Erdogan \u00e9voque une faille du renseignement sur l'attentat d'Ankara - RTS.ch : http://bit.ly/1NFtfDo", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour Sarkozy, \"Hollande, c'est fini, il est au niveau du gaz de schiste\" - http://goo.gl/alerts/iC9q #GDS", "polarity": "objective"}
{"message": "Affaire Bygmalion : J\u00e9r\u00f4me Lavrilleux accuse Nicolas #Sarkozy de \"se d\u00e9fausser\" et de \"ne pas assumer\" http://www.francetvinfo.fr/politique/affaire-cope/affaire-bygmalion-jerome-lavrilleux-accuse-nicolas-sarkozy-de-se-defausser-et-de-ne-pas-assumer_1126519.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00abDans le panth\u00e9on de mes valeurs, il y a un mot qui est tr\u00e8s important, c\u2019est la responsabilit\u00e9\u00bb (#Sarkozy, 21/09/2014) #UMP #Lavrilleux #LT", "polarity": "objective"}
{"message": "HOLLANDE WALLS ET MACRON AURAIENT AU MOINS DU AVOIR L INDECENCE DE SUPPRIMER LES RETRAITES ET LES DEPARTS CHAPEAUX DES GRANDS PATRONS", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande chahut\u00e9 par les ouvriers des chantiers de Saint-Nazaire http://w.lpnt.fr/1973178t", "polarity": "objective"}
{"message": "Hillary s attaque \u00e0 Poutine \" on doit lui tenir t\u00eate \" et \u00e0 Obama \" on ne peut le faire si on n est pas plus ferme en dirigeant \"", "polarity": "objective"}
{"message": "Zapping TV Obama: \u00e0 Las Vegas, personne n'a dit du mal de lui. A New-York, les Dodgers ont battu les Mets. Soir\u00e9e bonnes nouvelles.", "polarity": "positive"}
{"message": "Poutine critique le manque de coop\u00e9ration des Etats-Unis sur la Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C-Lbu Il a raison ce Poutine @Russia_Niemen72 Rt Svp", "polarity": "positive"}
{"message": "@afpfr Erdogan a une lourde responsabilit\u00e9 morale de la situation actuelle. Sa politique kurde et syrienne n'a conduit qu'\u00e0 des catastrophes", "polarity": "negative"}
{"message": "#Turquie #Erdogan limoge trois responsables de la police d'#Ankara #terrorisme", "polarity": "objective"}
{"message": "La pr\u00e9sidence turque (donc Erdogan...) qui diffuse un spot tv pour l'\u00e9galit\u00e9 homme-femme... #OhWait http://www.liberation.fr/monde/2014/11/24/pour-erdogan-c-est-evident-la-femme-ne-peut-pas-etre-l-egale-de-l-homme_1149641", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine critique les Etats-Unis sur la question des frappes en Syrie http://n.mynews.ly/!IB.C-Ss0 via @NewsRepublic_fr 84% sont content &#x1f44d; &#x1f60d; &#x1f1f8;", "polarity": "positive"}
{"message": "(LeMatin) Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat: Sous le feu des critiques, le pr\u00e9sident turc s'est... http://bit.ly/1PfwPEl", "polarity": "objective"}
{"message": "RT @lemondefr Attentats d\u2019Ankara : Erdogan admet de probables \u00ab fautes \u00bb du pouvoir http://www.lemonde.fr/europe/article/2015/10/13/attentats-d-ankara-erdogan-admet-de-probables-fautes-du-pouvoir_4788779_3214.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Laurence Bibot \u00e0 propos de la visite d'#erdogan en Belgique http://ow.ly/TnlGO #audio #humour", "polarity": "objective"}
{"message": "#Turquie: trois responsables de la police d\u2019Ankara limog\u00e9s apr\u00e8s l\u2019attentat http://u.afp.com/ZGna #AnkaraBombing #Ankara", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie: Erdogan annonce une enqu\u00eate sur de probables \"fautes\" http://goo.gl/w7Azcj", "polarity": "objective"}
{"message": "Bravo \u00e0 @YannickMOREAU pour son excellente lettre ouverte sur le scandaleux monsieur #Erdogan !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Turquie: Erdogan se recueille sur les lieux de l'attentat d'Ankara: Le pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdogan s'e... http://sh.st/bvTyG", "polarity": "objective"}
{"message": "Barack Obama qui s'incruste \u00e0 mariage... Donc il me reste plus beaucoup de temps pour que Francois Hollande s'incruste au miens &#x1f44c; &#x1f3fb;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Erdogan c'est pas fini mon pote tu vas sauter avec ton partie de mouton la", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce rigolo (@Kimyongur) Pro-#Poutine accuse #Erdogan de tous les maux de la terre mais pas une condamnation pour #Assad son Dieu.", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab Obama n\u2019arrive pas \u00e0 condamner les Palestiniens pour leurs actes terroristes \u00bb http://ift.tt/1GGY4Q1", "polarity": "objective"}
{"message": "Turquie : fin des subventions \u00e0 la presse des minorit\u00e9s chr\u00e9tiennes - http://www.christianophobie.fr/breves/turquie-fin-des-subventions-a-la-presse-des-minorites-chretiennes////////////////////////////////erdogan.......salope !!!!!!!!!!!!!!!!", "polarity": "negative"}
{"message": "#Urgent Le Pr\u00e9sident Erdogan: \"Quelle diff\u00e9rence y-a-t-il entre la bombe que Daech a fait exploser \u00e0 Suruc et celle du PKK \u00e0 Gaziantep?\"", "polarity": "objective"}
{"message": "4jrs apres l'atentat d'#Ankara le pr\u00e9sident turc se recueille devant les victimes. 97 morts 138 bl\u00e9ss\u00e9s. #EI suspect. #Erdogan #kebetu", "polarity": "objective"}
{"message": "La France fait 2 frappes par mois... la Russie plus de 40 par jour. #Hollande ouvre sa bouche, #Poutine agit contre l'#EI. #Syrie @Elysee", "polarity": "negative"}
{"message": "Fusillade: Obama en appelle aux m\u00e9dias - http://news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=fr&amp;usg=AFQjCNHUJuH33qcWiJEyrls4wOFgxs0P-Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779590230687&amp;ei=Pi4QVvnUKtLhar3IvCA&amp;url=http://www.bfmtv.com/international/tuerie-dans-l-oregon-les-victimes-d-armes-a-feu-plus-nombreuses-que-celles-du-terrorisme-919406.html&amp;SlDO", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan suspend 3 hauts fonctionnaires de la police \u00e0 Ankara, apr\u00e8s l\u2019attentat du 10 octobre http://fb.me/1OHUKLAeM", "polarity": "objective"}
{"message": "La finale en Syrie. Bravo Mr Poutine !: La Russie ne veut pas faire la guerre \u00e0 la Turquie, donc les g\u00e9n\u00e9raux ... http://bit.ly/1LMfAUs", "polarity": "objective"}
{"message": "Infos: Syrie: quand l'aviation russe croise l'aviation am\u00e9ricaine http://dlvr.it/CRjNMt", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine a depos\u00e9 une loi au parlement Russe qui interdit de qualifier #Bible & #Coran d'ouvrages extr\u00e9mistes http://r.rbc.ru/4gAi34k1gST #Russie", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine d\u00e9fend les livres sacr\u00e9s et la libert\u00e9 de conscience: Selon le pr\u00e9sident russe, la Bible, le Coran et ... http://bit.ly/1LMEmDS", "polarity": "objective"}
{"message": "Barack Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au Cameroun http://rss.ch/639125", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine : \"si on commence \u00e0 avoir peur des actions terroristes, ils vont finir par passer \u00e0 l'acte\" http://n.mynews.ly/!IB.C-emY", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie : la victoire cathodique de #Poutine http://www.liberation.fr/monde/2015/10/14/syrie-la-victoire-cathodique-de-poutine_1404140 via @libe #Syrien #Syria", "polarity": "objective"}
{"message": "L'iPhone 6S \u00e0 l'effigie de Vladimir #Poutine \u00e0 partir de 3200 dollars http://iphonesoft.fr/iphone-6s-leffigie-vladimir-poutine-a-partir-3200-dollars", "polarity": "objective"}
{"message": "Boko Haram : Obama envoie des troupes au Cameroun http://fr.tusueldo.com/DH3 #afrique", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie reste bien s\u00fbr un pays sous domination am\u00e9ricaine mais Erdogan commence \u00e0 irriter l'OTAN, c'est pas un pion fiable \u00e0 100%.", "polarity": "negative"}
{"message": "Que Dieu change la Russie! http://www.huffingtonpost.fr/dominique-inchauspe/vladimir-poutine-russie-histoire_b_8287540.html via @LeHuffPost #Russie #Ukraine", "polarity": "objective"}
{"message": "Le maire kurde de Hinis, Hasan Basri Firat et un autre repr\u00e9sentant kurde ont \u00e9t\u00e9 emprisonn\u00e9s par le r\u00e9gime Erdogan", "polarity": "objective"}
{"message": "Poutine il nique des m\u00e8res juste avec sa t\u00eate", "polarity": "negative"}
{"message": "@afpfr Hollande et Obama. De faux combattants de terroristes... Ils nous ont tous menti depuis longtemps, et 1 jour, #Poutine est arriv\u00e9...", "polarity": "negative"}
{"message": "Poutine critique les Etats-Unis sur la question des frappes en Syrie http://rfi.my/1L9SqKt via @RFI", "polarity": "objective"}
{"message": "#Poutine ne soutient pas #Assad mais un gouvernement l\u00e9gitime de #syrie, si\u00e9geant \u00e0 l'#ONU.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Poutine le diable ou Russie mon amour ? http://mobile.agoravox.fr/tribune-libre/article/poutine-le-diable-ou-russie-mon-172932", "polarity": "mixed"}
{"message": "Selon Le Pr\u00e9sident des \u00c9tats Unis -Barack Obama, les employeurs le plus \u00e9ff\u00e9ctive sont ceux qui solicitent l'opinions de leur employ\u00e9es.", "polarity": "objective"}
{"message": "D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e, la m\u00e8re du jeune saoudien condamn\u00e9 \u00e0 mort appelle Barack Obama \u00e0 l'aide \u2014 RT en fran\u00e7ais https://francais.rt.com/international/8481-desesperee-mere-jeune-saoudien-condamne#.Vh7QtaXy1RM.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "@BFMTV Merci #Poutine &#x1f1f7;&#x1f1fa; il fait du bon travail face aux barbare soutenue par La France, les USA, les UK &#x1f44e; &#x1f3fc; &#x1f44e; &#x1f3fc; &#x1f480;", "polarity": "mixed"}
{"message": "L'OTAN interdite d'acc\u00e8s \u00e0 la Caspienne par Poutine !!! - L\u2019OTAN interdite d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la Caspienne par... http://fb.me/4AB1gVyGk", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Cameroun fait partie de la coalition contre Boko Haram qui m\u00e8ne depuis plusieurs mois des attentats sanglants... http://fb.me/1QHyiUjGc", "polarity": "objective"}
{"message": "La France commet de graves erreurs. Commercer avec l'Arabie saoudite et renie la Russie par pr\u00e9texte que Poutine est un dictateur ", "polarity": "negative"}
{"message": "Boko Haram: Obama annonce le d\u00e9ploiement de 300 militaires au Cameroun #imatin #civ http://bit.ly/1LlgFmH", "polarity": "objective"}
{"message": "Washington de plus en plus seule sur la sc\u00e8ne internationale. http://cacaou3.blogspot.com/2015/10/syrie-washington-de-plus-en-plus-seule.html?spref=tw", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie:456 cibles \"terroristes\" vis\u00e9s par les Russes !.Poutine ne fait pas dans la demi-mesure.Hollande,otage du Qatar,gesticule...", "polarity": "negative"}
{"message": "La Russie fait en deux semaines en Syrie ce que les \u00c9tats Unis n'ont pu faire en deux ans http://www.presstv.com/Detail/2015/10/17/433776/Russia-US-hypocrisy-Syria-", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie:le monde n'a jamais ete aussi eloign\u00e9 d'une 3 eme Guerre depuis que la Russie a mit de l'ombre aux USA en Syrie! http://w.lpnt.fr/1972018t", "polarity": "negative"}
{"message": "Frappes en Syrie contre un Fran\u00e7ais, Paris n'a pas fourni la preuve d'une agression imminente http://cacaou3.blogspot.com/2015/10/france-frappes-en-syrie-paris-na-pas.html?spref=tw", "polarity": "objective"}
{"message": "Les djihadistes \u00e9trangers ne fuient pas vraiment la #Syrie et l'#Irak, ils se red\u00e9ploient dans d'autres zones de djihad.", "polarity": "objective"}
{"message": "Si l'alliance dirig\u00e9e par les #USA ne s'accorde pas totalement avec la #Russie il y aura des cons\u00e9quences noires pour la #Syrie.", "polarity": "negative"}
{"message": "Obama pr\u00e9vient Poutine: \"On n'impose pas la paix \u00e0 coup de bombes\" http://bit.ly/1ju3itQ pas gonfl\u00e9..", "polarity": "negative"}
{"message": "Obama pr\u00e9vient Poutine: \"On n'impose pas la paix \u00e0 coup de bombes\" http://www.7sur7.be/7s7/fr/16921/Syrie/article/detail/2493294/2015/10/17/Obama-previent-Poutine-On-n-impose-pas-la-paix-a-coup-de-bombes.dhtml via #7sur7", "polarity": "objective"}
{"message": "Ils ont divis\u00e9 avec une r\u00e8gle la Syrie et la Turquie qui ne sont qu'un seul pays - L'union Turco-Islamique va enrichir la Russie #AMF2015", "polarity": "mixed"}
{"message": "Intervention russe en Syrie: la Troisi\u00e8me Guerre mondiale n'aura pas lieu http://quebec.huffingtonpost.ca/christophe-fortier-guay/intervention-russe-en-syr_b_8303730.html via @HuffPostQuebec", "polarity": "objective"}
{"message": "Non, il n\u2019y a pas de porte-avions chinois au large de la Syrie http://fb.me/1VA0fdcZq", "polarity": "objective"}
{"message": "@afpfr A cette p\u00e9riode, Daech n'existait pas encore en Syrie, les seules exactions et r\u00e9pression venant du r\u00e9gime syrien vs/ civils et #ASL.", "polarity": "negative"}
{"message": "Si vous n'avez pas bien compris ce qui se passe en Syrie depuis 4ans cette video vous r\u00e9sume tout! http://youtu.be/fQTWyx8yms4", "polarity": "positive"}
{"message": "L\u2019EI confront\u00e9 a des revers militaires sur le terrain en Iraq et en Syrie ne trouve que des vid\u00e9os de d\u00e9capitations pour faire parler d\u2019elle", "polarity": "negative"}
{"message": "PLUS QUE QUELQUES MILLIERS! Syrie: le chef d'un groupe li\u00e9 \u00e0 Al-Qa\u00efda tu\u00e9 par une frappe am\u00e9ricaine http://actu.orange.fr/monde/syrie-le-chef-d-un-groupe-lie-a-al-qaida-tue-par-une-frappe-americaine-lexpress_CNT000000eH02a.html via @orangenewsfr", "polarity": "negative"}
{"message": "Le fait que la Turquie s\u2019occupe des r\u00e9fugi\u00e9s de la Syrie est la preuve du leadership du peuple Turque \u00c9cosse Lass #66minutes #FRASLO #OMFCL", "polarity": "objective"}
{"message": "Que de mensonges sur les destinataires des armements us en Syrie !: Entre les mains de qui donc ont atterri la... http://bit.ly/1LXFch2", "polarity": "objective"}
{"message": "Interview: #Syrie : comment l\u2019#Arabie saoudite r\u00e9agira-t-elle \u00e0 l\u2019offensive #russe ? #s\u00e9curit\u00e9 #Moyen-Orient http://www.lemonde.fr/international/article/2015/10/17/syrie-comment-l-arabie-saoudite-reagira-t-elle-a-l-offensive-russe_4791680_3210.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Les bombardiers russes d\u00e9truisent blind\u00e9s d\u00e9rob\u00e9s par #EI en Irak et en Syrie http://fr.sputniknews.com/international/20151007/1018661083/bombardiers-russes-blindes-EI.html@sputnik_fr Si on pouvait traquer ainsi #BokoHaram!", "polarity": "mixed"}
{"message": "George Galloway explique dans une interview sur le conflit en Syrie. https://youtu.be/-cOP9wALhBw via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "Guerre par procuration entre la Russie et les \u00c9tats-Unis en Syrie http://www.lecourrierderussie.com/2015/10/guerre-russie-etats-unis/ via @CourrierRussie", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie... Poutine \u00e0 la conqu\u00eate religieuse, capturer l\u2019\u00e2me des peuples: http://ln.is/wordpress.com/Z4A3N via @wordpressdotcom", "polarity": "objective"}
{"message": "La vraie mise en garde de la Shoah http://www.slate.fr/story/107783/vraie-mise-en-garde-shoah via @slatefr. Se fait en Syrie actuellement par les Am\u00e9ricains.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Syrie : nouvelle contre-attaque surprise au Sud d\u2019Alep, les lignes jihadistes pulv\u00e9ris\u00e9es http://www.nationspresse.info/informations-internationales/proche-et-moyen-orient/syrie/syrie-nouvelle-contre-attaque-surprise-au-sud-dalep-les-lignes-jihadistes-pulverisees via @nationspresse", "polarity": "objective"}
{"message": "Selon Info arabes et Russes bcp de soldats EI quittent Syrie, se rasent et rejoignent flots migrants en Turquie D'ou intervention Merckel ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Musulmans ne doiv pas s'importuner entre eux ou que ce soit,ni en Irak,ni en Syrie.La plupart ont d erreurs,qu'ils ne s'attarde pas sur cela", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vous m'\u00e9nervez avec vos\" ah mais tu vas partir en Syrie ?!!!...\" Le prochain qui me dit \u00e7a coup de boule. #SachezLe #barbeG\u00e9ante", "polarity": "negative"}
{"message": "Cohn-Bendit : \"Il n'y aura pas de solutions en Syrie avec Bachar el-Assad\" - http://www.dailymotion.com/video/xio32h_cohn-bendit-il-n-y-aura-pas-de-solutions-en-syrie-avec-bachar-el-assad_news via @DailymotionUSA", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : pour le Louvre, le grand arc de Palmyre \u00e9tait \u00abunique\u00bb http://rss.lefigaro.fr/~r/lefigaro/laune/~3/JawT-gnQEls/story01.htm?Avls", "polarity": "objective"}
{"message": "3 minutes pour comprendre - Syrie : le gaz dans la bataille https://youtu.be/QztgjFSPwfA v\u00eda @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "L'israel bombarde gaza pers n'en parle. La syrie au lieu d'installer la paix ils cherchent des solutions pr faire face aux migrants.", "polarity": "negative"}
{"message": "Les avions russes d\u00e9truisent 11 centres de commandement de l'EI http://fr.sputniknews.com/international/20151017/1018903041/syrie-avions-russie-ei-raids.html via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "24heures.ch Syrie: le Pentagone affirme avoir tu\u00e9 le chef du groupe Khorasan lors d'une frappe dh.be Le chef du\u2026 http://dlvr.it/CTgRDT", "polarity": "objective"}
{"message": "#Syrie : La bataille d\u2019Idlib a commenc\u00e9 http://reseauinternational.net/syrie-la-bataille-didlib-a-commence/ via @reseau_internat", "polarity": "objective"}
{"message": "La voix OFF des #reinesdushopping @M6 jle kiffe des barres \u00e0 chaque \u00e9mission !!!", "polarity": "positive"}
{"message": "Elle a oser dire que Rihanna elle es pas classe #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Moi jdis les reines du shopping je sens qu'elles vont se d\u00e9truire les unes les autres #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "j'ai vu Camille des reines du shopping (semaine du 20 mars au 25 mars) au bowling de lomme #bowlinglomme #reinesdushopping", "polarity": "objective"}
{"message": "#castingnational pr les #Reinesdushopping par #M6Unlimited &amp; #Kl\u00e9pierre dans 18 centres commerciaux du 23/04 au 5/05 #m6 #mbadmbtv", "polarity": "objective"}
{"message": "C'est moi ou Cristina fait expr\u00e8s de ne pas savoir parler fran\u00e7ais ? #reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "#reinesdushopping une semaine avec pleine de surprise magnifiiiiqueeee", "polarity": "positive"}
{"message": "Qui pr\u00e9pare ses munitions pour tenir devant #lemeilleurpatissier ? #meilleurpatissier #LMP #M6", "polarity": "mixed"}
{"message": "Philippe Candeloro j'ai jur\u00e9 c'est un autiste il sait pas suivre une recette #MeilleurPatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "@VictorArtus @Titoff_ vous me faites tellement rigoler avec @P_Candeloro un grand moment ce g\u00e2teau oublie!!!!! #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "\u00c0 cause du #meilleurpatissier j'ai tellement envie de manger&#x1f61e;", "polarity": "negative"}
{"message": "Elle est trop jolie Aliz\u00e9e #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Mindulah est trom dr\u00f4le ptdr #reinesdushopping", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est quoi c'te grognasse dans les #Reinesdushopping l\u00e0 ? &#1f611;", "polarity": "negative"}
{"message": "Putain les commentaires sexistes des #Reinesdushopping \u00e7a m'avait pas manqu\u00e9. &#x1f620;", "polarity": "negative"}
{"message": "DES HANCHES D\u00c9VELOPP\u00c9ES ?! Mais elle a p\u00e9t\u00e9 un c\u00e2ble Christina ptdrrr elle a pas de graisse Mounia pfff #Reinesdushopping", "polarity": "negative"}
{"message": "21 juin : La Manif Pour Tous donne RDV \u00e0 Invalides \u00e0 12h30 http://lesalonbeige.blogs.com/my_weblog/2016/06/21-juin-la-manif-pour-tous-donne-rdv-\u00e0-invalides-\u00e0-12h30.html", "polarity": "objective"}
{"message": "A relire On a parl\u00e9 IVG, plaisir f\u00e9minin et manif pour tous avec Beno\u00eete Groult http://cheekmagazine.fr/societe/on-a-parle-ivg-plaisir-feminin-et-manif-pour-tous-avec-benoite-groult/ via @MagazineCheek", "polarity": "positive"}
{"message": "EN DIRECT sur #Periscope : Manif Pour Tous face aux CRS https://www.periscope.tv/w/ajfHjDFwempNUnFuRHJFZHl8MU95SkFsbG9kdnlHYo1M959n6ygCK0dCdyplL52DlaLm1GbX7ty4y8jacWM4", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Charlie Coulibaly\" : #Dieudonne condamn\u00e9 en appel. Nous avions assist\u00e9 \u00e0 l\u2019audience : http://bit.ly/28L8G93pic.twitter.com/nPvE8PiJRo", "polarity": "objective"}
{"message": "Prison avec sursis pour Dieudonn\u00e9\u2026 Qui peut nous expliquer \u00e0 partir de combien de r\u00e9cidives le sursis est lev\u00e9 ? http://bit.ly/28JRBeD", "polarity": "negative"}
{"message": "VID\u00c9O \u2014 EXCLU \u2013 Alex Goude : L'esprit \u00e0 Tim\u00e9o, il r\u00e9pond \u00e0 la Manif pour tous apr\u00e8s ONPC http://www.purepeople.com/article/exclu-alex-goude-l-esprit-a-timeo-il-repond-a-la-manif-pour-tous-apres-onpc_a190039/1pic.twitter.com/21Z6QHgGED", "polarity": "objective"}
{"message": "Beno\u00eete Groult est morte, on avait parl\u00e9 IVG, plaisir f\u00e9minin et Manif pour tous avec elle http://cheekmagazine.fr/societe/on-a-parle-ivg-plaisir-feminin-et-manif-pour-tous-avec-benoite-groult/pic.twitter.com/KeIIFiA8D2", "polarity": "objective"}
{"message": "La Manif pour Tous vient de d\u00e9couvrir la CEDH + le fait que le droit fran\u00e7ais ne s'applique pas \u00e0 l'\u00e9tranger et &#x1f504; . Changez rien les mecs.", "polarity": "negative"}
{"message": "Moi on me donne 20min, je te trouve 2 combishort, 1 short, 1 top, 1 sac pour 60\u20ac. Jsuis plus forte que les #ReinesDuShopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "Putain DSK il est trop fort nooooon jisouifan", "polarity": "positive"}
{"message": "L'IDF investit Balkany et l'ARA des militants de la Manif pour Tous. On est mal ! Il ne faut rien l\u00e2cher. #\u00c0GaucheToute #L\u00e9gislatives2017", "polarity": "mixed"}
{"message": "Affaire Baupin: en 2013, un travail universitaire \u00e9pinglait un \u00abDSK des Verts\u00bb http://www.slate.fr/story/117809/affaire-baupin-dsk-des-verts via @slatefr", "polarity": "objective"}
{"message": "La Manif pour tous et En Marche rejoindront les manifestations anti ... - http://www.desinformations.com/a-4069_la-manif-pour-tous-et-en-marche-rejoindront-les-manifestations-anti-loi-travail.html?utm_source=Sociallymap&amp;utm_medium=Sociallymap&amp;utm_campaign=Sociallymap #ManifPourTous", "polarity": "objective"}
{"message": "Baupin , DSK & compagnie , c'est tous des gens du PS comme par hasard , ils abusent de nous citoyens aussi #cdenquete", "polarity": "negative"}
{"message": "Selon DSK : \"Les bourses vont se vider avec la victoire du #Brexit.\" #EUref", "polarity": "objective"}
{"message": "Les bourses s'effondrent ! #brexit et si c'\u00e9tait l'\u00e9tat islamique qui remport\u00e9 une grande victoire aujourd'hui ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Une f\u00eate organis\u00e9e par les veilleurs de la Manif pour tous - Le Parisien #LMPT http://www.leparisien.fr/espace-premium/seine-saint-denis-93/une-fete-organisee-par-les-veilleurs-de-la-manif-pour-tous-23-06-2016-5906473.php?utm_source=Sociallymap&amp;utm_medium=Sociallymap&amp;utm_campaign=Sociallymap", "polarity": "objective"}
{"message": "Le groupe #UMP #UDI incapable de s'extirper des \u00e9go\u00efsmes locaux se divise sur le choix de #Besan\u00e7on comme si\u00e8ge de la R\u00e9gion #BFC #PlenBFC", "polarity": "negative"}
{"message": "J'ai h\u00e2te de voir les gugus de la La Manif pour tous d\u00e9filer pour interdire de mourir a cause de ces genes. - http://www.sciencemag.org/news/2016/06/undead-genes-come-alive-days-after-life-ends", "polarity": "negative"}
{"message": "EBENE MAGAZINE - [:fr]Libye : l\u2019Etat islamique accul\u00e9 dans son fief de Syrte[:en]Libya: pro-government forces... http://fb.me/Hyl7UpVE", "polarity": "objective"}
{"message": "Le conseiller r\u00e9gional #UMP Patrick Genre insinue que le peuple suisse est raciste en critiquant le \"nationalisme rampant\" #PlenBFC", "polarity": "objective"}
{"message": "En Syrie, l'offensive contre l'Etat islamique progresse \u00e0 Manbij - http://goo.gl/alerts/RjnXZ #GoogleAlerts", "polarity": "objective"}
{"message": "Syrie : les troubles arrangements de Lafarge avec l\u2019Etat islamique http://www.lemonde.fr/syrie/article/2016/06/21/syrie-les-troubles-arrangements-de-lafarge-avec-l-etat-islamique_4955023_1618247.html", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande Angela Merkel Manuel Valls Alain Bonnet dit Soral Dieudonn\u00e9 Marine Le Pen Nicolas Sarkosy... http://fb.me/2OoNEUb5K", "polarity": "objective"}
{"message": "Le chef du renseignement militaire isra\u00e9lien affirme qu\u2019#Israel s\u2019oppose \u00e0 la d\u00e9faite de l\u2019Etat Islamique http://ln.is/arretsurinfo.ch/Y9wwL #Daech", "polarity": "objective"}
{"message": "Clip de propagande de l'UMP pour le trait\u00e9 constitutionnel europ\u00e9en (2005) - YouTube https://www.youtube.com/watch?v=M8SvKL8SHJk La France avait dit NON \u00e0 55%", "polarity": "mixed"}
{"message": "Un Anonymous s'amuse \u00e0 pirater les comptes Twitter de jihadistes de l'Etat islamique -  via http://news.google.com/", "polarity": "objective"}
{"message": "Depuis trois mois, la Russie envoie aux Etats-Unis les coordonn\u00e9es de l\u2019Etat islamique (EI, Daech) et du Front... http://fb.me/8da6jr4jF", "polarity": "objective"}
{"message": "Vous AV vraiment de gros probl\u00e8mes arithm\u00e9tiques \u00e0 l'UMP/Bygmalion @camille1948 C'est le nombre de ch\u00f4meurs qui augmente, comme sous Sarkozy", "polarity": "negative"}
{"message": "L\u2019\u00c9tat Islamique appelle \u00e0 attaquer Berlin et Bruxelles pour \"paralyser\" l'Europe #Brexit http://www.dailymail.co.uk/news/article-3658497/ISIS-expresses-joy-economic-turmoil-created-Brexit-vote-terror-group-calls-attacks-Berlin-Brussels-paralyse-Europe.html", "polarity": "objective"}
{"message": "\u00ab Si l\u2019Etat islamique perd ses territoires, il pourrait dispara\u00eetre d\u2019ici deux ans \u00bb http://www.lemonde.fr/international/article/2016/06/03/gilles-dorronsoro-si-l-etat-islamique-perd-ses-territoires-il-pourrait-disparaitre-d-ici-deux-ans_4933744_3210.html \u2014 via @lemondefr", "polarity": "objective"}
{"message": "Imaginez si un autre parti avait fait cela.. les medias font du militantisme politique pour le PS et l UMP! Honteux! http://m.lavoixdunord.fr/region/incendie-raciste-a-denain-le-directeur-de-cabinet-ia15b36964n3588574", "polarity": "negative"}
{"message": "C'est un gros merdier ! UN Bordel sans NOM ! Dire que si DSK n'avait pas cass\u00e9 la boite noire = serait pr\u00e9sident ...", "polarity": "negative"}
{"message": "Une ex-mannequin canadienne partie combattre l'\u00c9tat islamique http://www.msn.com/fr-ca/actualites/monde/%C2%ABj%E2%80%99%C3%A9tais-en-col%C3%A8re-contre-daesh%C2%BB-une-ex-mannequin-partie-combattre-aux-c%C3%B4t%C3%A9s-des-kurdes-%C3%A0-rt/ar-AAhxQfN?li=AAgh0dy", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Le t\u00e9moignage d\u2019Abou Moussab ne manque pas d\u2019int\u00e9r\u00eat sur le fonctionnement de l\u2019Etat Islamique. Ancien... http://fb.me/7QKE8CEyy", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai oubli\u00e9 #LR mais tout le monde sait que c'est les m\u00eames d\u00e9biles qui formaient l'#UMP donc ...", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand Lafarge travaillait avec l\u2019Etat islamique en Syrie http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20160621.OBS3073/quand-lafarge-travaillait-avec-l-etat-islamique-en-syrie.html via @LObs", "polarity": "objective"}
{"message": "BHL/ONPC:\"Parler de sang contamin\u00e9 &du Sofitel ct d'l\u2019antis\u00e9mitisme vs FABIUS & DSK\" QUEL CON RISIBLE OBSCURCISSANT!Oups, j'suis antis\u00e9mite\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Le flirt UMP/FN, nonobstant le risque de consanguinit\u00e9 trisomique que j'av signal\u00e9, est la fable de l'amante religieuse Marine/Nicolas!! Ju\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Y a encore d braves \u00e0 l'UMP qui pense pas \u00e0 leur carri\u00e8re perso, juste \u00e0 passer \u00e0 la t\u00e9l\u00e9! Trop touchant le personnage du fusible!Trop dr\u00f4l\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Mikhail Sergachev est un d\u00e9fenseur sp\u00e9cial. il n\u2019est pas le Russe typique. Il est toujours souriant.\" (Logan Brown, co\u00e9quipier) #gohabsgo", "polarity": "objective"}
{"message": "En 6 ans le FN est pass\u00e9 de la peur des alg\u00e9riens \u00e0 la peur de l'\u00c9tat islamique.", "polarity": "mixed"}
{"message": "Vladimir Poutine en visite \u00e0 P\u00e9kin, un \u00ab alli\u00e9 proche \u00bb http://f.tusueldo.com/zi #international", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019inqui\u00e9tant t\u00e9moignage d\u2019un ancien policier de l\u2019Etat Islamique http://a.msn.com/01/fr-ca/AAhBKiL?ocid=st M Trudeau et M. Couillard j'esp\u00e8re que vs allezlire", "polarity": "mixed"}
{"message": "\u00ab Faites-vous passer pour des Chr\u00e9tiens \u00bb consigne de l\u2019Etat Islamique avant d\u2019attaquer les Infid\u00e8les http://www.europe-israel.org/2016/06/faites-vous-passer-pour-des-chretiens-dans-ses-consignes-letat-islamique-incite-les-musulmans-a-couper-leur-barbe-a-eviter-les-mosquees-et-a-porter-des-croix-avant-dattaquer-les-infideles/", "polarity": "objective"}
{"message": "Erdogan explique le Brexit par l\u2019islamophobie http://www.palomainfo.fr/erdogan-explique-le-brexit-par-lislamophobie/", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour Erdogan, \u00able Brexit est de la pure islamophobie\u00bb: epa Si les dirigeants europ\u00e9ens ne font pas rapidement... http://bit.ly/290BqLS", "polarity": "objective"}
{"message": "Propos irresponsables de #Valls \u00e0 l'\u00e9gard de la #CGT et ses militants depuis plusieurs semaines. R\u00e9sultat : d\u00e9gradations au si\u00e8ge de la #CGT", "polarity": "negative"}
{"message": "#UE perd des fortunes \u00e0 cause de l\u2019embargo avec la Russie @FrancoisFillon est le seul \u00e0 l\u2019avoir dit depuis longtemps http://www.lorientlejour.com/article/993244/la-chine-et-la-russie-affichent-leur-proximite-lors-dune-visite-de-poutine.html", "polarity": "mixed"}
{"message": "La politique ERDOGAN. Et l'Europe se tait et donne 6 Milliards.", "polarity": "negative"}
{"message": "@BMoon_bee Valls a atteint 1 certain niveau c vrai, mais dire que c'est l'= d'Erdogan, belle preuve de malhonn\u00eatet\u00e9 intellectuelle@Yekbun09", "polarity": "negative"}
{"message": "Premier ministre Monsieur Manuel Valls: Exigeons la transparence des abattoirs ! - Signez la p\u00e9... https://www.change.org/p/premier-ministre-monsieur-manuel-valls-exigeons-la-transparence-des-abattoirs?recruiter=21836312&amp;utm_source=share_petition&amp;utm_medium=twitter&amp;utm_campaign=share_twitter_responsive via @ChangeFrance", "polarity": "objective"}
{"message": "GRAVE! La CIA va enqu\u00eater sur les appuis de TRUDEAU \u00e0 l'\u00c9TAT ISLAMIQUE. Je pense qu'ON VOUS AVAIT PR\u00c9VENUS. http://thenationalsun.com/breaking-u-s-cia-to-investigate-justin-trudeau-for-supporting-isis/", "polarity": "negative"}
{"message": "\"l'Angleterre d\u00e9gage de l'euro\" mais taisez vous y'a la Russie et la Turquie pourtant ils sont pas dans l'UE", "polarity": "negative"}
{"message": "L'ue trouve un accord pour prolonger les sanctions contre la russie http://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/l-ue-trouve-un-accord-pour-prolonger-les-sanctions-contre-la-russie_1804653.html #Kpakpatoya", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement, Nicolas Sarkozy n\u2019est plus contre un r\u00e9f\u00e9ndum sur l\u2019Europe, auquel il \u00e9tait oppos\u00e9 il y a un mois http://ln.is/lelab.europe1.fr/ySj8t", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO. Brexit : Nicolas Sarkozy envisage un r\u00e9f\u00e9rendum sur un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en http://www.francetvinfo.fr/monde/europe/la-grande-bretagne-et-l-ue/brexit-nicolas-sarkozy-appelle-a-une-refondation-de-l-europe_1516007.html via @francetvinfo", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Point Chute de la popularit\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande, Manuel Valls se stabilise: Le pr\u00e9sident est au plus bas... http://bit.ly/28YvAKS", "polarity": "objective"}
{"message": "BreakingNews : Dans 316 jours 21h 19min 32sec... La France sera Lib\u00e9r\u00e9e de l'imposteur hOllande !", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV Sarkozy a trahi le vote des fran\u00e7ais. Hollande continu \u00e0 vendre la france", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande n'a rien entrepris en 4 ans pour faire progresser l'id\u00e9e europ\u00e9enne. Son bilan l\u00e0, comme en tout autre domaine rel\u00e8ve du n\u00e9ant", "polarity": "negative"}
{"message": "Exceptionnel : #Hollande re\u00e7oit tous les adh\u00e9rents du #MODEM et @manuelvalls dort !", "polarity": "negative"}
{"message": "La Russie offre une vedette lance-missiles \u00e0 l\u2019Egypte: La Russie a offert samedi une vedette \u00e9quip\u00e9e de missi... http://bit.ly/2911wP6", "polarity": "objective"}
{"message": "Qd on tire d\u00e9lib\u00e9r\u00e9m sur l'eau d Palestiniens, je m'tape de Hollande,ma conscience m'dit: faut armer c derniers: http://ift.tt/1iCDDgR J\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "L'impact du Brexit sur l'\u00e9conomie russe pas critique: https://fr.sputniknews.com/economie/201606251026160339-brexit-economie-russie-impact/ via @sputnik_fr", "polarity": "objective"}
{"message": "L'Europe c'est ch\u00f4mage mis\u00e8re trafic de drogue invasion islamiste racisme anti-fran\u00e7ais viols... et c'est @fhollande le coupable", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Vladimir Poutine condamne \"l\u2019attitude pr\u00e9somptueuse\" de Londres\" pouahahh lhopital la charit\u00e9 mon fr\u00e8re", "polarity": "negative"}
{"message": "1500 jeunes en emploi d\u2019avenir menac\u00e9s par le ch\u00f4mage #LaReunion http://www.temoignages.re/social/luttes-sociales/pres-de-1500-jeunes-en-emploi-d-avenir-menaces-par-le-chomage,86780", "polarity": "objective"}
{"message": "En toute honn\u00eatet\u00e9, vous voteriez pour DSK en tant que pr\u00e9sident, en faisant abstraction de ses \"erreurs\"?", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le marathon post\u00ab Brexit \u00bb du pr\u00e9sident Hollande #D25 http://goo.gl/9RnWBIpic.twitter.com/SRcOAc3IVE", "polarity": "objective"}
{"message": "La Coupe du Monde 2018 en Russie \u00e7a va \u00eatre un bordel pas possible", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016 : Quand Fran\u00e7ois Hollande se transforme en supporter irlandais... ou presque ! (photo) http://www.dailypeoplenews.net/fr/article/6868652-euro-2016-quand-francois-hollande-se-transforme-en-supporter-irlandais-ou-presque-photo.html?utm_source=Sociallymap&amp;utm_medium=Sociallymap&amp;utm_campaign=Sociallymap", "polarity": "objective"}
{"message": "Merkel acte la fin du couple franco allemand c'\u00e9tait pr\u00e9visible Hollande n'a aucune l\u00e9gitimit\u00e9 \u00e0 gouverner donc NeXT http://allemagne.blog.lemonde.fr/2016/06/25/merkel-acte-la-fin-du-couple-franco-allemand/", "polarity": "negative"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande et le Brexit --> fid\u00e8le \u00e0 son image http://russeurope.hypotheses.org/5055", "polarity": "mixed"}
{"message": "Si m\u00eame Sarkozy trouve MORANO stupide, elle l\u2019est.Il s\u2019y connait! Elle a dit c'que 95% d R\u00e9. pr\u00f4nent:fuite d\u2019o... Comment la bl\u00e2mer?C schiz\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Les ench\u00e8res minables sont ouvertes:Cavalant derri\u00e8re FN,Sarkozy \"donnerait la peine de mort aux Kamikazes\"Quel con! En principe pas besoin\u2026", "polarity": "negative"}
{"message": "Qd t'ecoute #Valls : un connard qui casse 5 vitres c'une affaire d'\u00e9tat ms supprimer 22000 postes ds ls h\u00f4pitaux c'une r\u00e9fome de la sant\u00e9.", "polarity": "negative"}
{"message": "le dialogue \u00e0 trois. D\u00e8s mercredi soir, Fran\u00e7ois Hollande avait annonc\u00e9 qu\u2019il se rendrait \u00e0 Berlin \u00ab la semaine... http://fb.me/5ivCbIxXq", "polarity": "objective"}
{"message": "Actu: \"Russie : Edward Snowden d\u00e9nonce une loi \u00ab Big Brother \u00bb et la \u00ab surveillance de masse \u00bb\" http://ift.tt/28W5N8e", "polarity": "objective"}
{"message": "La Turquie veut int\u00e9grer l'Europe quelle honte que l'on entretienne des relations avec cet enf...r\u00e9 d'Erdogan, Atat\u00fcrk doit se retourn\u00e9", "polarity": "negative"}
{"message": "Le #FN est diabolis\u00e9 depuis 40 ans et il est m\u00e9diatis\u00e9 depuis 40 ans. Dieudonn\u00e9/Soral ont \u00e9t\u00e9 diabolis\u00e9s et ils ont \u00e9t\u00e9 interdits de m\u00e9dias.", "polarity": "mixed"}
{"message": "YA KA .. FRENCH BREXIT YES brexitCollaborateurs de Hollande recas\u00e9s, la pr\u00e9sidentielle qui rend fou selon", "polarity": "negative"}
{"message": "L\u2019iPhone 6 interdit en Chine \u00e0 cause d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 fant\u00f4me ? http://gkact.us/3Ga", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u00e9a Salam\u00e9 a raison: l'investiture de Balkany sera un probl\u00e8me pour Sarkozy. #ONPC", "polarity": "mixed"}
{"message": "@BFMTV fran\u00e7ais vous \u00eates le source de malheur de Europe vous avez provoquer les guerres l exode la haine ch\u00f4mage zizanie entre nation", "polarity": "negative"}
{"message": "Quant \u00e0 l'UE laissons ma foi Merkel et Hollande pratiquer des massages cardiaques sur un mort...Ils sont devenus fous. #brexit #hollande #UE", "polarity": "negative"}
{"message": "Olivier Besancenot, le seul politique qui commence une \u00e9mission avec un mot de soutien au service public de La Poste! :) #ONPC", "polarity": "positive"}
{"message": "L\u2019Europe politique apr\u00e8s le Brexit, Par Georges Contogeorgis via @MediapartLeClub https://blogs.mediapart.fr/georges-contogeorgis/blog/250616/l-europe-politique-apres-le-brexit?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=Sharing&amp;xtor=CS3-67", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Brexit se propage \u00e0 travers l\u2019Europe: Italie, France, Hollande, Danemark\u2026 veulent des r\u00e9f\u00e9rendums http://resistancerepublicaine.eu/2016/06/23/le-brexit-se-propage-a-travers-leurope-litalie-la-france-la-hollande-et-le-danemark-veulent-eux-aussi-des-referendums/", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Le gouvernement a fait un calcul politique : instrumentaliser l'#EURO2016 contre la #LoiTravail.\" @olbesancenot #ONPC #France2", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy qui a trahi les Fran\u00e7ais, ose encore se montrer \u00e0 la tv pour parler d'Europe.. #filmdhorreur / #Brexit #Frexit", "polarity": "negative"}
{"message": "Qqun peut lancer une p\u00e9tition pour revenir sur l'\u00e9lection d'Hollande? On peut facilement d\u00e9passer les 2M et les m\u00e9dias nous relayeront", "polarity": "negative"}
{"message": "R\u00e9f\u00e9rendum sur le Brexit : Un tournant majeur dans la politique europ\u00e9enne http://french.almanar.com.lb/adetails.php?eid=311365&amp;cid=19&amp;fromval=1&amp;frid=19&amp;seccatid=40&amp;s1=1#.V28CTGGvFYM.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Espace : la Chine lance sa nouvelle fus\u00e9e \u00abLongue Marche 7\u00bb (leparisien.fr) http://www.1001portails.com/zzgmjhilehpic.twitter.com/c3YatBq5Tv", "polarity": "objective"}
{"message": "#Valls : \"Je vous ai compris\". On voit bien qu'il s'\u00e9trangle &#x1f602; &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Le b\u00e9nin r\u00e9duit sa participation \u00e0 la force multinationale de lutte contre boko haram http://www.jeuneafrique.com/mag/334755/politique/benin-reduit-participation-a-force-multinationale-de-lutte-contre-boko-haram/ #Kebetu", "polarity": "objective"}
{"message": "Pour @olbesancenot, Hollande et son gvt #PS n'est pas l\u00e9gitime, car il n'a pas \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour cette #loitravail ni couler le pays #ONPC", "polarity": "objective"}
{"message": "Le r\u00e9sident de la R\u00e9publique #Hollande a trahi ses promesses de campagne. Tous les \u00e9tudiants journalistes le savent #Salam\u00e9 #Corrompue #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "En 2012 Hollande a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu ..enorme connerie dont on va payer longtemps les cons\u00e9quences ..Brexit idem. Moralit\u00e9: Un vote c'est important.", "polarity": "negative"}
{"message": "@BFMTV Nicolas Sarkozy veut que la France prenne une \"initiative tr\u00e8s forte\".La seule initiative a prendre est qu'il prenne la porte.", "polarity": "negative"}
{"message": "La loi Travail (hors programme du candidat Hollande) sens\u00e9e simplifier, va en fait complexifier encore plus un Code d\u00e9j\u00e0 bien lourd #ONPC", "polarity": "negative"}
{"message": "#ONPC #Besancenot les politique professionnels sont des crapules OK et vs ns proposez des #poutou ou des casseurs", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand un politique donne la parole \u00e0 son peuple, voil\u00e0 comment il est jug\u00e9. L'histoire lui donnera sa juste place.", "polarity": "mixed"}
{"message": "#Russie : Les \u201cgarajniki\u201d, symboles de la d\u00e9brouillardise russe ! #SystemeD #Anecdote #URSS http://www.courrierinternational.com/article/russie-les-garajniki-symboles-de-la-debrouillardise-russe", "polarity": "objective"}
{"message": "Brexit : d\u00e9fil\u00e9 de politiques \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e pour faire croire qu'on a prise sur les choses http://limportant.fr/infos-politique/1/314541pic.twitter.com/KbOHfaQRWI", "polarity": "negative"}
{"message": "#ONPC Besancenot nous donne une le\u00e7on d \u00e9conomie politique ! Mais pourquoi lui donner autant d importance !!!", "polarity": "negative"}
{"message": "Les Osc appr\u00e9cient l'outil ayant \u00e9vit\u00e9 le pire au B\u00e9nin pendant la pr\u00e9sidentielle - http://goo.gl/alerts/5pBB7 #GoogleAlerts", "polarity": "objective"}
{"message": "\"Dieudonn\u00e9 La B\u00eate Noire reportage fr\" : http://youtu.be/2XMKozcePQM?a via @YouTube", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9vision de la liste \u00e9lectorale en C\u00f4te d'Ivoire : la Cnc r\u00e9clame au moins 500 mille formulaires - via @Afrikipresse http://www.afrikipresse.fr/politique/revision-de-la-liste-electorale-en-cote-d-ivoire-la-cnc-reclame-au-moins-500-mille-formulaires", "polarity": "objective"}
{"message": "R\u00e9vision de la liste \u00e9lectorale en C\u00f4te d'Ivoire : la Cnc r\u00e9clame au moins 500 mille formulaires - AFRIKIPRESSE https://lnkd.in/d4nqC-M", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai quand m\u00eame du mal \u00e0 imaginer Hollande remettre la coupe \u00e0 Lloris, j'ai peur pour demain #rmclive", "polarity": "negative"}
{"message": "Emmanuel Macron propose un nouveau projet europ\u00e9en post-Brexit http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2016/06/25/25001-20160625ARTFIG00177-apres-le-brexit-emmanuel-macron-propose-un-nouveau-projet-europeen.php", "polarity": "objective"}
{"message": "L\u2019Etat islamique annonce l\u2019invasion violente de l\u2019Europe gr\u00e2ce aux bateaux des #migrants http://resistancerepublicaine.eu/2015/01/29/letat-islamique-annonce-linvasion-violente-de-leurope-grace-aux-bateaux-des-migrants/ #Brexit #Frexit #StopEU", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Brexit : loin d'\u00eatre une catastrophe, une chance pour la France http://fb.me/45JwypTPI", "polarity": "objective"}
{"message": "Sarkozy : \"Si j'\u00e9tais en situation, je proposerais un projet en cinq points\" pour l'UE http://www.lejdd.fr/Politique/Sarkozy-Si-j-etais-en-situation-je-proposerais-un-projet-en-cinq-points-pour-l-UE-792705", "polarity": "objective"}
{"message": "l#Lafarge aurait travaill\u00e9 avec l\u2019Etat islamique en Syrie? Les parents des victimes et survivants apprecieront: http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2016/06/21/comment-le-cimentier-lafarge-a-travaille-avec-l-etat-islamique-en-syrie_4955039_3218.html", "polarity": "negative"}
{"message": "La politique du moins pire, dernier recours d'un PS sans bilan ni projet - regards.fr http://www.regards.fr/web/article/la-politique-du-moins-pire-dernier-recours-d-un-ps-sans-bilan-ni-projet", "polarity": "objective"}
{"message": "J'ai du mal \u00e0 dormir. Je suis toujours traumatis\u00e9 par cette journ\u00e9e de football si ennuyante... &#x1f625;", "polarity": "negative"}
{"message": "Hollande souhaite \"plus d'Europe\"!c'est un grand malade:\"on avait de l'eau jusqu'au cou et le vieux con disait d'avancer\" (chanson de G.A)", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Un nouveau trait\u00e9 europ\u00e9en possible fin 2016 pour Sarkozy-presse\" http://ift.tt/28VkmV1", "polarity": "objective"}
{"message": "Le Portugal se qualifie face \u00e0 la Croatie au bout de l'ennui http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-portugal-se-qualifie-face-a-la-croatie-au-bout-de-l-ennui/699392 via @lequipe", "polarity": "objective"}
{"message": "VIDEO. Euro 2016: Les supporters irlandais font danser des policiers fran\u00e7ais http://www.20minutes.fr/sport/football/1873135-20160625-video-euro-2016-supporters-irlandais-font-danser-policiers-francais via @20minutes", "polarity": "objective"}
{"message": "Fran\u00e7ois Hollande refuse \u00e0 Marine Le Pen un r\u00e9f\u00e9rendum sur la sortie de l\u2019UE https://actualite24.com/2016/06/francois-hollande-refuse-a-marine-le-pen-un-referendum-sur-la-sortie-de-lue/ via @Actualite24", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande r\u00e9pond au #Brexit en proposant une Europe de la s\u00e9curit\u00e9. #Populisme... via @Mediapart https://www.mediapart.fr/journal/france/240616/francois-hollande-repond-en-proposant-une-europe-de-la-securite?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=Sharing&amp;xtor=CS3-67", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00ab La situation \u00e9conomique du pays est tr\u00e8s d\u00e9licate et le taux de ch\u00f4mage est\u2026 \u00bb http://dlvr.it/LfSmCspic.twitter.com/6xYbarGYre", "polarity": "objective"}
{"message": "Prix du #Navigo : cri d'alarme de @vpecresse malgr\u00e9 la promesse de #Valls de participer \u00e0 son financement #TaxeValls", "polarity": "objective"}
{"message": "Financement du pass #Navigo \u00e0 tarif unique : pourquoi @vpecresse menace de lancer une #TaxeValls http://bit.ly/28KT0SH", "polarity": "objective"}
{"message": "Renato Sanches est tout simplement impressionnant en live, il respire football &#x26bd;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le #PSG aurait fait un offre incroyable pour Neymar http://dlvr.it/LfSqnBpic.twitter.com/02xNfK8sOr", "polarity": "objective"}
{"message": "Vladimir Poutine condamne \"l\u2019attitude pr\u00e9somptueuse\" de Londres http://fb.me/2cQjAMhjM", "polarity": "objective"}
{"message": "PSG : \u00abLaurent Blanc ? Je ne per\u00e7ois pas l'int\u00e9r\u00eat de le remplacer par Unai\u2026 http://www.wynfoot.fr/actualites/categorie/mercato/72419046?t=mercato___psg_laurent_blanc_m_je_ne_percois_pas_linteret_de_le_remplacer_par_unai_emerypic.twitter.com/dg9e7t0t60", "polarity": "objective"}
{"message": "Un tr\u00e8s gros match des croates soyez en fiers votre \u00e9quipe m\u00e9ritais d'aller plus loin &#x1f44f; #POR #CRO #CROPOR #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Une chose est s\u00fbre, les nord-irlandais vont me manquer dans cet Euro... #WALNIR #NIR #EURO2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ronaldo qui console Modric, c'est \u00e7a le fair-play, vive le foot!! #CROPOR #EURO2016", "polarity": "positive"}
{"message": "Comment am\u00e9liorer les relations tendues entre la Chine et Ta\u00efwan? #comrp242 http://www.ledevoir.com/international/actualites-internationales/474244/la-chine-suspend-les-contacts-avec-taiwan-apres-l-election-de-sa-nouvelle-presidente", "polarity": "objective"}
{"message": "Si un jour je me lance sur youtube, la 1\u00e8re vid\u00e9o que je fais c'est un truc s\u00e9rieux pour d\u00e9finir la droite et la gauche en politique", "polarity": "objective"}
{"message": "En tous cas, l' #EURO2016 , c'est pas toujours grandiose c'est s\u00fbr &#x1f600;", "polarity": "negative"}
{"message": "Shaqiri.. L'homme qui n'avait rien branl\u00e9 de tout le tournoi et qui, avant de partir, a mis le but de l'#EURO2016 bien jou\u00e9 &#x1f44f;&#x1f3fb; &#x1f44f;&#x1f3fb;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Euro 2016 : un supporter fran\u00e7ais d\u00e9clare sa flamme aux Irlandais sur Facebook http://goo.gl/fb/HG72u5 #euro #2016", "polarity": "objective"}
{"message": "Hollande a dit qu'il ira jusqu'au bout de sa tra\u00eetrise pour faire passer la loi esclavagiste! Le peuple aussi ira jusqu'au bout", "polarity": "negative"}
{"message": "Un bilan s\u00e9curit\u00e9 \"tr\u00e8s satisfaisant\" pour la pr\u00e9fecture apr\u00e8s #CROPOR \u00e0 #Bollaert #EURO2016 http://m.lavoixdunord.fr/region/euro-a-lens-25-interpellations-pas-d-incident-serieux-ia35b54051n3594614#.V28VK7SFe9I.twitter", "polarity": "objective"}
{"message": "Politique: Brexit. David Cameron (grand p\u00e8re juif) a tr\u00e8s \u00e9t\u00e9 appr\u00e9ci\u00e9 en Isra\u00ebl. http://dlvr.it/LfT2WJ", "polarity": "objective"}
{"message": "Eurosport - http://www.eurosport.fr/football/euro-2016/2016/portugal-croatie-1-0-l-antiseche-la-croatie-ne-peut-sen-prendre-qua-elle-meme_sto5662931/story.shtml z\u00e9ro tirs cadre dans le temps r\u00e9glementaires ! Aucune \u00e9quipe m\u00e9riter @Carotns", "polarity": "negative"}
{"message": "Le Brexit s'invite dans la campagne l\u00e9gislative espagnole http://f24.my/2900XoH via @FRANCE24", "polarity": "objective"}
{"message": "Le #Portugal en 1/4 de l'#EURO2016 sans gagner un seul match... #CROPOR", "polarity": "negative"}
{"message": "Si la France est \u00e9limin\u00e9e demain je regarde plus #EURO2016&#x1f1eb;&#x1f1f7; &#x1f499; &#x2764;\ufe0f", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro 2016: \u00abLe r\u00eave absolu, c\"est une finale France-Galles\u00bb, esp\u00e8re le chanteur Michael Jones... #D25 http://goo.gl/mQOpxS", "polarity": "objective"}
{"message": "VID\u00c9O - Deschamps : \"Pogba avait besoin d'un peu de tranquilit\u00e9\" #equipedefrance #al\u2026 http://Equipedefranceinfo.tumblr.com", "polarity": "objective"}
{"message": "Finalement Krychowiak au PSG \u00e7a me d\u00e9range pas et Vince Janssen en doublure de Cavani ce serait le feu", "polarity": "mixed"}
{"message": "C'est vrai qu'en France il y a un Portugal-bashing constant et je ne parle pas seulement football. Je ne comprends pas d'o\u00f9 \u00e7a vient.", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro-2016:une grand question se demande \"est- ce que le fran\u00e7ais peuvent atteindre jusqu'\u00e0ux face terminal", "polarity": "objective"}
{"message": "Deschamps cherche la formule (L'\u00c9QUIPE) #Euro2016 #FRA #IRL", "polarity": "objective"}
{"message": "A voir ce Portugal, la Suisse peut avoir des regrets http://bit.ly/291jgdb", "polarity": "objective"}
{"message": "Merci \u00e0 la #CRO, qui nous aura offert du beau jeu et des \u00e9motions. Triste que \u00e7a termine comme \u00e7a\u2026 Le foot est parfois cruel. #EURO2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le but de Quaresma qui d\u00e9livre le Portugal (vid\u00e9o) http://dlvr.it/LfTBF9 #Foot #Euro2016", "polarity": "objective"}
{"message": "La France comme toujours cherche une sortie de secours . http://www.lefigaro.fr/politique/2016/06/25/01002-20160625ARTFIG00151-brexit-hollande-consulte-pour-definir-la-strategie-francaise.php", "polarity": "negative"}
{"message": "Euro-2016: les Gallois arrachent un quart historique dans la douleur http://ift.tt/28XtviO", "polarity": "objective"}
{"message": "la Copa America est telle mieux que l'Euro ??? #CopaAmerica #Copa100 #EURO2016 #ParionsSport", "polarity": "objective"}
{"message": "Si il y'a une justice dans le football, l'Argentine sera sacr\u00e9e championne demain #CopaAmerica .", "polarity": "mixed"}
{"message": "le fl\u00e9au du ch\u00f4mage est reparti en l\u00e9g\u00e8re hausse, vous devriez pensez \u00e0 cr\u00e9er votre propre business ! http://goo.gl/T66s5z", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les anglais ne voulaient pas d'une Europe politique et f\u00e9d\u00e9rale donc maintenant qu'ils sont partis , il faut... http://fb.me/1msfIkSYH", "polarity": "objective"}
{"message": "Replay du vendredi des #ReinesDuShopping... hyper decue!!! La fille la plus basique est la gagnante --\" Nadege meritait de gagner --\"", "polarity": "negative"}
{"message": "Qd t'as trop regard\u00e9 ls #ReinesDuShopping et que tu te r\u00e9veilles paniqu\u00e9e en plein milieu de la nuit parse que t'as pas achet\u00e9 de sacoche &#x1f4ad;", "polarity": "negative"}
{"message": "L\u00e0, avec les rentr\u00e9es des #pub avant les prolo, @M6 va enfin pouvoir augmenter les gains de #UDPP et #ReinesDuShopping #PorFra #euro2016", "polarity": "negative"}
{"message": "@mickaelmiro Dam dam d\u00e9o... l'horloge tourne dans les #Reinesdushopping Yehhhhh", "polarity": "mixed"}
{"message": "Et aussi @ThibaultGIRESSE niveau mode la casquette de Kombouar\u00e9 ou la doudoune de Gourvennec? #reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "@FaustineFB en esp\u00e9rant que tu reviennes avec une saison du #meilleurpatissier dans tes valises", "polarity": "positive"}
{"message": "La voix off qui se moque de la candidate alors que c'est LUI qui prononce mal \"must have\" ... Parfois vaut mieux se taire #ReinesDuShopping", "polarity": "negative"}
{"message": "Trop bien votre id\u00e9e d'avoir ouvert un #BurgerKing a #Blois , c'est pas pour me plaindre mais bon sur l'autoroure c'est un peu con quoi . &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Une part de g\u00e2teau burger @BurgerKingFR ? &#x263a;", "polarity": "objective"}
{"message": "L'enseigne @BurgerKingFR poursuit son #d\u00e9veloppement. Un nouveau #restaurant est en projet \u00e0 H\u00e9nin-Beaumont (62) - #Pasdecalais #Burgerking", "polarity": "objective"}
{"message": "@cristinacordula Pourquoi imposer la #MiseEnBeaut\u00e9 par des professionnels qui ne trouvent jamais gr\u00e2ce \u00e0 vos yeux? #ReinesDuShopping", "polarity": "negative"}
{"message": "@CedRockLR @Audrey_Bnt Je pr\u00e9f\u00e8re #BurgerKing :D", "polarity": "positive"}
{"message": "Y'a le meilleur p\u00e2tissier qui reprend mercrediiii ! #youpi #meilleurpatissier #jecourspourmanger", "polarity": "positive"}
{"message": "@cristinacordula C'est quand les Rois du shopping en Belgique ? \u00c7a fait 2 semaines que j'attend!! @RTLTVI @reinesdushopping", "polarity": "mixed"}
{"message": "Ce soir le retour du #MeilleurP\u00e2tissier @cyril_lignac @mercotte #M6 &#x1f4fa;", "polarity": "objective"}
{"message": "Le #meilleurpatissier commence \u00e7a sent la fin d'ann\u00e9e ! #LMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "La meuf chiale \u00e0 la premi\u00e8re \u00e9preuve... on la retrouve chez le psy pour la derni\u00e8re \u00e9preuve ? &#x1f914;", "polarity": "negative"}
{"message": "\"Il est p\u00e2tissier derri\u00e8re l'\u00e9glise.\" (cc @IsaMergault) #LMP #MeilleurPatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "C\u00e9lestin...c'est une catastrophe...&#x1f630;", "polarity": "negative"}
{"message": "\u00c7a va \u00eatre tendu de regarder @LMP_M6 sans p\u00e2tisserie &#x1f629;", "polarity": "negative"}
{"message": "Vouloir aller au #BurgerKing de Grenoble le 2\u00e8me jour apr\u00e8s son ouverture... Echec total, c'est surblind\u00e9 &#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Devant le #meilleurpatissier &#x1f37d;", "polarity": "objective"}
{"message": "#meilleurpatissier ce soir #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Le son m\u00e9tallique c est le nouveau concept? #M6 #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Les musiques des Sims dans le #MeilleurPatissier on en parle ?", "polarity": "mixed"}
{"message": "@mercotte arr\u00eate de critiquer un peu t'es m\u00eame pas une p\u00e2tissi\u00e8re ! #meilleurpatissier #M6", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand tu salives devant le #meilleurpatissier @CyrilLignac @M6 @mercotte &#x1f382;", "polarity": "positive"}
{"message": "#meilleurpatissier l'angoisse des d\u00e9moulages, trop pas assez cuit pas fini massacr\u00e9s et aussi des mega beau g\u00e2teaux quel supplice tt \u00e7a &#x1f370;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Regarder le #meilleurpatissier c'est grave apaisant #LMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Les g\u00e2teaux d'halloween de je dis oui, c trop bien wsh #meilleurpatissier &#x2620;", "polarity": "positive"}
{"message": "Cette derni\u00e8re \u00e9preuve du #MeilleurPatissier me donne tout dsuite moins envie de manger... #Halloween", "polarity": "negative"}
{"message": "Pass\u00e9 de #coupdefoudreajaipur au #meilleurpatissier pendant l'\u00e9preuve halloween c'est tout de suite pas la m\u00eame \u00e9motion &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le cerveau est d\u00e9gueulasse. #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "Jouissifs ces g\u00e2teaux Halloween. #LMP #MeilleurPatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "J'suis fascin\u00e9e par leurs gateaux #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "Le meilleur pour la fin, plus vrai que nature bravo #meilleurpatissier &#x26B0;", "polarity": "positive"}
{"message": "G\u00e9latine dans le cheesecake? #HellNo #meilleurpatissier #sacril\u00e8ge #CyrilLignac", "polarity": "negative"}
{"message": "Faut arr\u00eater de raconter des conneries on lui a demand\u00e9 de retirer son voile si elle passait \u00e0 l'\u00e9mission #tpmp #meilleurpatissier", "polarity": "negative"}
{"message": "@laurent_claudia #BurgerKing c'est quand m\u00eame meilleur que leurs blattes, vers, mygale et oeil de #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "\"C'est pah mod\u00e8rne\" #ReinesDuShopping", "polarity": "objective"}
{"message": "Rattrapage des \u00e9missions de cette semaine c'\u00e9tait un dimanche replay : Adp, Koh Lanta et le repley de la semaine! #adp #KohLanta #Repley", "polarity": "objective"}
{"message": "Entre les ploucs et les sans-dents, j'ai l'impression que 2017 est une finale de koh lanta.", "polarity": "negative"}
{"message": "Beno\u00eet trop content pour toi.tu le m\u00e9rite amplement #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "#KohLanta Beno\u00eet tu les a tous d\u00e9gommer &#x1f497;", "polarity": "positive"}
{"message": "@Damouah @Abdelkarter_ ah mais moi j'ai m\u00eame pas fait \u00e7a. J'ai appliqu\u00e9 \u00e7a comme si j'\u00e9tais dans une \u00e9preuve de Koh Lanta ahaha", "polarity": "mixed"}
{"message": "@benoit_koh j'ai regarder le replay de #KohLanta ill a refait ma journee&#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Omg y'a Jeremy de Koh Lanta qui m'a rt le d\u00e9but de la gloire &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'aimerais trop \u00eatre isol\u00e9 un ptit moment sur une \u00eele d\u00e9serte comme te3 koh Lanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Dans kohlanta ils mangent des blattes, des mygales mais mddrrr \u00e0 la seconde o\u00f9 je vois \u00e7a tu me vois plus", "polarity": "negative"}
{"message": "Je viens de regarder le replay de #KohLanta et franchement je suis contente des rouge teh", "polarity": "positive"}
{"message": "@Fcg597 @LaLibanaize @Shqip_rim @Agron_94 c'est pire qu'une \u00e9preuve koh-lanta seul les sages d'esprits la passe bonne chance", "polarity": "negative"}
{"message": "Mdddr MAIS MOI a koh LAnta mm pas TU me raconte ton confort la C MORT j'aurais grave la haine", "polarity": "negative"}
{"message": "l'\u00e9preuve d'immunit\u00e9 Candice elle en avait strictement rien a foutre j'suis hs &#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Qd j'vous dis mes histoires d'amour c'est koh lanta vous blaguez mdrrr, il m'a sorti un truc j'\u00e9tais mdrrrr &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je trouve que j'ai beaucoup de chance. J'aime pas le foot, je ne regarde pas Walking Dead, je me fous de KohLanta bref, je n'ai peur de rien", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Gwendalaviir \" On est pas dans Koh Lanta \" xDDD", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le tournage de la saison prochaine de #KohLanta a commenc\u00e9 ! C'est parti pour 40 \u00e0 42 jours d'aventure pour les nouveaux candidats. #2017", "polarity": "objective"}
{"message": "#TheWalkingDead enfait cette saison c'est koh-lanta a la fin il n'en restera qu'un", "polarity": "mixed"}
{"message": "Le petit sourire de @benoit_koh quand @candice_kl16 prend le totem &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quel est le gagnant de #KohLanta Thailande ?", "polarity": "objective"}
{"message": "Wafa jlaimais trop dans koh lanta", "polarity": "positive"}
{"message": "The walking c koh Lanta en fait il n'en restera plus qu'un", "polarity": "mixed"}
{"message": "#FriendsTrip3 Tr\u00e8s bon casting de d\u00e9part pour cette saison 3 de #FriendsTrip, surtout la participation de @wafakohlanta de #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Mais c pire que Koh Lanta tr\u00e8s dure cette \u00e9preuve #FriendsTrip3 #TeamFriendsTrip @EmilieAmar974 ma pauvre cherie", "polarity": "negative"}
{"message": "#TPMP sos ma famille...am\u00e8ne les a Koh-Lanta ils se calmeront sur ma vie xd&#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "Etre avec jessica c'est pire que les \u00e9preuves dans koh lanta serieux.. Sa voix est insupportable #LCLMvsMonde", "polarity": "negative"}
{"message": "C\u00e9lestin est parti du #meilleurpatissier :( c'est trop nul, je voulais vraiment qu'il rester ce joueur de LoL !", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je suis compl\u00e8tement d accord l \u00e9limination de @olivierminne \u00e9tait injuste. J ai \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7u qu' il parte #DALS #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "#TPMP moi aussi j'adore #DALS c'est bien produit, c'est divertissant sa fait souvent des beaux moments de t\u00e9l\u00e9 :)", "polarity": "positive"}
{"message": "C un montage la musique d'alliage l\u00e0 dans #DALS ?? @TPMP @Cyrilhanouna", "polarity": "objective"}
{"message": "On peut parlez d'@Ahmed_Sylla au lieu de #DALS , on a + rit devant @C8TV #tpmp @TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Faut y arriver \u00e0 faire la coque en chocolat #meilleurpatissier", "polarity": "objective"}
{"message": "#tpmp avec les extraits je crois que je vais regarder #dals samedi", "polarity": "positive"}
{"message": ".@bchameroy dans #DALS \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 g\u00e9nial !! Mais le pauvre il aurait fini pl\u00e2tr\u00e9 au bout de la 1\u00e8re !! XD #TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "Cyril a propos de #DALS dit n'importe quoi du d\u00e9but \u00e0 la fin... #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "@olivierminne et la tourn\u00e9e dals \u00e7a t'int\u00e9resse? &#x1f493;", "polarity": "objective"}
{"message": "@olivierminne en tout cas tu ma beaucoup toucher dans @DALS_TF1 Tu va nous manquer", "polarity": "positive"}
{"message": "Je regarde @DALS_TF1 que pour Karine Ferri perso, elle est parfaite #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Mddrr vs parlez des Chtis et Marseillais comme ci c'\u00e9tait Koh Lanta", "polarity": "mixed"}
{"message": "Souvenir y a 1 an le 24/10 @FABIENNE_CARAT brillait sur le parquet de #DALS &#x1f49d;", "polarity": "positive"}
{"message": "@olivierminne Dommage j'aimais bien. Mais au moins \u00e7a leur fait fermer leur gueule par rapport \u00e0 des soi-disant complots. &#x1f612;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je sens que je vais pleurer l\u00e0.. #JulienLepers #DALS &#x1f622;", "polarity": "negative"}
{"message": "Un jour j'aimerais bien venir voir les coulisses de DALS en prime @SandQuetierOff Oui j'ose ! &#x1f606;", "polarity": "positive"}
{"message": "@SylvieTellier @christophelicat @DALS_TF1 @TF1 bravo &#x1f60a;", "polarity": "positive"}
{"message": "Mariah Carey je dis oui ouui oui oui Julien #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "S\u00e9rieux!? D\u00e9j\u00e0 la pub? Apr\u00e8s 25 minutes de faux suspens?! C'est pire que #DALS samedi dernier... &#x1f633;", "polarity": "negative"}
{"message": "@olivierminne tu resteras le meilleur Olivier ! Pour Moi tu as gagn\u00e9 cette saison de dals !!! TELLEMENT d\u00e9\u00e7u du vote du public ! &#x1f622;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Chris, il a \u00e9t\u00e9 vachement dur au premier prime de Kamel. #DALS", "polarity": "negative"}
{"message": "Chaque ann\u00e9e Denitsa a un canon en guise de partenaire.. Lucky girl &#x1f644;", "polarity": "positive"}
{"message": "Belle presta @CamilleLou_Off @GregoireLyonnet Ils forment 1 beau duo J'aime bcp Camille Elle a un beau potentiel H\u00e2te de voir la suite #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai tjrs pas regard\u00e9 #DALS je suis en PLS j'aurai jamais le temps", "polarity": "objective"}
{"message": "@CamilleCombal @TPMP @bchameroy les fr\u00e8res ils \u00e9taient vraiment \u00e0 mourir de rire &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "J'ai \u00e9t\u00e9 super choqu\u00e9e par les propos de Capucine sur Flavie Flament... #tpmp", "polarity": "negative"}
{"message": "@HelloEllif Nan Mais je parle de quand les gens tweetent des insultes a Capucine pendant TPMP", "polarity": "mixed"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @Cyrilhanouna @TPMP @FanzouzesTPMP @TEAM2BABA Bordeaux", "polarity": "objective"}
{"message": "@maximedereymez @olivierminne @katrinapatchett @DALS_TF1 @TF1 on verra Katrina sur le prime j'esp\u00e8re samedi .. on esp\u00e8re fort", "polarity": "positive"}
{"message": "Viite demain retrouver l'\u00e9quipe de #tpmp @Cyrilhanouna @CamilleCombal @gillesverdez @IsaMoriniBosc @ThierryMoreauT7 @jmmaireofficiel", "polarity": "positive"}
{"message": "Episode de ouf ! @benoit_koh t'es un king ! #KohLanta #replay #bravolesrouges", "polarity": "positive"}
{"message": "Beno\u00eet n'est donc plus avec Emilie. On veut savoir ce qu'il s'est pass\u00e9 nous ! #ADP2016 #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "On va enfin conna\u00eetre le fin mot de l'histoire entre Beno\u00eet et \u00c9milie mais \u00e7a... apr\u00e8s la pub grr #adp", "polarity": "negative"}
{"message": "pttttddddr le hashtag #EstimeUnPrixCommeCope il mtue", "polarity": "positive"}
{"message": "Vraiment dommage qu'entre Benoit &amp; @EmilieADP11, \u00e7a n'a pas fonctionn\u00e9... Elle est tellement parfaite!!! #ADP #ADP2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "Trop d\u00e9gout\u00e9 pour Beno\u00eet et \u00c9milie... Ils se correspondaient bien je trouve &#x1f60a;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Toi qui n'aimes pas les cam\u00e9ras @EmilieADP11 pourquoi avoir fait #ADP2016 ? C'est une TL r\u00e9alit\u00e9 avec tout ce qui a autour... #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "RT TeleLoisirs: \"Elle n'\u00e9tait pas \u00e0 l'aise devant les cam\u00e9ras\". C'est quand m\u00eame un peu le principe de l'\u00e9mission, pourtant... #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "@CamilleLou_Off elle a rayonn\u00e9 le parquet de #DALS la semaine derni\u00e8re. &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je viens de tema le replay de koh Lanta , comment jsuis content Beno\u00eet il leur a mit une quenelle", "polarity": "positive"}
{"message": "une connasse qui aime la chasse....#ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Sortir avec une autre Emilie, pas de risque de se tromper de pr\u00e9nom #Astuce #adp", "polarity": "mixed"}
{"message": "ou la saison \"je suis un goujat\"... au choix #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Punaise, le col du polo mec...!!! #ADP #ADP2016", "polarity": "negative"}
{"message": "Par contre Beno\u00eet le col relev\u00e9 c'\u00e9tait sympa avec Roberto \u00e0 l'\u00e9poque d'un dos tres mais l\u00e0 c'est fini... #ADP2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "#adp #ADP2016 \u00e7a t'a apport\u00e9 quoi l'\u00e9mission Beno\u00eet ? R\u00e9ponse : \" la vie\"... C'est \u00e9norme !!!", "polarity": "positive"}
{"message": "Quoi ? Le premier \u00e9pisode est d\u00e9j\u00e0 fini ? #ADP #ADP2016", "polarity": "mixed"}
{"message": "@dragoole j'ai trouver un \"enfant de stars\" d'apr\u00e8s \"TPMP\"", "polarity": "objective"}
{"message": "@HTFanzouzes_Off @Cyrilhanouna @TPMP @FanzouzesTPMP @TEAM2BABA Albi \u00e9videmment &#x1f44d;", "polarity": "positive"}
{"message": "@TPMP @Cyrilhanouna trop content #BabaTourDeFrance viens dans le sud Perpignan on te kiffe &#x1f6e3;", "polarity": "positive"}
{"message": "Oh la lose! je croyais qu'on verrait tout le monde! Si j'avais su... mais ca va durer jusqu'\u00e0 No\u00ebl ou quoi? #adp #ADP2016", "polarity": "negative"}
{"message": "@Jeremiiah14 du coup, replay pour moi, avec beaucoup moins de pub ;-) je lirais tes tweet, ils sont indissociables d' #ADP &#x1f600;", "polarity": "positive"}
{"message": "A la semaine prochaine les Twittos et bon dodo ! #ADP #ADP2016", "polarity": "objective"}
{"message": "@Enora_M_TPMP @EnoraMofficiel et oui ! Elle critique alors que c'est la nulle de toute la t\u00e9l\u00e9 elle devrait vendre du poisson en Corse", "polarity": "negative"}
{"message": "Et j'veux que Julie de Koh Lanta chante tout le monde veut devenir un cat aussi #LT", "polarity": "mixed"}
{"message": "@KarineLMOff qu'est ce que tu me fais rire !!! Entre #ADP et #LesGrossesTetes tu deviens indispensables &#x1f600;", "polarity": "positive"}
{"message": "Je pr\u00e9f\u00e8re #Quotidien que #TPMP c'est clair et net&#x1f44c;", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Cyrilhanouna sinon c nul le debut de tpmp sans Camille Combal! On veut + de Camille Baba pas moins &#x1f60f;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je viens d'apprendre la \u00e9ni\u00e8me bourde de Capucine Anav dans #TPMP en voulant savoir ce qu'elle foutait en TT... Banaliser un viol? REALLY? &#x1f914;", "polarity": "negative"}
{"message": "@ponyshutterbug comme \u00e7a tu verras les b\u00e9b\u00e9s n\u00e9s de cette saison, y compris celui d'Eric #adp", "polarity": "objective"}
{"message": "En plus d'\u00eatre beau, tu es un g\u00e9nie, intelligent, t'as tout pour toi mon @JeanLucLemoine &#x1f618;", "polarity": "positive"}
{"message": "@EmilieADP11 Benoit n'a pas \u00e9t\u00e9 sympa avec toi ? @tahlolm @rachoubidou69 #ADP2016 #ADP", "polarity": "objective"}
{"message": "Que les fans de @martialboboy arretent de chouiner ! Il va finir dans #TPMP ...ils aiment le recyclage la bas !", "polarity": "negative"}
{"message": "Je pr\u00e9f\u00e8re @DenitsaOff avec @BensettiRayane j'aime moin le couple laurent/denitsa cette ann\u00e9e &#x2764;\ufe0f", "polarity": "mixed"}
{"message": "@Beryl_KohLanta bravo b\u00e9ryl pour ton parcours. ... d\u00e9\u00e7u que tu sois parti si t\u00f4t....", "polarity": "mixed"}
{"message": "Bonsoir @ThierryMoreauT7 je voulais savoir pourquoi vous avez une oreillette pandant @TPMP ?", "polarity": "objective"}
{"message": "@Manolita40180 Oui heureusement qu'il y a les tweets j'avoue \u00e9clater de rire souvent devant mon \u00e9cran..... merci et bonne nuit \u00e0 tous #adp", "polarity": "positive"}
{"message": "@Tele7 merci et oui \u00e0 la semaine prochaine, bonne nuit \u00e0 tous... #ADP2016 #ADP", "polarity": "positive"}
{"message": "Beau jive @KamelLeMagicien @emmanuelleberne Belle \u00e9nergie Belle progression J'adore cette chanson #DALS", "polarity": "positive"}
{"message": "Et c'eeeeeest une danse contempo pour @emmanuelleberne et @KamelLeMagicien !!! &#x1f603;", "polarity": "positive"}
{"message": "Quand twitter te propose des hashtags \u00e9tranges #x1f605;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Je zape et jtombe sur tpmp, Melissandre \"tellement vrai a bris\u00e9 ma vie\". J'ai trop honte de nous mtn on oublie trop qu'il ya qqun derri\u00e8re", "polarity": "negative"}
{"message": "Ce soir c'est les questions en 4/3 de @JeanLucLemoine les ch\u00e9ris ! #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Trop kiffant le shopping en amoureux des #ReinesDuShopping #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": ".@BurgerKingFR qui se d\u00e9guise en @McDonalds pour Halloween. Ils sont vraiment excellents niveau comm' &#x1f51d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Bon en fait j'ai bouff\u00e9 trop de tarte, je vais revenir \u00e0 Doctor Who. D\u00e9so le #MeilleurP\u00e2tissier, mais fallait faire un concours bicarbonate.", "polarity": "negative"}
{"message": "Quand tu rentre du travail, que tu attrape la t\u00e9l\u00e9commande pour mettre #meilleurpatissier #m6", "polarity": "objective"}
{"message": "J'arrive \u00e0 reconna\u00eetre toutes le grimaces de Cyril Lignac, genre le millim\u00e8tre qui dit s'il aime ou pas le g\u00e2teau. #meilleurpatissier #m6", "polarity": "objective"}
{"message": "Personne m'avait pr\u00e9venu qu'il y avait une bombasse dans #meilleurpatissier ! Du muscle et des g\u00e2teaux, le meilleur programme du monde !", "polarity": "positive"}
{"message": "Comment il est trop mignon le moutooooon &lt;3 #meilleurpatissier", "polarity": "positive"}
{"message": "@BurgerKingFR vous \u00eates magiques &#x1f366;", "polarity": "positive"}
{"message": "En vrai c'est mon super pote @B_Castaldi #tpmp #x1f60d;", "polarity": "positive"}
{"message": "Oh @benoit_koh t'arr\u00eates avec tes \"jesta\" \"jesta\" jesta\" &#x1f618;", "polarity": "negative"}
{"message": "#KohLanta moi je d\u00e9testerais qu'on me nargue en racontant La r\u00e9compense comme \u00e7a &#x1f631;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ah bon Alex? Tu veux me sacrifier? Faire des alliances avec les rouges contre moi? Hum... &#x1f914;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les rouges encha\u00eenent les quenelles &#x1f602;", "polarity": "mixed"}
{"message": "Les rouges sont tellement bons strat\u00e8ges qu'au prochain conseil benoit va se lever et \u00e9teindre le flambeau de denis brogniart #KohLanta", "polarity": "positive"}
{"message": "Au top cette chor\u00e9graphie de @DenitsaOff et @Laurentmaistret sur du Stroma\u00e9 ! &#x1f44f;", "polarity": "positive"}
{"message": "Vraiment chiante Caroline Receveur d'\u00eatre aussi fra\u00eeche ...A croire elle a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue sur un iceberg &#x1f62d;", "polarity": "negative"}
{"message": "Ils font expr\u00e8s de descendre @caroreceveur pour donner de l'int\u00e9r\u00eat \u00e0 la compet'. Elle est au dessus mais grave!! #DALS", "polarity": "mixed"}
{"message": "Il faut sauver @DamidotValerie !!! Votez pour vos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s! Moi je pr\u00e9f\u00e9rerais qu'aucun d'eux ne s'en aille! &#x1f603;", "polarity": "positive"}
{"message": "Bien triste pour @KamelLeMagicien que j'aime tant et qui avait encore tant de choses \u00e0 proposer. Pens\u00e9es \u00e0 @emmanuelleberne que j'aime #dals", "polarity": "mixed"}
{"message": "#DALS les \u00e9liminations de ce week end ? une grosse blague...&#x1f602;", "polarity": "negative"}
{"message": "#QuandYaPasTPMPJe me dis qu'un million de fran\u00e7ais se coucheront moins cr\u00e9tin ce soir #TPMP", "polarity": "negative"}
{"message": "Je suis triste de l arr\u00eat de #TPMS pour les \u00e9quipes . On va en parler mercredi dans #TPMP , je vous kif &#x2764;\ufe0f", "polarity": "mixed"}
{"message": "Si tu es masochiste, tu peux \u00e9crire \u00e0 Julie #adp2016 #ADP", "polarity": "negative"}
{"message": "Tu nous manques @KamelLeMagicien et pas seulement pour ton talent de magicien &#x1f62a;", "polarity": "positive"}
{"message": "Jeudi soir en direct : #TPMPRassrah avec un @Cyrilhanouna plus motiv\u00e9 que jamais \u00e0 vous faire rire !! Vous serez avec nous ? #TPMP &#x1f389;", "polarity": "positive"}
{"message": "Dites \u00e0 votre Agent Bryan que s'il est pas content, il peut toujours regarder les matchs de Lille, personne l'oblige \u00e0 regarder le PSG", "polarity": "negative"}
{"message": "@TeamBastianie @BastienGrimal @TF1 c'est \u00e7a qu'on veut. Bastien n'est pas un mouton. Je suis bien content d'\u00eatre de sa team. #TeamBastien &#x1f60c;", "polarity": "positive"}
{"message": "Vs \u00eates ps content paske on reprend un jeudi mais en attendant on est en week-end ds 2j :)", "polarity": "positive"}
{"message": "C'est parti !! #meilleurpatissier &#x1f60b;", "polarity": "positive"}
{"message": "S\u00e9rieux les jeux de mots dans #meilleurpatissier j'en peux plus l\u00e0 !", "polarity": "negative"}
{"message": "#HanouNightShow Content de ne pas avoir canal. D\u00e9j\u00e0 je ne regarde pas c8 non plus. vive #Quotidien &#x1f60e;", "polarity": "mixed"}
{"message": "#DemainCestLesCoursMais en vrais on n'est quand m\u00eame content on va se retaper des d\u00e9lires en classe et tous faire chier ce prof victime &#x1f602;", "polarity": "positive"}
{"message": "Alors l'abonn\u00e9 @canalplus t'es content de ton abonnement qui te co\u00fbte un bras pour regarder en exclusivit\u00e9 le #HanouNightShow? Sign\u00e9 Bollor\u00e9", "polarity": "mixed"}
{"message": "youpi c la rentr\u00e9e jsuis trop content :)", "polarity": "positive"}
{"message": "Sortir de son lit avec ce froid c'est pire qu'une \u00e9preuve de kohlanta", "polarity": "negative"}
{"message": "@EmilieAmar974 Content qu'elle soit revenu dans #FriendsTrip3 avec @Roblin19 et @Wiild_Pumpkin &#x1f44c;", "polarity": "positive"}
{"message": "#WhyIRunLesAbbesses parce que parfois un ami vient courir avec toi et l\u00e0 tu es juste Content q &#x1f633;", "polarity": "positive"}
{"message": "Un matin o\u00f9 je suis plut\u00f4t content d'avoir entam\u00e9 ma transition v\u00e9g\u00e9. #L214", "polarity": "positive"}
{"message": "Mes amours,1,300000pour Tpmp, 1er talk gr\u00e2ce \u00e0 vous!benji 530000 ca passe bien hanounight presque 100000 c bien pour du crypt\u00e9 donc merci &#x2764;\ufe0f", "polarity": "positive"}
{"message": ".@PhilippeSollers : \"Je suis tr\u00e8s content que Le\u00efla Slimani ait eu le #Goncourt. C'est une \u00e9crivaine tr\u00e8s crue, tr\u00e8s cruelle.\" @Gallimard", "polarity": "objective"}
{"message": "L'anniversaire de @jmmaireofficiel qui tombe un soir de 4/3 de @JeanLucLemoine : les co\u00efncidences magiques de la vie &lt;3 #TPMPFamily #TPMP", "polarity": "positive"}
{"message": "Devant le replay du #meilleurpatissier #LMP miiiammm :)", "polarity": "positive"}